[
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25349/2016", "dataEntrada": "25349/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA AGRICULTOR VALDOMIRO FERNANDES MAIA, NO BAIRRO ALTO DO MATEUS", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Apresentado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 13/12 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25169/2016", "dataEntrada": "25169/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB INCLUS\u00c3O DO \u00d4NIBUS INTEGRA\u00c7\u00c3O DA COMUNIDADE DO TIMB\u00d3 PARA A PRINCIPAL DOS BANC\u00c1RIOS", "autor(a)": "Djanilson Alves da Fonseca", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25172/2016", "dataEntrada": "25172/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA MANUTEN\u00c7\u00c3O DO ASFALTO NO CRUZAMENTO DAS RUAS WALFREDO MACEDO BRAND\u00c3O COM A RUA REJANE FREIRE CORREIA, NO BAIRRO JARDIM CIDADE UNIVERSIT\u00c1RIA", "autor(a)": "Djanilson Alves da Fonseca", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e aprovado em,17/112016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25166/2016", "dataEntrada": "25166/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB A CESS\u00c3O DA QUADRA DE AREIA DA PRA\u00c7A VANDA BRAGA PARA QUE A FEDERA\u00c7\u00c3O DE T\u00caNIS FA\u00c7ACOM RECURSOS PR\u00d3PRIOS) DUAS QUADRAS DE BEACH TENNIS, NO BAIRRO DO BESSA", "autor(a)": "Jo\u00e3o Almeida de Carvalho J\u00fanior", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25171/2016", "dataEntrada": "25171/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR MUTIR\u00c3O DE LIMPEZA NO MERCADO P\u00daBLICO DO BAIRRO DOS ESTADOS.", "autor(a)": "Djanilson Alves da Fonseca", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25170/2016", "dataEntrada": "25170/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEPLAN INSTALA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS DE ESPORTE E LAZER EM PRA\u00c7A NA RUA VICENTE COSTA FILHO, NO BAIRRO DO CRISTO", "autor(a)": "Djanilson Alves da Fonseca", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25164/2016", "dataEntrada": "25164/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA SERVI\u00c7O DE CAL\u00c7AMENTO NA RUA SANTA FILOMENA, NO BAIRRO DO VALENTINA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,09/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25162/2016", "dataEntrada": "25162/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB INSTALA\u00c7\u00c3O DE UM TERMINAL DE INTEGRA\u00c7\u00c3O NO FINAL DA RUA FLODOALDO PEIXOTO, NO BAIRRO VALENTINA FIGUEIREDO.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,09/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25163/2016", "dataEntrada": "25163/2016", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS \u00c0 EQUIPE DE PROFISSIONAIS DA ESCOLA MUNICIPAL DE ENSINO FUNDAMENTAL DR. JOS\u00c9 NOVAIS, PELA M\u00c9DIA 7,34 OBTIDA NO IDEB/2015.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,09/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25161/2016", "dataEntrada": "25161/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 CAGEPA DESOBSTRU\u00c7\u00c3O DA CAIXA DE ESGOTO LOCALIZADA ENTRE AS RUAS FAGUNDES VARELA E AYRTON SENNA, NO BAIRRO PADRE Z\u00c9.", "autor(a)": "Jo\u00e3o dos Santos Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,09/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25160/2016", "dataEntrada": "25160/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 COORDENADORIA MUNICIPAL DA DEFESA CIVIL RECONSTRU\u00c7\u00c3O DE PAREDE LOCALIZADA NA ESCOLA MUNICIPAL HUGO MOURA, BAIRRO PADRE Z\u00c9.", "autor(a)": "Jo\u00e3o dos Santos Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,09/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25165/2016", "dataEntrada": "25165/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA SERVI\u00c7O DE CAL\u00c7AMENTO NA RUA ANT\u00d4NIO FIRMINO MACEDO, NO BAIRRO DO VALENTINA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,09/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25159/2016", "dataEntrada": "25159/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA RECUPERA\u00c7\u00c3O DA CAL\u00c7ADA LOCALIZADA ENTRE AS RUAS PADRE AZEVEDO E FRANCISCO LONDRES, NO VARADOURO.", "autor(a)": "Jo\u00e3o dos Santos Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,09/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25158/2016", "dataEntrada": "25158/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA DESOBSTRU\u00c7\u00c3O DE BUEIRO LOCALIZADO NO ENCONTRO DAS RUAS RAFAEL BARBOSA DE OLIVEIRA E JO\u00c3O DE ALMEIDA ADAUTO, NO BAIRRO PADRE Z\u00c9.", "autor(a)": "Jo\u00e3o dos Santos Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,09/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25274/2016", "dataEntrada": "25274/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA PADRE NICOLA MAZZA, NO ALTO DO MATEUS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "179/2017", "dataEntrada": "179/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA RUA S\u00c3O GERALDO, NO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "477/2017", "dataEntrada": "477/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO DA RUA MATUSAL\u00c9M NAVARRO, NO BAIRRO DO COSTA E SILVA. ", "autor(a)": "Tanilson Tarso N\u00f3brega Soares", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "245/2017", "dataEntrada": "245/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA JO\u00c3O PACHECO RABELO, NO BAIRRO VALENTINA DE FIGUEIREDO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "754/2017", "dataEntrada": "754/2017", "ementa": "REQUER AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA NO DIA 23 DE MAR\u00c7O, \u00c0S 10H30, PARA TRATAR DAS QUEST\u00d5ES ATINENTES AO DIA INTERNACIONAL DA S\u00cdNDROME DE DOWN.", "autor(a)": "Thiago N\u00f3brega de Lucena", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "642/2017", "dataEntrada": "642/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA E SEMOB, RESPECTIVAMENTE, PARA QUE SEJAM REALIZADAS NA RUA ESTEF\u00c2NIA SANTOS, NO ALTO DO MATEUS, PAVIMENTA\u00c7\u00c3O COM DRENAGEM, LIMPEZA, NIVELAMENTO DA VIA, MELHORIA DA ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA SINALIZA\u00c7\u00c3O EXISTENTE.", "autor(a)": "Dam\u00e1sio Franca Segundo Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "785/2017", "dataEntrada": "785/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA ESCADARIA QUE LIGA A COMUNIDADE TERRA DO NUNCA COM A RUA MONSENHOR JOS\u00c9 COUTINHO, BAIRRO DO ROGER.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "841/2017", "dataEntrada": "841/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UM REDUTOR DE VELOCIDADE NA RUA RANGEL TRAVASSOS, N\u00b0 1151, EM FRENTE \u00c0 ESCOLA EL SHADDAI, NO RANGEL.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "840/2017", "dataEntrada": "840/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORE LOCALIZADA NA RUA PROFESSOR PAREDES, EM FRENTE AO N\u00daMERO 705, NO BAIRRO DA TORRE.\r\n", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25168/2016", "dataEntrada": "25168/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA MANUTEN\u00c7\u00c3O NAS GALERIAS NA RUA EMPRES\u00c1RIO JO\u00c3O RODRIGUES ALVES, NO BAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS", "autor(a)": "Djanilson Alves da Fonseca", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 17/11/2016"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "51/2017", "dataEntrada": "51/2017", "ementa": "DENOMINA DE RUA PROFESSOR DOUTOR LUIZ RENATO DE ARA\u00daJO PONTES.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "28/04/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "73/2017", "dataEntrada": "73/2017", "ementa": "INSTITUI O DI\u00c1RIO OFICIAL ELETR\u00d4NICO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA DOECM-JP E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Mesa Diretora", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Urg\u00eancia", "sitacao": "04/04/2017", "Ultima Acao": "Mesa Diretora"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1629/2016", "dataEntrada": "1629/2016", "ementa": "INSTITUI O PROGRAMA JO\u00c3O PESSOA CONTRA O CRIME.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Executivo PMJP", "destino": "Secretaria Legislativa", "sitacao": "Veto", "Ultima Acao": "VETO TOTAL N\u00ba 44/2017."},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "110/2017", "dataEntrada": "110/2017", "ementa": "ESTABELECE COTA DE EST\u00c1GIOS NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DIRETA E INDIRETA MUNICIPAL E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "ESTABELECE COTA DE EST\u00c1GIOS NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DIRET", "polemica": "ESTABELECE COTA DE EST\u00c1GIOS NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DIRETA E INDIRETA MUNICIPAL E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "origem": "25/04/2018", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "ENVIADO PARA A SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "109/2017", "dataEntrada": "109/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE OBRA DE ARTE URBANA DE GRAFITE EM EDIFICA\u00c7\u00d5ES SUPERIORES A 1000M\u00b2.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "LEI DO TAPUME", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE OBRA DE ARTE URBANA DE GRAFITE EM EDIFICA\u00c7\u00d5ES SUPERIORES A 1000M\u00b2.", "origem": "17/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "17/2017", "dataEntrada": "17/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A POL\u00cdTICA MUNICIPAL DE PR\u00c1TICAS SUSTENT\u00c1VEIS.", "autor(a)": "Thiago N\u00f3brega de Lucena", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "22/08/2017", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25167/2016", "dataEntrada": "25167/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEPLAN INSTALA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS DE ESPORTE E LAZER EM QUADRA NA COMUNIDADE DO TIMB\u00d3, NO BAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS", "autor(a)": "Djanilson Alves da Fonseca", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1424/2016", "dataEntrada": "1424/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O PRAZO PARA JULGAMENTO DE RECURSO DE MULTA DE TR\u00c2NSITO NO MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE O PRAZO PARA JULGAMENTO DE RECURSO DE", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE O PRAZO PARA JULGAMENTO DE RECURSO DE MULTA DE TR\u00c2NSITO NO MUNIC\u00cdPIO.", "origem": "16/11/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "2/2017", "dataEntrada": "2/2017", "ementa": "CONCEDE O DIPLOMA MULHER CIDAD\u00c3 EDNALVA BEZERRA A 16DEZESSEIS) MULHERES E ENTIDADES CONFORME DESCRITO NESTE DECRETO.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "06/03/2017", "Ultima Acao": "PARLAMENTAR"},
{"tipo": "PLC Projeto de Lei Complementar", "numero": "1/2017", "dataEntrada": "1/2017", "ementa": "MODIFICA A LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 066/2011 INSERINDO OS PAR\u00c1GRAFOS 1\u00b0, 2\u00b0, 3\u00b0, 4\u00ba, 5\u00b0 E 6\u00b0. ", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "MODIFICA A LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 066/2011 INSERINDO ", "polemica": "MODIFICA A LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 066/2011 INSERINDO OS PAR\u00c1GRAFOS 1\u00b0, 2\u00b0, 3\u00b0, 4\u00ba, 5\u00b0 E 6\u00b0 ", "origem": "22/02/2018", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1319/2016", "dataEntrada": "1319/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A PROIBI\u00c7\u00c3O DA EXPOSI\u00c7\u00c3O E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA DE MATERIAL IMPR\u00d3PRIO A CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE A PROIBI\u00c7\u00c3O DA EXPOSI\u00c7\u00c3O E DISTRIBUI\u00c7", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A PROIBI\u00c7\u00c3O DA EXPOSI\u00c7\u00c3O E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA DE MATERIAL IMPR\u00d3PRIO A CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES.", "origem": "28/11/2016", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "229/2016", "dataEntrada": "229/2016", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO N\u00b01312/2016 AUTOR: VEREADOR MARMUTHE CAVALCANTI DISP\u00d5E SOBRE A PERMAN\u00caNCIA DE ACOMPANHANTES DOS PACIENTES INTERNADOS NAS UNIDADES DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "VETO TOTAL AO PLO N\u00b01312/2016 AUTOR: VEREADOR MARM", "tramitacao": "27/12/2016", "polemica": "", "origem": "", "destino": "MANTIDO O VETO, EM PLEN\u00c1RIO, EM 27/12/2016.", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1453/2016", "dataEntrada": "1453/2016", "ementa": "INSTITUI O PASSE LIVRE, NO SISTEMA P\u00daBLICO DE TRANSPORTE MUNICIPAL URBANO, PARA ACOMPANHANTES DE CRIAN\u00c7AS PORTADORAS DE MICROCEFALIA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Ubiratan Pereira de Oliveira", "tramitacao": "PASSE LIVRE PARA ACOMPANHANTES DE CRIAN\u00c7ASC MICR", "polemica": "INSTITUI O PASSE LIVRE, NO SISTEMA P\u00daBLICO DE TRANSPORTE MUNICIPAL URBANO, PARA ACOMPANHANTES DE CRIAN\u00c7AS PORTADORAS DE MICROCEFALIA, E D\u00c1 OUTRAS PR", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1395/2016", "dataEntrada": "1395/2016", "ementa": "REVOGA A LEI N\u00ba 9.583, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2001.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Freire da Costa", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "610/2017", "dataEntrada": "610/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR A CAPINAGEM E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA CAPIT\u00c3O JO\u00c3O FREIRE, NO BAIRRO DOS EXPEDICION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Plen\u00e1rio", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "34/2017", "dataEntrada": "34/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA ROMEU RANGEL, NO BAIRRO DO RANGEL", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Plen\u00e1rio", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "104/2017", "dataEntrada": "104/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE FORNECER REPELENTES DE INSETOS \u00c0S GESTANTES USU\u00c1RIAS DO SERVI\u00c7O P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE FORNECER REPELENTES DE INSETOS \u00c0S GESTANTES USU\u00c1RIAS DO SERVI\u00c7O P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "polemica": "Sim", "origem": "", "destino": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "124/2017", "dataEntrada": "124/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O CIRCO ITINERANTE INSTALADO NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA/PB", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE O CIRCO ITINERANTE INSTALADO NO MUNIC", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE O CIRCO ITINERANTE INSTALADO NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA/PB", "origem": "03/10/2017", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "1923/2017", "dataEntrada": "1923/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA MIDI\u00c3 DE FRAN\u00c7A AMARAL LINS, NO BAIRRO JOS\u00c9 AM\u00c9RICO.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Geral", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 02/05/2017"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "173/2017", "dataEntrada": "173/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A INSTALA\u00c7\u00c3O DE DISPOSITIVO ELETR\u00d4NICO DE CONTAGEM DE PESSOAS PRESENTES EM CASAS NOTURNAS, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "CONTAGEM DE PESSOAS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A INSTALA\u00c7\u00c3O DE DISPOSITIVO ELETR\u00d4NICO DE CONTAGEM DE PESSOAS PRESENTE CASAS NOTURNAS, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "origem": "31/10/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "ENVIADO PARA A SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "1370/2017", "dataEntrada": "1370/2017", "ementa": "SOLICITA MELHORIAS NA ILUMINA\u00c7\u00c3O PUBLICA DA RUA LICOTA MAROJA, NO BAIRRO DOS FUNCION\u00c1RIOS I.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Luiz Pereira Gon\u00e7alves", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Plen\u00e1rio", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 06/04/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "41/2017", "dataEntrada": "41/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMAVIS\u00c3O ADEQUADA\", E A DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE \u00d3CULOS AOS ESTUDANTES DAS ESCOLAS MUNICIPAIS DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Plen\u00e1rio", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 11/05/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "1032/2017", "dataEntrada": "1032/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PARA QUE SEJA INSTALADO UM SEM\u00c1FORO NO CRUZAMENTO DA AVENIDA PRESIDENTE JUSCELINO KUBITSCHEK COM A RUA RITA CARNEIRO DINIZ, NO BAIRRO DO GEISEL.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Plen\u00e1rio", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 28/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "895/2017", "dataEntrada": "895/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA EDSON HON\u00d3RIO CORDEIRO FILHO, NO BAIRRO JO\u00c3O PAULO II.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Plen\u00e1rio", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 23/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "11/2017", "dataEntrada": "11/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA DO CORA\u00c7\u00c3O, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Plen\u00e1rio", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "202/2016", "dataEntrada": "202/2016", "ementa": "VETO TOTAL AO PROJETO DE LEI N\u00ba 1161/2015 AUTOR VEREADOR SANTINO FELICIANO QUE DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE APRESENTA\u00c7\u00c3O DE V\u00cdDEO EDUCATIVO, CONTENDO CONHECIMENTOS B\u00c1SICOS DE CIDADANIA, MAIS PRECISAMENTE DOS DIREITOS E DEVERES DAS CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES, PARA ALUNOS DAS ESCOLAS P\u00daBLICAS MUNICIPAIS DE ENSINO FUNDAMENTAL DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "03/02/2016", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "206/2016", "dataEntrada": "206/2016", "ementa": "VETO TOTAL AO PROJETO DE LEI N\u00ba 1190/2015 AUTOR VEREADOR FL\u00c1VIO EDUARDO MAROJAFUBA) QUE DISP\u00d5E SOBRE A AFERI\u00c7\u00c3O DE POLUI\u00c7\u00c3O SONORA POR PARTE DE ESTABELECIMENTOS COMERCIAIS.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "03/02/2016", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "186/2016", "dataEntrada": "186/2016", "ementa": "VETO PARCIAL AO PROJETO DE LEI N\u00ba 918/2015AUT\u00d3GRAFO N\u00ba 677/2015), DE AUTORIA DO VEREADOR UBIRATAN PEREIRABIRA) FICA PROIBIDO O ABASTECIMENTO AL\u00c9M DO LIMITE AUTOM\u00c1TICO DO VE\u00cdCULO PR\u00c1TICA CONHECIDA COMOCHORINHO\u201d.", "autor(a)": "CCJRLP Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "tramitacao": "", "polemica": "83", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": "Veto Rejeitado"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "168/2016", "dataEntrada": "168/2016", "ementa": "VETO TOTAL AO PROJETO DE LEI N\u00ba 1133/2015AUT\u00d3GRAFO N\u00ba 718/2015), DE AUTORIA DO VEREADOR UBIRATAN PEREIRABIRA) DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE TODOS OS BANHEIROS P\u00daBLICOS EM SHOPPINGS, SUPERMERCADOS, ESTABELECIMENTOS COMERCIAIS, ESCRIT\u00d3RIOS, HOSPITAIS, CL\u00cdNICAS E REPARTI\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS DISPOREM DE, NO M\u00cdNIMO, DOIS GANCHOS DE SUPORTE NA PAREDE PARA SE PENDURAR ROUPAS E OBJETOS PESSOAIS.", "autor(a)": "CCJRLP Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "tramitacao": "", "polemica": "8", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": "Veto Rejeitado"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "1599/2017", "dataEntrada": "1599/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 PAVIMENTA\u00c7\u00c3O NA RUA LU\u00cdS CARLOS PRESTES, LOCALIZADA NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Jo\u00e3o Carvalho da Costa Sobrinho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Diretoria Legislativa", "destino": "Executivo PMJP", "sitacao": "\u00danico", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "218/2016", "dataEntrada": "218/2016", "ementa": "VETO TOTAL AO PROJETO DE LEI N\u00ba 1268/2015 AUTOR VEREADOR MARMUTHE QUE INSTITUI A INSTALA\u00c7\u00c3O DO SISTEMA DE COLETA DE RES\u00cdDUOS DE BUEIROS INTELIGENTES, PARA REDUZIR O AC\u00daMULO DE LIXO NAS BOCAS DE LOBO E ALAGAMENTOS CAUSADOS POR ESSE PROBLEMA.", "autor(a)": "CCJRLP Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "tramitacao": "", "polemica": "41", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": "Aprovado em Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "82/2017", "dataEntrada": "82/2017", "ementa": "REQUER SESS\u00c3O SOLENE NO DIA 10 DE MAR\u00c7O, \u00c0S 16H, PARA ENTREGA DE T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO M\u00daSICO JOS\u00c9 HILTON ALVESBADU).", "autor(a)": "Valdir Jos\u00e9 Dowsley", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Executivo PMJP", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "207/2016", "dataEntrada": "207/2016", "ementa": "VETO TOTAL AO PROJETO DE LEI N\u00ba 1254/2015 AUTOR VEREADOR LUCAS DE BRITO QUE DISP\u00d5E SOBRE A DIVULGA\u00c7\u00c3O DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO AUTISMO INFANTIL ATRAV\u00c9S DE ALGUMA(S) DAS CORRESPOND\u00caNCIAS ENCAMINHADAS REGULARMENTE AOS PAIS DOS ALUNOS DA REDE PRIVADA DE ENSINO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "03/02/2016", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1647/2016", "dataEntrada": "1647/2016", "ementa": "FIXA O SUBS\u00cdDIO DO PREFEITO, VICE-PREFEITO E SECRET\u00c1RIOS MUNICIPAISPARA O QUADRI\u00caNIO 2017-2020 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "", "tramitacao": "", "polemica": "Normal", "origem": "Executivo PMJP", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1648/2016", "dataEntrada": "1648/2016", "ementa": "DENOMINA DE RUA PRESIDENTE PEDRO ALEIXO.", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1594/2016", "dataEntrada": "1594/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A REVIS\u00c3O DO PLANO PLURIANUAL DO MUNIC\u00cdPIO, PARA O EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2017.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "30/09/2016", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1642/2016", "dataEntrada": "1642/2016", "ementa": "RECONHECE DE UTILIDADE P\u00daBLICA MUNICIPAL A ASSOCIA\u00c7\u00c3O CULTURAL E RECREATIVA AMIGOS DA PARA\u00cdBA.", "autor(a)": "Lu\u00eds Fl\u00e1vio Medeiros Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1590/2016", "dataEntrada": "1590/2016", "ementa": "INSTITUI ASEMANA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O DA S\u00cdNDROME DE DOWN", "autor(a)": "Jos\u00e9 Freire da Costa", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1587/2016", "dataEntrada": "1587/2016", "ementa": "INSTITUI, NO CALEND\u00c1RIO OFICIAL DE EVENTOS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, O DIA 10 DE SETEMBRO COMO O DIA MUNICIPAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O DO SUIC\u00cdDIO.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1579/2016", "dataEntrada": "1579/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE CRIT\u00c9RIOS PARA INSTITUI\u00c7\u00c3O DE DATAS COMEMORATIVAS.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1575/2016", "dataEntrada": "1575/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O DESEMBARQUE DE PESSOAS DO SEXO FEMININO, USU\u00c1RIAS DO TRANSPORTE P\u00daBLICO COLETIVO, E ALTERA A LEI N\u00b0 1.824/2013.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1560/2016", "dataEntrada": "1560/2016", "ementa": "RECONHECE A VIS\u00c3O MONOCULAR COMO DEFICI\u00caNCIA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1563/2016", "dataEntrada": "1563/2016", "ementa": "REVOGA A LEI N\u00ba 13.105, DE 30 DE NOVEMBRO DE 2015, QUE PRO\u00cdBE O USO DE CARROS PARTICULARES CADASTRADOS EM APLICATIVOS, REDES SOCIAIS E CONG\u00caNERES PARA FINS DE TRANSPORTE REMUNERADO, INDIVIDUAL E/OU COLETIVO, NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "28/09/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1511/2016", "dataEntrada": "1511/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A NECESSIDADE DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DOS CASOS DE IND\u00cdCIOS DE QUAISQUER ESP\u00c9CIES DE VIOL\u00caNCIA, AGRESS\u00c3O OU MAUS TRATOS CONTRA AS MULHERES, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1497/2016", "dataEntrada": "1497/2016", "ementa": "DENOMINA DE CASA DE ARTES PABLO ROBERTO DE LIMA SANTOSPABLO DUB), A CASA DE ARTES CONVENTINHO SITUADO NO CENTRO HIST\u00d3RICO.", "autor(a)": "Flavio Eduardo Maroja Ribeiro", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1489/2016", "dataEntrada": "1489/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A ENTREGA DE PRODUTOS AOS CONSUMIDORES POR ESTABELECIMENTOS COMERCIAIS.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1480/2016", "dataEntrada": "1480/2016", "ementa": "ALTERA O ARTIGO 1\u00b0 DA LEI ORDIN\u00c1RIA N\u00b0 12.647 DE 30 DE SETEMBRO DE 2013.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1446/2016", "dataEntrada": "1446/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGA\u00c7\u00c3O DAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS EM EMITIR DOCUMENTOS IMPRESSOS EM BRAILLE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Flavio Eduardo Maroja Ribeiro", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1409/2016", "dataEntrada": "1409/2016", "ementa": "OBRIGA OS RESTAURANTES, PADARIAS, SORVETERIAS E DEMAIS ESTABELECIMENTOS PRIVADOS SIMILARES QUE COMERCIALIZAM ALIMENTOS NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO, DE JO\u00c3O PESSOA A INFORMAR SOBRE A PRESEN\u00c7A OU INEXIST\u00caNCIA DE GL\u00daTEN, COMO MEDIDA PREVENTIVA E DE CONTROLE DA DOEN\u00c7A CEL\u00cdACA.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1457/2016", "dataEntrada": "1457/2016", "ementa": "INSTITUI, NO CALEND\u00c1RIO OFICIAL DE EVENTOS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, A SEMANA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O E DEFESA DA EDUCA\u00c7\u00c3O INCLUSIVA.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Freire da Costa", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1467/2016", "dataEntrada": "1467/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE ESTABELECIMENTOS PRIVADOS DE ATENDIMENTO AO P\u00daBLICO RESPEITAREM AS NORMAS DE ERGONOMIA DO MOBILI\u00c1RIO.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "ERGONOMIA DO MOBILI\u00c1RIO", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE ESTABELECIMENTOS PRIVADOS DE ATENDIMENTO AO P\u00daBLICO RESPEITAREM AS NORMAS DE ERGONOMIA DO MOBILI\u00c1RIO.", "origem": "07/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O PRESIDENTE PARA DESIGNAR RELATOR"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1294/2016", "dataEntrada": "1294/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE DISPONIBILIZAR, EM LOCAL VIS\u00cdVEL AO P\u00daBLICO, RELA\u00c7\u00c3O CONTENDO OS MEDICAMENTOS PROIBIDOS PELA ANVISA AG\u00caNCIA NACIONAL DE VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Freire da Costa", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1483/2016", "dataEntrada": "1483/2016", "ementa": "PRO\u00cdBE O NEPOTISMO NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "PRO\u00cdBE O NEPOTISMO NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, E ", "polemica": "PRO\u00cdBE O NEPOTISMO NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "origem": "07/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O PRESIDENTE PARA DESIGNAR RELATOR"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "242/2016", "dataEntrada": "242/2016", "ementa": "VETO PARCIAL AO PLO N\u00ba 1458/2016 DE AUTORIA DO VEREADOR S\u00c9RGIO DA SAC QUE INSTITUI ODIA MUNICIPAL DO ESPIRITISMO\u201d NO CALEND\u00c1RIO DE COMEMORA\u00c7\u00d5ES DE JO\u00c3O PESSOA, A SER CELEBRADO NO DIA 18 DE ABRIL DE CADA ANO.\r\n", "autor(a)": "CCJRLP Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "tramitacao": "", "polemica": "83", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": "Aprovado em Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "238/2016", "dataEntrada": "238/2016", "ementa": "VETO PARCIAL AO PLO N\u00ba 1324/2016 DE AUTORIA DO VEREADOR DJANILSON ALVES QUE DISP\u00d5E SOBRE ASSEPSIA, O TRATAMENTO E A PREVEN\u00c7\u00c3O NA AREIA CONTIDA EM TANQUES E QUADRAS DESTINADAS AO LAZER, ESPORTE E RECREA\u00c7\u00c3O INFANTIL NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "CCJRLP Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "tramitacao": "", "polemica": "79", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": "Aprovado em Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "215/2016", "dataEntrada": "215/2016", "ementa": "VETO TOTAL AO PROJETO DE LEI N\u00ba 1262/2015 AUTOR VEREADOR LUCAS DE BRITO QUE DISP\u00d5E SOBRE A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE ASSIST\u00caNCIA FONOAUDIOL\u00d3GICA NA REDE PRIVADA DE ENSINO NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, PARA ALUNOS COM DISLEXIA, TENDO COMO ENFOQUE O EDUCANDO E AS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL E ENSINO FUNDAMENTAL", "autor(a)": "CCJRLP Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "tramitacao": "", "polemica": "38", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": "Aprovado em Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "555/2016", "dataEntrada": "555/2016", "ementa": "CONCEDE A MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA AO SENHOR JOS\u00c9 ARIMAT\u00c9S DE OLIVEIRA, PRESIDENTEESTADUAL PB/RN DOS GIDE\u00d5ES INTERNACIONAIS NO BRASIL.", "autor(a)": "Durval Ferreira da Silva Filho", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "07/12/2016", "Ultima Acao": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part."},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1608/2016", "dataEntrada": "1608/2016", "ementa": "OBRIGA AS INSTITUI\u00c7\u00d5ES BANC\u00c1RIAS P\u00daBLICAS OU PRIVADAS E AS COOPERATIVAS DE CR\u00c9DITO LOCALIZADAS NO MUNIC\u00cdPIO A CONTRATAR VIGIL\u00c2NCIA ARMADA PARA ATUAR 24H(VINTE E QUATRO HORAS) POR DIA, INCLUSIVE EM FINAIS DE SEMANA E FERIADOS, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1609/2016", "dataEntrada": "1609/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DA APRESENTA\u00c7\u00c3O DA CARTEIRA DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O ESTUDANTIL PARA BENEF\u00cdCIO DA MEIA-PASSAGEM, NO TRANSPORTE P\u00daBLICO URBANO DO MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "Valdir Jos\u00e9 Dowsley", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1581/2016", "dataEntrada": "1581/2016", "ementa": "ACRESCENTA AL\u00cdNEA AO 3\u00ba DO ART. 1\u00ba DA LEI MUNICIPAL N\u00ba 9.560, DE 03 DE DEZEMBRO DE 2001, QUE CRIA O FUNDO MUNICIPAL DE CULTURA.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "ACRESCENTA AL\u00cdNEA AO 3\u00ba DO ART. 1\u00ba DA LEI MUNICI", "polemica": "ACRESCENTA AL\u00cdNEA AO 3\u00ba DO ART. 1\u00ba DA LEI MUNICIPAL N\u00ba 9.560, DE 03 DE DEZEMBRO DE 2001, QUE CRIA O FUNDO MUNICIPAL DE CULTURA.", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1578/2016", "dataEntrada": "1578/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE REALIZA\u00c7\u00c3O DE AUDI\u00caNCIAS P\u00daBLICAS, SEMPRE QUE O VALOR ESTIMADO PARA UM PROJETO E/OU OBRA P\u00daBLICA FOR SUPERIOR A R$10.000.000DEZ MILH\u00d5ES DE REAIS).", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE REALIZA\u00c7\u00c3O DE AU", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE REALIZA\u00c7\u00c3O DE AUDI\u00caNCIAS P\u00daBLICAS, SEMPRE QUE O VALOR ESTIMADO PARA UM PROJETO E/OU OBRA P\u00daBLICA FOR SUPERIOR A R$10", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1576/2016", "dataEntrada": "1576/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE PRINC\u00cdPIOS A SEREM ADOTADOS PELAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO, A FIM DE REALIZAR A PROMO\u00c7\u00c3O DA INFORMA\u00c7\u00c3O E DO RESPEITO AOS DIREITOS E LIBERDADES ASSEGURADAS PELA CONSTITUI\u00c7\u00c3O DA REP\u00daBLICA.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE PRINC\u00cdPIOS A SEREM ADOTADOS PELAS INS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE PRINC\u00cdPIOS A SEREM ADOTADOS PELAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO, A FIM DE REALIZAR A PROMO\u00c7\u00c3O DA INFORMA\u00c7\u00c3O E DO RESPEITO AOS DIREITOS E LIBERDA", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1566/2016", "dataEntrada": "1566/2016", "ementa": "COLOCA\u00c7\u00c3O DE BEBEDOUROS P\u00daBLICOS EM DETERMINADAS \u00c1REAS DE CIRCULA\u00c7\u00c3O NA \u00c1REA URBANA DO MUNICIPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Flavio Eduardo Maroja Ribeiro", "tramitacao": "BEBEDOUROS P\u00daBLICOS", "polemica": "COLOCA\u00c7\u00c3O DE BEBEDOUROS P\u00daBLICOS EM DETERMINADAS \u00c1REAS DE CIRCULA\u00c7\u00c3O NA \u00c1REA URBANA DO MUNICIPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1525/2016", "dataEntrada": "1525/2016", "ementa": "CRIA O BOLETIM ESCOLAR ELETR\u00d4NICO NAS ESCOLAS DA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE ENSINO NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Felipe Matos Leit\u00e3o", "tramitacao": "BOLETIM ESCOLAR ELETR\u00d4NICO NAS ESCOLAS", "polemica": "CRIA O BOLETIM ESCOLAR ELETR\u00d4NICO NAS ESCOLAS DA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE ENSINO NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1514/2016", "dataEntrada": "1514/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE VISTORIA T\u00c9CNICA, MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E PERI\u00d3DICA DAS EDIFICA\u00c7\u00d5ES E EQUIPAMENTOS P\u00daBLICOS OU PRIVADOS NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "VISTORIA T\u00c9CNICA", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE VISTORIA T\u00c9CNICA, MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E PERI\u00d3DICA DAS EDIFICA\u00c7\u00d5ES E EQUIPAMENTOS P\u00daBLICOS OU PRIVADOS NO \u00c2MBITO DO", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1499/2016", "dataEntrada": "1499/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE PROGRAMA DE CAPACITA\u00c7\u00c3O EM PRIMEIROS SOCORROS PARA TODO O CORPO DE SERVIDORES DA PREFEITURA, BEM COMO A DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O PARA TODA A POPULA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE PROGRAMA DE CAPACITA", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE PROGRAMA DE CAPACITA\u00c7\u00c3O EM PRIMEIROS SOCORROS PARA TODO O CORPO DE SERVIDORES DA PREFEITURA, BEM COMO A DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1416/2016", "dataEntrada": "1416/2016", "ementa": "AUTORIZA O USO DEDRONES\u201d PELA PREFEITURA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA NAS A\u00c7\u00d5ES DE COMBATE", "autor(a)": "Evandro Sergio de Azevedo Araujo", "tramitacao": "AUTORIZA O USO DEDRONES\u201d PELA PREFEI", "polemica": "AUTORIZA O USO DEDRONES\u201d PELA PREFEITURA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA NAS A\u00c7\u00d5ES DE COMBATE", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1475/2016", "dataEntrada": "1475/2016", "ementa": "ESTABELECE A LEI DE RESPONSABILIDADE ESCOLAR NA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Raoni Barreto Mendes", "tramitacao": "LEI DE RESPONSABILIDADE ESCOLAR", "polemica": "ESTABELECE A LEI DE RESPONSABILIDADE ESCOLAR NA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "555/2013", "dataEntrada": "555/2013", "ementa": "DETERMINA QUE AS CONSULTAS E EXAMES PARA PESSOAS COM MAIS DE 60 ANOS SEJAM MARCADOS NO M\u00c1XIMO EM SEIS DIAS.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "CONSULTAS E EXAMES", "polemica": "DETERMINA QUE AS CONSULTAS E EXAMES PARA PESSOAS COM MAIS DE 60 ANOS SEJAM MARCADOS NO M\u00c1XIMO EM SEIS DIAS.", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1405/2016", "dataEntrada": "1405/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O DIA MUNICIPAL DO PROJETOAMOR, O BEM MAIOR\u201d.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "28/09/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1545/2016", "dataEntrada": "1545/2016", "ementa": "INSTITUI NORMAS PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE EDIF\u00cdCIOS GARAGEM NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, E D\u00c1 OUTRAS PROVIDENCIAS NA FORMA QUE INDICA. ", "autor(a)": "Jo\u00e3o Bosco dos Santos Filho ", "tramitacao": "NORMAS PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O ", "polemica": "INSTITUI NORMAS PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE EDIF\u00cdCIOS GARAGEM NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, E D\u00c1 OUTRAS PROVIDENCIAS NA FORMA QUE INDICA. ", "origem": "06/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1505/2016", "dataEntrada": "1505/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE COLOCA\u00c7\u00c3O DE PROTETOR HIGI\u00caNICO DESCART\u00c1VEL E RECICL\u00c1VEL PARA ASSENTO SANIT\u00c1RIO EM LOCAIS PROVADOS QUE POSSUAM BANHEIROS P\u00daBLICOS.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "28/09/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1452/2016", "dataEntrada": "1452/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE CAIXAS D\u2019\u00c1GUA LIMPAS E TAMPADAS NOS ESTABELECIMENTOS COMERCIAIS, INDUSTRIAIS E PR\u00c9DIOS RESIDENCIAIS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1591/2016", "dataEntrada": "1591/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE DIVULGA\u00c7\u00c3O DE EDITAIS DE CONCURSOS P\u00daBLICOS IMPRESSOS NO SISTEMA BRAILLE.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Freire da Costa", "tramitacao": "DIVULGA\u00c7\u00c3O DE EDITAIS DE CONCURSOS P\u00daBLICOS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE DIVULGA\u00c7\u00c3O DE EDITAIS DE CONCURSOS P\u00daBLICOS IMPRESSOS NO SISTEMA BRAILLE.", "origem": "07/12/2016", "destino": "", "sitacao": "PARLAMENTAR", "Ultima Acao": "DESIGNA\u00c7\u00c3O DE RELATOR"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1435/2016", "dataEntrada": "1435/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE INCLUIR ATIVIDADES COM O TEMA\u00c9TICA E CIDADANIA\" NO CONTEXTO DID\u00c1TICO-PEDAG\u00d3GICO NAS ESCOLAS DE ENSINO FUNDAMENTAL DA REDE MUNICIPAL.", "autor(a)": "Gabriel Carvalho C\u00e2mara ", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE INCLUIR ATIVIDADES COM O TEMA ", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "", "destino": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "241/2016", "dataEntrada": "241/2016", "ementa": "VETO PARCIAL AO PLO N\u00ba 1458/2016 DE AUTORIA DO VEREADOR ZEZINHO BOTAFOGO QUE ESTABELECE A OBRIGATORIEDADE DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DE ASPECTOS HIST\u00d3RICOS DAS PERSONALIDADES QUE EMPRESTA O NOME \u00c0 ESCOLA DA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL.", "autor(a)": "CCJRLP Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "tramitacao": "", "polemica": "82", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": "Aprovado em Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "237/2016", "dataEntrada": "237/2016", "ementa": "VETO PARCIAL AO PLO N\u00ba 1300/2016 DE AUTORIA DO VEREADOR BENILTON LUCENA QUE INSTITUI A SEMANA MUNICIPAL DA SEGURAN\u00c7A E SA\u00daDE NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO.", "autor(a)": "CCJRLP Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "tramitacao": "", "polemica": "78", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": "Aprovado em Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "240/2016", "dataEntrada": "240/2016", "ementa": "VETO PARCIAL AO PLO N\u00ba 1427/2016 DE AUTORIA DO VEREADOR MARMUTHE CAVALCANTI QUE INSTITUI A POL\u00cdTICA DO INCENTIVO AO USO DE BICICLETA NA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "CCJRLP Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "tramitacao": "", "polemica": "81", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": "Aprovado em Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "239/2016", "dataEntrada": "239/2016", "ementa": "VETO PARCIAL AO PLO N\u00ba 1374/2016 DE AUTORIA DO VEREADOR FL\u00c1VIO EDUARDO MAROJAFUBA) QUE DISP\u00d5E QUE OS ESTABELECIMENTOS QUE ESPECIFICA DEVER\u00c3O ACOMODAR, PARA EXIBI\u00c7\u00c3O EM ESPA\u00c7O \u00daNICO, ESPEC\u00cdFICO E DE DESTAQUE, COM AS DEVIDAS SINALIZA\u00c7\u00d5ES, DE FORMA N\u00cdTIDA E DE F\u00c1CIL LEITURA, PRODUTOS ALIMENT\u00cdCIOS RECOMENDADOS PARA PESSOAS COM DIABETES, INTOLERANTES \u00c0 LACTOSE E COM DOEN\u00c7A CEL\u00cdACA.", "autor(a)": "CCJRLP Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "tramitacao": "", "polemica": "80", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": "Aprovado em Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "234/2016", "dataEntrada": "234/2016", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO N\u00ba 1272/2016 DE AUTORIA DO VEREADOR BRUNO FARIAS ALTERA A REDA\u00c7\u00c3O DO ART. 1\u00ba DA LEI N\u00ba 12.806/2014 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "CCJRLP Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "", "destino": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "sitacao": "DERRUBADO O VETO, EM PLEN\u00c1RIO, EM 27/12/2016.", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "235/2016", "dataEntrada": "235/2016", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO N\u00ba 1272/2016 DE AUTORIA DO VEREADOR MARMUTHE CAVALCANTI QUE DISP\u00d5E SOBRE A INSTALA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTO DE LAZER E RECREA\u00c7\u00c3O ADAPTADO PARA CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DEFICIENTES NOS ESTABELECIMENTOS DE ENSINO DA REDE PRIVADA.", "autor(a)": "CCJRLP Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "tramitacao": "", "polemica": "76", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": "Aprovado em Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "233/2016", "dataEntrada": "233/2016", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO N\u00ba 1401/2016 DE AUTORIA DO VEREADOR BENILTON LUCENA QUE DISP\u00d5E SOBRE A REGULAMENTA\u00c7\u00c3O PARA PORT\u00d5ES E CANCELAS AUTOM\u00c1TICOS NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "CCJRLP Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "tramitacao": "", "polemica": "71", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": "Aprovado em Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "232/2016", "dataEntrada": "232/2016", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO N\u00ba 1372/2016 DE AUTORIA DO VEREADOR S\u00c9RGIO DA SAC QUE DISP\u00d5E SOBRE O CONTROLE POPULACIONAL DE C\u00c3ES E GATOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA ATRAV\u00c9S DE UMA UNIDADE M\u00d3VEL DE ESTERILIZA\u00c7\u00c3O E DE EDUCA\u00c7\u00c3O E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "VETO TOTAL", "tramitacao": "70", "polemica": "2016", "origem": "", "destino": "Secretaria Legislativa", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "231/2016", "dataEntrada": "231/2016", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO N\u00ba 1303/2016 AUTOR VEREADOR RAONI MENDES DISP\u00d5E SOBRE A MELHORIA DA QUALIDADE AMBIENTAL DAS EDIFICA\u00c7\u00d5ES POR MEIO DA OBRIGATORIEDADE DE INSTALA\u00c7\u00c3O DOTELHADO VERDE\u201d.", "autor(a)": "", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "18/08/2016", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "230/2016", "dataEntrada": "230/2016", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO N\u00b01465/2016 AUTOR: VEREADOR ZEZINHO BOTAFOGO ESTABELECE A OBRIGATORIEDADE DAS MATERNIDADES DA REDE PRIVADA DE SA\u00daDE A REALIZAREM O EXAME DE MEDIDA INTRACRANIANA EM REC\u00c9M- NASCIDOS, NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "18/08/2016", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "228/2016", "dataEntrada": "228/2016", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO N\u00b01323/2016 AUTOR: VEREADOR DJANILSON ALVES DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA REPOUSO SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "18/08/2016", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "227/2016", "dataEntrada": "227/2016", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO N\u00b01393/2016 AUTOR: VEREADOR MARMUTHE CAVALCANTI DISP\u00d5E SOBRE OS ASSENTOS PREFERENCIAIS DOS VE\u00cdCULOS DE TRANSPORTE COLETIVO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "18/08/2016", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "30/2017", "dataEntrada": "30/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1618/2016 QUE DETERMINA QUE TODOS OS EVENTOS MUSICAIS, REALIZADOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, DEVER\u00c3O TER A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DE ARTISTAS LOCAIS. AUTOR VEREADOR HELTON REN\u00ca.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL AO PLO 1618/2016 QUE DETERMINA QUE TODOS OS EVENTOS MUSICAIS, REALIZADOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, DEVER\u00c3O TER A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DE ARTISTA", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "2017", "destino": "EXECUTIVO Poder Executivo Municipal", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "225/2016", "dataEntrada": "225/2016", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO N\u00ba 1275/2016, DE AUTORIA DO VEREADOR BRUNO FARIAS QUE DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE OS PET SHOPS E TODOS OS ESTABELECIMENTOS E LOCAIS SIMILARES QUE OFERECEM OS SERVI\u00c7OS DE BANHO E TOSA PARA C\u00c3ES E GATOS INSTALADOS NA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA INSTALAREM SISTEMAS DE GRAVA\u00c7\u00c3O POR C\u00c2MERAS DE V\u00cdDEO E DISPONIBILIZAREM OS SERVI\u00c7OS CONECTADOS \u00c0 INTERNET ONLINE.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL AO PLO N\u00ba 1275/2016", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO N\u00ba 1275/2016, DE AUTORIA DO VEREADOR BRUNO FARIAS QUE DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE OS PET SHOPS E TODOS OS ESTABELECIMENTOS E L", "origem": "061", "destino": "2016", "sitacao": "03/06/2016", "Ultima Acao": "27/12/2016"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "36/2017", "dataEntrada": "36/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1521/2016 QUE CRIA O DIREITO A MEIA PASSAGEM NO TRANSPORTE COLETIVO MUNICIPAL A TODOS(AS) USU\u00c1RIOS(AS) NOS DOMINGOS E FERIADOS. AUTORA VEREADORA SANDRA MARROCOS.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1521/2016 QUE CRIA O DIREITO A MEIA PASSAGEM NO TRANSPORTE COLETIVO MUNICIPAL A TODOS(AS) USU\u00c1RIOS(AS) NOS DOMINGOS E FERIADOS. AUTO", "origem": "39", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "10/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "3/2017", "dataEntrada": "3/2017", "ementa": "VETO PARCIAL AO PLO 1406/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE O DIA MUNICIPAL DO MINIST\u00c9RIOVERBO DA VIDA\u201d. AUTOR VEREADOR HELTON REN\u00ca.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO PARCIAL", "polemica": "VETO PARCIAL AO PLO 1406/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE O DIA MUNICIPAL DO MINIST\u00c9RIOVERBO DA VIDA\u201d. AUTOR VEREADOR HELTON REN\u00ca.", "origem": "3", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "06/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "47/2017", "dataEntrada": "47/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1602/2016 QUE MODIFICA A LEI MUNICIPAL N\u00ba 12.630, DE 12 DE AGOSTO DE 2013, QUE DISP\u00d5E SOBRE A PROIBI\u00c7\u00c3O A COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O E O CONSUMO DE BEBIDA ALCO\u00d3LICA DE QUALQUER NATUREZA NOS EST\u00c1DIOS DE FUTEBOL DA CIDADE, QUANDO DA REALIZA\u00c7\u00c3O DE EVENTOS ESPORTIVOS EM SUAS DEPEND\u00caNCIAS. AUTOR VEREADOR ZEZINHO BOTAFAGO.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1602/2016", "origem": "106", "destino": "2017", "sitacao": "22/12/2016", "Ultima Acao": "01/06/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "45/2017", "dataEntrada": "45/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1418/2016 QUE REGULA O INCISO III DO1\u00ba DO ARTIGO 184 DA LEI ORG\u00c2NICA DO MUNIC\u00cdPIO, QUE TRATA DO ATENDIMENTO EDUCACIONAL ESPECIALIZADO, PROFESSORES E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. AUTOR VEREADOR MARMUTHE CAVALCANTI.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1418/2016 QUE REGULA O INCISO III DO1\u00ba DO ARTIGO 184 DA LEI ORG\u00c2NICA DO MUNIC\u00cdPIO, QUE TRATA DO ATENDIMENTO EDUCACIONAL ESPECIALIZ", "origem": "48", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "10/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "44/2017", "dataEntrada": "44/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1629/2016 QUE INSTITUI O PROGRAMA JO\u00c3O PESSOA CONTRA O CRIME. AUTOR VEREADOR HELTON REN\u00ca.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1629/2016 QUE INSTITUI O PROGRAMA JO\u00c3O PESSOA CONTRA O CRIME. AUTOR VEREADOR HELTON REN\u00ca.", "origem": "47", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "10/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "46/2017", "dataEntrada": "46/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1529/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DA REALIZA\u00c7\u00c3O DE EXAME DE CARI\u00d3TIPO E ECOCARDIOGRAMA EM REC\u00c9M-NASCIDO COM SINAIS CARDINAIS INDICATIVOS DA S\u00cdNDROME DE DOWN. AUTOR VEREADOR MARMUTHE CAVALCANTI.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1529/2016", "origem": "105", "destino": "2016", "sitacao": "22/12/2016", "Ultima Acao": "16/08/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "43/2017", "dataEntrada": "43/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1567/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A EXTENS\u00c3O DO HOR\u00c1RIO DE FUNCIONAMENTO DE EQUIPAMENTOS P\u00daBLICOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. AUTOR VEREADOR FUBA.", "autor(a)": "", "tramitacao": "VETO TOTAL AO PLO 1567/2016", "polemica": "Sim", "origem": "2017", "destino": "EXECUTIVO Poder Executivo Municipal", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "41/2017", "dataEntrada": "41/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1636/2016 QUE DETERMINA A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMAVIS\u00c3O ADEQUADA\u201d E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE \u00d3CULOS AOS ESTUDANTES DE ESCOLAS MUNICIPAIS DE JO\u00c3O PESSOA. AUTOR VEREADOR HELTON REN\u00ca.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1636/2016 QUE DETERMINA A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMAVIS\u00c3O ADEQUADA\u201d E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE \u00d3CULOS AOS ESTUDANTES DE ESCOLAS MUNICI", "origem": "44", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "10/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "40/2017", "dataEntrada": "40/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1631/2016 QUE CRIA O PROGRAMA DE FISIOTERAPIA PARA IDOSOSFISIOTERAPIA GERI\u00c1TRICA) EM TODA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE SA\u00daDE. AUTOR VEREADOR HELTON REN\u00ca.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1631/2016 QUE CRIA O PROGRAMA DE FISIOTERAPIA PARA IDOSOSFISIOTERAPIA GERI\u00c1TRICA) EM TODA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE SA\u00daDE. AUTOR V", "origem": "43", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "10/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "42/2017", "dataEntrada": "42/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1510/2016 QUE ALTERA OS INCISOS XII E XIII DO ARTIGO 13 DA LEI N\u00b0 12.250 DE 26 DE DEZEMBRO DE 2011, QUE DISP\u00d4S SOBRE CONSELHO MUNICIPAL DE MOBILIDADE URBANA CMMU. AUTOR VEREADOR MARMUTHE CAVALCANTI.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1510/2016 QUE ALTERA OS INCISOS XII E XIII DO ARTIGO 13 DA LEI N\u00b0 12.250 DE 26 DE DEZEMBRO DE 2011, QUE DISP\u00d4S SOBRE CONSELHO MUNICI", "origem": "45", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "10/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "39/2017", "dataEntrada": "39/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1626/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 CRIAN\u00c7A PORTADORA DE MICROCEFALIA. AUTOR VEREADOR HELTON REN\u00ca.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1626/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 CRIAN\u00c7A PORTADORA DE MICROCEFALIA. AUTOR VEREADOR HELTON", "origem": "42", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "10/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "38/2017", "dataEntrada": "38/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1577/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DA LINHA DE TRANSPORTE P\u00daBLICO COLETIVO DESTINADA A PERCORRER OS PRINCIPAIS PONTOS TUR\u00cdSTICOS DO MUNIC\u00cdPIO. AUTOR VEREADOR LUCAS DE BRITO.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1577/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DA LINHA DE TRANSPORTE P\u00daBLICO COLETIVO DESTINADA A PERCORRER OS PRINCIPAIS PONTOS TUR\u00cdSTICOS D", "origem": "38", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "01/06/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "37/2017", "dataEntrada": "37/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1597/2015 QUE DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA INFORMA\u00c7\u00d5ES NOS \u00d4NIBUS, NO SISTEMA MUNICIPAL DE TRANSPORTE P\u00daBLICO NA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA. AUTOR VEREADOR FUBA.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1597/2015 QUE DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA INFORMA\u00c7\u00d5ES NOS \u00d4NIBUS, NO SISTEMA MUNICIPAL DE TRANSPORTE P\u00daBLICO NA CIDADE DE JO\u00c3", "origem": "40", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "10/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "35/2017", "dataEntrada": "35/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1528/2016 QUE OBRIGATORIEDADE DE MATERIAL ADAPTADO E ATENDIMENTO EDUCACIONAL ESPECIALIZADO PARA OS ESTUDANTES COM S\u00cdNDROME DE DOWN. AUTOR VEREADOR MARMUTHE CAVALCANTI.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1528/2016 QUE OBRIGATORIEDADE DE MATERIAL ADAPTADO E ATENDIMENTO EDUCACIONAL ESPECIALIZADO PARA OS ESTUDANTES COM S\u00cdNDROME DE DOWN. ", "origem": "38", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "07/06/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "34/2017", "dataEntrada": "34/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1116/2015 QUE ESTABELECE O PERCENTUAL M\u00cdNIMO DE OBRAS LITER\u00c1RIAS CUJA AUTORIA SEJA DE ESCRITORES PARAIBANOS NAS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE LIVROS PELO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA. AUTOR VEREADOR ZEZINHO BOTAFOGO.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1116/2015 QUE ESTABELECE O PERCENTUAL M\u00cdNIMO DE OBRAS LITER\u00c1RIAS CUJA AUTORIA SEJA DE ESCRITORES PARAIBANOS NAS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE LIVROS", "origem": "37", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "26/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "32/2017", "dataEntrada": "32/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1622/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE O SEPULTAMENTO DE ANIMAIS DOM\u00c9STICOS EM CEMIT\u00c9RIOS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. AUTOR VEREADOR MARMUTHE CAVALCANTI.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1622/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE O SEPULTAMENTO DE ANIMAIS DOM\u00c9STICOS EM CEMIT\u00c9RIOS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "origem": "35", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "26/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "33/2017", "dataEntrada": "33/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1625/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE FITA REFLETIVA NOS RADARES CONTROLADORES DE VELOCIDADE. AUTOR VEREADOR HELTON REN\u00ca.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1625/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE FITA REFLETIVA NOS RADARES CONTROLADORES DE VELOCIDADE. AUTOR VEREADOR HELTON REN\u00ca.", "origem": "36", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "10/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "31/2017", "dataEntrada": "31/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1619/2016 QUE DETERMINA QUE TODOS OS EVENTOS MUSICAIS, REALIZADOS EM CASAS DE SHOWS PARTICULARES, BARES, RESTAURANTES E SIMILARES, DEVER\u00c3O TER A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DE ARTISTAS LOCAIS. AUTOR VEREADOR HELTON REN\u00ca.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1619/2016 QUE DETERMINA QUE TODOS OS EVENTOS MUSICAIS, REALIZADOS EM CASAS DE SHOWS PARTICULARES, BARES, RESTAURANTES E SIMILARES, D", "origem": "34", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "01/06/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "29/2017", "dataEntrada": "29/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1612/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DA INCLUS\u00c3O DA CERTIFICA\u00c7\u00c3O DIGITAL NA CARTEIRA DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O ESTUDANTIL NO MUNIC\u00cdPIO. AUTOR VEREADOR HELTON REN\u00ca.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1612/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DA INCLUS\u00c3O DA CERTIFICA\u00c7\u00c3O DIGITAL NA CARTEIRA DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O ESTUDANTIL NO MUNIC\u00cdPI", "origem": "32", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "01/06/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "27/2017", "dataEntrada": "27/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1583/2016 QUE TORNA A PADRONIZA\u00c7\u00c3O DAS CAL\u00c7ADAS PR\u00c9-REQUISITO PARA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO PRIVADAS. AUTOR VEREADOR LUCAS DE BRITO.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1583/2016 QUE TORNA A PADRONIZA\u00c7\u00c3O DAS CAL\u00c7ADAS PR\u00c9-REQUISITO PARA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO PRIVADAS. AUTOR VEREADOR L", "origem": "30", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "01/06/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "24/2017", "dataEntrada": "24/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1515/2016 QUE OBRIGA OS RESTAURANTES, PADARIAS, SORVETERIAS E DEMAIS ESTABELECIMENTOS PRIVADOS SIMILARES QUE PRODUZEM ALIMENTOS, NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, A REALIZAREM PALESTRAS E A FORNECEREM TREINAMENTOS PARA OS CHEFES DE COZINHA E DEMAIS PROFISSIONAIS QUE TRABALHAM COM MANIPULA\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS SOBRE O CUIDADO NUTRICIONAL PR\u00d3PRIO PARA PESSOAS COM DIABETES, DOEN\u00c7A CEL\u00cdACA E INTOLER\u00c2NCIA \u00c0 LACTOSE. VEREADOR LUCAS DE BRITO.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1515/2016 QUE OBRIGA OS RESTAURANTES, PADARIAS, SORVETERIAS E DEMAIS ESTABELECIMENTOS PRIVADOS SIMILARES QUE PRODUZEM ALIMENTOS, NO ", "origem": "27", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "10/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "28/2017", "dataEntrada": "28/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1584/2016 QUE TORNA A PADRONIZA\u00c7\u00c3O DAS CAL\u00c7ADAS PR\u00c9-REQUISITO PARA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9DIOS P\u00daBLICOS. AUTOR VEREADOR LUCAS DE BRITO.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1584/2016 QUE TORNA A PADRONIZA\u00c7\u00c3O DAS CAL\u00c7ADAS PR\u00c9-REQUISITO PARA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9DIOS P\u00daBLICOS. AUTOR VEREADOR LUCAS DE BRITO.", "origem": "31", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "01/06/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "23/2017", "dataEntrada": "23/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1498/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE CONFEC\u00c7\u00c3O DE LAUDOS PERICIAIS ANTROPOL\u00d3GICOS OU ESTUDOS DE IMPACTO SOCIAL PARA A\u00c7\u00d5ES DO PODER P\u00daBLICO MUNICIPAL QUE PREVEJAM A REMO\u00c7\u00c3O DE FAM\u00cdLIAS RESIDENTES EM COMUNIDADES J\u00c1 ESTABELECIDAS NO MUNIC\u00cdPIO. AUTOR VEREADOR FUBA.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1498/2016", "origem": "26", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "10/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "22/2017", "dataEntrada": "22/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1487/2016 QUE PRO\u00cdBE A FABRICA\u00c7\u00c3O, COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O, DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E O USO, A QUALQUER T\u00cdTULO, DE BUZINA DE PRESS\u00c3O \u00c0 BASE DE G\u00c1S PROPANOBUTANO, ENVASADO EM TUBO DE AEROSOL, NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. AUTOR VEREADOR BENILTON LUCENA.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1487/2016 QUE PRO\u00cdBE A FABRICA\u00c7\u00c3O, COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O, DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E O USO, A QUALQUER T\u00cdTULO, DE BUZINA DE PRESS\u00c3O \u00c0 BASE DE G\u00c1S PROP", "origem": "25", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "10/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "20/2017", "dataEntrada": "20/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1432/2016 QUE OBRIGA A INSTALA\u00c7\u00c3O, NAS AG\u00caNCIAS DE CORREIOS, DE PORTA GIRAT\u00d3RIA COM DETECTOR DE METAIS OU GUICH\u00ca DE ATENDIMENTO COM VIDRO BLINDADO. AUTOR VEREADOR MARMUTHE CAVALCANTI.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1432/2016 QUE OBRIGA A INSTALA\u00c7\u00c3O, NAS AG\u00caNCIAS DE CORREIOS, DE PORTA GIRAT\u00d3RIA COM DETECTOR DE METAIS OU GUICH\u00ca DE ATENDIMENTO COM ", "origem": "23", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "10/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "21/2017", "dataEntrada": "21/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1436/2016 QUE INSTITUI NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA A OBRIGATORIEDADE DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O VIVAVOZ 132 DO GOVERNO FEDERAL QUE INFORMA E ORIENTA SOBRE A PREVEN\u00c7\u00c3O E O USO DE DROGAS. AUTOR VEREADOR GABRIEL CARVALHO.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1436/2016 QUE INSTITUI NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA A OBRIGATORIEDADE DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O VIVAVOZ 132 DO GOVERNO FEDER", "origem": "24", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "10/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "18/2017", "dataEntrada": "18/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1425/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DOS ESTABELECIMENTOS COMERCIAIS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA A EMITIREM DOCUMENTO PROBAT\u00d3RIO QUANDO FOR NEGADO OCR\u00c9DITO PELAS ADMINISTRADORAS DE CART\u00d5ES DE CR\u00c9DITO, FINANCEIRAS E SIMILARES. AUTOR VEREADOR HELTON REN\u00ca.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1425/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DOS ESTABELECIMENTOS COMERCIAIS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA A EMITIREM DOCUMENTO PROBAT", "origem": "21", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "10/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "19/2017", "dataEntrada": "19/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1428/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A REALIZA\u00c7\u00c3O DOTESTE DA LINGUINHA\" DOS REC\u00c9M-NASCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. AUTOR VEREADOR MARMUTHE CAVALCANTI.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1428/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A REALIZA\u00c7\u00c3O DOTESTE DA LINGUINHA\" DOS REC\u00c9M-NASCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNC", "origem": "22", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "10/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "16/2017", "dataEntrada": "16/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1399/2016 QUE CRIA O PROJETO COMUNIDADE ESCOLAR NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA. AUTOR VEREADOR DJANILSON DA FONSECA.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1399/2016 QUE CRIA O PROJETO COMUNIDADE ESCOLAR NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA. AUTOR VEREADOR DJANILSON DA FONSECA.", "origem": "19", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "10/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "17/2017", "dataEntrada": "17/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1413/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DOS CENTROS DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORESAUTOESCOLAS), SEDIADOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, A ADAPTAREM, NO M\u00cdNIMO, UM VE\u00cdCULO PARA O APRENDIZADO DE PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA F\u00cdSICA. AUTOR VEREADOR BENILTON LUCENA.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1413/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DOS CENTROS DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORESAUTOESCOLAS), SEDIADOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESS", "origem": "20", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "10/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "15/2017", "dataEntrada": "15/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1396/2016 QUE INSTITUI A SEMANA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O \u00c0 CRIAN\u00c7A E AO ADOLESCENTE, QUANTO AO USO DAS REDES SOCIAIS. AUTOR VEREADOR ZEZINHO BOTAFOGO.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1396/2016 QUE INSTITUI A SEMANA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O \u00c0 CRIAN\u00c7A E AO ADOLESCENTE, QUANTO AO USO DAS REDES SOCIAIS. AUTOR VEREADOR ZEZIN", "origem": "18", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "10/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "14/2017", "dataEntrada": "14/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1387/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE LIXEIRAS SELETIVAS NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA. AUTOR VEREADOR BENILTON LUCENA.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1387/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE LIXEIRAS SELETIVAS NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA. AUTOR", "origem": "17", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "06/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "13/2017", "dataEntrada": "13/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1369/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A SINALIZA\u00c7\u00c3O INFORMATIVA DE VIAS P\u00daBLICAS SUJEITAS A INUNDA\u00c7\u00d5ES E ALAGAMENTOS. AUTOR VEREADOR BENILTON LUCENA.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1369/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A SINALIZA\u00c7\u00c3O INFORMATIVA DE VIAS P\u00daBLICAS SUJEITAS A INUNDA\u00c7\u00d5ES E ALAGAMENTOS. AUTOR VEREADOR BENILTON L", "origem": "16", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "01/06/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "12/2017", "dataEntrada": "12/2017", "ementa": "VETO PARCIAL AO PLO 1345/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A INSER\u00c7\u00c3O DO VALOR DA MULTA NAS PLACAS DE SINALIZA\u00c7\u00c3O DE ESTACIONAMENTO RESERVADAS A IDOSOS E DEFICIENTES, NA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. AUTOR VEREADOR MARCO ANT\u00d4NIO.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO PARCIAL AO PLO 1345/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A INSER\u00c7\u00c3O DO VALOR DA MULTA NAS PLACAS DE SINALIZA\u00c7\u00c3O DE ESTACIONAMENTO RESERVADAS A IDOSOS E DEFICIEN", "origem": "15", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "06/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "11/2017", "dataEntrada": "11/2017", "ementa": "VETO PARCIAL AO PLO 1547/2016 QUE CRIA O SELOEMPRESA AMIGA DA BICICLETA\u201d, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. AUTOR VEREADOR MARMUTHE CAVALCANTI.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO PARCIAL AO PLO 1547/2016 QUE CRIA O SELOEMPRESA AMIGA DA BICICLETA\u201d, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. AUTOR VEREADOR MARMUTHE CAVALCANTI.", "origem": "14", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "06/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "10/2017", "dataEntrada": "10/2017", "ementa": "VETO PARCIAL AO PLO 1638/2016 QUE DETERMINA A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMACONSUMO CONSCIENTE\u201d NAS ESCOLAS MUNICIPAIS DE JO\u00c3O PESSOA. AUTOR VEREADOR HELTON REN\u00ca.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO PARCIAL", "polemica": "VETO PARCIAL AO PLO 1638/2016 QUE DETERMINA A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMACONSUMO CONSCIENTE\u201d NAS ESCOLAS MUNICIPAIS DE JO\u00c3O PESSOA. AUTOR VEREAD", "origem": "13", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "06/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "8/2017", "dataEntrada": "8/2017", "ementa": "VETO PARCIAL AO PLO 1637/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A PERMAN\u00caNCIA DE AMBUL\u00c2NCIA NOS LOCAIS DE REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVAS PARA VESTIBULAR, SELE\u00c7\u00c3O, CONCURSOS E DEMAIS EVENTOS SIMILARES NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA. AUTOR VEREADOR HELTON REN\u00ca.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO PARCIAL", "polemica": "VETO PARCIAL AO PLO 1637/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A PERMAN\u00caNCIA DE AMBUL\u00c2NCIA NOS LOCAIS DE REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVAS PARA VESTIBULAR, SELE\u00c7\u00c3O, CONCURSOS E DE", "origem": "11", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "01/06/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "9/2017", "dataEntrada": "9/2017", "ementa": "VETO PARCIAL AO PLO 1598/2016 QUE INSTITUI O DIA MUNICIPAL DA EDUCA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA. AUTOR VEREADOR BIRA.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO PARCIAL", "polemica": "VETO PARCIAL AO PLO 1598/2016 QUE INSTITUI O DIA MUNICIPAL DA EDUCA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA. AUTOR VEREADOR BIRA.", "origem": "12", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "06/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "7/2017", "dataEntrada": "7/2017", "ementa": "VETO PARCIAL AO PLO 1463/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE ESTABELECIMENTOS INSTALAREM ETIQUETAS INFORMATIVAS CONSTANDO A DATA DE FABRICA\u00c7\u00c3O E VALIDADE DE PRODUTOS ALIMENT\u00cdCIOS EXPOSTOS EM ESTUFAS. AUTOR VEREADOR LUCAS DE BRITO.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO PARCIAL", "polemica": "VETO PARCIAL AO PLO 1463/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE ESTABELECIMENTOS INSTALAREM ETIQUETAS INFORMATIVAS CONSTANDO A DATA DE FABRICA\u00c7\u00c3O ", "origem": "10", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "06/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "5/2017", "dataEntrada": "5/2017", "ementa": "VETO PARCIAL AO PLO 1441/2016 QUE DETERMINA A OBRIGATORIEDADE DE INSTALA\u00c7\u00c3O DE REDES DE PROTE\u00c7\u00c3O NAS JANELAS, SACADAS E VARANDAS DAS ESCOLAS PRIVADAS NO MUNIC\u00cdPIO. AUTOR VEREADOR DJANILSON DA FONSECA.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO PARCIAL", "polemica": "VETO PARCIAL AO PLO 1441/2016 QUE DETERMINA A OBRIGATORIEDADE DE INSTALA\u00c7\u00c3O DE REDES DE PROTE\u00c7\u00c3O NAS JANELAS, SACADAS E VARANDAS DAS ESCOLAS PRIVADAS ", "origem": "8", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "06/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "4/2017", "dataEntrada": "4/2017", "ementa": "VETO PARCIAL AO PLO 1407/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE O DIA MUNICIPAL DORHEMA\u201d. AUTOR VEREADOR HELTON REN\u00ca.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO PARCIAL", "polemica": "VETO PARCIAL AO PLO 1407/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE O DIA MUNICIPAL DORHEMA\u201d. AUTOR VEREADOR HELTON REN\u00ca.", "origem": "7", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "06/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "6/2017", "dataEntrada": "6/2017", "ementa": "VETO PARCIAL AO PLO 1445/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO LIVRO DE RECLAMA\u00c7\u00d5ES NOS ESTABELECIMENTOS COMERCIAIS NA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA. AUTOR VEREADOR HELTON REN\u00ca.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO PARCIAL", "polemica": "VETO PARCIAL AO PLO 1445/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO LIVRO DE RECLAMA\u00c7\u00d5ES NOS ESTABELECIMENTOS COMERCIAIS NA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA. AUTOR VEREA", "origem": "9", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "26/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "1/2017", "dataEntrada": "1/2017", "ementa": "VETO PARCIAL AO PLO 1593/2016 QUE ESTIMA A RECEITA E FIXA A DESPESA DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA PARA O EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2017LOA 2017).", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO PARCIAL", "polemica": "VETO PARCIAL AO PLO 1593/2016", "origem": "4", "destino": "2017", "sitacao": "11/01/2017", "Ultima Acao": "06/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "2/2017", "dataEntrada": "2/2017", "ementa": "VETO PARCIAL AO PLO 1398/2016 QUE INSTITUI A SEMANA DE PREVEN\u00c7\u00c3O E COMBATE A GRIPE H1N1. AUTOR VEREADOR ZEZINHO BOTAFOGO.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO PARCIAL", "polemica": "VETO PARCIAL AO PLO 1398/2016 QUE INSTITUI A SEMANA DE PREVEN\u00c7\u00c3O E COMBATE A GRIPE H1N1. AUTOR VEREADOR ZEZINHO BOTAFOGO.", "origem": "5", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "06/04/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "236/2016", "dataEntrada": "236/2016", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO N\u00ba 1292/2016 DE AUTORIA DO VEREADOR MARMUTHE CAVALCANTI QUE DISP\u00d5E SOBRE A IMPOSSIBILIDADE DE RECUSA DA MATR\u00cdCULA DE ALUNO DEFICIENTE, ACESSIBILIDADE E INSTALA\u00c7\u00c3O DE CADEIRA ESCOLAR ADAPTADA EM TODOS OS TIPOS DE ESTABELECIMENTOS DE ENSINO PRIVADO PARA ESTUDANTES COM DEFICI\u00caNCIA.", "autor(a)": "CCJRLP Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "tramitacao": "", "polemica": "77", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Aprovado em Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "248/2016", "dataEntrada": "248/2016", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO N\u00ba 1562/2016 DE AUTORIA DO VEREADOR DURVAL FERREIRA QUE ALTERA A LEI 10.611/05, QUE INSTITUI NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, O SISTEMA DE TRANSPORTES DE ENCOMENDAS E PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS ATRAV\u00c9S DE MOTOCICLETAS E SIMILARES, DENOMINANDO MOTO-FRETE.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO N\u00ba 1562/2016", "origem": "100", "destino": "2016", "sitacao": "22/11/2016", "Ultima Acao": "27/12/2016"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "247/2016", "dataEntrada": "247/2016", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO N\u00ba 1502/2016 DE AUTORIA DO VEREADOR MARMUTHE CAVALCANTI QUE DISP\u00d5E SOBRE OS REQUISITOS PROFISSIONAIS PARA O CONDUTOR DE AMBUL\u00c2NCIA NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO N\u00ba 1502/2016", "origem": "99", "destino": "2016", "sitacao": "22/11/2016", "Ultima Acao": "27/12/2016"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "245/2016", "dataEntrada": "245/2016", "ementa": "VETO PARCIAL AO PLO N\u00ba 1377/2016 DE AUTORIA DO VEREADOR RAONI MENDES QUE DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DODIA DO PATRONO DA ESCOLA\u201d NA REDE MUNICIPAL DE ENSINO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO PARCIAL", "polemica": "VETO PARCIAL AO PLO N\u00ba 1377/2016 ", "origem": "96", "destino": "2016", "sitacao": "22/11/2016", "Ultima Acao": "27/12/2016"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "246/2016", "dataEntrada": "246/2016", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO N\u00ba 1572/2016 DE AUTORIA DO VEREADOR DURVAL FERREIRA QUE CRIA O PIP\u00d3DROMO NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E A SEMANA EDUCATIVA NAS ESCOLAS P\u00daBLICAS E PRIVADAS.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO N\u00ba 1572/2016", "origem": "97", "destino": "2016", "sitacao": "22/11/2016", "Ultima Acao": "27/12/2016"},
{"tipo": "MP Medida Provis\u00f3ria", "numero": "59/2017", "dataEntrada": "59/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE OS FESTEJOS PR\u00c9-CARNAVALESCOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "CCJRLP Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Secretaria Legislativa", "sitacao": "\u00danico", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "MP Medida Provis\u00f3ria", "numero": "58/2017", "dataEntrada": "58/2017", "ementa": "ALTERA OS ARTS. 1\u00ba E 2\u00ba DA LEI N\u00ba 12.469 DE 25 DE JANEIRO DE 2013.", "autor(a)": "CCJRLP Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Secretaria Legislativa", "sitacao": "\u00danico", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "MP Medida Provis\u00f3ria", "numero": "60/2017", "dataEntrada": "60/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O REAJUSTE DO VENCIMENTO DOS PROFISSIONAIS EFETIVOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRA PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE O REAJUSTE DO VENCIMENTO DOS PROFISSI", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE O REAJUSTE DO VENCIMENTO DOS PROFISSIONAIS EFETIVOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRA PROVID\u00caNCIAS.", "origem": "11/05/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "L E I"},
{"tipo": "PELO Proposta de Emenda \u00e0 Lei Org\u00e2nica", "numero": "2/2017", "dataEntrada": "2/2017", "ementa": "ALTERA OS ARTIGOS 23 E 24 DA LEI ORG\u00c2NICA DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "ALTERA A LEI ORG\u00c2NICA DO MUNIC\u00cdPIO", "polemica": "ALTERA OS ARTIGOS 23 E 24 DA LEI ORG\u00c2NICA DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "11/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es", "Ultima Acao": "DESIGNA\u00c7\u00c3O DE RELATOR"},
{"tipo": "MP Medida Provis\u00f3ria", "numero": "57/2016", "dataEntrada": "57/2016", "ementa": "FICA TRANSFORMADO EM BEM P\u00daBLICO DE USO ESPECIAL UM BEM P\u00daBLICO DE USO COMUM EXISTENTE EM TAMBA\u00da, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "94", "Ultima Acao": "EXECUTIVO Poder Executivo Municipal"},
{"tipo": "PELO Proposta de Emenda \u00e0 Lei Org\u00e2nica", "numero": "22/2016", "dataEntrada": "22/2016", "ementa": "ALTERA O INCISO III,1\u00ba DO ARTIGO 184 DA LEI ORG\u00c2NICA DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.\r\n", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "12/01/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PELO Proposta de Emenda \u00e0 Lei Org\u00e2nica", "numero": "24/2016", "dataEntrada": "24/2016", "ementa": "ALTERA O2\u00ba DO ART. 10 E O4 DO ART. 25 DA LEI ORG\u00c2NICA MUNICIPAL E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Valdir Jos\u00e9 Dowsley", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "31/12/2016", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PELO Proposta de Emenda \u00e0 Lei Org\u00e2nica", "numero": "1/2017", "dataEntrada": "1/2017", "ementa": "ALTERA O INCISO I1\u00b0 DO ART. 24 DA LEI ORG\u00c2NICA MUNICIPAL E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Jo\u00e3o dos Santos Filho", "tramitacao": "ALTERA A LEI ORG\u00c2NICA DO MUNIC\u00cdPIO", "polemica": "ALTERA O INCISO I1\u00b0 DO ART. 24 DA LEI ORG\u00c2NICA MUNICIPAL E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "origem": "08/06/2018", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "ENVIADO PARA A SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PELO Proposta de Emenda \u00e0 Lei Org\u00e2nica", "numero": "23/2016", "dataEntrada": "23/2016", "ementa": "ALTERA A LEI ORG\u00c2NICA DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA PARA VEDAR O EXERC\u00cdCIO DE CARGOS COMISSIONADOS, FUN\u00c7\u00d5ES GRATIFICADAS E OS CARGOS DE SECRET\u00c1RIOS MUNICIPAIS POR QUEM FOR CONSIDERADO INELEG\u00cdVEL NOS TERMOS DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 135/2010.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Freire da Costa", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "31/12/2016", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PELO Proposta de Emenda \u00e0 Lei Org\u00e2nica", "numero": "3/2017", "dataEntrada": "3/2017", "ementa": "ACRESCENTA O ART. 127-A, PARA TORNAR OBRIGAT\u00d3RIA A EXECU\u00c7\u00c3O DA PROGRAMA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA.", "autor(a)": "Mesa Diretora", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "599/2016", "dataEntrada": "599/2016", "ementa": "CONCEDE A MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA AO DR. EDUARDO S\u00c9RGIO VAL\u00c9RIO BORGES DA FONSECA.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "CONCEDEMEDALHA ", "polemica": "CONCEDE A MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA AO DR. EDUARDO S\u00c9RGIO VAL\u00c9RIO BORGES DA FONSECA", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "607/2016", "dataEntrada": "607/2016", "ementa": "CONCEDE T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3 PESSOENSE A SUENIAKELLE BARBOSA FREITAS CHAVES.", "autor(a)": "Renato Martins Leit\u00e3o", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "30/11/2016", "Ultima Acao": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part."},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "605/2016", "dataEntrada": "605/2016", "ementa": "CONCEDE A MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA \u00c0 SENHORA GLAUCE MARIA NAVARRO BURITY.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "30/11/2016", "Ultima Acao": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part."},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "575/2016", "dataEntrada": "575/2016", "ementa": "CONCEDE T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO SR. HERBERT JO\u00c3O FARIA GUEDES.", "autor(a)": "Renato Martins Leit\u00e3o", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "34/2017", "dataEntrada": "34/2017", "ementa": "CONCEDE A COMENDA TALENTO ESPORTIVO AO SENHOR FRANCISCO JOS\u00c9 CORDEIRO MOURA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "06/09/2017", "Ultima Acao": "Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "574/2016", "dataEntrada": "574/2016", "ementa": "CONCEDE T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO SR. HAMILTON ISAIAS DE BRITO.", "autor(a)": "Renato Martins Leit\u00e3o", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "30/2017", "dataEntrada": "30/2017", "ementa": "CONCEDE A MEDALHA CIDADE JO\u00c3O PESSOA A LUCAS S\u00c1 DE OLIVEIRA.", "autor(a)": "Thiago N\u00f3brega de Lucena", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "08/08/2017", "Ultima Acao": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "32/2017", "dataEntrada": "32/2017", "ementa": "CONCEDE T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO BISPO JOS\u00c9 LUIZ GON\u00c7ALVES.", "autor(a)": "Valdir Jos\u00e9 Dowsley", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "12/09/2017", "Ultima Acao": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "28/2017", "dataEntrada": "28/2017", "ementa": "CONCEDE A MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA A HERALDO ALVES SANTIAGO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "14/08/2017", "Ultima Acao": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "31/2017", "dataEntrada": "31/2017", "ementa": "CONCEDE A COMENDA CULTURAL ARIANO SUASSUNA A NAIRON OSEAS ALVES BARRETO, ATOR E HUMORISTA.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "11/09/2017", "Ultima Acao": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "24/2017", "dataEntrada": "24/2017", "ementa": "CONCEDE T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO DR. AGAMENON VIEIRA DA SILVA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "08/06/2017", "Ultima Acao": "Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "22/2017", "dataEntrada": "22/2017", "ementa": "CONCEDE O T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE A JOS\u00c9 GUEDES DE SOUZA, EMPRES\u00c1RIO E PECUARISTA.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "08/06/2017", "Ultima Acao": "Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "20/2017", "dataEntrada": "20/2017", "ementa": "CONCEDE MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA AO SENHOR JOS\u00c9 GERALDO MACHADO.", "autor(a)": "Mesa Diretora", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "24/04/2017", "Ultima Acao": "PARLAMENTAR"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "27/2017", "dataEntrada": "27/2017", "ementa": "CONCEDE T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE, AO PRESIDENTE DA CENTRAL \u00daNICA DOS TRABALHADORESCUT) DA PARA\u00cdBA, PAULO MARCELO DE LIMA.", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "14/08/2017", "Ultima Acao": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "18/2017", "dataEntrada": "18/2017", "ementa": "CONCEDE MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA \u00c0 ENGENHEIRA MARIA APARECIDA RODRIGUES ESTRELA, COORDENADORA DA CAMPANHA ABRIL VERDE.", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "19/04/2017", "Ultima Acao": "PARLAMENTAR"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "19/2017", "dataEntrada": "19/2017", "ementa": "CONCEDE T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO SENHOR ADAUTO OLIVEIRA DUARTE.", "autor(a)": "Mesa Diretora", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "24/04/2017", "Ultima Acao": "PARLAMENTAR"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "13/2017", "dataEntrada": "13/2017", "ementa": "CONCEDE A MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA \u00c0 DRA. MARIA MADALENA ABRANTES SILVA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "08/06/2017", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "14/2017", "dataEntrada": "14/2017", "ementa": "CONCEDE A MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA A JOS\u00c9 NIVALDO BARBOSA DE SOUSA IDEALIZADOR DO ABRIL VERDE. ", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "08/06/2017", "Ultima Acao": "Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "11/2017", "dataEntrada": "11/2017", "ementa": "CONCEDE A MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA AO M\u00c9DICO DR. ANT\u00d4NIO CARNEIRO ARNAUD DIRETOR GERAL DO HOSPITAL NAPOLE\u00c3O LAUREANO.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "CONCEDE MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O P\u00c9SSOA", "polemica": "CONCEDE A MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA AO M\u00c9DICO DR. ANT\u00d4NIO CARNEIRO ARNAUD DIRETOR GERAL DO HOSPITAL NAPOLE\u00c3O LAUREANO.", "origem": "20/03/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "ENVIADO PARA LEITURA EM PLEN\u00c1RIO"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "9/2017", "dataEntrada": "9/2017", "ementa": "CONCEDE O DIPLOMA DE HONRA AO M\u00c9RITO AO SENHOR IVALDO ARA\u00daJO, PRESIDENTE DA APAEASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PAIS E AMIGOS DOS EXCEPCIONAIS) JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "15/03/2017", "Ultima Acao": "PARLAMENTAR"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "10/2017", "dataEntrada": "10/2017", "ementa": "CONCEDE A MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA AO MAESTRO EDUARDO DE OLIVEIRA N\u00d3BREGA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "16/03/2017", "Ultima Acao": "PARLAMENTAR"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "8/2017", "dataEntrada": "8/2017", "ementa": "CONCEDE T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO SENHOR JOS\u00c9 GERALDO MACHADO.", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "15/03/2017", "Ultima Acao": "PARLAMENTAR"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "7/2017", "dataEntrada": "7/2017", "ementa": "CONCEDE MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA AO SENHOR ADAUTO OLIVEIRA DUARTE.", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "15/03/2017", "Ultima Acao": "PARLAMENTAR"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "4/2017", "dataEntrada": "4/2017", "ementa": "CONCEDE O T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO CONSELHEIRO ANDR\u00c9 CARLO TORRES PONTES", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "07/03/2017", "Ultima Acao": "PARLAMENTAR"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "6/2017", "dataEntrada": "6/2017", "ementa": "CONCEDE T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO EMPRES\u00c1RIO RICARDO PAULO OLIVEIRA SILVA ", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "08/03/2017", "Ultima Acao": "PARLAMENTAR"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "625/2016", "dataEntrada": "625/2016", "ementa": "CONCEDE O T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO ENGENHEIRO CIVIL JOS\u00c9 TEOT\u00d4NIO DANTAS LEITE.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE", "polemica": "CONCEDE O T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO ENGENHEIRO CIVIL JOS\u00c9 TEOT\u00d4NIO DANTAS LEITE.", "origem": "24/11/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "3/2017", "dataEntrada": "3/2017", "ementa": "CONCEDE T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO PROFESSOR DOUTOR AMADOR RIBEIRO NETO", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "07/03/2017", "Ultima Acao": "PARLAMENTAR"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "627/2016", "dataEntrada": "627/2016", "ementa": "CONCEDE O T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO EMPRES\u00c1RIO TARCIZIO LEITE DANTAS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE", "polemica": "CONCEDE O T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO EMPRES\u00c1RIO TARCIZIO LEITE DANTAS.", "origem": "24/11/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "26/2017", "dataEntrada": "26/2017", "ementa": "CONCEDE A MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA AO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DA PARA\u00cdBA.", "autor(a)": "Mesa Diretora", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "23/05/2017", "Ultima Acao": "Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "25/2017", "dataEntrada": "25/2017", "ementa": "CONCEDE A MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA AO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO FEDERAL NO ESTADO DA PARA\u00cdBA.", "autor(a)": "Mesa Diretora", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "23/05/2017", "Ultima Acao": "Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "23/2017", "dataEntrada": "23/2017", "ementa": "CONCEDE T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3 PESSOENSE \u00c0 SENHORA ZEZITA MATOS.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "23/05/2017", "Ultima Acao": "Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "21/2017", "dataEntrada": "21/2017", "ementa": "CONCEDE MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA AO PASTOR PRESIDENTE DA ASSEMBLEIA DE DEUS, JOS\u00c9 CARLOS DE LIMA.", "autor(a)": "Jo\u00e3o dos Santos Filho", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "23/05/2017", "Ultima Acao": "Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "17/2017", "dataEntrada": "17/2017", "ementa": "CONCEDE T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE A HUMBERTO VICENTE DE ARA\u00daJO, M\u00c9DICO, DOUTOR EM PSIQUIATRIA.", "autor(a)": "Dam\u00e1sio Franca Segundo Neto", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "23/05/2017", "Ultima Acao": "Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "16/2017", "dataEntrada": "16/2017", "ementa": "CONCEDE O T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE A JO\u00c3O VICENTE MACHADO SOBRINHO, ATUAL SUPERINTENDENTE DA SUDEMA SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MEIO AMBIENTE.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "23/05/2017", "Ultima Acao": "Diretoria Geral"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "15/2017", "dataEntrada": "15/2017", "ementa": "CONCEDE O T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3 PESSOENSE \u00c0 SENHORA SIMONE CRISTINA COELHO GUIMAR\u00c3ES.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "23/05/2017", "Ultima Acao": "Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "12/2017", "dataEntrada": "12/2017", "ementa": "CONCEDE A COMENDA CULTURAL ARIANO SUASSUNA AO SENHOR ED\u00cdLSON ALVES DA SILVA.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "23/05/2017", "Ultima Acao": "Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "630/2016", "dataEntrada": "630/2016", "ementa": "CONCEDE O T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO RADIALISTA NILVAN FERREIRA DA SILVA.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "31/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "1/2017", "dataEntrada": "1/2017", "ementa": "CONCEDE LICEN\u00c7A PARA QUE O PREFEITO POSSA SE AUSENTAR DO MUNIC\u00cdPIO, NO PER\u00cdODO DE 17 DE FEVEREIRO DE 2017 A 04 DE MAR\u00c7O DE 2017.", "autor(a)": "Mesa Diretora", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "633/2016", "dataEntrada": "633/2016", "ementa": "CONCEDE T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO SENHOR MOACIR ALVES CARNEIRO.", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "632/2016", "dataEntrada": "632/2016", "ementa": "CONCEDE A MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA AO ENGENHEIRO CIVIL JOS\u00c9 TEOT\u00d4NIO DANTAS LEITE.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "CONCEDE A MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA AO ENGENHEIRO CIVIL JOS\u00c9 TEOT\u00d4NIO DANTAS LEITE.", "polemica": "Sim", "origem": "", "destino": "Secretaria Legislativa", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Aprovado em Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "631/2016", "dataEntrada": "631/2016", "ementa": "CONCEDE A MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOAAO EMPRES\u00c1RIO TARCIZIO LEITE DANTAS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "CONCEDE A MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOAAO EMPRES\u00c1RIO TARCIZIO LEITE DANTAS.", "polemica": "Sim", "origem": "", "destino": "Secretaria Legislativa", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Aprovado em Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "629/2016", "dataEntrada": "629/2016", "ementa": "CONCEDE T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO SENHOR ALDENOR MENDES.", "autor(a)": "MARCO ANTONIO CARTAXO QUEIROGA LOPES", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "626/2016", "dataEntrada": "626/2016", "ementa": "CONCEDE O DIPLOMA DE HONRA AO M\u00c9RITO \u00c0 ONG CICOVI CENTRO INTEGRADO DE A\u00c7\u00d5ES COMUNIT\u00c1RIAS PELA VIDA.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "619/2016", "dataEntrada": "619/2016", "ementa": "CONCEDE A MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA \u00c0 DRA. ADRIANA SUELY DE OLIVEIRA MELO.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "620/2016", "dataEntrada": "620/2016", "ementa": "CONCEDE MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA \u00c0 SENHORA VAL\u00c9RIA L\u00daCIA WINKELER BELTR\u00c3O.", "autor(a)": "Benilton L\u00facio de Lucena da Silva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "622/2016", "dataEntrada": "622/2016", "ementa": "CONCEDE T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO SR. ANT\u00d4NIO GUALBERTO FILHO", "autor(a)": "Flavio Eduardo Maroja Ribeiro", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "618/2016", "dataEntrada": "618/2016", "ementa": "CONCEDE O DIPLOMA DE HONRA AO M\u00c9RITO AO ESCRITOR OLAVO LUIZ PIMENTEL DE CARVALHO.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "DIPLOMA DE HONRA AO M\u00c9RITO", "polemica": "CONCEDE O DIPLOMA DE HONRA AO M\u00c9RITO AO ESCRITOR OLAVO LUIZ PIMENTEL DE CARVALHO.", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "617/2016", "dataEntrada": "617/2016", "ementa": "CONCEDE A MEDALHA DO M\u00c9RITO DACIDADE DE JO\u00c3O PESSOA,AO FIL\u00d3SOFO E JORNALISTA OLAVO LUIZ PIMENTEL.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA", "polemica": "CONCEDE A MEDALHA DO M\u00c9RITO DACIDADE DE JO\u00c3O PESSOA,AO FIL\u00d3SOFO E JORNALISTA OLAVO LUIZ PIMENTEL", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "590/2016", "dataEntrada": "590/2016", "ementa": "CONCEDE A MEDALHA DO M\u00c9RITO DA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA AO PROFESSOR JOS\u00c9 LOUREIRO LOPES.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "588/2016", "dataEntrada": "588/2016", "ementa": "CONCEDE A COMENDA EDUCADOR DARCY RIBEIRO \u00c0 PROFESSORA JULIANA PEREIRA DA SILVA.", "autor(a)": "Renato Martins Leit\u00e3o", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "586/2016", "dataEntrada": "586/2016", "ementa": "CONCEDE O T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3 PESSOENSE \u00c0 SENHORA SILVANA DA SILVA PEREIRA SANTOS.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "587/2016", "dataEntrada": "587/2016", "ementa": "CONCEDE DIPLOMA ESTUDANTE DESTAQUEJOS\u00c9 LINS DO REGO\u201d AOS ALUNOS MANOEL DE OLIVEIRA SALUSTIANO E PEDRO PAULO DE MORAES.", "autor(a)": "Renato Martins Leit\u00e3o", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "DIPLOMA ESTUDANTE DESTAQUE JOS\u00c9 LINS DO REGO", "destino": "CONCEDE DIPLOMA ESTUDANTE DESTAQUEJOS\u00c9 LINS DO REGO\u201d AOS ALUNOS MANOEL DE OLIVEIRA SALUSTIANO E PEDRO PAULO DE MORAES.", "sitacao": "N\u00e3o", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "600/2016", "dataEntrada": "600/2016", "ementa": "CONCEDE O T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO SENHOR NELSON ROSSITER.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "580/2016", "dataEntrada": "580/2016", "ementa": "CONCEDE O T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO PADRE FRANCISCO LE\u00d4NIDAS DA SILVA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "569/2016", "dataEntrada": "569/2016", "ementa": "CONCEDE O T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3 PESSOENSE \u00c0 SENHORA MADALENA ABRANTES.", "autor(a)": "Raoni Barreto Mendes", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "1/2016", "dataEntrada": "1/2016", "ementa": "CONCEDE A COMENDA JO\u00c3O PAULO II AO ARCEBISPO EM\u00c9RITO DA PARA\u00cdBA DOM JOS\u00c9 MARIA PIRES.COMENDA JO\u00c3O PAULO II", "autor(a)": "", "tramitacao": "CONCEDE A COMENDA JO\u00c3O PAULO II AO ARCEBISPO EM\u00c9RI", "polemica": "CONCEDE A COMENDA JO\u00c3O PAULO II AO ARCEBISPO EM\u00c9RITO DA PARA\u00cdBA DOM JOS\u00c9 MARIA PIRES.", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "568/2016", "dataEntrada": "568/2016", "ementa": "CONCEDE TITULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO SR. RENATO MARTINS LEIT\u00c3O.", "autor(a)": "Felipe Matos Leit\u00e3o", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PDL Projeto de Decreto Legislativo", "numero": "565/2016", "dataEntrada": "565/2016", "ementa": "CONCEDE T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3 PESSOENSE A SRA. DANIELLE IRINEU GON\u00c7ALVES.", "autor(a)": "Jo\u00e3o Almeida de Carvalho J\u00fanior", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLC Projeto de Lei Complementar", "numero": "38/2016", "dataEntrada": "38/2016", "ementa": "ALTERA A LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 67/2011, RECONHECENDO AOS SERVIDORES DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE MOBILIDADE URBANA O DIREITO \u00c0 PERCEP\u00c7\u00c3O DA APOSENTADORIA COM BASE EM TODAS AS VERBAS DE CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Ubiratan Pereira de Oliveira", "tramitacao": "ALTERA A LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 67/2011", "polemica": "ALTERA A LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 67/2011", "origem": "16/11/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLC Projeto de Lei Complementar", "numero": "7/2017", "dataEntrada": "7/2017", "ementa": "MODIFICA DISPOSITIVOS DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 84 DE 17 DE DEZEMBRO DE 2013 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Jo\u00e3o Almeida de Carvalho J\u00fanior", "tramitacao": "MODIFICA A LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 84/2013", "polemica": "MODIFICA DISPOSITIVOS DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 84 DE 17 DE DEZEMBRO DE 2013 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "origem": "01/06/2017", "destino": "", "sitacao": "PARLAMENTAR", "Ultima Acao": "RELATOR"},
{"tipo": "PLC Projeto de Lei Complementar", "numero": "6/2017", "dataEntrada": "6/2017", "ementa": "ACRESCENTA OS ARTIGOS 89-A, 189-B, 189-C, 189-D, 189-E, 189-F, 189-G, 189-H E 189-I \u00c0 LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 53 DE 23 DE DEZEMBRO DE 2008, INSTITUINDO OIPTU VERDE\" EM JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "ALTERA O IPTU VERDE", "polemica": "ACRESCENTA OS ARTIGOS 89-A, 189-B, 189-C, 189-D, 189-E, 189-F, 189-G, 189-H E 189-I \u00c0 LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 53 DE 23 DE DEZEMBRO DE 2008, INSTITUINDO O ", "origem": "28/12/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLC Projeto de Lei Complementar", "numero": "5/2017", "dataEntrada": "5/2017", "ementa": "MODIFICA REDA\u00c7\u00c3O DO INCISO XXX DO ART. 221 DO C\u00d3DIGO MUNICIPAL DO MEIO AMBIENTE.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "24/08/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLC Projeto de Lei Complementar", "numero": "2/2017", "dataEntrada": "2/2017", "ementa": "CRIA O PROGRAMANOVA \u00c1RVORE\u201d. ACRESCENTA O ART. 206-A \u00c0 LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 07, DE AGOSTO DE 1995, QUE INSTITUI O C\u00d3DIGO DE POSTURAS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "17/05/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLC Projeto de Lei Complementar", "numero": "4/2017", "dataEntrada": "4/2017", "ementa": "ALTERA O DISPOSITIVO ACERCA DAS FUN\u00c7\u00d5ES DE CONFIAN\u00c7A DA LEI COMPLEMENTAR 60, DE 20 DE MAR\u00c7O DE 2010, QUE DISP\u00d5E SOBRE O PLANO DE CARGOS E CARREIRAS E REMUNERA\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS DA EDUCA\u00c7\u00c3O.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "ALTERA A LEI COMPLEMENTAR 60/2010.", "polemica": "ALTERA O DISPOSITIVO ACERCA DAS FUN\u00c7\u00d5ES DE CONFIAN\u00c7A DA LEI COMPLEMENTAR 60, DE 20 DE MAR\u00c7O DE 2010, QUE DISP\u00d5E SOBRE O PLANO DE CARGOS E CARREIRAS E ", "origem": "19/12/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PLC Projeto de Lei Complementar", "numero": "3/2017", "dataEntrada": "3/2017", "ementa": "ALTERA A LEI N\u00b0 1.347/1971 C\u00d3DIGO DE OBRAS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, TORNANDO OBRIGAT\u00d3RIA A EXIG\u00caNCIA T\u00c9CNICAART) PARA CONCESS\u00c3O DE ALVAR\u00c1S DE DEMOLI\u00c7\u00c3O DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "10/06/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PRE Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o", "numero": "71/2016", "dataEntrada": "71/2016", "ementa": "ALTERA O ART. 212 DA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 05, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2003 REGIMENTO INTERNO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "ALTERA O REGIMENTO INTERNO", "polemica": "ALTERA O ART. 212 DA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 05, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2003 REGIMENTO INTERNO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PRE Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o", "numero": "7/2017", "dataEntrada": "7/2017", "ementa": "INSTITUI NORMAS DE USO DE CART\u00c3O DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3OCRACH\u00c1) POR SERVIDORES DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Jo\u00e3o Carvalho da Costa Sobrinho", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "06/06/2017", "Ultima Acao": "PARLAMENTAR"},
{"tipo": "PRE Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o", "numero": "5/2017", "dataEntrada": "5/2017", "ementa": "INCLUI, NO SITE ELETR\u00d4NICO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA, DISPOSITIVO QUE PERMITA O ACESSO DE PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA VISUAL E/OU AUDITIVA A TODO CONTE\u00daDO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "ACESSIBILIDADE", "polemica": "INCLUI, NO SITE ELETR\u00d4NICO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA, DISPOSITIVO QUE PERMITA O ACESSO DE PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA VISUAL E/OU AUDITIVA A TODO", "origem": "14/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "ENVIADO PARA A SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PRE Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o", "numero": "8/2017", "dataEntrada": "8/2017", "ementa": "ALTERA O ARTIGO 2\u00ba DA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 77 DE 31 DE AGOSTO DE 2011 DANDO NOVA REDA\u00c7\u00c3O.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "ALTERA A RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 77/ 2011", "polemica": "ALTERA O ARTIGO 2\u00ba DA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 77 DE 31 DE AGOSTO DE 2011 DANDO NOVA REDA\u00c7\u00c3O.", "origem": "29/09/2017", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PRE Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o", "numero": "81/2016", "dataEntrada": "81/2016", "ementa": "REGULAMENTA A TRAMITA\u00c7\u00c3O DOS PROJETOS DE LEI ORIUNDOS DA PLATAFORMA DIGITAL DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O POL\u00cdTICA JO\u00c3O PESSOAS E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "", "tramitacao": "", "polemica": "Urg\u00eancia", "origem": "Secretaria Legislativa", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PRE Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o", "numero": "2/2017", "dataEntrada": "2/2017", "ementa": "CONVALIDA OS EFEITOS DO ATO DA MESA NUMERO 001/2017 QUE CONCEDE LICEN\u00c7A AO EXCELENT\u00cdSSIMO VEREADOR DURVAL FERREIRA DA SILVA FILHO,PARA EXERCER O CARGO DE SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Mesa Diretora", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PRE Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o", "numero": "80/2016", "dataEntrada": "80/2016", "ementa": "CRIA A R\u00c1DIO C\u00c2MARA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "", "tramitacao": "", "polemica": "Urg\u00eancia", "origem": "Secretaria Legislativa", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PRE Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o", "numero": "79/2016", "dataEntrada": "79/2016", "ementa": "INCLUI PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO NO ART. 127 E 2\u00ba NO ART. 119 DA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 5, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2003.", "autor(a)": "MARCO ANTONIO CARTAXO QUEIROGA LOPES", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "31/12/2016", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PRE Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o", "numero": "78/2016", "dataEntrada": "78/2016", "ementa": "ALTERA O CAPUT DO ART. 13 DA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 05/2003, QUE DISP\u00d5E SOBRE O REGIMENTO INTERNO DA CMJP.", "autor(a)": "Valdir Jos\u00e9 Dowsley", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "31/12/2016", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PRE Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o", "numero": "3/2017", "dataEntrada": "3/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A ALTERA\u00c7\u00c3O DOS ARTIGOS 208 E 212 DO REGIMENTO INTERNO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Thiago N\u00f3brega de Lucena", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "", "destino": "01/06/2017", "sitacao": "Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PRE Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o", "numero": "77/2016", "dataEntrada": "77/2016", "ementa": "ACRESCENTA DISPOSITIVO AO ARTIGO 208 DA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 05/2003, INSTITUINDO O DIPLOMA IMPRENSA ESPORTIVA.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Freire da Costa", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "31/12/2016", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PRE Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o", "numero": "68/2016", "dataEntrada": "68/2016", "ementa": "ACRESCENTA DISPOSITIVO AO REGIMENTO INTERNO DA C\u00c2MARA MUNICIPALTRADUTOR E INT\u00c9RPRETE DE LIBRAS).", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "31/12/2016", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PRE Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o", "numero": "6/2017", "dataEntrada": "6/2017", "ementa": "REVOGA O3\u00ba DO ART. 209 DA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 05 DE 2003, QUE DISP\u00d5E SOBRE O REGIMENTO INTERNO DA C\u00c2MARA MUNICIPALRECEBIMENTO DE COMENDAS).", "autor(a)": "", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "Secretaria Legislativa", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PRE Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o", "numero": "4/2017", "dataEntrada": "4/2017", "ementa": "INSTITUI O PROGRAMA C\u00c2MARA NO SEU BAIRRO NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Mesa Diretora", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Urg\u00eancia", "sitacao": "04/04/2017", "Ultima Acao": "Mesa Diretora"},
{"tipo": "PRE Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o", "numero": "73/2016", "dataEntrada": "73/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O NO \u00c2MBITO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA DA FRENTE PARLAMENTAR EM DEFESA DA ENFERMAGEM FPDE.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "FRENTE PARLAMENTAR DA ENFERMAGEM", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O NO \u00c2MBITO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA DA FRENTE PARLAMENTAR EM DEFESA DA ENFERMAGEM FPDE.", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1606/2016", "dataEntrada": "1606/2016", "ementa": "D\u00c1 NOME DE RUA MARILENE DIAS DA SILVA A UMA DAS ART\u00c9RIAS SEM DENOMINA\u00c7\u00c3O OFICIAL", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1600/2016", "dataEntrada": "1600/2016", "ementa": "RECONHECE COMO PATRIM\u00d4NIO CULTURAL DE NATUREZA IMATERIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA O BOTAFOGO FUTEBOL CLUBE\" E D\u00c1 OUTRAS PROVIDENCIAS.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Freire da Costa", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1595/2016", "dataEntrada": "1595/2016", "ementa": "DENOMINA DE RUA MARIA DAS NEVES ALVES DA SILVA.", "autor(a)": "Flavio Eduardo Maroja Ribeiro", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1582/2016", "dataEntrada": "1582/2016", "ementa": "MODIFICA A LEI MUNICIPAL N\u00ba 11.213/2007, QUE REGULAMENTA A GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES ESPECIAIS, ALTERANDO NOMENCLATURA DO CAP\u00cdTULO III E AS DISPOSI\u00c7\u00d5ES DO ART.5\u00b0.\r\n", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "MODIFICA A LEI MUNICIPAL N\u00ba 11.213/2007, QUE REGUL", "polemica": "MODIFICA A LEI MUNICIPAL N\u00ba 11.213/2007, QUE REGULAMENTA A GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES ESPECIAIS, ALTERANDO NOMENCLATURA DO CAP\u00cdTULO III E AS DISPOSI\u00c7\u00d5", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1586/2016", "dataEntrada": "1586/2016", "ementa": "INSTITUI, NO CALEND\u00c1RIO OFICIAL DE EVENTOS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, A CAMPANHA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O SOBRE A PREVEN\u00c7\u00c3O DO SUIC\u00cdDIO DENOMINADA SETEMBRO AMARELO.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1553/2016", "dataEntrada": "1553/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A TOLER\u00c2NCIA DE PER\u00cdODO M\u00cdNIMO PARA ESTUDANTES DO CURSO DE DIREITO, DEVIDAMENTE INSCRITOS COMO ESTAGI\u00c1RIOS NA OAB, EM VAGAS DE ESTACIONAMENTO P\u00daBLICOZONA AZUL\u201d, NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "TOLER\u00c2NCIA ZONA AZUL", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A TOLER\u00c2NCIA DE PER\u00cdODO M\u00cdNIMO PARA ESTUDANTES DO CURSO DE DIREITO, DEVIDAMENTE INSCRITOS COMO ESTAGI\u00c1RIOS NA OAB, EM VAGAS DE ESTACIONAM", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1565/2016", "dataEntrada": "1565/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A PASSAGEM DE USU\u00c1RIOS OBESOS PELAS CATRACAS DOS \u00d4NIBUS DO TRANSPORTE COLETIVO MUNICIPAL.", "autor(a)": "Evandro Sergio de Azevedo Araujo", "tramitacao": "PASSAGEIROS OBESOS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A PASSAGEM DE USU\u00c1RIOS OBESOS PELAS CATRACAS DOS \u00d4NIBUS DO TRANSPORTE COLETIVO MUNICIPAL.", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1518/2016", "dataEntrada": "1518/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DAS PESSOAS COM NEOPLASIA MALIGNAC\u00c2NCER), NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "DIREITOS DAS PESSOAS COM NEOPLASIA MALIGNAC\u00c2NCER", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DAS PESSOAS COM NEOPLASIA MALIGNAC\u00c2NCER), NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1548/2016", "dataEntrada": "1548/2016", "ementa": "OBRIGA AS EMPRESAS LOCADORAS DE VE\u00cdCULOS A ADAPTAREM PERCENTUAL DE SUA FROTA PARA ATENDER PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "LOCADORAS DE VE\u00cdCULOS", "polemica": "OBRIGA AS EMPRESAS LOCADORAS DE VE\u00cdCULOS A ADAPTAREM PERCENTUAL DE SUA FROTA PARA ATENDER PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA.", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1507/2016", "dataEntrada": "1507/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O ATENDIMENTO EM ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE VISUAL PRIM\u00c1RIA NO PSF, CAIS,UBS, E ESCOLAS MUNICIPAIS E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS", "autor(a)": "Evandro Sergio de Azevedo Araujo", "tramitacao": "ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE VISUAL PRIM\u00c1RIA NO PSF, CAIS, ETC.", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE O ATENDIMENTO EM ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE VISUAL PRIM\u00c1RIA NO PSF, CAIS,UBS, E ESCOLAS MUNICIPAIS E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1504/2016", "dataEntrada": "1504/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMASELO SUSTENTABILIDADE AMBIENTAL\u201d DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E INSTITUI O PLANO DE INCENTIVOS P\u00daBLICOS \u00c0S ORGANIZA\u00c7\u00d5ES QUE PRODUZEM BENS OU SERVI\u00c7OS AMBIENTALMENTE SUSTENT\u00c1VEIS.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "SELO SUSTENTABILIDADE AMBIENTAL", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMASELO SUSTENTABILIDADE AMBIENTAL\u201d DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E INSTITUI O PLANO DE INCENTIVOS P\u00daBLICOS", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1491/2016", "dataEntrada": "1491/2016", "ementa": "TORNA OBRIGAT\u00d3RIA A AFIXA\u00c7\u00c3O DE COMPROVANTE DE CAPACITA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL DE TOSADOR E BANHISTA NOS ESTABELECIMENTOS DE HIGIENE E EST\u00c9TICA DE ANIMAIS DOM\u00c9STICOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "CAPACITA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL DE TOSADOR E BANHISTA", "polemica": "TORNA OBRIGAT\u00d3RIA A AFIXA\u00c7\u00c3O DE COMPROVANTE DE CAPACITA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL DE TOSADOR E BANHISTA NOS ESTABELECIMENTOS DE HIGIENE E EST\u00c9TICA DE ANIMAIS DO", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1455/2016", "dataEntrada": "1455/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A INSTALA\u00c7\u00c3O DE MONITORES NO CAIXA OU GUICH\u00ca DE MERCADOS, SUPERMERCADOS, ESTABELECIMENTOS COMERCIAIS.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "MONITORES NO CAIXA OU GUICH\u00ca DE MERCADOS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A INSTALA\u00c7\u00c3O DE MONITORES NO CAIXA OU GUICH\u00ca DE MERCADOS, SUPERMERCADOS, ESTABELECIMENTOS COMERCIAIS.", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1481/2016", "dataEntrada": "1481/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE MATERNIDADES E HOSPITAIS QUE POSSUAM MATERNIDADE PROMOVEREM CAMPANHAS EDUCATIVAS PERMANENTES, VISANDO A INCENTIVAR O N\u00daMERO DE PARTOS NORMAIS.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1451/2016", "dataEntrada": "1451/2016", "ementa": "INSTITUI O PROGRAMA DE PROTE\u00c7\u00c3O AOS ANIMAIS DOM\u00c9STICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "PROTE\u00c7\u00c3O AOS ANIMAIS DOMESTICOS", "polemica": "INSTITUI O PROGRAMA DE PROTE\u00c7\u00c3O AOS ANIMAIS DOM\u00c9STICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1403/2016", "dataEntrada": "1403/2016", "ementa": "RECONHECE COMO DE UTILIDADE P\u00daBLICA A ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS MORADORES DO CONJUNTO E BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Jo\u00e3o Almeida de Carvalho J\u00fanior", "tramitacao": "RECONHECE COMO DE UTILIDADE P\u00daBLICA A ASSOCIA\u00c7\u00c3O D", "polemica": "RECONHECE COMO DE UTILIDADE P\u00daBLICA A ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS MORADORES DO CONJUNTO E BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": "Aprovado em Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1437/2016", "dataEntrada": "1437/2016", "ementa": "INSTITUI A POLITICA MUNICIPAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O \u00c0S DOEN\u00c7AS OCUPACIONAIS DO EDUCADOR E DE TODOS OS SERVIDORES DA REDE MUNICIPAL DE ENSINO.", "autor(a)": "Gabriel Carvalho C\u00e2mara ", "tramitacao": "INSTITUI A POLITICA MUNICIPAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O \u00c0S DOEN\u00c7AS OCUPACIONAIS DO EDUCADOR E DE TODOS OS SERVIDORES DA REDE MUNICIPAL DE ENSINO.", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "", "destino": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1389/2016", "dataEntrada": "1389/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DA INSTALA\u00c7\u00c3O DE RECIPIENTES CONTENDO GEL SANITIZANTE\u00c1LCOOL EM GEL) EM INSTALA\u00c7\u00d5ES PRIVADAS, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "GEL SANITIZANTE\u00c1LCOOL EM GEL)", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DA INSTALA\u00c7\u00c3O DE RECIPIENTES CONTENDO GEL SANITIZANTE\u00c1LCOOL EM GEL) EM INSTALA\u00c7\u00d5ES PRIVADAS, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS", "origem": "21/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1461/2016", "dataEntrada": "1461/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DE F\u00d3RUM MUNICIPAL DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA ANIMAL.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "488/2013", "dataEntrada": "488/2013", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A INCLUS\u00c3O DAMARCHA PARA JESUS\u201d NO CALEND\u00c1RIO OFICIAL DE EVENTOS RELIGIOSOS E TUR\u00cdSTICOS DA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "MARCHA PARA JESUS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A INCLUS\u00c3O DAMARCHA PARA JESUS\u201d NO CALEND\u00c1RIO OFICIAL DE EVENTOS RELIGIOSOS E TUR\u00cdSTICOS DA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "06/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "475/2013", "dataEntrada": "475/2013", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA E DIREITO DO CONSUMIDOR, NAS ESCOLAS DA REDE DE ENSINO MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "PROGRAMA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA E DIREIT", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA E DIREITO DO CONSUMIDOR, NAS ESCOLAS DA REDE DE ENSINO MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "06/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1420/2016", "dataEntrada": "1420/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A VACINA\u00c7\u00c3O DOMICILIAR \u00c0S PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA MOTORA.", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "313/2013", "dataEntrada": "313/2013", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A RESPONSABILIDADE DOS FORNECEDORES DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES \u00c0 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE SMS PARA REALIZAR SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DOS PRODUTOS AT\u00c9 30 DIAS ANTES DO T\u00c9RMINO DE VALIDADE", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "MEDICAMENTOS ", "polemica": "RESPONSABILIDADE DOS FORNECEDORES DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES \u00c0 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDEREALIZAR SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DO PRODUTO VENCIDO", "origem": "06/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "271/2013", "dataEntrada": "271/2013", "ementa": "INSTITUI E INCLUI NO CALEND\u00c1RIO OFICIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA O DIA DA B\u00cdBLIA", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1604/2016", "dataEntrada": "1604/2016", "ementa": "DENOMINA DE RUA JORNALISTA LE\u00d4NIDAS DOS SANTOS UMA DAS ART\u00c9RIAS P\u00daBLICAS AINDA SEM DENOMINA\u00c7\u00c3O.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Freire da Costa", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1603/2016", "dataEntrada": "1603/2016", "ementa": "DENOMINA DE PRA\u00c7A JORNALISTA LE\u00d4NIDAS DOS SANTOS UMA DAS ART\u00c9RIAS P\u00daBLICAS AINDA SEM DENOMINA\u00c7\u00c3O.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Freire da Costa", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1601/2016", "dataEntrada": "1601/2016", "ementa": "DENOMINA DE RUA DR. S\u00c9RGIOCARLOS DE PAULA UMA DAS ART\u00c9RIAS P\u00daBLICAS AINDA SEM DENOMINA\u00c7\u00c3O.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Freire da Costa", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1596/2016", "dataEntrada": "1596/2016", "ementa": "DENOMINA DE RUA FRANCISCO MATIAS DA SILVA.", "autor(a)": "Flavio Eduardo Maroja Ribeiro", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1592/2016", "dataEntrada": "1592/2016", "ementa": "DENOMINA DE RUA NEWTON DE NOVAIS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1574/2016", "dataEntrada": "1574/2016", "ementa": "DENOMINA TR\u00caS ART\u00c9RIAS P\u00daBLICAS AINDA SEM DENOMINA\u00c7\u00c3O OFICIAL, LOCALIZADAS NO CONDOM\u00cdNIO VISTA ALEGRE SITUADO EM GRAMAME.", "autor(a)": "Ubiratan Pereira de Oliveira", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1570/2016", "dataEntrada": "1570/2016", "ementa": "RECONHECE DE UTILIDADE P\u00daBLICA A COMUNIDADE LUZ.", "autor(a)": "Benilton L\u00facio de Lucena da Silva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1588/2016", "dataEntrada": "1588/2016", "ementa": "DENOMINA DE RUA ARIOSVALDO CAVALCANTE DO NASCIMENTO", "autor(a)": "Jos\u00e9 Freire da Costa", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1494/2016", "dataEntrada": "1494/2016", "ementa": "RECONHECE DE UTILIDADE P\u00daBLICA A ASSOCIA\u00c7\u00c3O HARPIAS HARMONIA DOS PROTETORES INDEPENDENTES DOS ANIMAIS, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1482/2016", "dataEntrada": "1482/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O MONITORAMENTO ONLINE DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES DOS HOR\u00c1RIOS DE PARADA E PERCURSO DAS LINHAS DE \u00d4NIBUS QUE COMP\u00d5EM O TRASPORTE P\u00daBLICO COLETIVO NO MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE O MONITORAMENTO ONLINE DAS INFORMA\u00c7\u00d5E", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE O MONITORAMENTO ONLINE DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES DOS HOR\u00c1RIOS DE PARADA E PERCURSO DAS LINHAS DE \u00d4NIBUS QUE COMP\u00d5EM O TRASPORTE P\u00daBLICO COLETIVO NO", "origem": "16/11/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1484/2016", "dataEntrada": "1484/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A VEICULA\u00c7\u00c3O DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO HOR\u00c1RIO E PERCURSO DAS LINHAS DE TRANSPORTE P\u00daBLICO COLETIVO EM TERMINAIS, ESTA\u00c7\u00d5ES E PONTOS DE PARADA, NO MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE A VEICULA\u00c7\u00c3O DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO HOR\u00c1RIO", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A VEICULA\u00c7\u00c3O DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO HOR\u00c1RIO E PERCURSO DAS LINHAS DE TRANSPORTE P\u00daBLICO COLETIVO EM TERMINAIS, ESTA\u00c7\u00d5ES E PONTOS DE PARADA, NO ", "origem": "16/11/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1479/2016", "dataEntrada": "1479/2016", "ementa": "VEDA O APADRINHAMENTO POL\u00cdTICO INTER-PODERES NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "VEDA O APADRINHAMENTO POL\u00cdTICO INTER-PODERES NO \u00c2M", "polemica": "VEDA O APADRINHAMENTO POL\u00cdTICO INTER-PODERES NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "origem": "16/11/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1478/2016", "dataEntrada": "1478/2016", "ementa": "INSTITUIU A MUDAN\u00c7A DE REGIME JUR\u00cdDICO AOS AGENTES DE LIMPEZA URBANA DO MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "Renato Martins Leit\u00e3o", "tramitacao": "INSTITUIU A MUDAN\u00c7A DE REGIME JUR\u00cdDICO AOS AGENTES", "polemica": "INSTITUIU A MUDAN\u00c7A DE REGIME JUR\u00cdDICO AOS AGENTES DE LIMPEZA URBANA DO MUNIC\u00cdPIO.", "origem": "16/11/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1476/2016", "dataEntrada": "1476/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A BAIXA DE PONTUA\u00c7\u00c3O NA CNH AOS DOADORES DE SANGUE NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, E D\u00c1 OUTRAS PROVIDENCIAS.", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "BAIXA DE PONTUA\u00c7\u00c3O NA CNH", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A BAIXA DE PONTUA\u00c7\u00c3O NA CNH AOS DOADORES DE SANGUE NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, E D\u00c1 OUTRAS PROVIDENCIAS.", "origem": "16/11/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1477/2016", "dataEntrada": "1477/2016", "ementa": "DISCIPLINA A UTILIZA\u00c7\u00c3O DE L\u00c2MPADAS LEDLIGHT EMITTING DIODE, OU DIODO EMISSOR DE LUZ) NA ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA.", "autor(a)": "Djanilson Alves da Fonseca", "tramitacao": "DISCIPLINA A UTILIZA\u00c7\u00c3O DE L\u00c2MPADAS LEDLIGHT EMI", "polemica": "DISCIPLINA A UTILIZA\u00c7\u00c3O DE L\u00c2MPADAS LEDLIGHT EMITTING DIODE, OU DIODO EMISSOR DE LUZ) NA ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA.", "origem": "16/11/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1474/2016", "dataEntrada": "1474/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A SINALIZA\u00c7\u00c3O SEMAF\u00d3RICA INTERMITENTE NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Jo\u00e3o Bosco dos Santos Filho ", "tramitacao": "SINALIZA\u00c7\u00c3O SEMAF\u00d3RICA INTERMITENTE", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A SINALIZA\u00c7\u00c3O SEMAF\u00d3RICA INTERMITENTE NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "16/11/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1471/2016", "dataEntrada": "1471/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A REALIZA\u00c7\u00c3O DE UMA CAMPANHA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O SOBRE OS DANOS CAUSADOS PELO VANDALISMO CONTRA OS BENS P\u00daBLICOS E PRIVADOS.", "autor(a)": "Benilton L\u00facio de Lucena da Silva", "tramitacao": "VANDALISMO CONTRA OS BENS P\u00daBLICOS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A REALIZA\u00c7\u00c3O DE UMA CAMPANHA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O SOBRE OS DANOS CAUSADOS PELO VANDALISMO CONTRA OS BENS P\u00daBLICOS E PRIVADOS.", "origem": "16/11/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1473/2016", "dataEntrada": "1473/2016", "ementa": "ALTERA A LEI N\u00ba 12.166/2011 QUE CRIA O SISTEMA DE RE\u00daSO DE \u00c1GUA DE CHUVA PARA UTILIZA\u00c7\u00c3O N\u00c3O POT\u00c1VEL EM MERCADOS MUNICIPAIS, SUBPREFEITURAS, CONDOM\u00cdNIOS, CLUBES, ENTIDADES, CONJUNTOS HABITACIONAIS E DEMAIS IM\u00d3VEIS RESIDENCIAIS, INDUSTRIAIS E COMERCIAIS DENTRO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Raoni Barreto Mendes", "tramitacao": "RE\u00daSO DE \u00c1GUA DE CHUVA", "polemica": "ALTERA A LEI N\u00ba 12.166/2011 QUE CRIA O SISTEMA DE RE\u00daSO DE \u00c1GUA DE CHUVA PARA UTILIZA\u00c7\u00c3O N\u00c3O POT\u00c1VEL EM MERCADOS MUNICIPAIS, SUBPREFEITURAS, CONDOM\u00cdNI", "origem": "16/11/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1464/2016", "dataEntrada": "1464/2016", "ementa": "VEDA O FUNCIONAMENTO DE CURSO DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO T\u00c9CNICO E CURSO T\u00c9CNICO ESPEC\u00cdFICOS VOLTADOS A FORMA\u00c7\u00c3O DE T\u00c9CNICOS DE ENFERMAGEM \u00c0 DIST\u00c2NCIA NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3OPESSOA, E D\u00c1 OUTRAS PROVIDENCIAS", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "VEDA FUNCIONAMENTO DE CURSO DE N\u00cdVEL MEDIO", "polemica": "VEDA O FUNCIONAMENTO DE CURSO DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO T\u00c9CNICO E CURSO T\u00c9CNICO ESPEC\u00cdFICOS VOLTADOS A FORMA\u00c7\u00c3O DE T\u00c9CNICOS DE ENFERMAGEM \u00c0 DIST\u00c2NCIA NO \u00c2MBITO D", "origem": "16/11/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1426/2016", "dataEntrada": "1426/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A PRESEN\u00c7A DE PROFISSIONAL DE LIBRAS PARA ATENDIMENTO AO P\u00daBLICO NOS CART\u00d3RIOS E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "PROFISSIONAL DE LIBRAS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A PRESEN\u00c7A DE PROFISSIONAL DE LIBRAS PARA ATENDIMENTO AO P\u00daBLICO NOS CART\u00d3RIOS E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "origem": "16/11/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1423/2016", "dataEntrada": "1423/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE SISTEMA DE COMBATE A INC\u00caNDIO EM COMUNIDADES CARENTES.", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE SISTEMA DE COMBATE A", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE SISTEMA DE COMBATE A INC\u00caNDIO EM COMUNIDADES CARENTES.", "origem": "16/11/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1393/2016", "dataEntrada": "1393/2016", "ementa": "DISCIPLINA O USO DE PUBLICIDADE E PROPAGANDA GOVERNAMENTAL PELOS \u00d3RG\u00c3OS P\u00daBLICOS NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Freire da Costa", "tramitacao": "DISCIPLINA O USO DE PUBLICIDADE E PROPAGANDA GOVER", "polemica": "DISCIPLINA O USO DE PUBLICIDADE E PROPAGANDA GOVERNAMENTAL PELOS \u00d3RG\u00c3OS P\u00daBLICOS NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO.", "origem": "16/11/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1380/2016", "dataEntrada": "1380/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A INSTALA\u00c7\u00c3O DE AR CONDICIONADO NA FROTA DE \u00d4NIBUS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Renato Martins Leit\u00e3o", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE A INSTALA\u00c7\u00c3O DE AR CONDICIONADO NA FR", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A INSTALA\u00c7\u00c3O DE AR CONDICIONADO NA FROTA DE \u00d4NIBUS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "16/11/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "9/2017", "dataEntrada": "9/2017", "ementa": "INSTITUI A POL\u00cdTICA MUNICIPAL DE PROTE\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA PESSOA COM TRANSTORNO DO ESPECTRO AUTISTA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "01/11/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1268/2015", "dataEntrada": "1268/2015", "ementa": "INSTITUI A INSTALA\u00c7\u00c3O DO SISTEMA DE COLETA DE RES\u00cdDUOS DE BUEIROS INTELIGENTES, PARA REDUZIR O AC\u00daMULO DE LIXO NAS BOCAS DE LOBO E ALAGAMENTOS CAUSADOS POR ESSE PROBLEMA.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "BUEIROS INTELIGENTES", "polemica": "INSTITUI A INSTALA\u00c7\u00c3O DO SISTEMA DE COLETA DE RES\u00cdDUOS DE BUEIROS INTELIGENTES, PARA REDUZIR O AC\u00daMULO DE LIXO NAS BOCAS DE LOBO E ALAGAMENTOS CAUSADO", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto Mantido"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "219/2017", "dataEntrada": "219/2017", "ementa": "CRIA O FUNDO MUNICIPAL DE APOIO AOS CATADORES DE MATERIAIS REUTILIZ\u00c1VEIS DE RECICL\u00c1VEIS DE JO\u00c3O PESSOAFMAC).", "autor(a)": "Thiago N\u00f3brega de Lucena", "tramitacao": "CRIA O FUNDO MUNICIPAL DE APOIO AOS CATADORES DE M", "polemica": "CRIA O FUNDO MUNICIPAL DE APOIO AOS CATADORES DE MATERIAIS REUTILIZ\u00c1VEIS DE RECICL\u00c1VEIS DE JO\u00c3O PESSOAFMAC).", "origem": "25/04/2018", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "ENVIADO PARA A SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "218/2017", "dataEntrada": "218/2017", "ementa": "ALTERA DISPOSITIVOS DA LEI N\u00ba 13.381, DE 20 DE JANEIRO DE 2017.", "autor(a)": "", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Executivo PMJP", "destino": "Executivo PMJP", "sitacao": "L E I", "Ultima Acao": "LEI N\u00ba 13.604, DE 11 DE MAIO DE 2018."},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "217/2017", "dataEntrada": "217/2017", "ementa": "ESTABELECE NORMAS RELATIVAS \u00c0 DECLARA\u00c7\u00c3O DE UTILIDADE P\u00daBLICA DE ASSOCIA\u00c7\u00d5ES CIVIS E AS FUNDA\u00c7\u00d5ES PRIVADAS SEM FINS ECON\u00d4MICOS, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "", "tramitacao": "ESTABELECE NORMAS RELATIVAS \u00c0 DECLARA\u00c7\u00c3O DE UTILIDADE P\u00daBLICA DE ASSOCIA\u00c7\u00d5ES CIVIS E AS FUNDA\u00c7\u00d5ES PRIVADAS SEM FINS ECON\u00d4MICOS, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCI", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "", "destino": "Executivo PMJP", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "213/2017", "dataEntrada": "213/2017", "ementa": "DENOMINA DE RUA RIO GRAMAME.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "20/09/2017", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "216/2017", "dataEntrada": "216/2017", "ementa": "ALTERA E ACRESCENTA PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO \u00c0 LEI N\u00ba 12.339, DE 09 DE FEVEREIRO DE 2012, QUE VEDA QUALQUER FORMA DE DISCRIMINA\u00c7\u00c3O NO ACESSO AOS ELEVADORES DE TODOS OS EDIF\u00cdCIOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Jo\u00e3o Carvalho da Costa Sobrinho", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "04/05/2018", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "214/2017", "dataEntrada": "214/2017", "ementa": "DENOMINA DE RUA TENENTE JOS\u00c9 MORENO DA SILVA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "29/08/2017", "Ultima Acao": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "212/2017", "dataEntrada": "212/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE DIVULGA\u00c7\u00c3O DA RELA\u00c7\u00c3O DOS MEDICAMENTOS DISPON\u00cdVEIS NA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E OS TELEFONES DAS RESPECTIVAS UNIDADES, POSTOS E DISTRITOS DE SA\u00daDE.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "RELA\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE DIVULGA\u00c7\u00c3O DA RELA\u00c7\u00c3O DOS MEDICAMENTOS DISPON\u00cdVEIS NA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E OS TELEFONES DAS RESPECTIVAS", "origem": "21/12/2017", "destino": "", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "210/2017", "dataEntrada": "210/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A ISEN\u00c7\u00c3O NA ZONA AZUL PARA PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA.", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "ISEN\u00c7\u00c3O NA ZONA AZUL ", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A ISEN\u00c7\u00c3O NA ZONA AZUL PARA PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA.", "origem": "13/09/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "ENVIADO PARA A SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "211/2017", "dataEntrada": "211/2017", "ementa": "ESTABELECE A POSSIBILIDADE DO AGENDAMENTO POR MEIO TELEF\u00d4NICO DE CONSULTAS PARA PACIENTES IDOSOS E PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIAS J\u00c1 CADASTRADAS NAS UNIDADES DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "09/11/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "209/2017", "dataEntrada": "209/2017", "ementa": "DENOMINA DE AVENIDA PRAIA DOS PESCADORES.", "autor(a)": "Valdir Jos\u00e9 Dowsley", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "29/08/2017", "Ultima Acao": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "208/2017", "dataEntrada": "208/2017", "ementa": "ACRESCENTA O PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO AO ART. 1.O, E ALTERA O ART. 2.O DA LEI N.O 69 DE 16 DE MAR\u00c7O DE 1.955.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "05/01/2018", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "207/2017", "dataEntrada": "207/2017", "ementa": "ALTERA A EMENTA, O ART. 1\u00baE O ART. 2\u00ba DA LEI N\u00ba 12.082 DE 14 FEVEREIRO DE 2011.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "ALTERA A LEI N\u00ba 12.082/2011", "origem": "", "destino": "09/11/2017", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "169/2017", "dataEntrada": "169/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A DESTINA\u00c7\u00c3O POR PARTE DAS EMPRESAS QUE COMERCIALIZAM AN\u00daNCIOS, PROPAGANDAS E PUBLICIDADE \u00c0 PROPOR\u00c7\u00c3O DE 20%VINTE POR CENTO) DOS SEUS MATERIAIS COMERCIALIZADOS EM PAIN\u00c9IS DE GRANDE PORTE OUTDOORS, TOPLIGHT E SIMILARES DE FORMA GRATUITA PARA QUE OS \u00d3RG\u00c3OS E ENTIDADES DE CUNHO EMINENTEMENTE P\u00daBLICO OU ENTIDADES SEM FINS LUCRATIVOS POSSAM FAZER A DIVULGA\u00c7\u00c3O DE TEMAS DE RELEV\u00c2NCIA SOCIAL, CAMPANHAS EDUCATIVAS, INFORMATIVAS E DEMAIS MENSAGENS DE INTERESSE P\u00daBLICO NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "GRATUIDADE EM PUBLICIDADE MUNICIPAL", "polemica": "Sim", "origem": "", "destino": "PARLAMENTAR", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "206/2017", "dataEntrada": "206/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A TOLER\u00c2NCIA DE PER\u00cdODO M\u00cdNIMO PARA PESSOAS PORTADORAS DE NECESSIDADES ESPECIAIS, IDOSOS E GESTANTES EM ESTACIONAMENTOS LOCALIZADOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "ESTACIONAMENTO", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A TOLER\u00c2NCIA DE PER\u00cdODO M\u00cdNIMO PARA PESSOAS PORTADORAS DE NECESSIDADES ESPECIAIS, IDOSOS E GESTANTES EM ESTACIONAMENTOS LOCALIZADOS NO MU", "origem": "31/10/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "ENVIADO PARA A SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "205/2017", "dataEntrada": "205/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A AFIXA\u00c7\u00c3O DE CARTAZES E/OU PLACAS INFORMATIVAS NOS ESTABELECIMENTOS QUE COMERCIALIZAM BEBIDAS ALCO\u00d3LICAS COMO BARES, RESTAURANTES, CASAS DE SHOW, BOATES E SIMILARES CONTENDO ADVERT\u00caNCIA SOBRE O PERIGO DE DIRIGIR SOB INFLU\u00caNCIA DE BEBIDA ALCO\u00d3LICA, SUAS CONSEQU\u00caNCIAS E PENALIDADES LEGAIS.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "BEBIDA ALCO\u00d3LICA", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A AFIXA\u00c7\u00c3O DE CARTAZES E/OU PLACAS INFORMATIVAS NOS ESTABELECIMENTOS QUE COMERCIALIZAM BEBIDAS ALCO\u00d3LICAS COMO BARES, RESTAURANTES, CASAS", "origem": "03/10/2017", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "204/2017", "dataEntrada": "204/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O PRAZO PARA ENTREGA DO FARDAMENTO UNIFORME E MATERIAL ESCOLAR GRATUITO DA REDE MUNICIPAL DE ENSINO.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "PRAZO PARA FARDAMENTO E MATEIRAL", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE O PRAZO PARA ENTREGA DO FARDAMENTO UNIFORME E MATERIAL ESCOLAR GRATUITO DA REDE MUNICIPAL DE ENSINO.", "origem": "18/04/2018", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "203/2017", "dataEntrada": "203/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS N\u00daMEROS DOS TELEFONES CELULARES INSTITUCIONAIS DE CAR\u00c1TER P\u00daBLICO DOS SECRET\u00c1RIOS, SUPERINTENDENTES E DIRETORES DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "CELULAR DOS SECRET\u00c1RIOS", "polemica": "TELEFONES CELULARES INSTITUCIONAIS DE CAR\u00c1TER P\u00daBLICO DOS SECRET\u00c1RIOS", "origem": "22/11/2017", "destino": "", "sitacao": "Expediente", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "202/2017", "dataEntrada": "202/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE HOR\u00c1RIO ESPECIAL AOS SERVIDORES MUNICIPAIS QUE SEJAM PAIS E/OU RESPONS\u00c1VEIS POR PESSOAS COM SEQUELAS ADVINDAS DA MICROCEFALIA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "MICROCEFALIA", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE HOR\u00c1RIO ESPECIAL AOS SERVIDORES MUNICIPAIS QUE SEJAM PAIS E/OU RESPONS\u00c1VEIS POR PESSOAS COM SEQUELAS ADVINDAS DA MICROCEFA", "origem": "31/10/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "ENVIADO PARA A SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "201/2017", "dataEntrada": "201/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A ORIENTA\u00c7\u00c3O DAS PARTURIENTES ATENDIDAS NA REDE OFICIAL DE SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA PARA RECOLHIMENTO DE CORD\u00c3O UMBILICALREDOME E BRASILCORD).", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "CORD\u00c3O UMBILICAL", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A ORIENTA\u00c7\u00c3O DAS PARTURIENTES ATENDIDAS NA REDE OFICIAL DE SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "31/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "200/2017", "dataEntrada": "200/2017", "ementa": "ESTABELECE A OBRIGATORIEDADE DA REALIZA\u00c7\u00c3O DE EXAMES DE ROTINA, SEMESTRALMENTE, AOS MOTORISTAS PROFISSIONAIS DE TRANSPORTES P\u00daBLICOS COLETIVOS DE PASSAGEIROS E SIMILARES NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "EXAMES EM MOTORISTAS", "polemica": "ESTABELECE A OBRIGATORIEDADE DA REALIZA\u00c7\u00c3O DE EXAMES DE ROTINA, SEMESTRALMENTE, AOS MOTORISTAS PROFISSIONAIS DE TRANSPORTES P\u00daBLICOS COLETIVOS DE PASS", "origem": "13/09/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "199/2017", "dataEntrada": "199/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE PROPRIET\u00c1RIOS DE LOTEAMENTO NOMEAREM AS NOVAS RUAS E AVENIDAS QUE PASSAREM A EXISTIR NO ATO DA INSCRI\u00c7\u00c3O JUNTO AO MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "Ronivon Ramalho Diniz", "tramitacao": "NOMEA\u00c7\u00c3O DE RUAS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE PROPRIET\u00c1RIOS DE LOTEAMENTO NOMEAREM AS NOVAS RUAS E AVENIDAS QUE PASSAREM A EXISTIR NO ATO DA INSCRI\u00c7\u00c3O JUNTO AO MU", "origem": "04/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "Ultima Acao": "RELATOR"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "198/2017", "dataEntrada": "198/2017", "ementa": "PRO\u00cdBE A INAUGURA\u00c7\u00c3O E A ENTREGA DE OBRAS P\u00daBLICAS INCOMPLETAS OU QUE, EMBORA CONCLU\u00cdDAS, N\u00c3O ATENDAS AO FIM A QUE SE DESTINAM E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "PRO\u00cdBE INAUGURA\u00c7\u00c3O", "polemica": "PRO\u00cdBE A INAUGURA\u00c7\u00c3O E A ENTREGA DE OBRAS P\u00daBLICAS INCOMPLETAS OU QUE, EMBORA CONCLU\u00cdDAS, N\u00c3O ATENDAS AO FIM A QUE SE DESTINAM E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIA", "origem": "29/09/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "197/2017", "dataEntrada": "197/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DE GARANTIA NOS EDITAIS DE LICITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE OBRAS E SERVI\u00c7OS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DE GARANTIA NOS EDITAIS DE LICITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE OBRAS E SERVI\u00c7OS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O ", "origem": "12/09/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "ENVIADO PARA A SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "196/2017", "dataEntrada": "196/2017", "ementa": "D\u00c1 NOME DE PRA\u00c7A THIAGO DORGIVAL DA SILVA.", "autor(a)": "Jo\u00e3o Almeida de Carvalho J\u00fanior", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "22/08/2017", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "194/2017", "dataEntrada": "194/2017", "ementa": "DENOMINA DE AVENIDA RIO ARATU.", "autor(a)": "Valdir Jos\u00e9 Dowsley", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "22/08/2017", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "192/2017", "dataEntrada": "192/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A PERMISS\u00c3O PARA A EXPLORA\u00c7\u00c3O DE PUBLICIDADE NOS PONTOS DE \u00d4NIBUS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "PUBLICIDADE NOS PONTOS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A PERMISS\u00c3O PARA A EXPLORA\u00c7\u00c3O DE PUBLICIDADE NOS PONTOS DE \u00d4NIBUS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "24/09/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "193/2017", "dataEntrada": "193/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A COLOCA\u00c7\u00c3O DE BITUQUEIRAS OU RECIPIENTES SIMILARES PARA A COLETA DE PONTAS DE CIGARROS E CONG\u00caNERES NAS IMEDIA\u00c7\u00d5ES DE ESTABELECIMENTOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "BITUQUEIRAS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A COLOCA\u00c7\u00c3O DE BITUQUEIRAS OU RECIPIENTES SIMILARES PARA A COLETA DE PONTAS DE CIGARROS E CONG\u00caNERES NAS IMEDIA\u00c7\u00d5ES DE ESTABELECIMENTOS N", "origem": "18/12/2017", "destino": "", "sitacao": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es", "Ultima Acao": "Parecer Contr\u00e1rio"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "191/2017", "dataEntrada": "191/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A GRAVA\u00c7\u00c3O EM \u00c1UDIO E V\u00cdDEO DOS PROCESSOS LICITAT\u00d3RIOS E SUA TRANSMISS\u00c3O AO VIVO NA FORMA QUE ESPECIFICA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "PROCESSOS LICITAT\u00d3RIOS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A GRAVA\u00c7\u00c3O EM \u00c1UDIO E V\u00cdDEO DOS PROCESSOS LICITAT\u00d3RIOS E SUA TRANSMISS\u00c3O AO VIVO NA FORMA QUE ESPECIFICA.", "origem": "09/11/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "189/2017", "dataEntrada": "189/2017", "ementa": "INSTITUI PROJETOESPORTE PARAOL\u00cdMPICO NAS ESCOLAS\".", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "PROJETO ", "polemica": "INSTITUI PROJETO ", "origem": "31/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "190/2017", "dataEntrada": "190/2017", "ementa": "DISPO\u1ebc SOBRE A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA M\u00c9DICO NAS CRECHES.", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "PROGRAMA M\u00c9DICO NAS CRECHES", "polemica": "DISPO\u1ebc SOBRE A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA M\u00c9DICO NAS CRECHES.", "origem": "31/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "188/2017", "dataEntrada": "188/2017", "ementa": "INSTITUI O EVENTO DEZEMBRO VERMELHO NO CALEND\u00c1RIO OFICIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "DEZEMBRO VERMELHO", "polemica": "INSTITUI O EVENTO DEZEMBRO VERMELHO NO CALEND\u00c1RIO OFICIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "30/11/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "L E I"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "187/2017", "dataEntrada": "187/2017", "ementa": "DENOMINA DE VEREADOR PEDRO ALBERTO COUTINHO A UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL LOCALIZADA ONDE FUNCIONAVA O LIX\u00c3O DO R\u00d3GER.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "22/08/2017", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "186/2017", "dataEntrada": "186/2017", "ementa": "ESTABELECE A OBRIGATORIEDADE DO PLANTIO DE UMA \u00c1RVORE POR UNIDADE A SER CONSTRU\u00cdDA, COMO CONDI\u00c7\u00c3O PARA OBTEN\u00c7\u00c3O DAS LICEN\u00c7AS QUE ESPECIFICA PARA AS CONSTRU\u00c7\u00d5ES HABITACIONAIS, P\u00daBLICAS E EMPRESARIAIS.", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "\u00c1RVORE POR UNIDADE", "polemica": "ESTABELECE A OBRIGATORIEDADE DO PLANTIO DE UMA \u00c1RVORE POR UNIDADE A SER CONSTRU\u00cdDA, COMO CONDI\u00c7\u00c3O PARA OBTEN\u00c7\u00c3O DAS LICEN\u00c7AS QUE ESPECIFICA PARA AS CO", "origem": "20/01/2018", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "185/2017", "dataEntrada": "185/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE PRIORIDADE DE O ESTUDANTE COM PORTADOR DE PARAPLEGIA OU OUTRAS DOEN\u00c7AS INCAPACITANTES OU MOBILIDADE REDUZIDA SE MATRICULAR EM ESCOLA MAIS PR\u00d3XIMA DE SUA RESID\u00caNCIA.", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "17/01/2018", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "183/2017", "dataEntrada": "183/2017", "ementa": "PRO\u00cdBE O PODER P\u00daBLICO MUNICIPAL DE CONTRATAR EMPRESAS QUE UTILIZAM TRABALHO INFANTIL E N\u00c3O PROTEGEM O TRABALHADOR ADOLESCENTE.", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "TRABALHO INFANTIL", "polemica": "PRO\u00cdBE O PODER P\u00daBLICO MUNICIPAL DE CONTRATAR EMPRESAS QUE UTILIZAM TRABALHO INFANTIL E N\u00c3O PROTEGEM O TRABALHADOR ADOLESCENTE.", "origem": "30/11/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "L E I"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "184/2017", "dataEntrada": "184/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A INSTALA\u00c7\u00c3O E DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O DEGUICH\u00caS DE CAIXA R\u00c1PIDO\" NAS AG\u00caNCIAS BANC\u00c1RIAS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "30/11/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "182/2017", "dataEntrada": "182/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O E USO DO EQUIPAMENTO TRAVA-QUEDA ACOPLADO \u00c0 TRAVA DE SEGURAN\u00c7A NOS BRINQUEDOS INSTALADOS EM PARQUES DE DIVERS\u00d5ES E EVENTOS DE ENTRETENIMENTO NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "TRAVA-QUEDAS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O E USO DO EQUIPAMENTO TRAVA-QUEDA ACOPLADO \u00c0 TRAVA DE SEGURAN\u00c7A NOS BRINQUEDOS INSTALADOS EM PARQUES", "origem": "10/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "181/2017", "dataEntrada": "181/2017", "ementa": "INSTITUI ASEMANA NA M\u00c3O CERTA\" NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E DETERMINA OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Jo\u00e3o Almeida de Carvalho J\u00fanior", "tramitacao": "SEMANA NA M\u00c3O CERTA", "polemica": "INSTITUI ASEMANA NA M\u00c3O CERTA\" NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E DETERMINA OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "origem": "19/06/2018", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "178/2017", "dataEntrada": "178/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS EM \u00c1REAS P\u00daBLICAS E PARTICULARESFOOD TRUCKS\" EFOOD BIKES\". ", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE A COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS EM \u00c1REAS P\u00daBLICAS E PARTICULARES ", "polemica": "Sim", "origem": "", "destino": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "180/2017", "dataEntrada": "180/2017", "ementa": "ESTABELECE A OBRIGATORIEDADE DE AS UNIDADES DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA USFPOSTOSDE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA PSF) DIVULGAREM, EM S\u00cdTIO OFICIAL DO PODER EXECUTIVO MUNICIPAL, RELAT\u00d3RIO MENSAL ACERCA DO QUANTITATIVO DE ATENDIMENTOS REALIZADOS E OUTROS FINS.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "RELAT\u00d3RIO DE ATENDIMENTO", "polemica": "ESTABELECE A OBRIGATORIEDADE DE AS UNIDADES DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA USFPOSTOSDE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA PSF) DIVULGAREM, EM S\u00cdTIO OFICIAL DO PODER ", "origem": "04/05/2018", "destino": "", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": "L E I"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "179/2017", "dataEntrada": "179/2017", "ementa": "DISP\u00d5ES SOBRE A INSTITUI\u00c7\u00c3O DE CAMPANHA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O DA POPULA\u00c7\u00c3O SOBRE A IMPORT\u00c2NCIA DOS EXERC\u00cdCIOS F\u00cdSICOS E COGNITIVOS PARA AS PESSOAS DA TERCEIRA IDADE E PARA OS PORTADORES DE ALZHEIMER, NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "17/01/2018", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "176/2017", "dataEntrada": "176/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A POSSIBILIDADE DE A REDE P\u00daBLICA DE SA\u00daDE AFIXAR EM LOCAL VIS\u00cdVEL LISTA DOS PROFISSIONAIS QUE EXERCEM ATIVIDADES NOS PSFS, UPAS, HOSPITAIS E TODA A REDE MUNICIPAL DE SA\u00daDE.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "09/11/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "172/2017", "dataEntrada": "172/2017", "ementa": "TORNA OBRIGAT\u00d3RIO AOS PAIS OU RESPONS\u00c1VEIS POR CRIAN\u00c7AS OU ADOLESCENTES REGULARMENTE MATRICULADOS NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO P\u00daBLICO E PARTICULAR DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA APRESENTAR C\u00d3PIA DE RECEITA DE MEDICAMENTOS A SEREM MINISTRADOS NO HOR\u00c1RIO LETIVO. ", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "PROJETO DE LEI", "polemica": "TORNA OBRIGAT\u00d3RIO AOS PAIS OU RESPONS\u00c1VEIS POR CRIAN\u00c7AS OU ADOLESCENTES REGULARMENTE MATRICULADOS NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO P\u00daBLICO E PARTICULAR DO M", "origem": "26/09/2017", "destino": "", "sitacao": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "175/2017", "dataEntrada": "175/2017", "ementa": "FICAM AS UNIDADES DE SA\u00daDE DO SISTEMA P\u00daBLICO MUNICIPAL OBRIGADAS A FIXAR NA ENTRADA INFORMATIVO CONTENDO O HOR\u00c1RIO DE FUNCIONAMENTO DA RESPECTIVA UNIDADE.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "17/01/2018", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "174/2017", "dataEntrada": "174/2017", "ementa": "ACRESCENTA PAR\u00c1GRAFO 3\u00ba AO ARTIGO 2\u00ba, DANDO NOVA REDA\u00c7\u00c3O A LEI DE N\u00b0 12.908/2014, QUE DISP\u00d5E SOBRE A VISUALIZA\u00c7\u00c3O DAS INSTALA\u00c7\u00d5ES DE COZINHA E DEPOSI\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS DOS BARES, RESTAURANTES E SIMILARES.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "ALTERA A LEI N\u00ba 12.908/2014", "polemica": "ACRESCENTA PAR\u00c1GRAFO 3\u00ba AO ARTIGO 2\u00ba, DANDO NOVA REDA\u00c7\u00c3O A LEI DE N\u00b0 12.908/2014, QUE DISP\u00d5E SOBRE A VISUALIZA\u00c7\u00c3O DAS INSTALA\u00c7\u00d5ES DE COZINHA E DEPOSI\u00c7", "origem": "01/11/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Rejeitado em Vota\u00e7\u00e3o Plen\u00e1ria"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "168/2017", "dataEntrada": "168/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O ATENDIMENTO E ACOMPANHAMENTO PSICOL\u00d3GICO PARA AS MULHERES GESTANTES QUE TENHAM A CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA OCORR\u00caNCIA DE NATIMORTO, \u00d3BITO FETAL E/OU ABORTOS ESPONT\u00c2NEOS PELAS MATERNIDADES P\u00daBLICAS E PRIVADAS E PELAS UNIDADESPOSTOS) DE SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "ACOMPANHAMENTO PSICOL\u00d3GICO PARA AS MULHERES", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE O ATENDIMENTO E ACOMPANHAMENTO PSICOL\u00d3GICO PARA AS MULHERES GESTANTES QUE TENHAM A CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA OCORR\u00caNCIA DE NATIMORTO, \u00d3BITO FETAL E/", "origem": "13/09/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "ENVIADO PARA A SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "171/2017", "dataEntrada": "171/2017", "ementa": "ESTABELECE A ISEN\u00c7\u00c3O DA TAXA DE INSCRI\u00c7\u00c3O EM CONCURSOS P\u00daBLICOS NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA PARA AS M\u00c3ES COM FILHOS(AS) PORTADORES(AS) DA MICROCEFALIA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "28/05/2018", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "167/2017", "dataEntrada": "167/2017", "ementa": "DENOMINA DE RUA LIONS CLUB, UMA DAS NOVAS ART\u00c9RIAS P\u00daBLICAS DESTA CIDADE, AINDA SEM DENOMINA\u00c7\u00c3O.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "22/08/2017", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "170/2017", "dataEntrada": "170/2017", "ementa": "DISP\u00d5E QUE A ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA MUNICIPAL FA\u00c7A CONSTAR NO EDITAL DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ORGANIZADORA DE CONCURSO P\u00daBLICO A OBRIGATORIEDADE DE USAR BLOQUEADORES DE SINAL DE TELEFONIA CELULAR NOS LOCAIS DA REALIZA\u00c7\u00c3O DAS PROVAS DO CERTAME.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "BLOQUEADORES DE CELULAR", "polemica": "DISP\u00d5E QUE A ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA MUNICIPAL FA\u00c7A CONSTAR NO EDITAL DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ORGANIZADORA DE CONCURSO P\u00daBLICO A OBRIGATORIEDADE DE US", "origem": "22/11/2017", "destino": "", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "165/2017", "dataEntrada": "165/2017", "ementa": "CRIA PR\u00caMIO MUNICIPAL DE CULTURA, INCENTIVANDO ARTES NAS \u00c1REAS DE TEATRO, POESIA, M\u00daSICA, HUMOR, ARTES PL\u00c1STICAS, FOTOGRAFIA E LITERATURA.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "PR\u00caMIO MUNICIPAL DE CULTURA", "polemica": "CRIA PR\u00caMIO MUNICIPAL DE CULTURA, INCENTIVANDO ARTES NAS \u00c1REAS DE TEATRO, POESIA, M\u00daSICA, HUMOR, ARTES PL\u00c1STICAS, FOTOGRAFIA E LITERATURA.", "origem": "15/05/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "166/2017", "dataEntrada": "166/2017", "ementa": "ESTABELECE A OBRIGATORIEDADE DA CONTRATA\u00c7\u00c3O\r\nDE ARTISTAS DA TERRA: CANTORES, BANDAS,\r\nDAN\u00c7ARINOS OU COMPANHIA DE DAN\u00c7AS E CANTO\r\nCORAL, COM E SEM DEFICI\u00caNCIA E IDOSOS, NA\r\nABERTURA DOS SHOWS E EVENTOS ART\u00cdSTICOS,\r\nFINANCIADOS TOTALMENTE OU EM PARTE COM\r\nRECURSOS P\u00daBLICOS", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE ARTISTAS DA TERRA", "polemica": "CRIA PR\u00caMIO MUNICIPAL DE CULTURA, INCENTIVANDO ARTES NAS \u00c1REAS DE TEATRO, POESIA, M\u00daSICA, HUMOR, ARTES PL\u00c1STICAS, FOTOGRAFIA E LITERATURA.", "origem": "15/05/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "163/2017", "dataEntrada": "163/2017", "ementa": "DENOMINA DE RUA MARIA DA PENHA DE ANDRADE GUALBERTO.", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "22/08/2017", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "164/2017", "dataEntrada": "164/2017", "ementa": "INSTITUI O PROGRAMA MUNICIPAL DE CULTURA DE PAZ, PR\u00c1TICAS DE JUSTI\u00c7A RESTAURATIVA E MEDIA\u00c7\u00c3O ESCOLAR NAS ESCOLAS DA REDE P\u00daBLICA DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "CULTURA DE PAZ", "polemica": "INSTITUI O PROGRAMA MUNICIPAL DE CULTURA DE PAZ, PR\u00c1TICAS DE JUSTI\u00c7A RESTAURATIVA E MEDIA\u00c7\u00c3O ESCOLAR NAS ESCOLAS DA REDE P\u00daBLICA DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "09/06/2018", "destino": "", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "161/2017", "dataEntrada": "161/2017", "ementa": "PRO\u00cdBE A COBRAN\u00c7A DE ESTACIONAMENTO AOS CONSUMIDORES DE SHOPPING CENTER E CENTROS COMERCIAIS DA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "ESTACIONAMENTO EM SHOPPING", "polemica": "PRO\u00cdBE A COBRAN\u00c7A DE ESTACIONAMENTO AOS CONSUMIDORES DE SHOPPING CENTER E CENTROS COMERCIAIS DA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "11/06/2018", "destino": "", "sitacao": "PARLAMENTAR", "Ultima Acao": "Pedido de Vistas"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "162/2017", "dataEntrada": "162/2017", "ementa": "FICAM INSTITU\u00cdDAS A\u00c7\u00d5ES DE PROMO\u00c7\u00c3O DO ESPORTEADOTE UM ATLETA\".", "autor(a)": "Thiago N\u00f3brega de Lucena", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "22/11/2017", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "158/2017", "dataEntrada": "158/2017", "ementa": "INSTITUI O PROJETO NOTA PREMIADA JO\u00c3O PESSOA E DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE CR\u00c9DITOS FISCAIS E SORTEIO DE PR\u00caMIO.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "NOTA PREMIADA", "polemica": "INSTITUI O PROJETO NOTA PREMIADA JO\u00c3O PESSOA E DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE CR\u00c9DITOS FISCAIS E SORTEIO DE PR\u00caMIO.", "origem": "13/09/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "ENVIADO PARA A SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "160/2017", "dataEntrada": "160/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CONTRATA\u00c7\u00c3O E VALORIZA\u00c7\u00c3O DAS ATRA\u00c7\u00d5ES ART\u00cdSTICAS LOCAIS EM EVENTOS PATROCINADOS PELO PODER P\u00daBLICO.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "ATRA\u00c7\u00d5ES ART\u00cdSTICAS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A CONTRATA\u00c7\u00c3O E VALORIZA\u00c7\u00c3O DAS ATRA\u00c7\u00d5ES ART\u00cdSTICAS LOCAIS EM EVENTOS PATROCINADOS PELO PODER P\u00daBLICO.", "origem": "22/11/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "156/2017", "dataEntrada": "156/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A PROIBI\u00c7\u00c3O DO COM\u00c9RCIO DE VENENO DENOMINADOORGANOFOSFORADO CARBAMATO\u201d, CONHECIDO PORCHUMBINHO\", EM DETERMINADOS ESTABELECIMENTOS COMERCIAIS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA-PB.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "09/11/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "155/2017", "dataEntrada": "155/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A PROIBI\u00c7\u00c3O DOS ESTABELECIMENTOS BANC\u00c1RIOS EM RECUSAREM O RECEBIMENTO DE BOLETOS DENTRO DO PRAZO DE VENCIMENTO E DE CONTAS DE CONSUMO, TAIS COMO \u00c1GUA, LUZ, TELEFONE E TAXAS DIVERSAS DE QUALQUER VALOR, DIRETAMENTE NOS CAIXAS DE ATENDIMENTO PRESENCIAL.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "Secretaria Legislativa", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "154/2017", "dataEntrada": "154/2017", "ementa": "ACRESCENTA PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO AO ARTIGO 3\u00ba E REVOGA EM SUA TOTALIDADE E D\u00c1 NOVA REDA\u00c7\u00c3O AO ARTIGO 4\u00ba DA LEI N\u00ba 12.417/2017, QUE DISP\u00d5E SOBRE O INCENTIVO \u00c0 RACIONALIZA\u00c7\u00c3O E ECONOMIA NO USO DA \u00c1GUA POT\u00c1VEL E INSTALA\u00c7\u00c3O DE RESERVAT\u00d3RIO NO SISTEMA DE CAPTA\u00c7\u00c3O DE \u00c1GUA PELOS ESTABELECIMENTOS DO TIPOLAVA-RAPIDO\u201d E SIMILARES SITUADOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "ALTERA A LEI N\u00ba 12.417/2017.", "polemica": "ACRESCENTA PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO AO ARTIGO 3\u00ba E REVOGA EM SUA TOTALIDADE E D\u00c1 NOVA REDA\u00c7\u00c3O AO ARTIGO 4\u00ba DA LEI N\u00ba 12.417/2017.", "origem": "19/12/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "157/2017", "dataEntrada": "157/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O E INSTALA\u00c7\u00c3O SUBTERR\u00c2NEA DE TODO CABEAMENTO EL\u00c9TRICO, DE TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES OU ASSEMELHADO NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "CABRAMENTO SUBTERR\u00c2NEO", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A SUBSTITUI\u00c7\u00c3O E INSTALA\u00c7\u00c3O SUBTERR\u00c2NEA DE TODO CABEAMENTO EL\u00c9TRICO, DE TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES OU ASSEMELHADO NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "25/04/2018", "destino": "", "sitacao": "PARLAMENTAR", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "152/2017", "dataEntrada": "152/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A PROIBI\u00c7\u00c3O DA COBRAN\u00c7A DE VALORES ADICIONAIS, SOBRETAXA PARA MATR\u00cdCULAS OU MENSALIDADE DE ESTUDANTES PORTADORES DE S\u00cdNDROME DE DOWN, AUTISMO, TRANSTORNO INVASIVO DO DESENVOLVIMENTO OU OUTRAS S\u00cdNDROMES.", "autor(a)": "Lu\u00eds Fl\u00e1vio Medeiros Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "09/11/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "150/2017", "dataEntrada": "150/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O TEMPO M\u00c1XIMO DE ESPERA PARA ATENDIMENTO NAS LOJAS DE OPERADORAS DE TELEFONIA FIXA E CELULAR E D\u00c1 OUTRAS PROVIDENCIAS.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "ESPERA EM LOJAS DE TELEFONIA", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE O TEMPO M\u00c1XIMO DE ESPERA PARA ATENDIMENTO NAS LOJAS DE OPERADORAS DE TELEFONIA FIXA E CELULAR E D\u00c1 OUTRAS PROVIDENCIAS.", "origem": "16/05/2017", "destino": "", "sitacao": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es", "Ultima Acao": "RELATOR"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "153/2017", "dataEntrada": "153/2017", "ementa": "DECLARA AS QUADRILHAS JUNINAS PATRIM\u00d4NIO CULTURAL IMATERIAL DOMUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Lu\u00eds Fl\u00e1vio Medeiros Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "09/11/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "151/2017", "dataEntrada": "151/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS PRE\u00c7OS PAGOS POR MEDICAMENTOS E SERVI\u00c7OS POR PARTE DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES SOCIAIS E DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "03/10/2017", "Ultima Acao": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "149/2017", "dataEntrada": "149/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A\u00c7\u00d5ES DE COMBATE \u00c0 DENGUE NOS CEMIT\u00c9RIOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, DISCIPLINANDO A COLOCA\u00c7\u00c3O DE VASOS E RECIPIENTES PARA ORNAMENTA\u00c7\u00c3O DE SEPULTURAS.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE A\u00c7\u00d5ES DE COMBATE \u00c0 DENGUE NOS CEMIT\u00c9R", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A\u00c7\u00d5ES DE COMBATE \u00c0 DENGUE NOS CEMIT\u00c9RIOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, DISCIPLINANDO A COLOCA\u00c7\u00c3O DE VASOS E RECIPIENTES PARA ORNAMENTA\u00c7\u00c3O ", "origem": "09/11/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "L E I"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "147/2017", "dataEntrada": "147/2017", "ementa": "ESTABELECE VEDA\u00c7\u00d5ES \u00c0S ACADEMIAS DE GIN\u00c1STICA E ESTABELECIMENTOS SIMILARES NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "VEDA\u00c7\u00d5ES \u00c0S ACADEMIAS", "polemica": "ESTABELECE VEDA\u00c7\u00d5ES \u00c0S ACADEMIAS DE GIN\u00c1STICA E ESTABELECIMENTOS SIMILARES NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "origem": "14/06/2018", "destino": "", "sitacao": "PARLAMENTAR", "Ultima Acao": "RELATOR"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "148/2017", "dataEntrada": "148/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A DIVULGA\u00c7\u00c3O DA LISTA DE ESPERA PARA VAGAS NAS ESCOLAS MUNICIPAIS DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE A DIVULGA\u00c7\u00c3O DA LISTA DE ESPERA PARA ", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A DIVULGA\u00c7\u00c3O DA LISTA DE ESPERA PARA VAGAS NAS ESCOLAS MUNICIPAIS DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCI", "origem": "09/11/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "146/2017", "dataEntrada": "146/2017", "ementa": "DENOMINA DE PRA\u00c7A VEREADORA CREUSA DOS ANJOS PIRES BEZERRA,LOGRADOURO P\u00daBLICO, AINDA SEM DENOMINA\u00c7\u00c3O OFICIAL.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "22/08/2017", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "145/2017", "dataEntrada": "145/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DA SEMANA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O SOBRE A IMPORT\u00c2NCIA DA COLETA SELETIVA NO MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "PARLAMENTAR", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "141/2017", "dataEntrada": "141/2017", "ementa": "DENOMINA DE RUA JULIANA GOMES DA SILVA.", "autor(a)": "Jo\u00e3o Bosco dos Santos Filho ", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "09/05/2017", "Ultima Acao": "PARLAMENTAR"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "140/2017", "dataEntrada": "140/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE FAIXAS ELEVADAS DE PEDESTRE EM FRENTE AOS ESTABELECIMENTOS DE ENSINO E EDUCA\u00c7\u00c3O DA CAPITAL.", "autor(a)": "Jo\u00e3o Bosco dos Santos Filho ", "tramitacao": "FAIXAS ELEVADAS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE FAIXAS ELEVADAS DE PEDESTRE EM FRENTE AOS ESTABELECIMENTOS DE ENSINO E EDUCA\u00c7\u00c3O DA CAPITAL.", "origem": "05/06/2018", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "139/2017", "dataEntrada": "139/2017", "ementa": "ESTABELECE DIRETRIZES DE ACESSIBILIDADE A SEREM OBSERVADAS PELOS CEMIT\u00c9RIOS P\u00daBLICOS E PRIVADOS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "ACESSIBILIDADE CEMIT\u00c9RIO", "polemica": "ESTABELECE DIRETRIZES DE ACESSIBILIDADE A SEREM OBSERVADAS PELOS CEMIT\u00c9RIOS P\u00daBLICOS E PRIVADOS.", "origem": "11/05/2017", "destino": "", "sitacao": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es", "Ultima Acao": "DESIGNA\u00c7\u00c3O DE RELATOR"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "138/2017", "dataEntrada": "138/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A ACESSIBILIDADE DE PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA NA UTILIZA\u00c7\u00c3O DA FAIXA DE PEDESTRE.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "FAIXA DE PEDESTRE", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A ACESSIBILIDADE DE PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA NA UTILIZA\u00c7\u00c3O DA FAIXA DE PEDESTRE.", "origem": "30/10/2017", "destino": "", "sitacao": "PARLAMENTAR", "Ultima Acao": "Pedido de Vistas"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "137/2017", "dataEntrada": "137/2017", "ementa": "MODIFICA LEI 10837/2006 ALTERANDO A DATA DO DIA MUNICIPAL DA ADO\u00c7\u00c3O DE CRIAN\u00c7AS PARA O DIA 23 DE MAIO.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "22/08/2017", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "136/2017", "dataEntrada": "136/2017", "ementa": "DENOMINA DE ADELMAR VINAGRE R\u00c9GIS.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "08/05/2017", "Ultima Acao": "PARLAMENTAR"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "135/2017", "dataEntrada": "135/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DA REALIZA\u00c7\u00c3O DO TESTE DE GLICEMIA CAPILAR NA REDE P\u00daBLICA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "TESTE DE GLICEMIA", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DA REALIZA\u00c7\u00c3O DO TESTE DE GLICEMIA CAPILAR NA REDE P\u00daBLICA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "29/06/2018", "destino": "", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "134/2017", "dataEntrada": "134/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O DE RECEITAS A PACIENTES DE FORMA INDIVIDUALIZADA POR MEDICAMENTOS NA REDE DE SA\u00daDE DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "20/09/2017", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "133/2017", "dataEntrada": "133/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O E APLICA\u00c7\u00c3O DE MULTAS AOS \u00d4NIBUS P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "MULTAS AOS \u00d4NIBUS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O E APLICA\u00c7\u00c3O DE MULTAS AOS \u00d4NIBUS P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "11/05/2017", "destino": "", "sitacao": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es", "Ultima Acao": "ASSINATURA DE DESPACHO"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "132/2017", "dataEntrada": "132/2017", "ementa": "DENOMINA DE PRA\u00c7ATABELI\u00c3O EUN\u00c1PIO DA SILVA TORRES.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "22/08/2017", "Ultima Acao": "Diretoria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "131/2017", "dataEntrada": "131/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A VEDA\u00c7\u00c3O DA INSCRI\u00c7\u00c3O NOS CADASTROS DE RESTRI\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO SPC E SERASA DO NOME DOS CONSUMIDORES QUE N\u00c3O EST\u00c3O EM DIA COM O PAGAMENTO DAS CONTAS DE \u00c1GUA E ENERGIA EL\u00c9TRICA NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "08/11/2017", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "143/2017", "dataEntrada": "143/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A ISEN\u00c7\u00c3O NA ZONA AZUL DE PROFISSIONAIS DA ADVOGACIA, QUE ESPECIFICA, DO SISTEMA DE RODIZIO NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "ISEN\u00c7\u00c3O NA ZONA AZUL ", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A ISEN\u00c7\u00c3O NA ZONA AZUL DE PROFISSIONAIS DA ADVOGACIA, QUE ESPECIFICA, DO SISTEMA DE RODIZIO NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROV", "origem": "31/10/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "ENVIADO PARA A SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "144/2017", "dataEntrada": "144/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O DESTINO DE ALIMENTOS QUE PERDERAM O VALOR COMERCIAL, MAS AINDA S\u00c3O PR\u00d3PRIOS PARA CONSUMO NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE O DESTINO DE ALIMENTOS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE O DESTINO DE ALIMENTOS QUE PERDERAM O VALOR COMERCIAL, MAS AINDA S\u00c3O PR\u00d3PRIOS PARA CONSUMO NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID", "origem": "23/11/2017", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "130/2017", "dataEntrada": "130/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DAS ESCOLAS DA REDE P\u00daBLICA E PRIVADA EFETUAR CAMPANHAS ANTIDROGAS AOS SEUS ALUNOS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "ANTIDROGAS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DAS ESCOLAS DA REDE P\u00daBLICA E PRIVADA EFETUAR CAMPANHAS ANTIDROGAS AOS SEUS ALUNOS.", "origem": "29/11/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "129/2017", "dataEntrada": "129/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DE TODOS OS SERVI\u00c7OS DE PINTURA E FUNILARIA NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "PINTURA E FUNILARIA", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DE TODOS OS SERVI\u00c7OS DE PINTURA E FUNILARIA NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "31/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "142/2017", "dataEntrada": "142/2017", "ementa": "DENOMINA DE RUA MOISES FRANCISCO MARCELINO DAS CHAGAS.", "autor(a)": "Jo\u00e3o Bosco dos Santos Filho ", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "22/08/2017", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "128/2017", "dataEntrada": "128/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DOS ESTABELECIMENTOS COMERCIAIS E DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AFIXAREM INFORMATIVO NA FORMA DE PLACA OU CARTAZ, CONTENDO OS DEZDIREITOS ESSENCIAIS\" DO CONSUMIDOR.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "DEZ DIREITOS DO CONSUMIDOR", "polemica": "DEZ DIREITOS DO CONSUMIDOR", "origem": "12/12/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "ENVIADO PARA A SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "127/2017", "dataEntrada": "127/2017", "ementa": "ESTABELECE A PRIORIDADE NO ATENDIMENTO M\u00c9DICO DOS IDOSOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "ATENDIMENTO M\u00c9DICO", "polemica": "ESTABELECE A PRIORIDADE NO ATENDIMENTO M\u00c9DICO DOS IDOSOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "10/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "126/2017", "dataEntrada": "126/2017", "ementa": "INSTITUI O PLANO MUNICIPAL DO LIVRO, LEITURA, LITERATURA E BIBLIOTECAS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "PLANO MUNICIPAL DO LIVRO", "polemica": "INSTITUI O PLANO MUNICIPAL DO LIVRO, LEITURA, LITERATURA E BIBLIOTECAS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "28/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "125/2017", "dataEntrada": "125/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A DIVULGA\u00c7\u00c3O DO DISQUE CONSELHO TUTELAR-JP NOS ESTABELECIMENTOS DE ENSINO P\u00daBLICOS E PRIVADOS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "24/08/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "122/2017", "dataEntrada": "122/2017", "ementa": "INSERE NA GRADE CURRICULAR DO ENSINO FUNDAMENTAL DA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL A DISCIPLINA DE EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "INSERE NA GRADE CURRICULAR DO ENSINO FUNDAMENTAL D", "polemica": "INSERE NA GRADE CURRICULAR DO ENSINO FUNDAMENTAL DA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL A DISCIPLINA DE EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL.", "origem": "13/09/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "ENVIADO PARA A SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "123/2017", "dataEntrada": "123/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A PROIBI\u00c7\u00c3O DA ELIMINA\u00c7\u00c3O DE C\u00c3ES, GATOS E OUTROS ANIMAIS PELOS \u00d3RG\u00c3OS DE CONTROLE DE ZOONOSES, CANIS P\u00daBLICOS E ESTABELECIMENTOS OFICIAIS CONG\u00caNERES, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "121/2017", "dataEntrada": "121/2017", "ementa": "ALTERA A LEI N.\u00ba 10.971/2007 QUE PREV\u00ca A OBRIGATORIEDADE DE MENSAGENS AOS PORTADORES DE NECESSIDADES ESPECIAIS AUDITIVAS NA PROPAGANDA OFICIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA PB.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "30/11/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "119/2017", "dataEntrada": "119/2017", "ementa": "DENOMINA DE RUA BAILARINA ESPECIAL TUDY MASSA UMA DAS ART\u00c9RIAS P\u00daBLICAS DESTA CIDADE.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "09/06/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "120/2017", "dataEntrada": "120/2017", "ementa": "ESTABELECE A INSTALA\u00c7\u00c3O DE ALERTA DE SEGURAN\u00c7A SOBRE ASSALTOS NOS \u00d4NIBUS DO TRANSPORTE P\u00daBLICO COLETIVO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA-PB E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "ESTABELECE A INSTALA\u00c7\u00c3O DE ALERTA DE SEGURAN\u00c7A SOB", "polemica": "ESTABELECE A INSTALA\u00c7\u00c3O DE ALERTA DE SEGURAN\u00c7A SOBRE ASSALTOS NOS \u00d4NIBUS DO TRANSPORTE P\u00daBLICO COLETIVO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA-PB E D\u00c1 OUTRAS PRO", "origem": "18/12/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "ENVIADO PARA A SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "118/2017", "dataEntrada": "118/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO CALEND\u00c1RIO MUNICIPAL PERMANENTE DE CULTURA POPULAR.", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "CALEND\u00c1RIO", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO CALEND\u00c1RIO MUNICIPAL PERMANENTE DE CULTURA POPULAR.", "origem": "20/06/2018", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "114/2017", "dataEntrada": "114/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O PROGRAMAJUVENTUDE EMPREENDEDORA\u201d, PROPICIANDO FACILITA\u00c7\u00c3O BUROCR\u00c1TICA E ESTABELECENDO FAIXAS DE DESCONTO TRIBUT\u00c1RIO PARA JOVENS QUE VIVEM SOB CONDI\u00c7\u00d5ES DE VULNERABILIDADE E QUEREM EMPREENDER NO MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "PARLAMENTAR", "destino": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es", "sitacao": "RELATOR", "Ultima Acao": "Relator Tanilson Soares"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "117/2017", "dataEntrada": "117/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGA\u00c7\u00c3O DO PODER P\u00daBLICO MUNICIPAL APRESENTAR \u00c0 IMPRENSA LOCAL E \u00c0 SOCIEDADE EM GERAL, EM AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA, O PLANEJAMENTO DOS EVENTOS CULTURAIS ANTES DE SUA REALIZA\u00c7\u00c3O.", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "PLANEJAMENTO DE EVENTOS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGA\u00c7\u00c3O DO PODER P\u00daBLICO MUNICIPAL APRESENTAR \u00c0 IMPRENSA LOCAL E \u00c0 SOCIEDADE EM GERAL, EM AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA, O PLANEJAMENTO DOS EVENT", "origem": "22/02/2018", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "115/2017", "dataEntrada": "115/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O P\u00daBLICO MUNICIPAL A CONCEDER UM DIA DE LICEN\u00c7A POR ANO, PARA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE EXAME PREVENTIVO DE C\u00c2NCER GINECOL\u00d3GICO, DE MAMA E DE PR\u00d3STATA PARA OS(AS) FUNCION\u00c1RIO(A)S.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "EXAME PREVENTIVO", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O P\u00daBLICO MUNICIPAL A CONCEDER UM DIA DE LICEN\u00c7A POR ANO, PARA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE EXAME PREVENTIVO DE C\u00c2NCER GINECOL\u00d3GI", "origem": "20/01/2018", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "113/2017", "dataEntrada": "113/2017", "ementa": "AUTORIZA ABERTURA DE CR\u00c9DITO ESPECIAL NA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, PARA FINS QUE ESPECIFICA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "55", "Ultima Acao": "EXECUTIVO Poder Executivo Municipal"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "108/2017", "dataEntrada": "108/2017", "ementa": "ESTABELECE DIRETRIZES PARA A POL\u00cdTICA DE COMBATE \u00c0 VIOL\u00caNCIA NAS ESCOLAS DA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE ENSINO.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "111/2017", "dataEntrada": "111/2017", "ementa": "PERMITE AOS PROPRIET\u00c1RIOS DE ESTABELECIMENTOS COMERCIAIS E DE IM\u00d3VEIS RESIDENCIAIS A INSTALA\u00c7\u00c3O DE BICICLET\u00c1RIOS E PARACICLOS NESSES LOCAIS E NA PARCELA DE CAL\u00c7ADA E VIA P\u00daBLICA QUE LHES SEJA FRONTEIRI\u00c7A, RESGUARDADO ESPA\u00c7O DESTINADO \u00c0 CIRCULA\u00c7\u00c3O DE PEDESTRES E A ACESSIBILIDADE.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "INSTALA\u00c7\u00c3O DE BICICLET\u00c1RIOS E PARACICLOS", "polemica": "INSTALA\u00c7\u00c3O DE BICICLET\u00c1RIOS E PARACICLOS", "origem": "01/11/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "107/2017", "dataEntrada": "107/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE ATENDIMENTO PRIORIT\u00c1RIO \u00c0S M\u00c3ES E/OU AOS RESPONS\u00c1VEIS QUE ESTIVEREM COM CRIAN\u00c7AS PORTADORAS DA MICROCEFALIA NOS ESTABELECIMENTOS P\u00daBLICOS E PRIVADOS.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "24/08/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "106/2017", "dataEntrada": "106/2017", "ementa": "DEFINE O GRAFITE COMO MOVIMENTO ART\u00cdSTICO CULTURAL URBANO DE CAR\u00c1TER POPULAR DA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "21/12/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "105/2017", "dataEntrada": "105/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A RESERVA DE VAGAS DE EST\u00c1GIO PARA PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA NOS \u00d3RG\u00c3OS DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA DIRETA E INDIRETA NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Executivo PMJP", "destino": "Secretaria Legislativa", "sitacao": "Veto", "Ultima Acao": "VETO TOTAL. SEMAN\u00c1RIO N\u00ba 1609EXTRA/2017 AGUARDANDO ENVIO DO VETO."},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "101/2017", "dataEntrada": "101/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A DIVULGA\u00c7\u00c3O DO PORTAL DO PODER EXECUTIVO MUNICIPAL, COMO FORMA DE DAR TRANSPAR\u00caNCIA AOS ATOS, DA DESTINA\u00c7\u00c3O DE VALORES DE MULTAS DE TR\u00c2NSITO PARA CADA \u00c1REA BENEFICIADA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "24/08/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "103/2017", "dataEntrada": "103/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO CURSO DE PREVEN\u00c7\u00c3O, DIAGN\u00d3STICO E ESTIMULA\u00c7\u00c3O DE REC\u00c9M-NASCIDOS E CRIAN\u00c7AS COM MICROCEFALIA DIRECIONADAS AOS AGENTES DE SA\u00daDE MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "17/01/2018", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "102/2017", "dataEntrada": "102/2017", "ementa": "PRO\u00cdBE O ABASTECIMENTO DE G\u00c1S NATURAL VEICULAR GNV, NA FORMA QUE MENCIONA.", "autor(a)": "", "tramitacao": "PRO\u00cdBE O ABASTECIMENTO DE G\u00c1S NATURAL VEICULAR GNV, NA FORMA QUE MENCIONA.", "polemica": "Sim", "origem": "", "destino": "Executivo PMJP", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "100/2017", "dataEntrada": "100/2017", "ementa": "INSTITUI A CAMPANHA PERMANENTE DE ORIENTA\u00c7\u00c3O, CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O, COMBATE E PREVEN\u00c7\u00c3O AO ZIKA V\u00cdRUS E AO SURTO DE MICROCEFALIA, NAS ESCOLAS MUNICIPAIS.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "ZIKA E MICROCEFALIA", "polemica": "INSTITUI A CAMPANHA PERMANENTE DE ORIENTA\u00c7\u00c3O, CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O, COMBATE E PREVEN\u00c7\u00c3O AO ZIKA V\u00cdRUS E AO SURTO DE MICROCEFALIA, NAS ESCOLAS MUNICIPAIS.", "origem": "14/07/2018", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "L E I"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "99/2017", "dataEntrada": "99/2017", "ementa": "ALTERA A RELA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES CONSTANTES NOS INCISOS I E II DA LEI N\u00ba 12.349 DE 09 DE FEVEREIRO DE 2012.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "19/06/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "97/2017", "dataEntrada": "97/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMAEMPRESA PARCEIRA DO ESPORTE E DO LAZER\u201d.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMAEMPRESA PARCEIRA DO ESPORTE E DO LAZER\u201d.", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "", "destino": "Secretaria Legislativa", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "96/2017", "dataEntrada": "96/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A PUBLICA\u00c7\u00c3O, EM SITE OFICIAL DO MUNIC\u00cdPIO, DA LISTA DE ESPERA DOS PACIENTES QUE AGUARDAM POR CONSULTASDISCRIMINADAS POR ESPECIALIDADE), EXAMES E INTERVEN\u00c7\u00d5ES CIR\u00daRGICAS E OUTROS PROCEDIMENTOS NOS ESTABELECIMENTOS DA REDE P\u00daBLICA DE SA\u00daDE DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "PACIENTES QUE AGUARDAM POR CONSULTAS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A PUBLICA\u00c7\u00c3O, EM SITE OFICIAL DO MUNIC\u00cdPIO, DA LISTA DE ESPERA DOS PACIENTES QUE AGUARDAM POR CONSULTASDISCRIMINADAS POR ESPECIALIDADE)", "origem": "12/12/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "93/2017", "dataEntrada": "93/2017", "ementa": "REGULAMENTAR, NO \u00c2MBITO P\u00daBLICO, A HUMANIZA\u00c7\u00c3O DA VIA DE NASCIMENTO, OS DIREITOS DA MULHER RELACIONADOS AO PARTO E NASCIMENTO, AS MEDIDAS DE PROTE\u00c7\u00c3O CONTRA A VIOL\u00caNCIA OBST\u00c9TRICA.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "24/08/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "95/2017", "dataEntrada": "95/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A POSSIBILIDADE DA REDE P\u00daBLICA E PRIVADA DE SA\u00daDE OFERECER LEITO SEPARADO PARA AS M\u00c3ES DE NATIMORTO E M\u00c3ES COM \u00d3BITO FETAL E, SE NECESS\u00c1RIO OU SOLICITADO, COM ACOMPANHAMENTO PSICOL\u00d3GICO.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "NATIMORTO E \u00d3BITO FETAL", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A POSSIBILIDADE DA REDE P\u00daBLICA E PRIVADA DE SA\u00daDE OFERECER LEITO SEPARADO PARA AS M\u00c3ES DE NATIMORTO E M\u00c3ES COM \u00d3BITO FETAL E, SE NECESS\u00c1", "origem": "20/01/2018", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "94/2017", "dataEntrada": "94/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O ATENDIMENTO PRIORIT\u00c1RIO PARA PORTADORES DE DIABETES MELLITUS NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "22/08/2017", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "92/2017", "dataEntrada": "92/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A ISEN\u00c7\u00c3O DE TARIFA DE \u00d4NIBUS \u00c0S MULHERES V\u00cdTIMAS DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E FAMILIAR QUE T\u00caM BOLETIM NA OCORR\u00caNCIA REGISTRADO NA DELEGACIA DA MULHER, AT\u00c9 O DEFERIMENTO DA MEDIDA PROTETIVA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "ISEN\u00c7\u00c3O DE TARIFA DE \u00d4NIBUS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A ISEN\u00c7\u00c3O DE TARIFA DE \u00d4NIBUS \u00c0S MULHERES V\u00cdTIMAS DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E FAMILIAR QUE T\u00caM BOLETIM NA OCORR\u00caNCIA REGISTRADO NA DELEGACIA", "origem": "31/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "89/2017", "dataEntrada": "89/2017", "ementa": "NOME DE RUA HUMORISTA CRISTOVAM TADEU A UMA DAS ART\u00c9RIAS P\u00daBLICAS DESTA CIDADE.", "autor(a)": "Dam\u00e1sio Franca Segundo Neto", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "09/06/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "88/2017", "dataEntrada": "88/2017", "ementa": "DISCIPLINA O PROCESSO DE EMISS\u00c3O DE CARTEIRAS DE ESTUDANTES NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, REVOGA AS LEIS 9.873/2002, 12.668/2013, 12.810/2014, 12997/2015 E DETERMINA OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "DISCIPLINA O PROCESSO DE EMISS\u00c3O DE CARTEIRAS", "polemica": "DISCIPLINA O PROCESSO DE EMISS\u00c3O DE CARTEIRAS DE ESTUDANTES NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, REVOGA AS LEIS 9.873/2002, 12.668/2013, 12.810/2014, 12997/20", "origem": "26/03/2018", "destino": "", "sitacao": "PARLAMENTAR", "Ultima Acao": "Pedido de Vistas"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "90/2017", "dataEntrada": "90/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE PINTURA AUTOMOTIVA NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "PINTURA AUTOMOTIVA", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE PINTURA AUTOMOTIVA NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "31/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "86/2017", "dataEntrada": "86/2017", "ementa": "INSTITUI A OBRIGATORIEDADE DA REALIZA\u00c7\u00c3O DE CURSOS DE PRIMEIROS SOCORROS A TODOS OS FUNCION\u00c1RIOS DOS N\u00daCLEOS DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL INSTALADOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "PRIMEIROS SOCORROS", "polemica": "INSTITUI A OBRIGATORIEDADE DA REALIZA\u00c7\u00c3O DE CURSOS DE PRIMEIROS SOCORROS A TODOS OS FUNCION\u00c1RIOS DOS N\u00daCLEOS DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL INSTALADOS NO MUNIC\u00cd", "origem": "24/09/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "87/2017", "dataEntrada": "87/2017", "ementa": "ALTERA A EMENTA, O ART. 1\u00ba E O ART. 2\u00ba DA LEI N\u00ba 11.645 DE 12 DE JANEIRO DE 2009.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "19/06/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "85/2017", "dataEntrada": "85/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A ALTERA\u00c7\u00c3O DA LEI N\u00ba 11.945, DE 18 DE JUNHO DE 2010.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "ALTERA A LEI N\u00ba 11.945/2010", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A ALTERA\u00c7\u00c3O DA LEI N\u00ba 11.945, DE 18 DE JUNHO DE 2010.", "origem": "20/12/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "84/2017", "dataEntrada": "84/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A PR\u00c1TICA DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA ADAPTADA NOS ESTABELECIMENTOS DE ENSINO P\u00daBLICO E PRIVADO.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "09/11/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "80/2017", "dataEntrada": "80/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A DISPENSA DE PARADA DE \u00d4NIBUS URBANOS NOS PONTOS DE EMBARQUE E DESEMBARQUE NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, PARA PASSAGEIROS IDOSOS, GESTANTES, PORTADORES DE NECESSIDADES ESPECIAIS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "DISPENSA DE PARADA DE \u00d4NIBUS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A DISPENSA DE PARADA DE \u00d4NIBUS URBANOS NOS PONTOS DE EMBARQUE E DESEMBARQUE NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, PARA PASSAGEIROS IDOSOS, GESTANT", "origem": "28/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "83/2017", "dataEntrada": "83/2017", "ementa": "DENOMINA DE CRISTOVAM TADEU O TEATRO MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA, AINDA SEM DENOMINA\u00c7\u00c3O OFICIAL.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "09/06/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "81/2017", "dataEntrada": "81/2017", "ementa": "REGULAMENTA APRESENTA\u00c7\u00d5ES ART\u00cdSTICAS EM ESPA\u00c7OS P\u00daBLICOS DA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "09/11/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "82/2017", "dataEntrada": "82/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CASSA\u00c7\u00c3O DO ALVAR\u00c1 DE FUNCIONAMENTO DE EMPRESAS E POSTOS ESTABELECIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA QUE REVENDEREM COMBUST\u00cdVEIS ADULTERADOS.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "19/06/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "79/2017", "dataEntrada": "79/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE AS GARANTIAS DE ACESSIBILIDADE NAS ESTRUTURAS TEMPOR\u00c1RIAS PARA EVENTOS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "GARANTIAS DE ACESSIBILIDADE", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE AS GARANTIAS DE ACESSIBILIDADE NAS ESTRUTURAS TEMPOR\u00c1RIAS PARA EVENTOS.", "origem": "28/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "78/2017", "dataEntrada": "78/2017", "ementa": "DISCIPLINA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "24/08/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "77/2017", "dataEntrada": "77/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O, NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, DO COMIT\u00ca DE TOLER\u00c2NCIA ZERO PARA MORTALIDADE POR C\u00c2NCER DE MAMA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "C\u00c2NCER DE MAMA", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O, NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, DO COMIT\u00ca DE TOLER\u00c2NCIA ZERO PARA MORTALIDADE POR C\u00c2NCER DE MAMA.", "origem": "09/11/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "75/2017", "dataEntrada": "75/2017", "ementa": "RECONHECE AS PESSOAS COM DOEN\u00c7AS RENAIS CR\u00d4NICAS COMO PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA, PARA FINS DE FRUI\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS ASSEGURADOS PELA LEI ORG\u00c2NICA DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "22/08/2017", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "72/2017", "dataEntrada": "72/2017", "ementa": "ESTABELECE A OBRIGATORIEDADE DA DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O DE \u00c1LCOOL EM GEL ANTISS\u00c9PTICO NOS ESTABELECIMENTOS BANC\u00c1RIOS E SIMILARES.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "OBRIGATORIEDADEDE \u00c1LCOOL EM GEL", "polemica": "ESTABELECE A OBRIGATORIEDADE DA DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O DE \u00c1LCOOL EM GEL ANTISS\u00c9PTICO NOS ESTABELECIMENTOS BANC\u00c1RIOS E SIMILARES.", "origem": "26/10/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "ENVIADO PARA A SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "71/2017", "dataEntrada": "71/2017", "ementa": "DETERMINA A CRIA\u00c7\u00c3O DE UM PROGRAMA CONT\u00cdNUO DE DIAGN\u00d3STICO E TRATAMENTO DA DEPRESS\u00c3O P\u00d3S-PARTO, NA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE SA\u00daDE.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "DEPRESS\u00c3O P\u00d3S-PARTO", "polemica": "DETERMINA A CRIA\u00c7\u00c3O DE UM PROGRAMA CONT\u00cdNUO DE DIAGN\u00d3STICO E TRATAMENTO DA DEPRESS\u00c3O P\u00d3S-PARTO, NA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE SA\u00daDE.", "origem": "11/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es", "Ultima Acao": "RELATOR"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "70/2017", "dataEntrada": "70/2017", "ementa": "D\u00c1 NOME SUELI PEREIRA DA CUNHA,A UMA DAS NOVAS ART\u00c9RIAS P\u00daBLICAS DESTA CIDADE, AINDA SEM DENOMINA\u00c7\u00c3O OFICIAL E TOMA OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Dam\u00e1sio Franca Segundo Neto", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "09/06/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "74/2017", "dataEntrada": "74/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O USO DO ELEVADOR EM ESTABELECIMENTOS P\u00daBLICOS PARA OS FINS QUE ESPECIFICA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "19/12/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "69/2017", "dataEntrada": "69/2017", "ementa": "CRIA O C\u00d3DIGO MUNICIPAL DE DEFESA DOS DIREITOS DO CONSUMIDOR BANC\u00c1RIO, DETERMINA NORMAS M\u00cdNIMAS DE ATENDIMENTO NAS AG\u00caNCIAS BANC\u00c1RIAS DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "17/01/2018", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "68/2017", "dataEntrada": "68/2017", "ementa": "DISP\u00d5E QUE OS HOSPITAIS E MATERNIDADES P\u00daBLICAS E PRIVADAS ESTABELECIDAS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA FICAM OBRIGADOS A DISPONIBILIZAREM EM APARTAMENTOS E/OU LEITOS, CAMAS EXTRAS PARA OS ACOMPANHANTES DOS PACIENTES DESTAS, DESDE QUE AS RESPECTIVAS UNIDADES AUTORIZEM ACOMPANHANTES.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "ACOMPANHANTES DOS PACIENTES", "polemica": "DISP\u00d5E QUE OS HOSPITAIS E MATERNIDADES P\u00daBLICAS E PRIVADAS ESTABELECIDAS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA FICAM OBRIGADOS A DISPONIBILIZAREM EM APARTAMENTO", "origem": "26/05/2017", "destino": "", "sitacao": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es", "Ultima Acao": "RELATOR"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "67/2017", "dataEntrada": "67/2017", "ementa": "GARANTE O DIREITO AO PAGAMENTO DA MEIA-ENTRADA EM EVENTOS CULTURAIS, ESPORTIVOS E DE LAZER \u00c0S MULHERES DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA NO DIA 8 DE MAR\u00c7O EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AO DIA INTERNACIONAL DA MULHER.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "MEIA-ENTRADA PARA MULHERES", "polemica": "GARANTE O DIREITO AO PAGAMENTO DA MEIA-ENTRADA EM EVENTOS CULTURAIS, ESPORTIVOS E DE LAZER S MULHERES DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA NO DIA 8 DE MAR\u00c7O E", "origem": "03/10/2017", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "66/2017", "dataEntrada": "66/2017", "ementa": "INSERE NO CALEND\u00c1RIO OFICIAL DE EVENTOS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA A SEMANA MUNICIPAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O E COMBATE \u00c0 MICROCEFALIA, A SER REALIZADA ANUALMENTE NA \u00daLTIMA SEMANA DO M\u00caS DE SETEMBRO.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "SEMANA MUNICIPAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O E COMBATE \u00c0 MICROCEF", "polemica": "INSERE NO CALEND\u00c1RIO OFICIAL DE EVENTOS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA A SEMANA MUNICIPAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O E COMBATE \u00c0 MICROCEFALIA.", "origem": "14/06/2018", "destino": "", "sitacao": "PARLAMENTAR", "Ultima Acao": "RELATOR"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "63/2017", "dataEntrada": "63/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE \u00c1LCOOL EM GEL EM PRA\u00c7AS DE ALIMENTA\u00c7\u00c3ONO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE", "polemica": "PROJETO DE LEI DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE \u00c1LCOOL EM GEL EM PRA\u00c7AS DE ALIMENTA\u00c7\u00c3ONO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "21/09/2017", "destino": "", "sitacao": "PARLAMENTAR", "Ultima Acao": "RELATOR"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "64/2017", "dataEntrada": "64/2017", "ementa": "PRO\u00cdBE A COBRAN\u00c7A DE TAXA DE RESERVA, OU TAXA DE MATR\u00cdCULA, COBRADA ANTECIPADAMENTE, ANTERIOR \u00c0 PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS EDUCACIONAIS, COM VISTAS A GARANTIR A VAGA DO ALUNO NO ANO LETIVO SEGUINTE.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "PRO\u00cdBE A COBRAN\u00c7A DE TAXA DE RESERVA, OU TAXA", "polemica": "PRO\u00cdBE A COBRAN\u00c7A DE TAXA DE RESERVA, OU TAXA DE MATR\u00cdCULA, COBRADA ANTECIPADAMENTE, ANTERIOR \u00c0 PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS EDUCACIONAIS, COM VISTAS A GARA", "origem": "05/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es", "Ultima Acao": "RELATOR"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "65/2017", "dataEntrada": "65/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE ACESSIBILIDADE DE JO\u00c3O PESSOACOPEA-JP).", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE A", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE ACESSIBILIDADE DE JO\u00c3O PESSOACOPEA-JP).", "origem": "12/12/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "ENVIADO PARA A SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "62/2017", "dataEntrada": "62/2017", "ementa": "AUTORIZA AO EXECUTIVO A INSTITUIR O PROGRAMAPR\u00d3\u2013MULHER\u201d QUE VISA \u00c0 QUALIFICA\u00c7\u00c3O DE M\u00c3O-DE-OBRA FEMININA NO MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "PROGRAMA PR\u00d3-MULHER", "polemica": "AUTORIZA AO EXECUTIVO A INSTITUIR O PROGRAMAPR\u00d3\u2013MULHER\u201d QUE VISA \u00c0 QUALIFICA\u00c7\u00c3O DE M\u00c3O-DE-OBRA FEMININA NO MUNIC\u00cdPIO.", "origem": "25/09/2017", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "60/2017", "dataEntrada": "60/2017", "ementa": "PLO FICA AUTORIZADO A CRIA\u00c7\u00c3O PELO PODER EXECUTIVO DO CENTRO DE ENTRETENIMENTO E INCLUS\u00c3O DIGITAL", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "FICA AUTORIZADO A CRIA\u00c7\u00c3O PELO PODER EXECUTIVO DO ", "polemica": "FICA AUTORIZADO A CRIA\u00c7\u00c3O PELO PODER EXECUTIVO DO CENTRO DE ENTRETENIMENTO E INCLUS\u00c3O DIGITAL", "origem": "19/12/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "55/2017", "dataEntrada": "55/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE CONTRATA\u00c7\u00d5ES ART\u00cdSTICAS NA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA-PB.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "CONTRATA\u00c7\u00d5ES ART\u00cdSTICAS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE CONTRATA\u00c7\u00d5ES ART\u00cdSTICAS NA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA-PB.", "origem": "13/09/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "ENVIADO PARA A SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "58/2017", "dataEntrada": "58/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DOS CEMIT\u00c9RIOS MUNICIPAIS, LOCALIZADOS NO PER\u00cdMETRO URBANO DE JO\u00c3O PESSOA DISPONIBILIZAREM CADEIRAS DE RODAS.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DOS CEMIT\u00c9RIOS MUNI", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DOS CEMIT\u00c9RIOS MUNICIPAIS, LOCALIZADOS NO PER\u00cdMETRO URBANO DE JO\u00c3O PESSOA DISPONIBILIZAREM CADEIRAS DE RODAS.", "origem": "02/05/2018", "destino": "", "sitacao": "PARLAMENTAR", "Ultima Acao": "RELATOR"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "59/2017", "dataEntrada": "59/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DO PODER EXECUTIVO MUNICIPALIMPLANTAR O PRONTU\u00c1RIO ELETR\u00d4NICO DO PACIENTES.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DO PODER EXECUTIVO ", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DO PODER EXECUTIVO MUNICIPALIMPLANTAR O PRONTU\u00c1RIO ELETR\u00d4NICO DO PACIENTES.", "origem": "30/11/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "54/2017", "dataEntrada": "54/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DOS JOGOS ESCOLARES E PARAESCOLARES DA REDE MUNICIPAL DE ENSINO NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "24/08/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "53/2017", "dataEntrada": "53/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DE GARANTIA NOS EDITAIS DE LICITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE OBRAS E SERVI\u00c7OS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "CL\u00c1USULA DE GARANTIA", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DE GARANTIA NOS EDITAIS DE LICITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE OBRAS E SERVI\u00c7OS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O ", "origem": "25/09/2017", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a, Reda\u00e7\u00e3o e Legis. Part.", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "52/2017", "dataEntrada": "52/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O FORNECIMENTO GRATUITO DE PRESERVATIVOS E DE FOLHETOS EDUCATIVOS SOBRE DOEN\u00c7AS SEXUALMENTE TRANSMISS\u00cdVEIS POR HOT\u00c9IS, MOT\u00c9IS, POUSADAS, PENS\u00d5ES E SIMILARES.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "24/08/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "50/2017", "dataEntrada": "50/2017", "ementa": "INSTITUI A OBRIGATORIEDADE DE SINALIZA\u00c7\u00c3O ADEQUADA DOS CONTENTORES DE LIXO, QUE PERMITA SUA CORRETA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O E VISUALIZA\u00c7\u00c3O \u00c0 DIST\u00c2NCIA, BEM COMO O DEVIDO LOCAL DE SEU ARMAZENAMENTO.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "CONTENTORES DE LIXO", "polemica": "INSTITUI A OBRIGATORIEDADE DE SINALIZA\u00c7\u00c3O ADEQUADA DOS CONTENTORES DE LIXO, QUE PERMITA SUA CORRETA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O E VISUALIZA\u00c7\u00c3O \u00c0 DIST\u00c2NCIA, BEM COMO", "origem": "20/12/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "49/2017", "dataEntrada": "49/2017", "ementa": "CRIA O SELO DE QUALIDADE DE ATENDIMENTO E DE ALIMENTOS NA COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O DA COMIDA DE RUA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "01/11/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "48/2017", "dataEntrada": "48/2017", "ementa": "INSTITUI PARED\u00d5ES PARA USO DA ARTE DO GRAFITE EM EQUIPAMENTOS P\u00daBLICOS COMO PRA\u00c7AS, PARQUES E \u00c1REAS DE INTERA\u00c7\u00d5ES NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "PARED\u00d5ES PARA ARTE DO GRAFITE", "polemica": "INSTITUI PARED\u00d5ES PARA USO DA ARTE DO GRAFITE EM EQUIPAMENTOS P\u00daBLICOS COMO PRA\u00c7AS, PARQUES E \u00c1REAS DE INTERA\u00c7\u00d5ES NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "19/02/2018", "destino": "", "sitacao": "PARLAMENTAR", "Ultima Acao": "RELATOR"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "40/2017", "dataEntrada": "40/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE LEITOR \u00d3PTICO PARA CONFER\u00caNCIA DE LAN\u00c7AMENTO DE CONSUMO NOS ESTABELECIMENTOS COMERCIAIS.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "24/08/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "45/2017", "dataEntrada": "45/2017", "ementa": "FICA O PODER EXECUTIVO AUTORIZADO A CRIAR O PROGRAMAESPA\u00c7O DIA PARA IDOSO\u201d, OBJETIVANDO PROPORCIONAR AO IDOSO ACOLHIMENTO, ABRIGO DIURNO, CUIDADOS, PROTE\u00c7\u00c3O E CONVIV\u00caNCIA ADEQUADAS \u00c0S SUAS NECESSIDADES.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "ESPA\u00c7O DIA PARA IDOSO\u201d", "polemica": "FICA O PODER EXECUTIVO AUTORIZADO A CRIAR O PROGRAMAESPA\u00c7O DIA PARA IDOSO\u201d", "origem": "21/12/2017", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Cidadania,Dir. Humanos e Defesa do Consumidor", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "39/2017", "dataEntrada": "39/2017", "ementa": "DENOMINA DE PRA\u00c7A PASTOR FIRMINO SILVA ART\u00c9RIA P\u00daBLICA AINDA SEM DENOMINA\u00c7\u00c3O OFICIAL LOCALIZADA EM FRENTE A PRIMEIRA IGREJA BATISTA.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "09/06/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "38/2017", "dataEntrada": "38/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE INSTALA\u00c7\u00c3O, NOS PARQUES DE DIVERS\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO, DE BRINQUEDOS PARA CRIAN\u00c7AS COM DEFICI\u00caNCIA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "BRINQUEDOS ADAPTADOS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE INSTALA\u00c7\u00c3O, NOS PARQUES DE DIVERS\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO, DE BRINQUEDOS PARA CRIAN\u00c7AS COM DEFICI\u00caNCIA.", "origem": "21/03/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Primeiro"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "37/2017", "dataEntrada": "37/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O USO DE VAGAS DE ESTACIONAMENTO ESPECIAL PARA GESTANTES E LACTANTES, NA AUS\u00caNCIA DE VAGAS PARA GESTANTES, NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Ronivon Ramalho Diniz", "tramitacao": "VAGAS PARA GESTANTES E LACTANTES", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE O USO DE VAGAS DE ESTACIONAMENTO ESPECIAL PARA GESTANTES E LACTANTES, NA AUS\u00caNCIA DE VAGAS PARA GESTANTES, NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O", "origem": "22/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": "Aprovado em Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "36/2017", "dataEntrada": "36/2017", "ementa": "AUTORIZA O EXECUTIVO A INSTITUIR O DISQUE 153, SERVI\u00c7O DE ATENDIMENTO DA GUARDA CIVIL MUNICIPAL.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "DISQUE 153 GUARDA MUNICIPAL", "polemica": "AUTORIZA O EXECUTIVO A INSTITUIR O DISQUE 153, SERVI\u00c7O DE ATENDIMENTO DA GUARDA CIVIL MUNICIPAL.", "origem": "22/11/2017", "destino": "", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": "Aprovado em Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "35/2017", "dataEntrada": "35/2017", "ementa": "DETERMINA QUE OS POSTES QUE D\u00c3O SUSTENTA\u00c7\u00c3O \u00c0 REDE EL\u00c9TRICA SEJAM COLOCADOS NAS DIVISAS DOS LOTES DE TERRENO, NA \u00c1REA URBANA DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "04/05/2018", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "34/2017", "dataEntrada": "34/2017", "ementa": "REVOGA O INCISO XIII DO ART. 48 DA LEI ORDIN\u00c1RIA N\u00ba 11.407 DE 07 DE ABRIL DE 2008.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "ALTERA A LEI 11.407/2008.", "polemica": "REVOGA O INCISO XIII DO ART. 48 DA LEI ORDIN\u00c1RIA N\u00ba 11.407 DE 07 DE ABRIL DE 2008.", "origem": "29/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "31/2017", "dataEntrada": "31/2017", "ementa": "D\u00c1 NOVA REDA\u00c7\u00c3O AOS ARTIGOS 1\u00ba E 4\u00ba DA LEI N\u00ba 10.692, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2005, QUE DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O, COMPOSI\u00c7\u00c3O, COMPET\u00caNCIA E FUNCIONAMENTO DO CONSELHO MUNICIPAL DO ESPORTE AMADOR.", "autor(a)": "Valdir Jos\u00e9 Dowsley", "tramitacao": "ALTERA A LEI 10.690/2005.", "polemica": "D\u00c1 NOVA REDA\u00c7\u00c3O AOS ARTIGOS 1\u00ba E 4\u00ba DA LEI N\u00ba 10.692, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2005", "origem": "03/05/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "33/2017", "dataEntrada": "33/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A VACINA\u00c7\u00c3O DOMICILIAR DE IDOSOS COM DIFICULDADE DE LOCOMO\u00c7\u00c3O MOTORA E DE PESSOAS PORTADORAS DE DEFICI\u00caNCIA COM MOBILIDADE REDUZIDA NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "VACINA\u00c7\u00c3O DOMICILIAR DE IDOSOS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A VACINA\u00c7\u00c3O DOMICILIAR DE IDOSOS COM DIFICULDADE DE LOCOMO\u00c7\u00c3O MOTORA E DE PESSOAS PORTADORAS DE DEFICI\u00caNCIA COM MOBILIDADE REDUZIDA NO MU", "origem": "03/10/2017", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "30/2017", "dataEntrada": "30/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A ARRECADA\u00c7\u00c3O E A ENCAMPA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS URBANOS ABANDONADOS NO CENTRO HIST\u00d3RICO NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "22/08/2017", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "32/2017", "dataEntrada": "32/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROJETO GRAFITE NAS RUAS PARA A APLICA\u00c7\u00c3O DA ARTE EM GRAFITE.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "PROJETO GRAFITE NAS RUAS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROJETO GRAFITE NAS RUAS PARA A APLICA\u00c7\u00c3O DA ARTE EM GRAFITE.", "origem": "31/10/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "ENVIADO PARA A SECRETARIA LEGISLATIVA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "27/2017", "dataEntrada": "27/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE INFORMA\u00c7\u00c3O DO PESO DRENADO NOS PRODUTOS EMBALADOS E COMERCIALIZADOS NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "24/08/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "26/2017", "dataEntrada": "26/2017", "ementa": "INSTITUI APROCISS\u00c3O DE S\u00c3O PEDRO\u201d NO CALEND\u00c1RIO MUNICIPAL DA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Thiago N\u00f3brega de Lucena", "tramitacao": "PROCISS\u00c3O DE S\u00c3O PEDRO", "polemica": "INSTITUI APROCISS\u00c3O DE S\u00c3O PEDRO\u201d NO CALEND\u00c1RIO MUNICIPAL DA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "14/08/2018", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "23/2017", "dataEntrada": "23/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A PERMISS\u00c3O PARA QUE OS VE\u00cdCULOS DOS OFICIAIS DE JUSTI\u00c7A, EM DILIG\u00caNCIAS, DESFRUTEM DE LIVRE PARADA E ESTACIONAMENTO NO LOCAL DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "VE\u00cdCULOS DOS OFICIAIS DE JUSTI\u00c7A", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A PERMISS\u00c3O PARA QUE OS VE\u00cdCULOS DOS OFICIAIS DE JUSTI\u00c7A, EM DILIG\u00caNCIAS, DESFRUTEM DE LIVRE PARADA E ESTACIONAMENTO NO LOCAL DA PRESTA\u00c7\u00c3", "origem": "20/09/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "22/2017", "dataEntrada": "22/2017", "ementa": "INSTITUI ODIA MUNICIPAL DO INCENTIVO A DOA\u00c7\u00c3O DO LEITE MATERNO\".", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "DIA MUNICIPAL DO INCENTIVO A DOA\u00c7\u00c3O DO LEITE MATER", "polemica": "INSTITUI ODIA MUNICIPAL DO INCENTIVO A DOA\u00c7\u00c3O DO LEITE MATERNO\".", "origem": "14/06/2018", "destino": "", "sitacao": "PARLAMENTAR", "Ultima Acao": "RELATOR"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "21/2017", "dataEntrada": "21/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DOS RESTAURANTES, LANCHONETES E SIMILARES A DISPONIBILIZAR CADEIRA INFANTIL.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "CADEIRA INFANTIL", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DOS RESTAURANTES, LANCHONETES E SIMILARES A DISPONIBILIZAR CADEIRA INFANTIL.", "origem": "22/09/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "19/2017", "dataEntrada": "19/2017", "ementa": "PROP\u00d5E A CRIA\u00c7\u00c3O DOPICHA N\u00c3O\" COMO FERRAMENTA DE COIBIR O ATO DE PICHA\u00c7\u00c3O NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "PICHA N\u00c3O ", "polemica": "PROP\u00d5E A CRIA\u00c7\u00c3O DOPICHA N\u00c3O\" COMO FERRAMENTA DE COIBIR O ATO DE PICHA\u00c7\u00c3O NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "05/06/2018", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "18/2017", "dataEntrada": "18/2017", "ementa": "INSTITUI, NO \u00c2MBITO DO SISTEMA MUNICIPAL DE ENSINO, OPROGRAMA ESCOLA SEM PARTIDO\u201d E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "PROGRAMA ESCOLA SEM PARTIDO", "polemica": "INSTITUI, NO \u00c2MBITO DO SISTEMA MUNICIPAL DE ENSINO, OPROGRAMA ESCOLA SEM PARTIDO\u201d E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "origem": "29/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "16/2017", "dataEntrada": "16/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A PRESEN\u00c7A DE PROFESSORES DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA, INTEGRANTES DO SERVI\u00c7O P\u00daBLICO MUNICIPAL NAS PRA\u00c7AS E CAL\u00c7ADAS NOS HOR\u00c1RIOS DE GRANDE FLUXO DE PESSOAS REALIZANDO ATIVIDADES F\u00cdSICAS.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE A PRESEN\u00c7A DE PROFESSORES DE EDUCA\u00c7\u00c3O", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A PRESEN\u00c7A DE PROFESSORES DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA, INTEGRANTES DO SERVI\u00c7O P\u00daBLICO MUNICIPAL NAS PRA\u00c7AS E CAL\u00c7ADAS NOS HOR\u00c1RIOS DE GRANDE FLUXO", "origem": "31/05/2017", "destino": "", "sitacao": "Comiss\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas", "Ultima Acao": "Pedido de Vistas"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "14/2017", "dataEntrada": "14/2017", "ementa": "INSTITUI O N\u00daCLEO DE ATENDIMENTO ESPECIALIZADO AOS REC\u00c9M-NASCIDOS E \u00c0S CRIAN\u00c7AS PORTADORAS DA MICROCEFALIA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "INSTITUI O N\u00daCLEO DE ATENDIMENTO ESPECIALIZADO AOS", "polemica": "INSTITUI O N\u00daCLEO DE ATENDIMENTO ESPECIALIZADO AOS REC\u00c9M-NASCIDOS E \u00c0S CRIAN\u00c7AS PORTADORAS DA MICROCEFALIA.", "origem": "28/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "12/2017", "dataEntrada": "12/2017", "ementa": "INSTITUI A REDE DE PROTE\u00c7\u00c3O \u00c0S GESTANTES INFECTADAS PELO V\u00cdRUS ZIKA NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA-PB E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "INSTITUI A REDE DE PROTE\u00c7\u00c3O \u00c0S GESTANTES INFECTADA", "polemica": "INSTITUI A REDE DE PROTE\u00c7\u00c3O \u00c0S GESTANTES INFECTADAS PELO V\u00cdRUS ZIKA NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA-PB E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "origem": "28/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "13/2017", "dataEntrada": "13/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAL CAPACITADO PARA ATENDER V\u00cdTIMAS DE VIOL\u00caNCIA DOMESTICA E/OU SEXUAL NA REDE DE AMBULAT\u00d3RIOS E POSTOS DE SA\u00daDE MUNICIPAIS E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "", "tramitacao": "", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAL CA", "origem": "", "destino": "28/08/2017", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "10/2017", "dataEntrada": "10/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE DIVULGA\u00c7\u00c3O DE EDITAIS DE CONCURSOS P\u00daBLICOS IMPRESSOS NO SISTEMA BRAILLE NO MUNIC\u00cdPIO DE, JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "24/08/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "11/2017", "dataEntrada": "11/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A ADAPTA\u00c7\u00c3O DE PARTE DOS BRINQUEDOS E EQUIPAMENTOS DAS PRA\u00c7AS DE ESPORTES E LAZER E PARQUES DE DIVERS\u00d5ES \u00c0S NECESSIDADES DAS PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA OU COM MOBILIDADE REDUZIDA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE A ADAPTA\u00c7\u00c3O DE PARTE DOS BRINQUEDOS E EQUIPAMENTOS DAS PRA\u00c7AS DE ESPORTES E LAZER E PARQUES DE DIVERS\u00d5ES \u00c0S NECESSIDADES DAS PESSOAS COM ", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "", "destino": "Executivo PMJP", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "8/2017", "dataEntrada": "8/2017", "ementa": "RECONHECE COMO PATRIM\u00d4NIO CULTURAL DE NATUREZA IMATERIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA OCARNAVAL TRADI\u00c7\u00c3O\", E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "24/08/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "7/2017", "dataEntrada": "7/2017", "ementa": "MODIFICA O ARTIGO 2\u00b0 E INTRODUZ PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO AO MESMO ARTIGO DA LEI MUNICIPAL N\u00b0 1.746, DE 10 DE JULHO DE 2012, QUE DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE ENVIO DAS PLANILHAS DE CUSTOS OPERACIONAIS DAS EMPRESAS CONCESSION\u00c1RIAS E PERMISSION\u00c1RIAS DO TRANSPORTE COLETIVO URBANO \u00c0 C\u00c2MARA DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "ALTERA A LEI 1.746/2012", "polemica": "MODIFICA O ARTIGO 2\u00b0 E INTRODUZ PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO AO MESMO ARTIGO DA LEI MUNICIPAL N\u00b0 1.746, DE 10 DE JULHO DE 2012", "origem": "27/03/2017", "destino": "", "sitacao": "Apoio \u00e0s Comiss\u00f5es", "Ultima Acao": "COMISS\u00c3O EM PAUTA"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "6/2017", "dataEntrada": "6/2017", "ementa": "REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DE LEI FEDERAL N\u00ba 12.527, 18 NOVEMBRO DE 2011, NO TOCANTE \u00c0 RELA\u00c7\u00c3OAO ESTOQUE DE MEDICAMENTOS DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DE LEI FEDERAL", "polemica": "REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DE LEI FEDERAL N\u00ba 12.527, 18 NOVEMBRO DE 2011, NO TOCANTE A RELA\u00c7\u00c3OAO ESTOQUE DE MEDICAMENTOS DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O.", "origem": "19/06/2017", "destino": "", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "5/2017", "dataEntrada": "5/2017", "ementa": "CRIA\u00c7\u00c3O DO CONSELHO MUNICIPAL DO DESPORTO E PARADESPORTO CMDP.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "CRIA\u00c7\u00c3O DO CONSELHO MUNICIPAL DO DESPORTO E PARADE", "polemica": "CRIA\u00c7\u00c3O DO CONSELHO MUNICIPAL DO DESPORTO E PARADESPORTO CMDP.", "origem": "20/09/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "4/2017", "dataEntrada": "4/2017", "ementa": "OFICIALIZA O DIA MUNICIPAL DO AGENTE DE COMBATE \u00c0S ENDEMIAS ACE NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "DIA MUNICIPAL DO AGENTE DE COMBATE \u00c0S ENDEMIAS", "polemica": "OFICIALIZA O DIA MUNICIPAL DO AGENTE DE COMBATE \u00c0S ENDEMIAS ACE NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "14/06/2018", "destino": "", "sitacao": "PARLAMENTAR", "Ultima Acao": "RELATOR"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "3/2017", "dataEntrada": "3/2017", "ementa": "VEDA A PR\u00c1TICA DE EXERC\u00cdCIO DE DUPLA FUN\u00c7\u00c3O DO MOTORISTA NOS TRANSPORTES P\u00daBLICOS DE PASSAGEIROS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DO DESEMPENHO DA FUN\u00c7\u00c3O COBRADOR E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "PRO\u00cdBE A PR\u00c1TICA DA DUPLA FUN\u00c7\u00c3O DOS MOTORISTAS NO", "polemica": "VEDA A PR\u00c1TICA DE EXERC\u00cdCIO DE DUPLA FUN\u00c7\u00c3O DO MOTORISTA NOS TRANSPORTES P\u00daBLICOS DE PASSAGEIROS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATOR", "origem": "24/09/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "2/2017", "dataEntrada": "2/2017", "ementa": "DETERMINA A OBRIGATORIEDADE DE UTILIZA\u00c7\u00c3O DO C\u00d3DIGO DE CONTRATA\u00c7\u00d5ES E ABREVIATURAS BRAILLE NOS CONTRATOS DE ADES\u00c3O E DEMAIS DOCUMENTOS ESSENCIAIS PARA A RELA\u00c7\u00c3O DE CONSUMO ENTRE PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA VISUAL E INSTITUI\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "19/06/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1/2017", "dataEntrada": "1/2017", "ementa": "AUTORIZA O PODER EXECUTIVO MUNICIPAL A INSTITUIR O PROGRAMAADOTE UM PONTO DE \u00d4NIBUS\", E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "ADOTE UM PONTO DE \u00d4NIBUS", "polemica": "AUTORIZA O PODER EXECUTIVO MUNICIPAL A INSTITUIR O PROGRAMAADOTE UM PONTO DE \u00d4NIBUS\", E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "origem": "06/11/2017", "destino": "", "sitacao": "PARLAMENTAR", "Ultima Acao": "RELATOR"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1640/2016", "dataEntrada": "1640/2016", "ementa": "DENOMINA DE RUA ANTONIO CARLOS ESCOREL DE ALMEIDA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1641/2016", "dataEntrada": "1641/2016", "ementa": "INCLUI O PAR\u00c1GRAFO 2\u00ba AO ARTIGO 1\u00ba DA LEI N\u00ba 1552, DE 5 DE ABRIL DE 1994.", "autor(a)": "Renato Martins Leit\u00e3o", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1639/2016", "dataEntrada": "1639/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A PROIBI\u00c7\u00c3O DE EMPRESAS CONDENADAS EM PROCESSOS CRIMINAIS DE PARTICIPAREM DE LICITA\u00c7\u00d5ES OU CELEBRAREM CONTRATOS ADMINISTRATIVOS DE OBRAS, SERVI\u00c7OS, COMPRAS, ALIENA\u00c7\u00d5ES, LOCA\u00c7\u00c3O E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1635/2016", "dataEntrada": "1635/2016", "ementa": "REVOGA OS INCISOS VI E VIII DO ARTIGO 9\u00ba, ALTERA OS ARTIGOS 22E 26 DA LEI ORDIN\u00c1RIA N\u00ba 12.813 DE 29 DE ABRIL DE 2014.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1634/2016", "dataEntrada": "1634/2016", "ementa": "RECONHECIMENTO DE UTILIDADE P\u00daBLICA AOCENTRO EDUCACIONAL DA ASSEMBLEIA DE DEUS NA PARA\u00cdBA CEAD-PB\" E ADOTA OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1628/2016", "dataEntrada": "1628/2016", "ementa": "REGULAMENTA O TRANSPORTE INDIVIDUAL PRIVADO A PARTIR DE PROVEDOR DE REDE DE COMPARTILHAMENTO NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "TRANSPORTE INDIVIDUAL PRIVADO", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "", "destino": "PARLAMENTAR", "sitacao": "", "Ultima Acao": "ENVIADO PARA LEITURA EM PLEN\u00c1RIO"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1633/2016", "dataEntrada": "1633/2016", "ementa": "REVOGA A LEI N\u00ba 13.154 DE 30 DEZEMBRO DE 2015, QUE DENOMINA DE RUA DR. LEONARDO L\u00cdVIO \u00c2NGELO PAULINO ", "autor(a)": "Renato Martins Leit\u00e3o", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1627/2016", "dataEntrada": "1627/2016", "ementa": "RECONHECE DE UTILIDADE P\u00daBLICA A ORGANIZA\u00c7\u00c3O RELIGIOSAEM ADORA\u00c7\u00c3O\".", "autor(a)": "Flavio Eduardo Maroja Ribeiro", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1624/2016", "dataEntrada": "1624/2016", "ementa": "DENOMINA DE RUA REN\u00ca CASTRO DO AMARAL UMA DAS ART\u00c9RIAS DESSA CIDADE", "autor(a)": "Renato Martins Leit\u00e3o", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1623/2016", "dataEntrada": "1623/2016", "ementa": "DENOMINA DE RUA MARIA JOS\u00c9 DOS SANTOS, UMA DAS ART\u00c9RIAS DESSA CIDADE", "autor(a)": "Renato Martins Leit\u00e3o", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1620/2016", "dataEntrada": "1620/2016", "ementa": "DENOMINA DE RUA THAYRONE NUNES.", "autor(a)": "Ubiratan Pereira de Oliveira", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1617/2016", "dataEntrada": "1617/2016", "ementa": "INSTITUI, NO \u00c2MBITO MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA, A OBRIGATORIEDADE DE RESTAURANTES A APRESENTAREM CARD\u00c1PIOS COM A INFORMA\u00c7\u00c3O E DISCRIMINA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTOS ALERG\u00caNICOS CONTIDOS NAS REFEI\u00c7\u00d5ES QUE COMERCIALIZAM.", "autor(a)": "Ubiratan Pereira de Oliveira", "tramitacao": "PRODUTOS ALERG\u00caNICOS", "polemica": "INSTITUI, NO \u00c2MBITO MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA, A OBRIGATORIEDADE DE RESTAURANTES A APRESENTAREM CARD\u00c1PIOS COM A INFORMA\u00c7\u00c3O E DISCRIMINA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTOS", "origem": "12/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Presid\u00eancia", "Ultima Acao": "Gabinete da Presid\u00eancia"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1616/2016", "dataEntrada": "1616/2016", "ementa": "INSTITUI O DIA 21 DE FEVEREIRO COMO O DIA MUNICIPAL DO SAMBA.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1615/2016", "dataEntrada": "1615/2016", "ementa": "INSTITUI O DIA MUNICIPAL DA REFORMA PROTESTANTE.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "12/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1614/2016", "dataEntrada": "1614/2016", "ementa": "DENOMINA DE RUA EDMILSON FONSECA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1613/2016", "dataEntrada": "1613/2016", "ementa": "RECONHECE DE UTILIDADE P\u00daBLICA A ENTIDADE AMIGOS ASSOCIADOS DA PARA\u00cdBA.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Freire da Costa", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1502/2016", "dataEntrada": "1502/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE OS REQUISITOS PROFISSIONAIS PARA O CONDUTOR DE AMBUL\u00c2NCIA NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "CONDUTOR DE AMBUL\u00c2NCIA", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE OS REQUISITOS PROFISSIONAIS PARA O CONDUTOR DE AMBUL\u00c2NCIA NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "24/05/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1611/2016", "dataEntrada": "1611/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS POR PARTE DAS ENTIDADES ESTUDANTIS, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "28/09/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1602/2016", "dataEntrada": "1602/2016", "ementa": "MODIFICA A LEI MUNICIPAL N\u00ba 12.630, DE 12 DE AGOSTO DE 2013, QUE DISP\u00d5E SOBRE A PROIBI\u00c7\u00c3O A COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O E O CONSUMO DE BEBIDA ALCO\u00d3LICA DE QUALQUER NATUREZA NOS EST\u00c1DIOS DE FUTEBOL DA CIDADE, QUANDO DA REALIZA\u00c7\u00c3O DE EVENTOS ESPORTIVOS EM SUAS DEPEND\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Freire da Costa", "tramitacao": "MODIFICA A LEI MUNICIPAL N\u00ba 12.630, DE 12 DE AGOST", "polemica": "MODIFICA A LEI MUNICIPAL N\u00ba 12.630, DE 12 DE AGOSTO DE 2013", "origem": "19/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1529/2016", "dataEntrada": "1529/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DA REALIZA\u00c7\u00c3O DE EXAME DE CARI\u00d3TIPO E ECOCARDIOGRAMA EM REC\u00c9M-NASCIDO COM SINAIS CARDINAIS INDICATIVOS DA S\u00cdNDROME DE DOWN.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "EXAME DE CARI\u00d3TIPO E ECOCARDIOGRAMA EM REC\u00c9M-NASCI", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DA REALIZA\u00c7\u00c3O DE EXAME DE CARI\u00d3TIPO E ECOCARDIOGRAMA EM REC\u00c9M-NASCIDO COM SINAIS CARDINAIS INDICATIVOS DA S\u00cdNDROME DE D", "origem": "19/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1637/2016", "dataEntrada": "1637/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A PERMAN\u00caNCIA DE AMBUL\u00c2NCIA NOS LOCAIS DE REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVAS PARA VESTIBULAR, SELE\u00c7\u00c3O, CONCURSOS E DEMAIS EVENTOS SIMILARES NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "06/04/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1638/2016", "dataEntrada": "1638/2016", "ementa": "DETERMINA A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMACONSUMO CONSCIENTE\u201d NAS ESCOLAS MUNICIPAIS DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "PROGRAMACONSUMO CONSCIENTE\u201d", "origem": "", "destino": "06/04/2017", "sitacao": "Executivo PMJP", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1636/2016", "dataEntrada": "1636/2016", "ementa": "DETERMINA A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMAVIS\u00c3O ADEQUADA\u201d E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE \u00d3CULOS AOS ESTUDANTES DE ESCOLAS MUNICIPAIS DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "PROGRAMAVIS\u00c3O ADEQUADA\u201d", "polemica": "DETERMINA A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMAVIS\u00c3O ADEQUADA\u201d E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE \u00d3CULOS AOS ESTUDANTES DE ESCOLAS MUNICIPAIS DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "06/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1626/2016", "dataEntrada": "1626/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 CRIAN\u00c7A PORTADORA DE MICROCEFALIA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "CRIAN\u00c7A COM MICROCEFALIA", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 CRIAN\u00c7A PORTADORA DE MICROCEFALIA.", "origem": "06/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1625/2016", "dataEntrada": "1625/2016", "ementa": "IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE FITA REFLETIVA NOS RADARES CONTROLADORES DE VELOCIDADE.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE FITA REFLETIVA", "polemica": "IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE FITA REFLETIVA NOS RADARES CONTROLADORES DE VELOCIDADE.", "origem": "26/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto Mantido"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1622/2016", "dataEntrada": "1622/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O SEPULTAMENTO DE ANIMAIS DOM\u00c9STICOS EM CEMIT\u00c9RIOS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "SEPULTAMENTO DE ANIMAIS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE O SEPULTAMENTO DE ANIMAIS DOM\u00c9STICOS EM CEMIT\u00c9RIOS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "origem": "26/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto Mantido"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1618/2016", "dataEntrada": "1618/2016", "ementa": "DETERMINA QUE TODOS OS EVENTOS MUSICAIS, REALIZADOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, DEVER\u00c3O TER A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DE ARTISTAS LOCAIS.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "ARTISTAS LOCAIS", "polemica": "DETERMINA QUE TODOS OS EVENTOS MUSICAIS, REALIZADOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, DEVER\u00c3O TER A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DE ARTISTAS LOCAIS.", "origem": "06/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1619/2016", "dataEntrada": "1619/2016", "ementa": "DETERMINA QUE TODOS OS EVENTOS MUSICAIS, REALIZADOS EM CASAS DE SHOWS PARTICULARES, BARES, RESTAURANTES E SIMILARES, DEVER\u00c3O TER A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DE ARTISTAS LOCAIS.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "ARTISTAS LOCAIS", "polemica": "DETERMINA QUE TODOS OS EVENTOS MUSICAIS, REALIZADOS EM CASAS DE SHOWS PARTICULARES, BARES, RESTAURANTES E SIMILARES, DEVER\u00c3O TER A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DE ART", "origem": "06/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1598/2016", "dataEntrada": "1598/2016", "ementa": "INSTITUI O DIA MUNICIPAL DA EDUCA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA.", "autor(a)": "Ubiratan Pereira de Oliveira", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "06/04/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1612/2016", "dataEntrada": "1612/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DA INCLUS\u00c3O DA CERTIFICA\u00c7\u00c3O DIGITAL NA CARTEIRA DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O ESTUDANTIL NO MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "06/04/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1593/2016", "dataEntrada": "1593/2016", "ementa": "ESTIMA A RECEITA E FIXA A DESPESA DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA PARA O EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2017LOA 2017).", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "30/09/2016", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1597/2016", "dataEntrada": "1597/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA INFORMA\u00c7\u00d5ES NOS \u00d4NIBUS, NO SISTEMA MUNICIPAL DE TRANSPORTE P\u00daBLICO NA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Flavio Eduardo Maroja Ribeiro", "tramitacao": "PROGRAMA INFORMA\u00c7\u00d5ES NOS \u00d4NIBUS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA INFORMA\u00c7\u00d5ES NOS \u00d4NIBUS, NO SISTEMA MUNICIPAL DE TRANSPORTE P\u00daBLICO NA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "06/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1583/2016", "dataEntrada": "1583/2016", "ementa": "TORNA A PADRONIZA\u00c7\u00c3O DAS CAL\u00c7ADAS PR\u00c9-REQUISITO PARA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO PRIVADAS.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "TORNA A PADRONIZA\u00c7\u00c3O DAS CAL\u00c7ADAS PR\u00c9-REQUISITO PA", "polemica": "TORNA A PADRONIZA\u00c7\u00c3O DAS CAL\u00c7ADAS PR\u00c9-REQUISITO PARA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO PRIVADAS.", "origem": "06/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1584/2016", "dataEntrada": "1584/2016", "ementa": "TORNA A PADRONIZA\u00c7\u00c3O DAS CAL\u00c7ADAS PR\u00c9-REQUISITO PARA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9DIOS P\u00daBLICOS.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "TORNA A PADRONIZA\u00c7\u00c3O DAS CAL\u00c7ADAS PR\u00c9-REQUISITO PA", "polemica": "TORNA A PADRONIZA\u00c7\u00c3O DAS CAL\u00c7ADAS PR\u00c9-REQUISITO PARA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9DIOS P\u00daBLICOS.", "origem": "06/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1577/2016", "dataEntrada": "1577/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DA LINHA DE TRANSPORTE P\u00daBLICO COLETIVO DESTINADA A PERCORRER OS PRINCIPAIS PONTOS TUR\u00cdSTICOS DO MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DA LINHA DE TRANSPORTE P\u00daBL", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DA LINHA DE TRANSPORTE P\u00daBLICO COLETIVO DESTINADA A PERCORRER OS PRINCIPAIS PONTOS TUR\u00cdSTICOS DO MUNIC\u00cdPIO.", "origem": "06/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1567/2016", "dataEntrada": "1567/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A EXTENS\u00c3O DO HOR\u00c1RIO DE FUNCIONAMENTO DE EQUIPAMENTOS P\u00daBLICOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Flavio Eduardo Maroja Ribeiro", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "Secretaria Legislativa", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1550/2016", "dataEntrada": "1550/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE AFASTAMENTO REMUNERADO DE SERVIDORAS MUNICIPAIS V\u00cdTIMAS DE VIOL\u00caNCIA SEXUAL, FAMILIAR OU DOM\u00c9STICA.", "autor(a)": "", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE AFASTAMENTO REMUNERADO DE SERVIDORAS MUNICIPAIS V\u00cdTIMAS DE VIOL\u00caNCIA SEXUAL, FAMILIAR OU DOMESTICA.", "polemica": "Sim", "origem": "", "destino": "Executivo PMJP", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1549/2016", "dataEntrada": "1549/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE AS PENALIDADES PELA PR\u00c1TICA DE MAUS TRATOS CONTRA ANIMAIS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "MAUS TRATOS CONTRA ANIMAIS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE AS PENALIDADES PELA PR\u00c1TICA DE MAUS TRATOS CONTRA ANIMAIS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "06/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1547/2016", "dataEntrada": "1547/2016", "ementa": "CRIA O SELOEMPRESA AMIGA DA BICICLETA\u201d, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "06/04/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1528/2016", "dataEntrada": "1528/2016", "ementa": "OBRIGATORIEDADE DE MATERIAL ADAPTADO E ATENDIMENTO EDUCACIONAL ESPECIALIZADO PARA OS ESTUDANTES COM S\u00cdNDROME DE DOWN.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "06/04/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1521/2016", "dataEntrada": "1521/2016", "ementa": "CRIA O DIREITO A MEIA PASSAGEM NO TRANSPORTE COLETIVO MUNICIPAL, A TODOS(AS) USU\u00c1RIOS(AS) NOS DOMINGOS E FERIADOS.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "CRIA O DIREITO A MEIA PASSAGEM NO TRANSPORTE COLET", "polemica": "CRIA O DIREITO A MEIA PASSAGEM NO TRANSPORTE COLETIVO MUNICIPAL, A TODOS(AS) USU\u00c1RIOS(AS) NOS DOMINGOS E FERIADOS.", "origem": "06/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1515/2016", "dataEntrada": "1515/2016", "ementa": "OBRIGA OS RESTAURANTES, PADARIAS, SORVETERIAS E DEMAIS ESTABELECIMENTOS PRIVADOS SIMILARES QUE PRODUZEM ALIMENTOS, NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, A REALIZAREM PALESTRAS E A FORNECEREM TREINAMENTOS PARA OS CHEFES DE COZINHA E DEMAIS PROFISSIONAIS QUE TRABALHAM COM MANIPULA\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS SOBRE O CUIDADO NUTRICIONAL PR\u00d3PRIO PARA PESSOAS COM DIABETES, DOEN\u00c7A CEL\u00cdACA E INTOLER\u00c2NCIA \u00c0 LACTOSE.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "MANIPULA\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS SOBRE O CUIDADO NUTRICIONAL PR\u00d3PRIO PARA PESSOAS COM DIABETES, DOEN\u00c7A CEL\u00cdACA E INTOLER\u00c2NCIA \u00c0 LACTOSE.", "polemica": "Sim", "origem": "", "destino": "Executivo PMJP", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1498/2016", "dataEntrada": "1498/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE CONFEC\u00c7\u00c3O DE LAUDOS PERICIAIS ANTROPOL\u00d3GICOS OU ESTUDOS DE IMPACTO SOCIAL PARA A\u00c7\u00d5ES DO PODER P\u00daBLICO MUNICIPAL QUE PREVEJAM A REMO\u00c7\u00c3O DE FAM\u00cdLIAS RESIDENTES EM COMUNIDADES J\u00c1 ESTABELECIDAS NO MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "Flavio Eduardo Maroja Ribeiro", "tramitacao": "LAUDOS PERICIAIS ANTROPOL\u00d3GICOS OU ESTUDOS DE IMPA", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE CONFEC\u00c7\u00c3O DE LAUDOS PERICIAIS ANTROPOL\u00d3GICOS OU ESTUDOS DE IMPACTO SOCIAL PARA A\u00c7\u00d5ES DO PODER P\u00daBLICO MUNICIPAL QUE ", "origem": "06/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1510/2016", "dataEntrada": "1510/2016", "ementa": "ALTERA OS INCISOS XII E XIII DO ARTIGO 13 DA LEI N\u00b0 12.250 DE 26 DE DEZEMBRO DE 2011, QUE DISP\u00d4S SOBRE CONSELHO MUNICIPAL DE MOBILIDADE URBANA CMMU", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "06/04/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1487/2016", "dataEntrada": "1487/2016", "ementa": "PRO\u00cdBE A FABRICA\u00c7\u00c3O, COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O, DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E O USO, A QUALQUER T\u00cdTULO, DE BUZINA DE PRESS\u00c3O \u00c0 BASE DE G\u00c1S PROPANO BUTANO, ENVASADO EM TUBO DE AEROSOL, NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. ", "autor(a)": "Benilton L\u00facio de Lucena da Silva", "tramitacao": "PRO\u00cdBEA FABRICA\u00c7\u00c3O DE G\u00c1S PROPANOBUTANO ", "polemica": "PRO\u00cdBE A FABRICA\u00c7\u00c3O, COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O, DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E O USO, A QUALQUER T\u00cdTULO, DE BUZINA DE PRESS\u00c3O \u00c0 BASE DE G\u00c1S PROPANO BUTANO, ENVASADO EM TUBO DE ", "origem": "06/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1441/2016", "dataEntrada": "1441/2016", "ementa": "DETERMINA A OBRIGATORIEDADE DE INSTALA\u00c7\u00c3O DE REDES DE PROTE\u00c7\u00c3O NAS JANELAS, SACADAS EVARANDAS DAS ESCOLAS PRIVADAS NO MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "Djanilson Alves da Fonseca", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1445/2016", "dataEntrada": "1445/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO LIVRO DE RECLAMA\u00c7\u00d5ES NOS ESTABELECIMENTOS COMERCIAIS NA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "26/04/2017", "Ultima Acao": "Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1463/2016", "dataEntrada": "1463/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE ESTABELECIMENTOS INSTALAREM ETIQUETAS INFORMATIVAS CONSTANDO A DATA DE FABRICA\u00c7\u00c3O E VALIDADE DE PRODUTOS ALIMENT\u00cdCIOS EXPOSTOS EM ESTUFAS.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "06/04/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1432/2016", "dataEntrada": "1432/2016", "ementa": "OBRIGA A INSTALA\u00c7\u00c3O, NAS AG\u00caNCIAS DE CORREIOS, DE PORTA GIRAT\u00d3RIA COM DETECTOR DE METAIS OU GUICH\u00ca DE ATENDIMENTO COM VIDRO BLINDADO.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1436/2016", "dataEntrada": "1436/2016", "ementa": "INSTITUI NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA A OBRIGATORIEDADE DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O VIVAVOZ 132 DO GOVERNO FEDERAL QUE INFORMA E ORIENTA SOBRE A PREVEN\u00c7\u00c3O E O USO DE DROGAS.", "autor(a)": "Gabriel Carvalho C\u00e2mara ", "tramitacao": "INSTITUI NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA A OBRIGATORIEDADE DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O VIVAVOZ 132 DO GOVERNO FEDERAL QUE INFORMA E ORIENTA SOBRE A", "polemica": "Sim", "origem": "", "destino": "Executivo PMJP", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1428/2016", "dataEntrada": "1428/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A REALIZA\u00c7\u00c3O DOTESTE DA LINGUINHA\u201d DOS REC\u00c9M NASCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "TESTE DA LINGUINHA", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A REALIZA\u00c7\u00c3O DOTESTE DA LINGUINHA\u201d DOS REC\u00c9M NASCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "origem": "06/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1425/2016", "dataEntrada": "1425/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DOS ESTABELECIMENTOS COMERCIAIS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA A EMITIREM DOCUMENTO PROBAT\u00d3RIO QUANDO FOR NEGADO OCR\u00c9DITO PELAS ADMINISTRADORAS DE CART\u00d5ES DE CR\u00c9DITO, FINANCEIRAS E SIMILARES.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "06/04/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1418/2016", "dataEntrada": "1418/2016", "ementa": "REGULA O INCISO III DO1\u00ba DO ARTIGO 184 DA LEI ORG\u00c2NICA DO MUNIC\u00cdPIO, QUE TRATA DO ATENDIMENTO EDUCACIONAL ESPECIALIZADO, PROFESSORES E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "REGULA ARTIGO DA LEI ORG\u00c2NICA", "polemica": "REGULA O INCISO III DO1\u00ba DO ARTIGO 184 DA LEI ORG\u00c2NICA DO MUNIC\u00cdPIO, QUE TRATA DO ATENDIMENTO EDUCACIONAL ESPECIALIZADO, PROFESSORES E D\u00c1 OUTRAS PRO", "origem": "06/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1413/2016", "dataEntrada": "1413/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DOS CENTROS DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORESAUTOESCOLAS), SEDIADOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, A ADAPTAREM, NO M\u00cdNIMO, UM VE\u00cdCULO PARA O APRENDIZADO DE PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA F\u00cdSICA", "autor(a)": "Benilton L\u00facio de Lucena da Silva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "06/04/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1407/2016", "dataEntrada": "1407/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O DIA MUNICIPAL DORHEMA\u201d.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "06/04/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1398/2016", "dataEntrada": "1398/2016", "ementa": "INSTITUI A SEMANA DE PREVEN\u00c7\u00c3O E COMBATE A GRIPE H1N1.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Freire da Costa", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1399/2016", "dataEntrada": "1399/2016", "ementa": "CRIA O PROJETO COMUNIDADE ESCOLAR NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Djanilson Alves da Fonseca", "tramitacao": "CRIA O PROJETO COMUNIDADE ESCOLAR NO \u00c2MBITO DO MUN", "polemica": "CRIA O PROJETO COMUNIDADE ESCOLAR NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "06/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1396/2016", "dataEntrada": "1396/2016", "ementa": "INSTITUI A SEMANA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O \u00c0 CRIAN\u00c7A E AO ADOLESCENTE, QUANTO AO USO DAS REDES SOCIAIS.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Freire da Costa", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "06/04/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1387/2016", "dataEntrada": "1387/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE LIXEIRAS SELETIVAS NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Benilton L\u00facio de Lucena da Silva", "tramitacao": "LIXEIRAS SELETIVAS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE LIXEIRAS SELETIVAS NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "06/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1369/2016", "dataEntrada": "1369/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A SINALIZA\u00c7\u00c3O INFORMATIVA DE VIAS P\u00daBLICAS SUJEITAS \u00c0 INUNDA\u00c7\u00d5ES E ALAGAMENTOS.", "autor(a)": "Benilton L\u00facio de Lucena da Silva", "tramitacao": "SINALIZA\u00c7\u00c3O INFORMATIVA", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A SINALIZA\u00c7\u00c3O INFORMATIVA DE VIAS P\u00daBLICAS SUJEITAS \u00c0 INUNDA\u00c7\u00d5ES E ALAGAMENTOS.", "origem": "06/04/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Veto"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1345/2016", "dataEntrada": "1345/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A INSER\u00c7\u00c3O DO VALOR DA MULTA NAS PLACAS DE SINALIZA\u00c7\u00c3O DE ESTACIONAMENTO RESERVADAS A IDOSOS E DEFICIENTES, NA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. ", "autor(a)": "MARCO ANTONIO CARTAXO QUEIROGA LOPES", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "06/04/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "15/2017", "dataEntrada": "15/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE OS ESTABELECIMENTOS COMERCIAIS DO SEGMENTO DE HOTELARIA COMO BARES, RESTAURANTES, CAF\u00c9S, LANCHONETES E CONG\u00caNERES FORNECEREM \u00c1GUA POT\u00c1VEL GRATUITAMENTE AOS CLIENTES EM ATENDIMENTO.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "FORNECIMENTO DE \u00c1GUA", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE OS ESTABELECIMENTOS COMERCIAIS DO SEGMENTO DE HOTELARIA COMO BARES, RESTAURANTES, CAF\u00c9S, LANCHONETES E CONG\u00caNERES", "origem": "31/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1116/2015", "dataEntrada": "1116/2015", "ementa": "ESTABELECE O PERCENTUAL M\u00cdNIMO DE OBRAS LITER\u00c1RIAS CUJA AUTORIA SEJA DE ESCRITORES PARAIBANOS NAS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE LIVROS PELO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Freire da Costa", "tramitacao": "ESTABELECE O PERCENTUAL M\u00cdNIMO DE OBRAS LITER\u00c1RIAS CUJA AUTORIA SEJA DE ESCRITORES PARAIBANOS NAS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE LIVROS PELO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "", "destino": "Plen\u00e1rio", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "29/2017", "dataEntrada": "29/2017", "ementa": "AUTORIZA O PODER EXECUTIVO A CRIAR O CONSELHO MUNICIPAL DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS PARA O BEM-ESTAR ANIMALCOMBEA) E O FUNDO MUNICIPAL DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS PARA O BEM ESTAR ANIMALFUNBEA).", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "COMBEA E FUNBEA", "polemica": "AUTORIZA O PODER EXECUTIVO A CRIAR O CONSELHO MUNICIPAL DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS PARA O BEM-ESTAR ANIMALCOMBEA) E O FUNDO MUNICIPAL DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLIC", "origem": "16/03/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "24/2017", "dataEntrada": "24/2017", "ementa": "INSTITUI O PROJETOUMA \u00c1RVORE NA CAL\u00c7ADA\u201d QUE VISA AO PLANTIO DE \u00c1RVORES NAS CAL\u00c7ADAS DAS RUAS DOS BAIRROS DAS DIFERENTES REGI\u00d5ES ADMINISTRATIVAS, ANUALMENTE, NO DIA MUNDIAL DO MEIO AMBIENTE.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "PROJETOUMA \u00c1RVORE NA CAL\u00c7ADA", "polemica": "INSTITUI O PROJETOUMA \u00c1RVORE NA CAL\u00c7ADA\u201d QUE VISA AO PLANTIO DE \u00c1RVORES NAS CAL\u00c7ADAS DAS RUAS DO BAIRRO.", "origem": "17/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1562/2016", "dataEntrada": "1562/2016", "ementa": "ALTERA A LEI 10.611/05, QUE INSTITUI NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, O SISTEMA DE TRANSPORTES DE ENCOMENDAS E PRESTA\u00c7\u00c3O DE ERVI\u00c7OS ATRAV\u00c9S DE MOTOCICLETAS E SIMILARES, DENOMINANDO MOTO-FRETE.", "autor(a)": "Durval Ferreira da Silva Filho", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "18/03/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1630/2016", "dataEntrada": "1630/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A PROIBI\u00c7\u00c3O DO CONSUMO DE BEBIDAS ALCO\u00d3LICAS NOS PARQUES P\u00daBLICOS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "30/05/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1503/2016", "dataEntrada": "1503/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O SISTEMA DE ATENDIMENTO MEDIANTE SENHAS EM BRAILE E CHAMAMENTO SONORO NOS ESTABELECIMENTOS COMERCIAIS E DEMAIS LOCAIS DE ATENDIMENTO AO P\u00daBLICO.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1645/2016", "dataEntrada": "1645/2016", "ementa": "CRIA ZEIS RESIDENCIAL VIT\u00d3RIA COMUNIDADE CITEX", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1644/2016", "dataEntrada": "1644/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CONTRATA\u00c7\u00c3O E O PREENCHIMENTO DE CARGOS EM COMISS\u00c3O E FUN\u00c7\u00d5ES GRATIFICADAS, NO \u00c2MBITO DO PODER EXECUTIVO MUNICIPAL, DE PARENTES E AFINS DAS AUTORIDADES QUE MENCIONA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "101", "Ultima Acao": "EXECUTIVO Poder Executivo Municipal"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1275/2016", "dataEntrada": "1275/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE OS PET SHOPS E TODOS OS ESTABELECIMENTOS E LOCAIS SIMILARES QUE OFERECEM OS SERVI\u00c7OS DE BANHO E TOSA PARA C\u00c3ES E GATOS INSTALADOS NA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA INSTALAREM SISTEMAS DE GRAVA\u00c7\u00c3O POR C\u00c2MERAS DE V\u00cdDEO E DISPONIBILIZAREM OS SERVI\u00c7OS CONECTADOS \u00c0 INTERNET ONLINE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "09/03/2017", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1643/2016", "dataEntrada": "1643/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CONTRATA\u00c7\u00c3O POR TEMPO DETERMINADO PELO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA PARA ATENDER A NECESSIDADE TEMPOR\u00c1RIA DE EXCEPCIONAL INTERESSE P\u00daBLICO, NOS TERMOS DO INCISO IX DO ART. 37 DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "102", "Ultima Acao": "EXECUTIVO Poder Executivo Municipal"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1646/2016", "dataEntrada": "1646/2016", "ementa": "AUTORIZA ABERTURA DE CR\u00c9DITO ESPECIAL NA SECRETARIA MUNICIPAL DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA, PARA FINS QUE ESPECIFICA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1573/2016", "dataEntrada": "1573/2016", "ementa": "FIXA O SUBS\u00cdDIO DOS VEREADORES DA CMJP PARA O QUADRI\u00caNIO 2017-2020 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "", "tramitacao": "", "polemica": "Normal", "origem": "Secretaria Legislativa", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1621/2016", "dataEntrada": "1621/2016", "ementa": "ALTERA A LEI N\u00ba 13.137, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2015, QUE AUTORIZOU A CESS\u00c3O DE USO DE IM\u00d3VEL DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA AO ESTADO DA PARA\u00cdBA, ATRAV\u00c9S DO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DA PARA\u00cdBA.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "29/12/2016", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "76/2017", "dataEntrada": "76/2017", "ementa": "RESERVA PERCENTUAL DE VAGAS NOS CONCURSOS P\u00daBLICOS PARA AS PESSOAS PORTADORAS DA S\u00cdNDROME DE DOWN, NOS TERMOS DO ART. 37, VIII, DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "S\u00cdNDROME DE DOWN", "polemica": "RESERVA PERCENTUAL DE VAGAS NOS CONCURSOS P\u00daBLICOS PARA AS PESSOAS PORTADORAS DA S\u00cdNDROME DE DOWN, NOS TERMOS DO ART. 37, VIII, DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERA", "origem": "01/06/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "91/2017", "dataEntrada": "91/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE EXAMES OFTALMOL\u00d3GICOS, NO IN\u00cdCIO DO ANO LETIVO, EM ALUNOS DEVIDAMENTE MATRICULADOS NA REDE MUNICIPAL DE ENSINO NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "EXAMES OFTALMOL\u00d3GICOS", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE EXAMES OFTALMOL\u00d3GICOS, NO IN\u00cdCIO DO ANO LETIVO, EM ALUNOS DEVIDAMENTE MATRICULADOS NA REDE MUNICIPAL DE ENSINO NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSO", "origem": "31/08/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1370/2016", "dataEntrada": "1370/2016", "ementa": "PROJETO DE LEI DISP\u00d5E SOBRE A FORMA DE LIBERA\u00c7\u00c3O DE LICEN\u00c7AS SANIT\u00c1RIAS PARAFARM\u00c1CIAS E DROGARIA", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "LICEN\u00c7AS SANIT\u00c1RIAS", "polemica": "PROJETO DE LEI DISP\u00d5E SOBRE A FORMA DE LIBERA\u00c7\u00c3O DE LICEN\u00c7AS SANIT\u00c1RIAS PARAFARM\u00c1CIAS E DROGARIA", "origem": "02/06/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "25/2017", "dataEntrada": "25/2017", "ementa": "CRIA O PROGRAMA DEHORTA COMUNIT\u00c1RIA\u201d NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "PROGRAMA DEHORTA COMUNIT\u00c1RIA\u201d", "polemica": "CRIA O PROGRAMA DEHORTA COMUNIT\u00c1RIA\u201d NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "01/06/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "28/2017", "dataEntrada": "28/2017", "ementa": "DETERMINA AO PODER EXECUTIVO A DISTRIBUI\u00c7\u00c3O OU INCENTIVO FINANCEIRO NA MANUTEN\u00c7\u00c3O DE APARELHOS ODONTOL\u00d3GICOS AOS ESTUDANTES DE ESCOLAS MUNICIPAIS DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "DETERMINA AO PODER EXECUTIVO A DISTRIBUI\u00c7\u00c3O OU INCENTIVO FINANCEIRO NA MANUTEN\u00c7\u00c3O DE APARELHOS ODONTOL\u00d3GICOS AOS ESTUDANTES DE ESCOLAS MUNICIPAIS", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "", "destino": "Secretaria Legislativa", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1632/2016", "dataEntrada": "1632/2016", "ementa": "ALTERA-SE O INCISO I DO ARTIGO 1\u00ba DA LEI ORDIN\u00c1RIA N\u00ba 12.167 DE 15 DE SETEMBRO DE 2011.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "ALTERA A LEI 12.167/2011", "polemica": "ALTERA-SE O INCISO I DO ARTIGO 1\u00ba DA LEI ORDIN\u00c1RIA N\u00ba 12.167 DE 15 DE SETEMBRO DE 2011.", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1488/2016", "dataEntrada": "1488/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE MEDIDAS DE PREVEN\u00c7\u00c3O E COMBATE AO ABUSO E AO ASS\u00c9DIO SEXUAL DE MULHERES NOS MEIOS DE TRANSPORTE COLETIVO.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE MEDIDAS DE PREVEN\u00c7\u00c3O E COMBATE AO ABU", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE MEDIDAS DE PREVEN\u00c7\u00c3O E COMBATE AO ABUSO E AO ASS\u00c9DIO SEXUAL DE MULHERES NOS MEIOS DE TRANSPORTE COLETIVO.", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1610/2016", "dataEntrada": "1610/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A LIVRE PARADA E ESTACIONAMENTO PARA VE\u00cdCULOS PARTICULARES DE OFICIAIS DE JUSTI\u00c7A, DO PODER JUDICI\u00c1RIO ESTADUAL, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE A LIVRE PARADA E ESTACIONAMENTO PARA ", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE A LIVRE PARADA E ESTACIONAMENTO PARA VE\u00cdCULOS PARTICULARES DE OFICIAIS DE JUSTI\u00c7A, DO PODER JUDICI\u00c1RIO ESTADUAL, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS", "origem": "27/12/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "112/2017", "dataEntrada": "112/2017", "ementa": "AUTORIZA ABERTURA DE CR\u00c9DITO ESPECIAL NA SECRETARIA MUNICIPAL DE TURISMO, PARA FINS QUE ESPECIFICA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "54", "Ultima Acao": "EXECUTIVO Poder Executivo Municipal"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1460/2016", "dataEntrada": "1460/2016", "ementa": "INSTITUI COMO FERRAMENTA DE CONTROLE A DEMOCRACIA DIRETA PELO CELULAR NO MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "Renato Martins Leit\u00e3o", "tramitacao": "INSTITUI COMO FERRAMENTA DE CONTROLE A DEMOCRACIA ", "polemica": "INSTITUI COMO FERRAMENTA DE CONTROLE A DEMOCRACIA DIRETA PELO CELULAR NO MUNIC\u00cdPIO.", "origem": "16/11/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "98/2017", "dataEntrada": "98/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE AS DIRETRIZES PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DA LEI OR\u00c7AMENT\u00c1RIA PARA O EXERC\u00cdCIO DE 2018 LDO 2018.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "12/04/2017", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Executivo PMJP"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1422/2016", "dataEntrada": "1422/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE CRIA\u00c7\u00c3O DA OUVIDORIA ITINERANTE DE SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE CRIA\u00c7\u00c3O DA OUVIDORIA ITINERANTE DE SA", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE CRIA\u00c7\u00c3O DA OUVIDORIA ITINERANTE DE SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO.", "origem": "16/11/2016", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Arquivado"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "47/2017", "dataEntrada": "47/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O REAJUSTE DA REMUNERA\u00c7\u00c3O DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS ATIVOS E INATIVOS DO PODER LEGISLATIVO DE JO\u00c3O PESSOA, DE QUE TRATA A LEI N\u00b0 11.388/08, DE 08 DE FEVEREIRO DE 2008 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Mesa Diretora", "tramitacao": "DISP\u00d5E SOBRE O REAJUSTE DA REMUNERA\u00c7\u00c3O DOS SERVIDORES P\u00daBLICOS ATIVOS E INATIVOS DO PODER LEGISLATIVO DE JO\u00c3O PESSOA, DE QUE TRATA A LEI N\u00b0 11.388/08", "polemica": "Sim", "origem": "", "destino": "PARLAMENTAR", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Aprovado em Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "57/2017", "dataEntrada": "57/2017", "ementa": "ALTERA DISPOSITIVOS DA LEI N\u00ba 8.468 DE 30 DEZEMBRO DE 1997 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "Secretaria Legislativa", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "46/2017", "dataEntrada": "46/2017", "ementa": "MODIFICA A ESTRUTURA ORGANIZACIONAL PREVISTA NA LEI N\u00ba 11.388/08 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Mesa Diretora", "tramitacao": "MODIFICA A ESTRUTURA ORGANIZACIONAL PREVISTA NA LEI N\u00ba 11.388/08 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "", "destino": "Secretaria Legislativa", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1631/2016", "dataEntrada": "1631/2016", "ementa": "PROJETO DE LEI DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA DE FISIOTERAPIA GERI\u00c1TRICA NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O ", "autor(a)": "", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "Secretaria Legislativa", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1440/2016", "dataEntrada": "1440/2016", "ementa": "INSTITUI A SEMANA DO PROFISSIONAL DE ENFERMAGEM NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Djanilson Alves da Fonseca", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "27/12/2016", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "1406/2016", "dataEntrada": "1406/2016", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O DIA MUNICIPAL DO MINIST\u00c9RIOVERBO DA VIDA\u201d.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Normal", "sitacao": "06/04/2017", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "195/2017", "dataEntrada": "195/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO FUNDO ESPECIAL DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Mesa Diretora", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "N\u00e3o", "destino": "Urg\u00eancia", "sitacao": "01/06/2017", "Ultima Acao": "Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "177/2017", "dataEntrada": "177/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A RESERVA DE VAGAS DE ESTACIONAMENTO DE SHOPPING CENTERS, CENTROS COMERCIAIS E HIPERMERCADOS E SIMILARES PARA GESTANTES E PESSOAS COM CRIAN\u00c7AS DE COLO, NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Normal", "polemica": "", "origem": "", "destino": "Pedido de Vistas", "sitacao": "CONCEDIDO PEDIDO DE VISTAS AO VER. DINHO, EM 20/09/2017.", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "44/2017", "dataEntrada": "44/2017", "ementa": "INSTITUI INCENTIVOS TEMPOR\u00c1RIOS PARA A REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE D\u00c9BITOS COM O MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "D\u00c9BITOS COM O MUNIC\u00cdPIO", "polemica": "INSTITUI INCENTIVOS TEMPOR\u00c1RIOS PARA A REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE D\u00c9BITOS COM O MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "21/03/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "56/2017", "dataEntrada": "56/2017", "ementa": "AUTORIZA ABERTURA DE CR\u00c9DITO ESPECIAL NA SECRETARIA MUNICIPAL DE SEGURAN\u00c7A URBANA E CIDADANIA, PARA FINS QUE ESPECIFICA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "", "polemica": "", "origem": "Normal", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": "Secretaria Legislativa"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "43/2017", "dataEntrada": "43/2017", "ementa": "ALTERA O INCISO I DO ART. 2\u00ba DA LEI ORDIN\u00c1RIA N\u00ba 13.209, DE 1\u00ba DE JULHO DE 2016.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "ALTERA A LEI N\u00ba 13.209/2016", "polemica": "ALTERA O INCISO I DO ART. 2\u00ba DA LEI ORDIN\u00c1RIA N\u00ba 13.209, DE 1\u00ba DE JULHO DE 2016.", "origem": "21/03/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "42/2017", "dataEntrada": "42/2017", "ementa": "DENOMINA DE DR. LUIZ LINDBERGH FARIAS A UNIDADE DE PRONTO ATENDIMENTO, LOCALIZADA NO BAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "DENOMINA UPA", "polemica": "DENOMINA DE DR. LUIZ LINDBERGH FARIAS A UNIDADE DE PRONTO ATENDIMENTO, LOCALIZADA NO BAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS.", "origem": "21/03/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "\u00danico"},
{"tipo": "PLO Projeto de Lei Ordin\u00e1ria", "numero": "41/2017", "dataEntrada": "41/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O PLANO DE CARREIRA DA CONTROLADORIA-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "PLANO DE CARREIRA CONTROLADORIA-GERAL", "polemica": "DISP\u00d5E SOBRE O PLANO DE CARREIRA DA CONTROLADORIA-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "origem": "21/03/2017", "destino": "", "sitacao": "Secretaria Legislativa", "Ultima Acao": "Apresentado em Plen\u00e1rio"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "95/2017", "dataEntrada": "95/2017", "ementa": "INDICA QUE SEJA CONSTRU\u00cdDO O ACOSTAMENTO DA VIA QUE INTERLIGA O BAIRRO VALENTINA FIGUEIREDO \u00c0 PRAIA DO SOL.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 31/05/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "26/2017", "dataEntrada": "26/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1550/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE AFASTAMENTO REMUNERADO DE SERVIDORAS MUNICIPAIS V\u00cdTIMAS DE VIOL\u00caNCIA SEXUAL, FAMILIAR OU DOM\u00c9STICA. AUTORA VEREADORA SANDRA MARROCOS.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1550/2016 QUE DISP\u00d5E SOBRE AFASTAMENTO REMUNERADO DE SERVIDORAS MUNICIPAIS V\u00cdTIMAS DE VIOL\u00caNCIA SEXUAL, FAMILIAR OU DOM\u00c9STICA. AUTOR", "origem": "29", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "16/08/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "94/2017", "dataEntrada": "94/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE CENTRO DE REFER\u00caNCIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL NO BAIRRO NOVO MIL\u00caNIO.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 31/05/2017"},
{"tipo": "VETO Veto", "numero": "25/2017", "dataEntrada": "25/2017", "ementa": "VETO TOTAL AO PLO 1549/2016 QUE DISP\u00d5ES SOBRE AS PENALIDADES PELA PR\u00c1TICA DE MAUS TRATOS CONTRA ANIMAIS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA. AUTOR VEREADOR MARMUTHE CAVALCANTI.", "autor(a)": "Luciano Cartaxo", "tramitacao": "VETO TOTAL", "polemica": "VETO TOTAL AO PLO 1549/2016 QUE DISP\u00d5ES SOBRE AS PENALIDADES PELA PR\u00c1TICA DE MAUS TRATOS CONTRA ANIMAIS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA. AUTOR VEREADOR MA", "origem": "28", "destino": "2017", "sitacao": "20/01/2017", "Ultima Acao": "16/08/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "91/2017", "dataEntrada": "91/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PRA\u00c7A P\u00daBLICA NO BAIRRO NOVO MIL\u00caNIO.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 31/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "5/2017", "dataEntrada": "5/2017", "ementa": "INDICA A CRIA\u00c7\u00c3O DE UM PROGRAMA DE INCENTIVO A DOA\u00c7\u00c3O DE LEITE MATERNOQUEM DOA LEITE MATERNO DOA VIDA\"", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "93/2017", "dataEntrada": "93/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PRA\u00c7A P\u00daBLICA NO BAIRRO PLANALTO DA BOA ESPERAN\u00c7A.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 31/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "92/2017", "dataEntrada": "92/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PRA\u00c7A P\u00daBLICA NO CONDOM\u00cdNIO IRM\u00c3 DULCE, NO BAIRRO COLINAS DO SUL.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 31/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "90/2017", "dataEntrada": "90/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PRA\u00c7A P\u00daBLICA NO BAIRRO MONSENHOR MAGNO.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 31/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "89/2017", "dataEntrada": "89/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DE LINHAS DE \u00d4NIBUS COLETIVOS INTERBAIRROS.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 31/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "88/2017", "dataEntrada": "88/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O E IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE CICLOVIA NA AVENIDA PEDRO II.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 31/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "87/2017", "dataEntrada": "87/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A INCLUS\u00c3O DA DISCIPLINACONHECENDO AS PROFISS\u00d5ES\" NO CURR\u00cdCULO ESCOLAR DA REDE MUNICIPAL DE ENSINO FUNDAMENTAL. ", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "86/2017", "dataEntrada": "86/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA UNIDADE ESCOLAR NO BAIRRO NOVA MANGABEIRA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "85/2017", "dataEntrada": "85/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE MAT\u00c9RIA QUE ASSEGURA AOS USU\u00c1RIOS DE TRANSPORTE P\u00daBLICO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA O ACESSO GRATUITO \u00c0 INTERNET SEM FIO NOS TERMINAIS DE INTEGRA\u00c7\u00c3O.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "84/2017", "dataEntrada": "84/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DO USO E FORNECIMENTO DE MATERIAIS QUE PROTEJAM DA RADIA\u00c7\u00c3O ULTRA VIOLETA OS AGENTES DE COMBATES \u00c0 ENDEMIAS E AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE DE JO\u00c3O PESSOA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. ", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "83/2017", "dataEntrada": "83/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE UM PROFISSIONAL DA \u00c1REA DE ENFERMAGEM NOS LOCAIS DE CONCURSO P\u00daBLICO REALIZADOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. ", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "82/2017", "dataEntrada": "82/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE INSTALA\u00c7\u00c3O DE PONTOS DO CONSUMIDOR EM LOCAIS COM GRANDE FLUXO DE CONSUMIDORES. ", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "81/2017", "dataEntrada": "81/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE CAMPANHAS PUBLICIT\u00c1RIAS DE COMBATE \u00c0S DROGAS, ALCOOLISMO E TABAGISMO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. ", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "80/2017", "dataEntrada": "80/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE CRIA\u00c7\u00c3O DO CARGO DE AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE ESPORTE E LAZER, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. ", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "79/2017", "dataEntrada": "79/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE INSER\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00d5ES SOBRE SA\u00daDE PREVENTIVA NOS RECEITU\u00c1RIOS M\u00c9DICOS UTILIZADOS PELA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE SA\u00daDE. ", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "78/2017", "dataEntrada": "78/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE MAPAS DE LOCALIZA\u00c7\u00c3O EM PONTOS ESTRAT\u00c9GICOS DA CIDADE.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "77/2017", "dataEntrada": "77/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA ESCOLA SUSTENT\u00c1VEL NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA. ", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "76/2017", "dataEntrada": "76/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE INCLUS\u00c3O DE BIOGRAFIA SUCINTA DO HOMENAGEADO NAS PLACAS DESIGNATIVAS DE EQUIPAMENTOS P\u00daBLICOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA. ", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "74/2017", "dataEntrada": "74/2017", "ementa": "INDICA AO PREFEITO LUCIANO CARTAXO QUE ENVIE PROJETO DE LEI DISPONDO SOBRE A OBRIGATORIEDADE DAS ESCOLAS P\u00daBLICAS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA ADOTAREM PELO MENOS DOIS LIVROS PARADID\u00c1TICOS DE AUTORES PARAIBANOS. ", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprpovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "73/2017", "dataEntrada": "73/2017", "ementa": "INDICA AO PREFEITO LUCIANO CARTAXO QUE ENVIE PROJETO DE SUA COMPET\u00caNCIA ACERCA DA INSTITUI\u00c7\u00c3O DO PLANO DIRETOR DE ACESSIBILIDADE DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "75/2017", "dataEntrada": "75/2017", "ementa": "INDICA AO PREFEITO LUCIANO CARTAXO QUE ENVIE PROJETO DE LEI QUE INSTITUI ABONO PECUNI\u00c1RIO PELA EXCEL\u00caNCIA DAS A\u00c7\u00d5ES DE COMBATE AO AEDES AEGYPTI DURANTE PER\u00cdODOS DE EPIDEMIA DAS ARBOVIROSES NO MUNIC\u00cdPIO SE JO\u00c3O PESSOA. ", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "72/2017", "dataEntrada": "72/2017", "ementa": "INDICA AO PREFEITO LUCIANO CARTAXO ENVIO DE PROJETO DE LEI SOBRE A PROIBI\u00c7\u00c3O, NO \u00c2MBITO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA MUNICIPAL, DA REALIZA\u00c7\u00c3O DE QUALQUER EVENTO CUSTEADO PELO ER\u00c1RIO MUNICIPAL NA INAUGURA\u00c7\u00c3O E OBRAS P\u00daBLICAS. ", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "70/2017", "dataEntrada": "70/2017", "ementa": "INDICA AO PREFEITO LUCIANO CARTAXO QUE ENVIE PROJETO DE LEI DISPONDO SOBRE OBRIGATORIEDADE DAS EMPRESAS PRIVADAS E AS PERTENCENTES \u00c0 ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DIRETA E INDIRETA, QUE UTILIZAM MOTOCICLETAS PARA ENTREGAS, ATENDIMENTOS OU TRASPORTES DIVERSOS, INSCREVER O NOME, TIPO SANGU\u00cdNEO E O FATOR RH NOS CAPACETES.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "69/2017", "dataEntrada": "69/2017", "ementa": "INDICA AO PREFEITO LUCIANO CARTAXO QUE ENVIE PROJETO DE LEI INSTITUINDO O PROGRAMA MUNICIPAL DE COMBATE \u00c0 ESPECULA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA PREJUDICIAL AO B\u00c1SICO DO M\u00cdNIMO EXISTENCIAL DO SERVIDOR COM BAIXA REMUNERA\u00c7\u00c3O. ", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "71/2017", "dataEntrada": "71/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A INICIATIVA DAS EMPRESAS DO SETOR DE CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL EM INCENTIVAR A ALFABETIZA\u00c7\u00c3O DE SEUS TRABALHADORES. ", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "68/2017", "dataEntrada": "68/2017", "ementa": "INDICA AO PREFEITO LUCIANO CARTAXO QUE ENVIE PROJETO DE LEI SOBRE A RESERVA DE VAGAS DE TRABALHO \u00c0S PESSOAS PORTADORES DE DEFICI\u00caNCIA NOS CONTRATOS DE TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA. ", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "67/2017", "dataEntrada": "67/2017", "ementa": "INDICA AO PREFEITO LUCIANO CARTAXO QUE ENVIE PROJETO DE LEI DISPONDO SOBRE A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UNIDADES GERI\u00c1TRICAS NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES HOSPITALARES DA REDE MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA. ", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "66/2017", "dataEntrada": "66/2017", "ementa": "INDICA AO PREFEITO LUCIANO CARTAXO QUE ENVIE PROJETO DE LEI DISPONDO SOBRE REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS FUNER\u00c1RIOS NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA. ", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "65/2017", "dataEntrada": "65/2017", "ementa": "INDICA AO PREFEITO LUCIANO CARTAXO QUE ENVIE PROJETO DE LEI DISPONDO SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA MUNICIPAL DE DESBUROCRATIZA\u00c7\u00c3O.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "64/2017", "dataEntrada": "64/2017", "ementa": "INDICA AO PREFEITO LUCIANO CARTAXO QUE ENVIE PROJETO DE LEI SOBRE O PLANO EMERGENCIAL DE RECUPERA\u00c7\u00c3O DE PASSEIOS P\u00daBLICOS E/OU CAL\u00c7ADAS. ", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "63/2017", "dataEntrada": "63/2017", "ementa": "INDICA AO PREFEITO LUCIANO CARTAXO QUE ENVIE O PROJETO DE LEI DISPONDO SOBRE O PROGRAMA MINHA CASA ACESS\u00cdVEL. ", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "62/2017", "dataEntrada": "62/2017", "ementa": "INDICA AO PREFEITO O ENVIO DE PROJETO QUE ESTABELECE REGRAS REFERENTES A EXPLORA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE HOSPEDAGENS EM IM\u00d3VEIS PARA FINS RESIDENCIAIS, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. ", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "61/2017", "dataEntrada": "61/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O ESTABELECIMENTO DA POL\u00cdTICA MUNICIPAL DE PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE DO IDOSO E ENVELHECIMENTO SAUD\u00c1VEL, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. ", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "60/2017", "dataEntrada": "60/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A INSTITUI\u00c7\u00c3O DO PROGRAMATURISMO EDUCATIVO\", PARA OS ALUNOS DA REDE MUNICIPAL DE ENSINO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "59/2017", "dataEntrada": "59/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DA FARM\u00c1CIA VETERIN\u00c1RIA POPULAR NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. ", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "56/2017", "dataEntrada": "56/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O E IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE GRUPO DE OPERA\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS DA GUARDA CIVIL MUNICIPAL PARA ATENDIMENTO NOS CEMIT\u00c9RIOS P\u00daBLICOS LOCALIZADOS NESTE MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 17/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "58/2017", "dataEntrada": "58/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A INSTITUI\u00c7\u00c3O DO PROJETOCULTURA NAS ESCOLAS\" NA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "54/2017", "dataEntrada": "54/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A COLOCA\u00c7\u00c3O DO VALOR DA MULTA NAS PLACAS DE SINALIZA\u00c7\u00c3O DE ESTACIONAMENTO RESERVADAS A IDOSOS E DEFICIENTES NA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "liodo e aprovado em 16/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "57/2017", "dataEntrada": "57/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O E IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE LIXEIRAS SELETIVAS NA REDE P\u00daBLICA DE ENSINO NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em 18/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "55/2017", "dataEntrada": "55/2017", "ementa": "INDICA A CRIA\u00c7\u00c3O DE CEMIT\u00c9RIO P\u00daBLICO NO BAIRRO DE MANGABEIRA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 17/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "53/2017", "dataEntrada": "53/2017", "ementa": "INDICA A DETERMINA\u00c7\u00c3O \u00c0S EMPRESAS QUE FORNECEM ENERGIA EL\u00c9TRICA, TELEFONIA, COMUNICA\u00c7\u00c3O DE DADOS, TELEVIS\u00c3O A CABO OU OUTRO SERVI\u00c7O POR MEIO DE REDE A\u00c9REA, A REALIZAR A IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DE SEU CABEAMENTO.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "51/2017", "dataEntrada": "51/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A INSTITUI\u00c7\u00c3O DA SEMANA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O \u00c0 CRIAN\u00c7A E AO ADOLESCENTE EM RELA\u00c7\u00c3O AO USO DAS REDES SOCIAIS.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "50/2017", "dataEntrada": "50/2017", "ementa": "INDICA A INSTITUI\u00c7\u00c3O DASEMANA DE PREVEN\u00c7\u00c3O, CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O E COMBATE \u00c0 AUTOMUTILA\u00c7\u00c3O\" NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "49/2017", "dataEntrada": "49/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O INCENTIVO FINANCEIRO NA AQUISI\u00c7\u00c3O OU MANUTEN\u00c7\u00c3O DE APARELHOS ODONTOL\u00d3GICOS AOS ESTUDANTES DE ESCOLAS MUNICIPAIS DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "46/2017", "dataEntrada": "46/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DOS ESTABELECIMENTOS COMERCIAIS DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA EMITIREM DOCUMENTO PROBAT\u00d3RIO QUANDO FOR NEGADO O CR\u00c9DITO PELAS ADMINISTRADORAS DE CART\u00d5ES DE CR\u00c9DITO, FINANCEIRAS E SIMILARES.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 11/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "45/2017", "dataEntrada": "45/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMAFISIOTERAPIA PARA IDOSOS\" EM TODA A REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 11/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "47/2017", "dataEntrada": "47/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O E IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE PLACAS DE SINALIZA\u00c7\u00c3O NAS VIAS P\u00daBLICAS, EM DECORR\u00caNCIA DE INUNDA\u00c7\u00d5ES E ALAGAMENTOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 11/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "44/2017", "dataEntrada": "44/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DA INCLUS\u00c3O DA CERTIFICA\u00c7\u00c3O DIGITAL NA CARTEIRA DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O ESTUDANTIL.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 11/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "48/2017", "dataEntrada": "48/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO DISQUE 153, PARA DENUNCIAS JUNTO \u00c0 GUARDA CIVIL MUNICIPAL.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 10/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "42/2017", "dataEntrada": "42/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 CRIAN\u00c7A PORTADORA DE MICROCEFALIA. ", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovadoem 11/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "43/2017", "dataEntrada": "43/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMAJO\u00c3O PESSOA CONTRA O CRIME\".", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 11/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "37/2017", "dataEntrada": "37/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DA COORDENADORIA MUNICIPAL DA DIVERSIDADE RELIGIOSA NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 02/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "40/2017", "dataEntrada": "40/2017", "ementa": "INDICA A CRIA\u00c7\u00c3O DO CADASTRO MUNICIPAL DE PESSOAS DESAPARECIDAS NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "38/2017", "dataEntrada": "38/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O E IMPLANTA\u00c7\u00c3O DOCASTRA M\u00d3VEL\", UMA EXTENS\u00c3O DO SERVI\u00c7O J\u00c1 PRESTADO PELO CENTRO DE VIGIL\u00c2NCIA AMBIENTAL E ZOONOSES DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Thiago N\u00f3brega de Lucena", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em04/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "39/2017", "dataEntrada": "39/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE O ESTABELECIMENTO DE UM PERCENTUAL M\u00cdNIMO DE OBRAS LITER\u00c1RIAS DE AUTORIA DE ESCRITORES PARAIBANOS NAS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE LIVROS REALIZADAS PELO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA. ", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 04/05/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "35/2017", "dataEntrada": "35/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE APOSENTADORIA ESPECIAL AOS INTEGRANTES DA GUARDA CIVIL MUNICIPAL DA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/04/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "36/2017", "dataEntrada": "36/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A LIBERA\u00c7\u00c3O DE ESPA\u00c7O NA PRA\u00c7A ARISTIDES LOBO, AOS DOMINGOS, PARA INSTALA\u00c7\u00c3O DA FEIRA DOS ARTES\u00c3OS.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/04/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "34/2017", "dataEntrada": "34/2017", "ementa": "INDICA A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA SALA MUNICIPAL DO EMPREENDEDOR.", "autor(a)": "Thiago N\u00f3brega de Lucena", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 26/04/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "33/2017", "dataEntrada": "33/2017", "ementa": "INDICA A CRIA\u00c7\u00c3O DA ZONA FRANCA DE TURISMO E SERVI\u00c7OS NO CENTRO HIST\u00d3RICO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 25/04/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "31/2017", "dataEntrada": "31/2017", "ementa": "INDICA A CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMASA\u00daDE BUCAL DO IDOSO\" NO \u00c2MBITO DO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Jo\u00e3o Carvalho da Costa Sobrinho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 18/04/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "30/2017", "dataEntrada": "30/2017", "ementa": "INDICA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE MERCADO P\u00daBLICO NO BAIRRO COLINAS DO SUL.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 18/04/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "28/2017", "dataEntrada": "28/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE DIVULGA\u00c7\u00c3O EM S\u00cdTIO ELETR\u00d4NICO INSTITUCIONAL DA LOCALIZA\u00c7\u00c3O E O HOR\u00c1RIO DOS RADARES DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE VELOCIDADE, COM SEUS RESPECTIVOS LIMITES DE VELOCIDADE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 18/04/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "29/2017", "dataEntrada": "29/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE EQUIPES COM AGENTES EDUCACIONAIS NA \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Diretoria Legislativa", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "\u00danico", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "24/2017", "dataEntrada": "24/2017", "ementa": "INDICA AO PREFEITO LUCIANO CARTAXO APLICA\u00c7\u00c3O DE PERCENTUAIS DE PUBLICIDADE PARA A\u00c7\u00d5ES E PROGRAMAS, BEM COMO ESTABELECER PROCEDIMENTOS E ROTINAS PARA PREVENIR A PR\u00c1TICA DE ATOS DE CORRUP\u00c7\u00c3O.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 04/04/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "22/2017", "dataEntrada": "22/2017", "ementa": "INDICA A CRIA\u00c7\u00c3O DO CENTRO DE REFER\u00caNCIA COGNITIVO E DE INCLUS\u00c3O PARA CRIAN\u00c7AS COM MICROCEFALIA", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 30/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "21/2017", "dataEntrada": "21/2017", "ementa": "INDICA QUE SEJAM DISPONIBILIZADAS SALAS DO PROGRAMA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS EJA ESPECIFICAS PARA MULHERES EM HOR\u00c1RIOS QUE ATENDAM SUAS NECESSIDADES, BEM COMO CRIA\u00c7\u00c3O DE SALAS DE APOIO PEDAG\u00d3GICO AOS FILHOSAS) DAS MULHERES DEVIDAMENTE MATRICULADAS NO PROGRAMA SUPRACITADO.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e apropvado em 30/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "23/2017", "dataEntrada": "23/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PRA\u00c7A NA RUA THEM\u00cdSTOCLES DA COSTA, EM FRENTE AO SUPERMERCADO SUPER BOX BRASIL, NO JARDIM OCEANIA.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 30/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "20/2017", "dataEntrada": "20/2017", "ementa": "INDICA QUE SEJA CRIADO E IMPLANTADO NOS MERCADOS P\u00daBLICOS MUNICIPAIS POSTOS DE ATENDIMENTOS DE PRIMEIROS SOCORROS", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 29/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "19/2017", "dataEntrada": "19/2017", "ementa": "INDICA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ABRIGOS DEVIDAMENTE COBERTOS, CONTENDO BANHEIROS E BEBEDOUROS NOS PONTOS DE T\u00c1XI", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 29/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "18/2017", "dataEntrada": "18/2017", "ementa": "INDICA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UM MERCADO P\u00daBLICO NO CIDADE VERDE, MANGABEIRA", "autor(a)": "Jo\u00e3o Carvalho da Costa Sobrinho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 29/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "17/2017", "dataEntrada": "17/2017", "ementa": "INDICA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA PRA\u00c7ANA RUA RENATO GOMES DE OLIVEIRA, NO CONJUNTO MANGABEIRA VII", "autor(a)": "Jo\u00e3o Carvalho da Costa Sobrinho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido a aprovado em 29/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "16/2017", "dataEntrada": "16/2017", "ementa": "INDICA A CRIA\u00c7\u00c3O E IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UM CENTRO DE TREINAMENTO PARA GUIAS TUR\u00cdSTICOS.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 28/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "15/2017", "dataEntrada": "15/2017", "ementa": "INDICA A CRIA\u00c7\u00c3O E IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UM CONDOM\u00cdNIO RESIDENCIAL PARAIDOSOS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 28/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "13/2017", "dataEntrada": "13/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UMA BIBLIOTECA MUNICIPAL NO BAIRRO DE MANGABEIRA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 22/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "14/2017", "dataEntrada": "14/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O E IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UM CENTRO DE ATENDIMENTO ESPECIALIZADO AO TURISTA NO CENTRO HIST\u00d3RICO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 22/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "12/2017", "dataEntrada": "12/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA PRA\u00c7A NA RUA LEONEL PINTO DE ABREU, NO BAIRRO CRISTO REDENTOR.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em, 22/032017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "11/2017", "dataEntrada": "11/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A ISEN\u00c7\u00c3O DE IMPOSTO PREDIAL E TERRITORIAL URBANO IPTU, PARA AS IGREJAS DE QUALQUER CULTO QUE FUNCIONEM EM IM\u00d3VEIS ALUGADOS E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,23/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "10/2017", "dataEntrada": "10/2017", "ementa": "INDICA AO PODER EXECUTIVO MUNICIPAL A CRIA\u00c7\u00c3O DA CL\u00cdNICA MUNICIPAL DE RECUPERA\u00c7\u00c3O DE DEPENDENTES QU\u00cdMICOS.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 22/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "8/2017", "dataEntrada": "8/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS EDUCACIONAIS VOLTADAS \u00c0 EDUCA\u00c7\u00c3O BIL\u00cdNGUE NAS UNIDADES ESCOLARES DE TEMPO INTEGRAL NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 21/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "9/2017", "dataEntrada": "9/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SEGURO DE VIDA AOS INTEGRANTES DA GUARDA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA.\r\n", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 22/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "7/2017", "dataEntrada": "7/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DOCENTRO DIA MUNICIPAL PARA IDOSO DE JO\u00c3O PESSOA\".", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 21/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "6/2017", "dataEntrada": "6/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO CENTRO DE REABILITA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL PARA AUTISTAS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "3/2017", "dataEntrada": "3/2017", "ementa": "INDICA A CRIA\u00c7\u00c3O DO BOLSA ATLETA MUNICIPAL.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "4/2017", "dataEntrada": "4/2017", "ementa": "DISP\u00d5E SOBRE A UNIVERSALIZA\u00c7\u00c3O DAS BIBLIOTECAS NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS DE ENSINO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "2/2017", "dataEntrada": "2/2017", "ementa": "INDICA INSTITUI\u00c7\u00c3O DA POL\u00cdTICA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "1/2017", "dataEntrada": "1/2017", "ementa": "INDICA ISEN\u00c7\u00c3O DE IPTU AOS PACIENTES COM DOEN\u00c7AS CONSIDERADAS GRAVES.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "490/2016", "dataEntrada": "490/2016", "ementa": "INDICA SOBRE A DISPONIBILIDADE DE INSTITUIR O AUX\u00cdLIO ALIMENTA\u00c7\u00c3O, NA FORMA DE CART\u00c3O MAGN\u00c9TICO, PARA OS SERVIDORES P\u00daBLICOS DA SUPERINTEND\u00caNCIA EXECUTIVA DE MOBILIDADE URBANA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Ubiratan Pereira de Oliveira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "LIDO EM 21/12 E APROVADO EM 22/12/2016"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "487/2016", "dataEntrada": "487/2016", "ementa": "INDICA SOBRE A DISPONIBILIDADE DA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE SISTEMA DE COMBATE A INC\u00caNDIO EM COMUNIDADES CARENTES DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. ", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,09/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "489/2016", "dataEntrada": "489/2016", "ementa": "INDICA A IMPLANTA\u00c7\u00c3O A ALTERNATIVA DE CRECHES PARENTAIS NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "MARCO ANTONIO CARTAXO QUEIROGA LOPES", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 30/11 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "491/2016", "dataEntrada": "491/2016", "ementa": "INDICA QUE SEJA ACRESCENTADO O ART. 150-A E PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO A LEI N\u00ba 2.380, DE 26 DE MAR\u00c7O DE 1979, PARA ESTENDER O DIREITO DE HOR\u00c1RIO ESPECIAL AO SERVIDOR P\u00daBLICO MUNICIPAL COM DEFICI\u00caNCIA, BEM COMO PARA O SERVIDOR P\u00daBLICO MUNICIPAL QUE TENHA C\u00d4NJUGE, FILHO OU DEPENDENTE COM DEFICI\u00caNCIA.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "486/2016", "dataEntrada": "486/2016", "ementa": "INDICA SOBRE A DISPONIBILIDADE DE CRIA\u00c7\u00c3O DA OUVIDORIA ITINERANTE DE SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,09/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "IND Indica\u00e7\u00e3o", "numero": "485/2016", "dataEntrada": "485/2016", "ementa": "INDICA SOBRE A DISPONIBILIDADE DO PRAZO PARA JULGAMENTO DE RECURSO DE MULTAS DE TR\u00c2NSITO NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,09/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "858/2017", "dataEntrada": "858/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA MARIA DA PENHA FARIAS, NO BAIRRO GROT\u00c3O.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "857/2017", "dataEntrada": "857/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA BELO HORIZONTE, NO BAIRRO GROT\u00c3O.\r\n", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "856/2017", "dataEntrada": "856/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA MANAUS, NO BAIRRO GROT\u00c3O.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "855/2017", "dataEntrada": "855/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA SARGENTO JO\u00c3O COSTA DA SILVA, NO BAIRRO JARDIM CIDADE UNIVERSIT\u00c1RIA.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "854/2017", "dataEntrada": "854/2017", "ementa": "REQUER VOTO DE APLAUSO AO CLUBE RECREATIVO KASHIMA, POR SEUS 18 ANOS DE EXIST\u00caNCIA.", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "853/2017", "dataEntrada": "853/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO GERAL DE POL\u00cdCIA MILITAR REALIZA\u00c7\u00c3O DE PARCERIA COM A SEMUSB E AS EMPRESAS DE \u00d4NIBUS MUNICIPAIS A FIM DE COMBATER OS CASOS DE ASSALTOS, ROUBOS E LATROC\u00cdNIOS QUE EST\u00c3O SE PROPAGANDO PELA CIDADE.", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "852/2017", "dataEntrada": "852/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB REALIZA\u00c7\u00c3O DE PARCERIA COM A POL\u00cdCIA MILITAR E AS EMPRESAS DE \u00d4NIBUS MUNICIPAIS A FIM DE COMBATER OS CASOS DE ASSALTOS, ROUBOS E LATROC\u00cdNIOS QUE EST\u00c3O SE PROPAGANDO PELA CIDADE.", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "851/2017", "dataEntrada": "851/2017", "ementa": "SOLICITA AO PROCON MUNICIPAL FISCALIZA\u00c7\u00c3O AO CUMPRIMENTO DA LEI MUNICIPAL N\u00b0 8.744/1998, QUE DISP\u00d5E SOBRE O TEMPO DE ATENDIMENTO NAS AG\u00caNCIAS BANC\u00c1RIAS.", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "849/2017", "dataEntrada": "849/2017", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS AO SENHOR \u00c1LVARO DIAS, POR SE TORNAR O SEGUNDO PARAIBANO A CONQUISTAR O CIRCUITO BRASILEIRO DE V\u00d4LEI DE PRAIA.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "848/2017", "dataEntrada": "848/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA RECUPERA\u00c7\u00c3O DA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O NA RUA JO\u00c3O CORONEL DA COSTA E SILVA, NO COSTA E SILVA.\r\n", "autor(a)": "Jos\u00e9 Luiz Pereira Gon\u00e7alves", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "847/2017", "dataEntrada": "847/2017", "ementa": "SOLICITA AO GOVERNADOR E A CAGEPA COLOCA\u00c7\u00c3O DAS TAMPAS NAS BOCAS DE LOBO DA JO\u00c3O CORONEL DA COSTA E SILVA, NO COSTA E SILVA.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Luiz Pereira Gon\u00e7alves", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "850/2017", "dataEntrada": "850/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR MANUTEN\u00c7\u00c3O DA LIMPEZA P\u00daBLICA NO VARADOURO, ENTRE A RODOVI\u00c1RIA E A INTEGRA\u00c7\u00c3O DOS \u00d4NIBUS MUNICIPAIS.", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "845/2017", "dataEntrada": "845/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA MELHORIAS NA ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA DA RUA JOS\u00c9 NOVAIS, NO BAIRRO DOS NOVAIS.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Luiz Pereira Gon\u00e7alves", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "844/2017", "dataEntrada": "844/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O E DRENAGEM NA RUA MARTA DA LUZ, NO BAIRRO DOS NOVAIS.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Luiz Pereira Gon\u00e7alves", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "846/2017", "dataEntrada": "846/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA MELHORIAS NA ILUMINA\u00c7\u00c3O DA RUA DA CRUZ, COSTA E SILVA.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Luiz Pereira Gon\u00e7alves", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "843/2017", "dataEntrada": "843/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O E DRENAGEM NA RUA NELSON CARREIRA, JARDIM PLANALTO, EM OITIZEIRO.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Luiz Pereira Gon\u00e7alves", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "842/2017", "dataEntrada": "842/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O E DRENAGEM NA RUA JOSEMAR LEITE DE ARA\u00daJO, JARDIM PLANALTO, EM OITIZEIRO.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Luiz Pereira Gon\u00e7alves", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "837/2017", "dataEntrada": "837/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB COLOCA\u00c7\u00c3O DE SEM\u00c1FORO COM ESPERA REGRESSIVA NAS RUAS JOS\u00c9 FRANCISCO DA SILVA E ELIAS CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Dam\u00e1sio Franca Segundo Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "839/2017", "dataEntrada": "839/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA REVITALIZA\u00c7\u00c3O NO COMPLEXO ESPORTIVO DO CONJUNTO ERNESTO GEISEL, LOCALIZADO NA RUA DEPUTADO PETR\u00d4NIO FIGUEIREDO, ENTRE AS RUAS PROFESSORA NO\u00caMIA RIBEIRO E CORONEL EDUARDO COSTA.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "838/2017", "dataEntrada": "838/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA RESTAURA\u00c7\u00c3O E COLOCA\u00c7\u00c3O DE TAMPA NA GALERIA PLUVIAL DA RUA PROFESSORA NAIR PAIVA DOS SANTOS, NO ALTIPLANO.", "autor(a)": "Dam\u00e1sio Franca Segundo Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "836/2017", "dataEntrada": "836/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA DENTISTA BETINA TEN\u00d3RIO COELHO, NO BAIRRO DO JOS\u00c9 AM\u00c9RICO.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "835/2017", "dataEntrada": "835/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA JOS\u00c9 CLEMENTINO FERRA, NO BAIRRO DO JOS\u00c9 AM\u00c9RICO.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "833/2017", "dataEntrada": "833/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A RECUPERA\u00c7\u00c3O DO CAL\u00c7AMENTO DA RUA CARLOS CAVALCANTE DE ARRUDA, NO BAIRRO ERN\u00c2NI S\u00c1TIRO.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "834/2017", "dataEntrada": "834/2017", "ementa": "SOLICITA A LIMPEZA DO TERRENO ONDE FICA LOCALIZADO A UNIDADE DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E VIDA, NA RUA MAUR\u00cdLIO ALMEIDA, NO BAIRRO ERN\u00c2NI S\u00c1TIRO.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "829/2017", "dataEntrada": "829/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 CAGEPA A MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS BUEIROS ABERTOS NA RUA CIDADE DE FAGUNDES, NO BAIRRO DAS INDUSTRIAS.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "831/2017", "dataEntrada": "831/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O RECAPEAMENTO ASF\u00c1LTICO NA RUA MAUR\u00cdLIO DE ALMEIDA, NO BAIRRO ERN\u00c2NI S\u00c1TIRO.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "830/2017", "dataEntrada": "830/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 CAGEPA A DESOBSTRU\u00c7\u00c3O DA REDE DE ESGOTO DA RUA LOUREN\u00c7O C\u00c9SAR, NO BAIRRO ERNANI S\u00c1TIRO.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "832/2017", "dataEntrada": "832/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A RECUPERA\u00c7\u00c3O DOS EQUIPAMENTOS DE GIN\u00c1STICA DA ACADEMIA DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA NA RUA MAUR\u00cdLIO DE ALMEIDA, NO BAIRRO ERN\u00c2NI S\u00c1TIRO.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "827/2017", "dataEntrada": "827/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A INSTALA\u00c7\u00c3O DE ESGOTAMENTO SANIT\u00c1RIO NA RUA NAPOLE\u00c3O LAUREANO, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Ronivon Ramalho Diniz", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "828/2017", "dataEntrada": "828/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 CAGEPA A MANUTEN\u00c7\u00c3O DE BUEIROS ABERTOS NA RUA CARLOS CAVALCANTE DE ARRUDA, BAIRRO DO ERN\u00c2NI S\u00c1TIRO.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "826/2017", "dataEntrada": "826/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE LINHA DE \u00d4NIBUS LIGANDO O BAIRRO DO CRISTO AO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS, ATRAV\u00c9S DAS RUAS JOS\u00c9 GOMES DA SILVEIRA E AV. XAVIER J\u00daNIOR.", "autor(a)": "Ronivon Ramalho Diniz", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "825/2017", "dataEntrada": "825/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB O REPARO DE EQUIPAMENTOS DE GIN\u00c1STICA NA PRA\u00c7A DA AMIZADE, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Ronivon Ramalho Diniz", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "824/2017", "dataEntrada": "824/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A INSTALA\u00c7\u00c3O DE ESGOTAMENTO SANIT\u00c1RIO NA RUA 2 DE FEVEREIRO, NOBAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Ronivon Ramalho Diniz", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "801/2017", "dataEntrada": "801/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEPLAN REALIZA\u00c7\u00c3O DE AUDI\u00caNCIAS P\u00daBLICAS PARA DEBATER COM A SOCIEDADE CIVIL ORGANIZADA OS PRODUTOS MAIS RELEVANTES DO PROCESSO LICITAT\u00d3RIO REFERENTE \u00c0 INTERVEN\u00c7\u00c3O NA BARREIRA DO CABO BRANCO.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "819/2017", "dataEntrada": "819/2017", "ementa": "REQUER VOTO DE APLAUSO AO SR. L\u00c9O BARBOSA, EM VIRTUDE DE SUA ESTREIA NA F\u00d3RMULA 3 ACADEMY.", "autor(a)": "Thiago N\u00f3brega de Lucena", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "798/2017", "dataEntrada": "798/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DA PARA\u00cdBA MAIS POLICIAMENTO NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "786/2017", "dataEntrada": "786/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA SERVI\u00c7O DE TAPA BURACOS NA RUA ALICE AZEVEDO, NO BAIRRO DO CENTRO.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lidoe Aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "686/2017", "dataEntrada": "686/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO DA RUA PEDRO ALVES DE ANDRADE, NO BAIRRO JARDIM S\u00c3O PAULO.", "autor(a)": "Jo\u00e3o Almeida de Carvalho J\u00fanior", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "878/2017", "dataEntrada": "878/2017", "ementa": "LIDO E APROVADO NO DIA 22/03/2017\r\nREQUER SESS\u00c3O ESPECIAL NO DIA 05 DE ABRIL, \u00c0S 15H, ALUSIVA AOS 95 ANOS DO PC DO B.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em 22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "823/2017", "dataEntrada": "823/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O NA RUA MARTA DA LUZPARTE DE CIMA), NO BAIRRO JARDIM PLANALTO.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "875/2017", "dataEntrada": "875/2017", "ementa": "REQUER AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA NO DIA 04 DE ABRIL, \u00c0S 15H, PARA DISCUTIR SOBRE A FAL\u00c9SIA DO CABO BRANCO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e Aprovado em 22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "818/2017", "dataEntrada": "818/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB AUMENTO DA FROTA DE TRANSPORTE COLETIVO DA LINHA 120 VALENTINA, PARA ATENDER A POPULA\u00c7\u00c3O DO BAIRRO ERNESTO GEISEL II.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "822/2017", "dataEntrada": "822/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA REFORMA NA PRA\u00c7A MOIS\u00c9S GOMES DE LIMA, NO BAIRRO JARDIM PLANALTO.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "821/2017", "dataEntrada": "821/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O NA RUA JOAQUIM NONATO DE AQUINO, NO BAIRRO JARDIM PLANALTO.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "820/2017", "dataEntrada": "820/2017", "ementa": "REQUER AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA NO DIA 30 DE MAR\u00c7O, \u00c0S 15H, PARA TRATAR SOBRE O TEMA:RIO GRAMAME CONVIDA OS RIOS PARA DIALOGAR\".", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em 21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "815/2017", "dataEntrada": "815/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SUPERINTEND\u00caNCIA DO BRANCO DO BRASIL INSTALA\u00c7\u00c3O DE UMA AG\u00caNCIA NO BAIRRO VALENTINA FIGUEIREDO.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "816/2017", "dataEntrada": "816/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 PMJP INSTALA\u00c7\u00c3O DO MUSEU HIST\u00d3RICO DA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA, NO CENTRO HIST\u00d3RICO DA CIDADE.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "814/2017", "dataEntrada": "814/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB ABERTURA DE VIA INTERLIGANDO AS RUAS TIAGO DOS ANJOS E LUIZ ALVES DA ROCHA, NO AEROCLUBE.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "813/2017", "dataEntrada": "813/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 PMJP AMPLIA\u00c7\u00c3O DO N\u00daMERO DE BOLSAS DESTINADAS AO PROGRAMA BOLSA UNIVERSIT\u00c1RIA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "812/2017", "dataEntrada": "812/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 ENERGISA REMO\u00c7\u00c3O DE POSTE DE SUSTENTA\u00c7\u00c3O DA REDE DE ENERGIA EL\u00c9TRICA LOCALIZADO NA CAL\u00c7ADA DO IM\u00d3VEL DE N\u00b033, NA RUA FERNANDO A. SEABRA, EM MANGABEIRA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "811/2017", "dataEntrada": "811/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB INSTALA\u00c7\u00c3O DE SEM\u00c1FORO E ABERTURA DO CANTEIRO CENTRAL PARA INTERLIGAR A RUA SER\u00c1FICO DA N\u00d3BREGA \u00c0 AV. CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "809/2017", "dataEntrada": "809/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 CAGEPA DESOBSTRU\u00c7\u00c3O NA REDE DE ESGOTO DA RUA MAUR\u00cdLIO DE ALMEIDA, NO BAIRRO ERNANI S\u00c1TYRO.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "810/2017", "dataEntrada": "810/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA RECAPEAMENTO ASF\u00c1LTICO NA RUA SEVERINO MASSA SPINELLI, NO BAIRRO DE TAMBA\u00da.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "805/2017", "dataEntrada": "805/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMHAB ESCLARECIMENTOS A RESPEITO DAS DEN\u00daNCIAS VINCULADAS NA M\u00cdDIA LOCAL SOBRE POSS\u00cdVEIS IRREGULARIDADES NO PROGRAMA MINHA CASA MINHA VIDA, NO CONDOM\u00cdNIO RESIDENCIAL IRM\u00c3 DULCE, NO BAIRRO COLINAS DO SUL II. ", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "806/2017", "dataEntrada": "806/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE FAIXAS DE PEDESTRES NA RUA IN\u00c1CIO FERREIRA SERRANO E NAS PROXIMIDADES DO CRUZAMENTO COM RUA PROFESSOR FRANCISCO DE OLIVEIRA PORTO, NO BAIRRO BRISAMAR.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "803/2017", "dataEntrada": "803/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 ANVISA FISCALIZA\u00c7\u00c3O DAS CARNES VENDIDAS NOS FRIGOR\u00cdFICOS E MERCADOS P\u00daBLICOS DAS CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "804/2017", "dataEntrada": "804/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR LIMPEZA EM TERRENOS BALDIOS ABANDONADOS LOCALIZADOS NA ESQUINA ENTRE A AV. FERNANDO LU\u00cdS HENRIQUE DOS SANTOS COM RUA DR. ABEL BELTR\u00c3O, NO BESSA.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "800/2017", "dataEntrada": "800/2017", "ementa": "SOLICITA AO GOVERNO DO ESTADO E AO COMANDO DA POL\u00cdCIA MILITAR CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA UNIDADE DE POL\u00cdCIA SOLID\u00c1RIA NO COLINAS DO SUL II.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Luiz Pereira Gon\u00e7alves", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "802/2017", "dataEntrada": "802/2017", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS AO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO TRABALHOMPT) NA PARA\u00cdBA, PELO TRABALHO QUE VEM REALIZANDO EM DEFESA DA IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS EFETIVAS PARA O COMBATE AO TRABALHO INFANTIL EM TODAS AS SUAS FORMAS E DE COMBATE \u00c0 EXPLORA\u00c7\u00c3O SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES NO ESTADO DA PARA\u00cdBA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "799/2017", "dataEntrada": "799/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O ASF\u00c1LTICA NA RUA ANT\u00d4NIO PEREIRA SOBRINHO, COLINAS DO SUL II, EM GRAMAME.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Luiz Pereira Gon\u00e7alves", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "797/2017", "dataEntrada": "797/2017", "ementa": "REQUER AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA PARA O DIA 18 DE ABRIL DE 20017,\u00c0S 15H, EM ALUS\u00c3O \u00c0 LEI FEDERAL N\u00ba 12.244/2010, QUE DISP\u00d5E SOBRE A UNIVERSALIZA\u00c7\u00c3O DAS BIBLIOTECAS ESCOLARES E SOBRE A VALORIZA\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS BIBLIOTEC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em 22/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "795/2017", "dataEntrada": "795/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA EG\u00cdDIO DE OLIVEIRA LIMA, BAIRRO JARDIM PLANALTO.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "796/2017", "dataEntrada": "796/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA MELHORIAS NA ILUMINA\u00c7\u00c3O PUBLICA DA RUA ANTONIO PEREIRA SOBRINHO, NO COLINAS DO SUL II, NO BAIRRO DE GRAMAME.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Luiz Pereira Gon\u00e7alves", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "791/2017", "dataEntrada": "791/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO NA RUA PADRE JOS\u00c9 DE ANCHIETA, NO BAIRRO DO COSTA E SILVA.", "autor(a)": "Tanilson Tarso N\u00f3brega Soares", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "793/2017", "dataEntrada": "793/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA PATRULHEIRO SEBASTI\u00c3O FERNANDES, NO BAIRRO JARDIM PLANALTO.\r\n", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "794/2017", "dataEntrada": "794/2017", "ementa": "SOLICITA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA JOSEMAR LEITE DE ARA\u00daJO, NO BAIRRO JARDIM PLANALTO.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "788/2017", "dataEntrada": "788/2017", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS PARA CL\u00c1UDIO FURTADO, VICE-PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DAS FUNDA\u00c7\u00d5ES ESTADUAIS DE AMPARO \u00c0 PESQUISA CONFAP.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "790/2017", "dataEntrada": "790/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO DA RUA ENGENHEIRO NEM\u00c9SIO PALMEIRA, NO BAIRRO COSTA E SILVA.", "autor(a)": "Tanilson Tarso N\u00f3brega Soares", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "789/2017", "dataEntrada": "789/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO DA RUA JOTA MONTEIRO, NO BAIRRO COSTA E SILVA.", "autor(a)": "Tanilson Tarso N\u00f3brega Soares", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "787/2017", "dataEntrada": "787/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 CAGEPA O RECAPEAMENTO ASF\u00c1LTICO DAS SEGUINTES RUAS: AV. VALDEMAR NAZIAZENO, NO BAIRRO DO GEISEL; RUAS JO\u00c3O SANTA CRUZ E ANT\u00d4NIO GON\u00c7ALVES, NO BAIRRO FUNCION\u00c1RIOS; E PROFESSORA SEVERINA SOUTO, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Valdir Jos\u00e9 Dowsley", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "784/2017", "dataEntrada": "784/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 CAGEPA CONSERTO DE ESGOTO NA RUA 19 DE MAR\u00c7O, COMUNIDADE TERRA DO NUNCA, BAIRRO DO ROGER.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "781/2017", "dataEntrada": "781/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA PROFESSORA MARIA LU\u00cdZA, BAIRRO DO CRISTO.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "783/2017", "dataEntrada": "783/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 PMJP A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA PRA\u00c7A COM EQUIPAMENTOS DE MALHA\u00c7\u00c3O E QUADRA DE FUTSAL NA RUA 19 DE MAR\u00c7O, BAIRRO DO ROGER.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "782/2017", "dataEntrada": "782/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA CL\u00d3VIS NASCIMENTO DE SIQUEIRA ARCOVERDE, BAIRRO DE ALTIPLANO.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "780/2017", "dataEntrada": "780/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB NOVA LINHA DE \u00d4NIBUS PARA O BAIRRO NOVA TRINDADE.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "779/2017", "dataEntrada": "779/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB NOVA LINHA DE \u00d4NIBUS PARA O BAIRRO DE MUMBABA.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "778/2017", "dataEntrada": "778/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB NOVA LINHA DE \u00d4NIBUS PARA O BAIRRO CIDADE VERDE.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "776/2017", "dataEntrada": "776/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB NOVA LINHA DE \u00d4NIBUS PARA O BAIRRO DE JARDIM VENEZA.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "775/2017", "dataEntrada": "775/2017", "ementa": "REQUER SESS\u00c3O ESPECIAL NO DIA 19 DE ABRIL, NO PLEN\u00c1RIO DA CMJP, PARA LAN\u00c7AMENTO E DEBATE DA CAMPANHAPELA FUN\u00c7\u00c3O SOCIAL DA CIDADE E DA PROPRIEDADE\".", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em 21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "774/2017", "dataEntrada": "774/2017", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS AO SENHOR HERON CID, PELA EXCELENTE CONDU\u00c7\u00c3O E CRESCIMENTO DO PORTAL MAISPB E ESTREIA DE SEU NOVO TRABALHO, O BLOG DO HERON CID.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "773/2017", "dataEntrada": "773/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE CAL\u00c7AMENTO NA RUA MOACIR DA COSTA PEREIRA, NO VALENTINA FIGUEIREDO.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "772/2017", "dataEntrada": "772/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE CAL\u00c7AMENTO NA RUA MARIA DAS NEVES MEDEIROS RODRIGUES, EM GRAMAME.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "770/2017", "dataEntrada": "770/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE CAL\u00c7AMENTO NA RUA ADALTO TOLEDO, NO GEISEL.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "771/2017", "dataEntrada": "771/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE NA RUA N\u00daBIA CRISTIANE DOS SANTOS BASTOS, NO PLANALTO BOA ESPERAN\u00c7A.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "769/2017", "dataEntrada": "769/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CONSERTO DA CAL\u00c7ADA LOCALIZADA EM FRENTE AO COL\u00c9GIO LOURDINAS, NA AV. EPIT\u00c1CIO PESSOA.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "768/2017", "dataEntrada": "768/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A ADOTA\u00c7\u00c3O DE MEDIDAS EFICAZES VISANDO ACABAR COM OS PONTOS CR\u00cdTICOS DE ALAGAMENTOS NOS BAIRROS E COMUNIDADES NA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lidoe Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "767/2017", "dataEntrada": "767/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CAPIT\u00c3O NATAL\u00cdCIO EVANGELISTA DOS SANTOS, BAIRRO CIDADE DOS COLIBRIS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "766/2017", "dataEntrada": "766/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE SINALIZA\u00c7\u00c3O SEMAF\u00d3RICA, NO CRUZAMENTO DA RUA NEVINHA CAVALCANTE COM A RUA HILDA COUTINHO DE LUCENA, NO BAIRRO DE MIRAMAR.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lidoe Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "763/2017", "dataEntrada": "763/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO TRECHO, DE APROXIMADAMENTE 500 METROS, DE CICLO FAIXA, NA RUA FRANCISCO PORF\u00cdRIO RIBEIRO, NO BAIRRO DE MANGABEIRA.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "762/2017", "dataEntrada": "762/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O NA RUA AN\u00cdSIO DE AZEVEDO LIMA, EM MANGABEIRA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "760/2017", "dataEntrada": "760/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA SANTA CLARA DE ASSIS, NO BAIRRO DO GEISEL", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "761/2017", "dataEntrada": "761/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA DORA MORAIS MOURA, NO BAIRRO DO CRISTO REDENTOR", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "759/2017", "dataEntrada": "759/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA PROFESSOR JOSU\u00c9 DA SILVEIRA, NO BAIRRO DO GEISEL", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "702/2017", "dataEntrada": "702/2017", "ementa": "REQUER VOTO DE APLAUSOS AO JORNALISTA HERON CID, PELO LAN\u00c7AMENTO DO BLOG WWW.HERONCID.COM.BR.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "684/2017", "dataEntrada": "684/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO NA RUA ELZA RIBEIRO, NO BAIRRO DE COSTA E SILVA.", "autor(a)": "Tanilson Tarso N\u00f3brega Soares", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "685/2017", "dataEntrada": "685/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO NA RUA HENRIQUE NASCIMENTO, NO BAIRRO DE COSTA E SILVA.", "autor(a)": "Tanilson Tarso N\u00f3brega Soares", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "683/2017", "dataEntrada": "683/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A LIMPEZA DAS GALERIAS PLUVIAIS, NAS COMUNIDADES GAUCHINHA I E II, NO BAIRRO DO COSTA E SILVA.", "autor(a)": "Tanilson Tarso N\u00f3brega Soares", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "682/2017", "dataEntrada": "682/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SMS QUE A EQUIPE DO CENTRO DE VIGIL\u00c2NCIA AMBIENTAL E ZOONOSES VISITE AS COMUNIDADES GAUCHINA I, GAUCHINHA II, SESI E COSTA E SILVA.", "autor(a)": "Tanilson Tarso N\u00f3brega Soares", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,21/03/2017\r\n"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "681/2017", "dataEntrada": "681/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA VIABILIZAR O ESTUDO JUNTO A SEMOB, PARA ASFALTAR A RUA PORF\u00cdRIO COSTA, NO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.\r\n", "autor(a)": "Tanilson Tarso N\u00f3brega Soares", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "680/2017", "dataEntrada": "680/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A REFORMA DO GIN\u00c1SIO POLIESPORTIVO DA E.M.E.F. PROFESSOR OSCAR DE CASTRO, LOCALIZADO NA AV. LIMA FILHO, N 147, NO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Tanilson Tarso N\u00f3brega Soares", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "757/2017", "dataEntrada": "757/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DE RUA EMPRES\u00c1RIO JO\u00c3O VALDECI GON\u00c7ALVES, NO BAIRRO PORTAL DO SOL.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "649/2017", "dataEntrada": "649/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 PMJP MELHORIAS NA PRA\u00c7A LOCALIZADA EM FRENTE AO RESIDENCIAL TERRAZZO DI LUNA, NA RUA IN\u00c1CIO FERREIRA SERRANO, NO BAIRRO BRISAMAR.", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 21/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "756/2017", "dataEntrada": "756/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O NA RUA ESTUDANTE ANDR\u00c9 DE BARBOSA DE MEDEIROS, NO BAIRRO MANGABEIRA VIII.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "753/2017", "dataEntrada": "753/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UM REDUTOR DE VELOCIDADE E SINALIZA\u00c7\u00c3O NA RUA ARMANDO AFONSO BOUDOUX J\u00daNIOR, NO BAIRRO ERNESTO GEISEL.\r\n", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "752/2017", "dataEntrada": "752/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 PMJP PROVID\u00caNCIAS COM RELA\u00c7\u00c3O A UM GALP\u00c3O ABANDONADO NO MERCADO P\u00daBLICO DE MANGABEIRA.", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "749/2017", "dataEntrada": "749/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA DESOBSTRU\u00c7\u00c3O DAS GALERIAS PLUVIAIS NO CRUZAMENTO DAS AVENIDAS BAR\u00c3O DE MAMANGUAPE E CARNEIRO DA CUNHA, NA BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "747/2017", "dataEntrada": "747/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB INSTALA\u00c7\u00c3O DE REDUTOR DE VELOCIDADE NA AV. NOSSA SENHORA DE F\u00c1TIMA, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "746/2017", "dataEntrada": "746/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE CAL\u00c7AMENTO EM UMA PARTE DA RUA PROFESSOR OSWALDO MIRANDA PEREIRA, QUE ABRANGE DA IGREJA DO NAZARENO AT\u00c9 A ESCOLA CAPITULINA S\u00c1TYRO, NO CONJUNTO JO\u00c3O AGRIPINO.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "744/2017", "dataEntrada": "744/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA DOUTOR SEVERINO PROC\u00d3PIO, NO BAIRRO DOS EXPEDICION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "745/2017", "dataEntrada": "745/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA TAVARES CAVALCANTE, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "743/2017", "dataEntrada": "743/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA DANIEL JUSTINO DE ARA\u00daJO, NO BAIRRO DOS EXPEDICION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "740/2017", "dataEntrada": "740/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA PROFESSOR JOAQUIM SANTIAGO, NO BAIRRO DOS EXPEDICION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "742/2017", "dataEntrada": "742/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA HERONIDES RAMOS, NO BAIRRO DOS EXPEDICION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "739/2017", "dataEntrada": "739/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA AV. S\u00cdLVIO ALMEIDA, NO BAIRRO DOS EXPEDICION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "738/2017", "dataEntrada": "738/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA AV. MARECHAL ESPERIDI\u00c3O ROSAS, NO BAIRRO DOS EXPEDICION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "735/2017", "dataEntrada": "735/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA SUBTENENTE MANOEL GATO, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "734/2017", "dataEntrada": "734/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA JOAQUIM TORRES, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "737/2017", "dataEntrada": "737/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA HORTENCE PEIXE, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "736/2017", "dataEntrada": "736/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA UNIVERSIT\u00c1RIO CARLOS MARCELO PINTO, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "733/2017", "dataEntrada": "733/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA JOS\u00c9 PONCE LEON, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "731/2017", "dataEntrada": "731/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA JOSAF\u00c1 ALVES DE SOUZA, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "732/2017", "dataEntrada": "732/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA OSCAR PINTO, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "730/2017", "dataEntrada": "730/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA SANDOVAL DE OLIVEIRA, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "728/2017", "dataEntrada": "728/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA AV. CAMILO DE HOLANDA, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "727/2017", "dataEntrada": "727/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA QUINTINO BOCAIUVA, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "724/2017", "dataEntrada": "724/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA AV. EXPEDICION\u00c1RIOS, NO BAIRRO DOS EXPEDICION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "722/2017", "dataEntrada": "722/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA PRA\u00c7A PEDRO GONDIM, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "725/2017", "dataEntrada": "725/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA C\u00d4NEGO MATIAS FREIRE, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "721/2017", "dataEntrada": "721/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA GENERAL BENTO DA GAMA, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "720/2017", "dataEntrada": "720/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA PROFESSORA SEVERINA MOURA, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "719/2017", "dataEntrada": "719/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA GREG\u00d3RIO DE OLIVEIRA, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "718/2017", "dataEntrada": "718/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA ETELVINA MACEDO DE MENDON\u00c7A, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "717/2017", "dataEntrada": "717/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O EM TODA A EXTENS\u00c3O DA AV. J\u00daLIA FREIRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "715/2017", "dataEntrada": "715/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA AV. JUAREZ T\u00c1VORA, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "714/2017", "dataEntrada": "714/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA ARAG\u00c3O E MELO, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "716/2017", "dataEntrada": "716/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA DOM MOIS\u00c9S COELHO, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "713/2017", "dataEntrada": "713/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA MANOEL DEODATO, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "706/2017", "dataEntrada": "706/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 ENERGISA SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE POSTE LOCALIZADO NA AV. S\u00c3O PAULO, NO BAIRRO DOS ESTADOS.", "autor(a)": "Jo\u00e3o dos Santos Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "705/2017", "dataEntrada": "705/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA REPARO NOS DEGRAUS DO VIADUTO LOCALIZADO NA AV. NOVA LIBERDADE, BAIRRO DA ILHA DO BISPO.", "autor(a)": "Jo\u00e3o dos Santos Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "704/2017", "dataEntrada": "704/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 CAGEPA REALIZA\u00c7\u00c3O DE MANUTEN\u00c7\u00c3O NA TAMPA DE ESGOTO LOCALIZADA ENTRE AS AVS. GOI\u00c1S E MARANH\u00c3O, NO BAIRRO DOS ESTADOS.", "autor(a)": "Jo\u00e3o dos Santos Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "703/2017", "dataEntrada": "703/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB REALIZA\u00c7\u00c3O DE MANUTEN\u00c7\u00c3O NOS EQUIPAMENTOS DA ACADEMIA P\u00daBLICA LOCALIZADA NA PRA\u00c7A DA PAZ, NOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "699/2017", "dataEntrada": "699/2017", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS \u00c0 EQUIPE DE SEGURAN\u00c7AS DESTA CASA LEGISLATIVA, POR TEREM EVITADO QUE NA MANH\u00c3 DO \u00daLTIMO DIA 07 DE MAR\u00c7O UMA MULHER FOSSE AGREDIDA EM FRENTE AO PR\u00c9DIO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "698/2017", "dataEntrada": "698/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMAM CONTINUA\u00c7\u00c3O DA PODA DAS \u00c1RVORES NAS RUAS WALDEMAR ACIOLY E GENERAL ALFREDO CANTALICE, NOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "696/2017", "dataEntrada": "696/2017", "ementa": "SOLICITA A ESTA CASA LEGISLATIVA A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE LUMIN\u00c1RIAS TEM\u00c1TICAS NA COR VERDE NA FACHADA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA E SEUS ANEXOS, DURANTE O PR\u00d3XIMO M\u00caS DE ABRIL, EM ALUS\u00c3O AO MOVIMENTO ABRIL VERDE, PARA HOMENAGEAR AS V\u00cdTIMAS DE ACIDENTES DE TRABALHO E DIVULGAR A PREVEN\u00c7\u00c3O CONTRA OS MESMOS.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "695/2017", "dataEntrada": "695/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 PMJP A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE LUMIN\u00c1RIAS TEM\u00c1TICAS NA COR VERDE NA FACHADA DA SEDE DA PREFEITURA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA, E NAS DEMAIS REPARTI\u00c7\u00d5ES MUNICIPAIS DURANTE O M\u00caS DE ABRIL, EM ALUS\u00c3O AO MOVIMENTO ABRIL VERDE PARA HOMENAGEAR AS V\u00cdTIMAS DE ACIDENTES DE TRABALHO E DIVULGAR A PREVEN\u00c7\u00c3O CONTRA OS MESMOS.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "693/2017", "dataEntrada": "693/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB A PODA DE \u00c1RVORES NA RUA JOS\u00c9 CAVALCANTI CHAVES, NAS IMEDIA\u00c7\u00d5ES DOS N\u00daMEROS 400 A 450, NO BAIRRO DOS EXPEDICION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "694/2017", "dataEntrada": "694/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR A CAMPINAGEM E VARREDURA DA RUA S\u00c3O SEBASTI\u00c3O, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "691/2017", "dataEntrada": "691/2017", "ementa": "SOLICITAS \u00c0 SEINFRA LIMPEZA E DESOBSTRU\u00c7\u00c3O DE TODAS AS CAIXAS DE ESGOTO LOCALIZADAS NO INTERIOR DO MERCADO P\u00daBLICO DE CRUZ DAS ARMAS", "autor(a)": "Lu\u00eds Fl\u00e1vio Medeiros Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "689/2017", "dataEntrada": "689/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A MANUTEN\u00c7\u00c3O NA COBERTURATELHAS E CALHAS) DO MERCADO P\u00daBLICO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Lu\u00eds Fl\u00e1vio Medeiros Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "692/2017", "dataEntrada": "692/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR A CAMPINAGEM E VARREDURA DA RUA MIGUEL SANTA CRUZ, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "690/2017", "dataEntrada": "690/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O RECAPEAMENTO ASF\u00c1LTICO NA RUA TONY C\u00c1SSIO RODRIGUES ESTRELA, NO BAIRRO DOS FUNCION\u00c1RIOS II.", "autor(a)": "Lu\u00eds Fl\u00e1vio Medeiros Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "687/2017", "dataEntrada": "687/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR O PEDIDO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE A POL\u00cdTICA ADOTADA PELA MUNICIPALIDADE NO QUE TANGE A IM\u00d3VEIS ABANDONADOS NO MUN\u00cdCIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "679/2017", "dataEntrada": "679/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMHAB PEDIDO DE INFORMA\u00c7\u00c3O PARA QUE SEJA ENCAMINHADO O CRONOGRAMA DE EXECU\u00c7\u00c3O DO PROJETO DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DA COMUNIDADE MARIA DE NAZAR\u00c9", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "Diretoria Legislativa", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "688/2017", "dataEntrada": "688/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CONSERTO DE UMA CRATERA NO IN\u00cdCIO DA RUA PASTOR MIZAEL J\u00c1COME CAVALCANTE, BAIRRO DO ERNESTO GEISEL.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "678/2017", "dataEntrada": "678/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 PMJP CAL\u00c7AMENTO DA RUA DO IASMIM, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "676/2017", "dataEntrada": "676/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 CAGEPA RECUPERA\u00c7\u00c3O DA AVENIDA VALDEMAR GALDINO NAZIAZENO, NO BAIRRO GEISEL, A QUAL ENCONTRA-SE MODIFICADA EM SUA INFRAESTRUTURA POR CONTA DOS SERVI\u00c7OS DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA TUBULA\u00c7\u00c3O.", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "677/2017", "dataEntrada": "677/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 PMJP CAL\u00c7AMENTO DA RUA PEDRO IVO PAIVA, NO BAIRRO DO CRISTO REDENTOR", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "675/2017", "dataEntrada": "675/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 CAGEPA RECUPERA\u00c7\u00c3O DAS RUAS JOS\u00c9 SOUTO DE LIMA E DUR\u00c1VEL DE ALBUQUERQUE, NO BAIRRO DO GEISEL, A QUAL ENCONTRA-SE MODIFICADA EM SUA INFRAESTRUTURA POR CONTA DOS SERVI\u00c7OS DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA TUBULA\u00c7\u00c3O.", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "626/2017", "dataEntrada": "626/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR O RECOLHIMENTO DE LIXO NA RUA JOS\u00c9 BATISTA DE MELO, NO BAIRRO DO CASTELO BRANCO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "625/2017", "dataEntrada": "625/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR O RECOLHIMENTO DE LIXO NA RUA COMERCIANTE JOS\u00c9 ANTONIO DE SOUZA, NO BAIRRO DOS NOVAIS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "623/2017", "dataEntrada": "623/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC A ADAPTA\u00c7\u00c3O DO CREI JOS\u00c9 DE CARVALHO COSTA FILHO, NO BAIRRO DO ALTIPLANO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "622/2017", "dataEntrada": "622/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC A ADAPTA\u00c7\u00c3O DO CREI J\u00daLIA RAMOS, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "624/2017", "dataEntrada": "624/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A PINTURA DA LOMBADA NA RUA MAJOR ALVARO MONTEIRO, NO BAIRRO DOS IP\u00caS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "621/2017", "dataEntrada": "621/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC A ADAPTA\u00c7\u00c3O DO CREI RITA GADELHA DE S\u00c1, NO BAIRRO DO TIMB\u00d3, NOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "620/2017", "dataEntrada": "620/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O RECAPEAMENTO ASF\u00c1LTICO NA AVENIDA RIO GRANDE DO SUL, NO BAIRRO DOS ESTADOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "618/2017", "dataEntrada": "618/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR A CAPINAGEM E VARRI\u00c7\u00c3O NA AVENIDA JO\u00c3O C\u00c2NCIO DA SILVA, NO BAIRRO DE MANA\u00cdRA.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "619/2017", "dataEntrada": "619/2017", "ementa": "SOLICITA AO GOVERNO DO ESTADO DA PARA\u00cdBA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE RESTAURANTE POPULAR NO BAIRRO DO ERNESTO GEISEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "617/2017", "dataEntrada": "617/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR A CAPINAGEM E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA CARTEIRO DORGIVAL LIMA LOPES, NO BAIRRO DO ALTO DO MATEUS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "616/2017", "dataEntrada": "616/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR A CAPINAGEM E VARRI\u00c7\u00c3O NA AVENIDA PRESIDENTE ROOSEVELT, NO BAIRRO DOS EXPEDICION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "614/2017", "dataEntrada": "614/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR A CAPINAGEM E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA JORNALISTA JAIR ALVES DOS SANTOS, NO BAIRRO DA PENHA.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "615/2017", "dataEntrada": "615/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR A CAPINAGEM E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA MARCIO ALVES DOS SANTOS, NO BAIRRO DA PENHA.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "613/2017", "dataEntrada": "613/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR A CAPINAGEM E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA DESEMBARGADOR JO\u00c3O SANTA CRUZ DE OLIVEIRA, NO BAIRRO DOS FUNCION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "608/2017", "dataEntrada": "608/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 PODA DE ARVORES NA RUA MANOEL CALDAS GUSM\u00c3O, NO BAIRRO DOS IP\u00caS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lida e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "607/2017", "dataEntrada": "607/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB A PODA DE ARVORES NA AVENIDA ESPERAN\u00c7A, NO BAIRRO DE MANA\u00cdRA.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "606/2017", "dataEntrada": "606/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB A PODA DE ARVORES NA RUA EVALDO WANDERLEI, NO BAIRRO DE TAMBAUZINHO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lidoe aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "605/2017", "dataEntrada": "605/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB A PODA DE ARVORES NA AVENIDA ING\u00c1, NO BAIRRO DE MANA\u00cdRA.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "604/2017", "dataEntrada": "604/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB A PODA DE ARVORES NA RUA PORF\u00cdRIO COSTA, NO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "603/2017", "dataEntrada": "603/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A LIMPEZA DAS GALERIAS PLUVIAIS NA RUA IRINEU PINTO, NO BAIRRO DO VARADOURO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "611/2017", "dataEntrada": "611/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR A CAPINAGEM E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA JOS\u00c9 QUIRINO DA FONSECA, NO BAIRRO DO VALENTINA.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "601/2017", "dataEntrada": "601/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA RUA CARLOS GOMES, NO BAIRRO DOS EXPEDICION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "600/2017", "dataEntrada": "600/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA AVENIDA RIO GRANDE DO SUL, NO BAIRRO DOS ESTADOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lidoe aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "599/2017", "dataEntrada": "599/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES EM TODA EXTENS\u00c3O DA RUA TELEGRAFISTA ARMANDO PESSOA, NO BAIRRO DE TREZE DE MAIO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "598/2017", "dataEntrada": "598/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES EM TODA EXTENS\u00c3O DA RUA ALFREDO JOS\u00c9 ATHAIDE, NO BAIRRO DO ALTO DO C\u00c9U.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "612/2017", "dataEntrada": "612/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR A CAPINAGEM E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA MONSENHOR SEVERIANO PIRES FERREIRA, NO BAIRRO BRISAMAR.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "597/2017", "dataEntrada": "597/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO DA RUA GENIVAL RIBEIRO DOS SANTOS, NO BAIRRO DO CRISTO REDENTOR.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "595/2017", "dataEntrada": "595/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO DA RUA FRANCISCO BARBOSA DA SILVA, NO BAIRRO DE MANDACARU.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "596/2017", "dataEntrada": "596/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO DA RUA MANOEL SILVA DE LACERDA, NO BAIRRO DE MANDACARU.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "587/2017", "dataEntrada": "587/2017", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS AO SINDICATO DOS OFICIAIS DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DA PARA\u00cdBA, PELOS 14 ANOS DE EXIST\u00caNCIA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "583/2017", "dataEntrada": "583/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO DA RUA IRACEMA GUEDES LINS, NO BAIRRO ALTIPLANO. ", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "582/2017", "dataEntrada": "582/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO DA RUA JO\u00c3O VIEIRA GON\u00c7ALVES DE MEDEIROS JUNIOR, NO BAIRRO ALTIPLANO.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "581/2017", "dataEntrada": "581/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO DA RUA JO\u00c3O CABRAL DE LUCENA, NO BAIRRO DO BESSA.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "580/2017", "dataEntrada": "580/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO DA RUA ANA CRISTINA ROLIM MACHADO, NO BAIRRO AEROCLUBE.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "579/2017", "dataEntrada": "579/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO DA RUA AGENTE FISCAL AMADEU DE CASTRO, NO BAIRRO AEROCLUBE.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "578/2017", "dataEntrada": "578/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO DA RUA ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA MOURA, NO BAIRRO AEROCLUBE.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "765/2017", "dataEntrada": "765/2017", "ementa": "LIDO E APROVADO NO DIA 16/03/2017. REQUER VOTOS DE LOUVOR PELO ANIVERS\u00c1RIO DE 98 ANOS DO ARCEBISPO EM\u00c9RITO DA PARA\u00cdBA, DOM JOS\u00c9 MARIA PIRES.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "577/2017", "dataEntrada": "577/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO DA RUA A\u00cdRTON CORDEIRO, NO BAIRRO AEROCLUBE.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "758/2017", "dataEntrada": "758/2017", "ementa": "LIDO E APROVADO NO DIA 16/03/2017. REQUER VOTO DE PESAR PELO FALECIMENTO DE JOSEFA PEREIRA DE LIMA, M\u00c3E DE ALEXANDRA PEREIRA DE LIMA MELO, ASSESSORA DA VEREADORA SANDRA MARROCOS.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "609/2017", "dataEntrada": "609/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB A PODA DE ARVORES NA RUA ABDON CHIANCA, NO BAIRRO DOS IP\u00caS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "712/2017", "dataEntrada": "712/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA CARNEIRO DA CUNHA, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "711/2017", "dataEntrada": "711/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA FELICIANO DOURADO, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "710/2017", "dataEntrada": "710/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA GEMINIANO DA FRANCA, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "709/2017", "dataEntrada": "709/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA CLEMENTE ROSAS, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "707/2017", "dataEntrada": "707/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA INSTALA\u00c7\u00c3O DE RAMAL NAS GALERIAS PLUVIAIS DA RUA FERNANDO VALTER DE OLIVEIRA, NO BAIRRO PADRE Z\u00c9.", "autor(a)": "Jo\u00e3o dos Santos Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "674/2017", "dataEntrada": "674/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR ARRAST\u00c3O DE LIMPEZA EM TODA A AV. DOM BOSCO, NO CRISTO. ", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "673/2017", "dataEntrada": "673/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CONCLUS\u00c3O DA URBANIZA\u00c7\u00c3O E IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE APARELHOS DE GIN\u00c1STICA NO CAL\u00c7AD\u00c3O LOCALIZADO NA AV. DOM BOSCO, NO CRISTO.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "708/2017", "dataEntrada": "708/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA ARIOSVALDO SILVA, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "671/2017", "dataEntrada": "671/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O NA RUA DOS MILAGRES, NO TRECHO ENTRE A RUA MAJOR BRITO E A RUA FELINTO ESCOL\u00c1STICO, NO CRISTO. ", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "670/2017", "dataEntrada": "670/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR INSTALA\u00c7\u00c3O DE LIXEIRAS E MANUTEN\u00c7\u00c3O DO PARQUE LINEAR PARAHYBA.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "668/2017", "dataEntrada": "668/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEPLAN ESCLARECIMENTOS SOBRE A PARALISA\u00c7\u00c3O NAS OBRAS DO PROJETO DO COMPLEXO VALE DAS PALMEIRAS, COMPOSTO PELO CENTRO DE JUVENTUDE E CIDADANIA, QUADRA POLIESPORTIVA, ESCOLA MUNICIPAL E CREI.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "672/2017", "dataEntrada": "672/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA ANT\u00d4NIA GOMES SILVEIRA, NO TRECHO ENTRE A AV. DA FRATERNIDADE E A RUA MAJOR BRITO, NO CRISTO.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "667/2017", "dataEntrada": "667/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 PMJP ESCLARECIMENTOS SOBRE A PARALISA\u00c7\u00c3O NAS OBRAS DO PROJETO DO COMPLEXO VALE DAS PALMEIRAS, COMPOSTO PELO CENTRO DE JUVENTUDE E CIDADANIA, QUADRA POLIESPORTIVA, ESCOLA MUNICIPAL E CREI.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "664/2017", "dataEntrada": "664/2017", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS \u00c0 SENHORA SIMONE COELHO GUIMAR\u00c3ES, SUPERINTENDENTE DA SUPLAN, PELO TRABALHO REALIZADO NO GOVERNO DO ESTADO, ESPECIALMENTE PELA OBRA DO PARQUE LINEAR PARAHYBA.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "Diretoria Legislativa", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "666/2017", "dataEntrada": "666/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA ESCLARECIMENTOS SOBRE A PARALISA\u00c7\u00c3O NAS OBRAS DO PROJETO DO COMPLEXO VALE DAS PALMEIRAS, COMPOSTO PELO CENTRO DE JUVENTUDE E CIDADANIA, QUADRA POLIESPORTIVA, ESCOLA MUNICIPAL E CREI.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "665/2017", "dataEntrada": "665/2017", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS AO GOVERNADOR RICARDO VIEIRA COUTINHO, PELO TRABALHO REALIZADO NO GOVERNO DO ESTADO, ESPECIALMENTE PELA OBRA DO PARQUE LINEAR PARAHYBA.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "661/2017", "dataEntrada": "661/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB ALTERA\u00c7\u00c3O DO SENTIDO DE DIRE\u00c7\u00c3O DA RUA GILVAN MARINHO MURIBECA, NO CABO BRANCO, EM SENTIDO DUPLO.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "662/2017", "dataEntrada": "662/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB REALIZA\u00c7\u00c3O DE OBRAS E SINALIZA\u00c7\u00c3O PARA ACESSIBILIDADE DO CAL\u00c7AD\u00c3O DA RUA DUQUE DE CAXIAS, NO CENTRO.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "660/2017", "dataEntrada": "660/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA RECUPERA\u00c7\u00c3O DO CAL\u00c7AD\u00c3O NA RUA DUQUE DE CAXIAS, CENTRO.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "659/2017", "dataEntrada": "659/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAMPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA PROFESSOR CARDOSO, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "658/2017", "dataEntrada": "658/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAMPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA AV. BAR\u00c3O DE MAMANGUAPE, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "656/2017", "dataEntrada": "656/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAMPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA PROFESSOR PAREDES, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "657/2017", "dataEntrada": "657/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAMPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA CAETANO FILGUEIRAS, NO BAIRRO DA TORRE.\r\n", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "655/2017", "dataEntrada": "655/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAMPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA AV. SANTA J\u00daLIA, NO BAIRRO DA TORRE.\r\n", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "654/2017", "dataEntrada": "654/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAMPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA AV. RUI BARBOSA, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "652/2017", "dataEntrada": "652/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAMPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA AV. NOSSA SENHORA DE F\u00c1TIMA, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "653/2017", "dataEntrada": "653/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAMPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA CATURIT\u00c9, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "651/2017", "dataEntrada": "651/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAMPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA AV. DOM PEDRO II, ENTRE A AV. BENTO DA GAMA E A RUA JOS\u00c9 SEVERINO MASSA SPINELLI, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "650/2017", "dataEntrada": "650/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAMPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA AV. SIN\u00c9SIO GUIMAR\u00c3ES, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "644/2017", "dataEntrada": "644/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA E SEMOB, RESPECTIVAMENTE, PARA QUE SEJAM REALIZADAS NA RUA JO\u00c3O CABRAL DE LUCENA, NO BESSA, PAVIMENTA\u00c7\u00c3O COM DRENAGEM, LIMPEZA, NIVELAMENTO DA VIA, MELHORIA DA ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA SINALIZA\u00c7\u00c3O EXISTENTE.", "autor(a)": "Dam\u00e1sio Franca Segundo Neto", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "Diretoria Legislativa", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "645/2017", "dataEntrada": "645/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB CONSTRU\u00c7\u00c3O DE LOMBADA F\u00cdSICA NA BIFURCA\u00c7\u00c3O DA AV. 02 DE FEVEREIRO COM A RUA 14 DE JULHO, NO RANGEL.", "autor(a)": "Dam\u00e1sio Franca Segundo Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "641/2017", "dataEntrada": "641/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA E SEMOB, RESPECTIVAMENTE, PARA QUE SEJAM REALIZADAS NA RUA PROFESSORA NAIR PAIVA DOS SANTOS, NO ALTIPLANO, PAVIMENTA\u00c7\u00c3O COM DRENAGEM, LIMPEZA, NIVELAMENTO DA VIA, MELHORIA DA ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA SINALIZA\u00c7\u00c3O EXISTENTE.", "autor(a)": "Dam\u00e1sio Franca Segundo Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/13/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "640/2017", "dataEntrada": "640/2017", "ementa": "REQUER VOTO DE PESAR PELO FALECIMENTO DO SENHOR GERALDO LOPES MEDEIROS, OCORRIDO NO DIA 12 DE MAR\u00c7O DE 2017.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "639/2017", "dataEntrada": "639/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEPLAN REGULARIZA\u00c7\u00c3O E MELHORAMENTO DA ACESSIBILIDADE NOS PASSEIOS P\u00daBLICOS DOS IM\u00d3VEIS LOCALIZADOS NO CENTRO HIST\u00d3RICO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "638/2017", "dataEntrada": "638/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UMA UNIDADE DE POL\u00cdCIA NO CENTRO HIST\u00d3RICO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "637/2017", "dataEntrada": "637/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB INSTALA\u00c7\u00c3O DE LOMBADAS E SINALIZA\u00c7\u00d5ES NO CRUZAMENTO ENTRE A RUA DA GAMELEIRA E RUA DAS AC\u00c1CIAS, BEM COMO A INSTALA\u00c7\u00c3O DAS COBERTURAS NAS PARADAS DE \u00d4NIBUS SITUADAS NA RUA JOS\u00c9 DE MIRANDA DO AMARAL, NOGROT\u00c3O.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "636/2017", "dataEntrada": "636/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA REVITALIZA\u00c7\u00c3O DA PRA\u00c7A CASTRO PINTO, NA AV. JO\u00c3O MACHADO, EM FRENTE AO BOMPRE\u00c7O.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "635/2017", "dataEntrada": "635/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA RECAPEAMENTO ASF\u00c1LTICO NA RUA SEVERINO ALVES AYRES, EM TAMBAUZINHO.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "634/2017", "dataEntrada": "634/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 ENERGISA TROCA DE POSTE NA RUA MARTA PACHECO, N\u00b0 198, NO BAIRRO DOS NOVAIS.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "633/2017", "dataEntrada": "633/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB INSTALA\u00c7\u00c3O DE UMA CABINE DA GUARDA MUNICIPAL NO PARQUE LINEAR PARAHYBA, NO BESSA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "632/2017", "dataEntrada": "632/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O DE UMA EQUIPE DA GUARDA MUNICIPAL PARA PATRULHAMENTO DO PARQUE LINEAR PARAHYBA, NO BESSA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "631/2017", "dataEntrada": "631/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O DE UMA EQUIPE DA GUARDA MUNICIPAL PARA PATRULHAMENTO DO CENTRO HIST\u00d3RICO, NO VARADOURO.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "629/2017", "dataEntrada": "629/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A OPERA\u00c7\u00c3OTAPA BURACO\" NA RUA PAULO ROBERTO SOUZA ACIOLY, NO BAIRRO DO BESSA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "630/2017", "dataEntrada": "630/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O DE UMA EQUIPE DE AGENTES PARA PATRULHAMENTO DO PARQUE LINEAR PARAHYBA, NO BESSA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "628/2017", "dataEntrada": "628/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA DE MELHORIA DA RUA MARIA DAS NEVES CARDOSO DE SOUZA, NO BAIRRO DO BESSA.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "627/2017", "dataEntrada": "627/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEPLAN A INFORMA\u00c7\u00c3O SOBRE O N\u00daMERO DE RUAS PAVIMENTADAS NESTA CIDADE NO EXERC\u00cdCIO DE 2016.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "594/2017", "dataEntrada": "594/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR A LIMPEZA DAS TR\u00caS LAGOAS, NO BAIRRO DO JARDIM VENEZA. ", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "593/2017", "dataEntrada": "593/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB A REFORMA NA PRA\u00c7A DEPUTADO FERNANDO MILANEZ, NO BAIRRO ERNANI S\u00c1TIRO.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "592/2017", "dataEntrada": "592/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO DA RUA CABO JOS\u00c9 BATISTA DA SILVA, NO LOTEAMENTO COLIBRI.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "591/2017", "dataEntrada": "591/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 ENERGISA A RETIRADA DE POSTEQUE FICA NA RUA SANTA RITA EM FRENTE AO N\u00daMERO 47, BAIRRO DO ROGER.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "588/2017", "dataEntrada": "588/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A FISCALIZA\u00c7\u00c3O DA RUA PATRULHEIRO SEBASTI\u00c3O FERNANDES, NO BAIRRO DO JARDIM PLANALTO.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "589/2017", "dataEntrada": "589/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A FISCALIZA\u00c7\u00c3O DA RUA FISCAL DE TR\u00c2NSITO JO\u00c3O BATISTA DA SILVA, NO BAIRRO DO JARDIM PLANALTO.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "590/2017", "dataEntrada": "590/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A FISCALIZA\u00c7\u00c3O DA RUA ENGENHEIRO \u00c1VIDOS, BAIRRO DO JARDIM PLANALTO.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "584/2017", "dataEntrada": "584/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA JOSE MARIA ARRUDA, NO BAIRRO DO GEISEL.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "576/2017", "dataEntrada": "576/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA OL\u00cdVIO DE MORAES MAGALH\u00c3ES, NO BAIRRO DO CUI\u00c1", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "573/2017", "dataEntrada": "573/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB REVITALIZA\u00c7\u00c3O DA SINALIZA\u00c7\u00c3O HORIZONTAL E VERTICAL NAS CICLOFAIXAS DAS AVENIDAS TANCREDO NEVES E FL\u00c1VIO RIBEIRO COUTINHO. ", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,15/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "751/2017", "dataEntrada": "751/2017", "ementa": "REQUER SESS\u00c3O SOLENE NO DIA 05 DE ABRIL, \u00c0S 20H, NO HOTEL HARDMAN, PARA ENTREGA DE T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3 PESSOENSE \u00c0 SR\u00aa HOSANA DE FREITAS CARNEIRO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "755/2017", "dataEntrada": "755/2017", "ementa": "REQUER SESS\u00c3O ESPECIAL NO DIA 06 DE ABRIL, PARA DEBATER SOBRE O PROJETO DE EMENDA CONSTITUCIONAL DE REFORMA DA PREVID\u00caNCIA.", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "750/2017", "dataEntrada": "750/2017", "ementa": "REQUER AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA NO DIA 27 DE MAR\u00c7O, \u00c0S 15H, NO PLEN\u00c1RIO DA CMJP, COM A FINALIDADE DE DISCUTIR A PROBLEM\u00c1TICA DA FAL\u00c9SIA DO CABO BRANCO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "647/2017", "dataEntrada": "647/2017", "ementa": "LIDO E APROVADO NO DIA 14/03/17 REQUER A CRIA\u00c7\u00c3O DE COMISS\u00c3O ESPECIAL DE ESTUDOS, COM A FINALIDADE DE REVISAR E ATUALIZAR O REGIMENTO INTERNO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "", "tramitacao": "LIDO E APROVADO EM 14 DE MAR\u00c7O REQUER A CRIA\u00c7\u00c3O DE COMISS\u00c3O ESPECIAL DE ESTUDOS, COM A FINALIDADE DE REVISAR E ATUALIZAR O REGIMENTO INTERNO DA C\u00c2MA", "polemica": "Sim", "origem": "", "destino": "Plen\u00e1rio", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "648/2017", "dataEntrada": "648/2017", "ementa": "LIDO E APROVADO NO DIA 14/03/17 REQUER A CRIA\u00c7\u00c3O DE COMISS\u00c3O ESPECIAL DE ESTUDOS, COM A FINALIDADE DE IDENTIFICAR E REVOGAR LEIS MUNICIPAIS EM DESUSO.", "autor(a)": "", "tramitacao": "LIDO E APROVADO EM 14 MAR\u00c7O REQUER A CRIA\u00c7\u00c3O DE COMISS\u00c3O ESPECIAL DE ESTUDOS, COM A FINALIDADE DE IDENTIFICAR E REVOGAR LEIS MUNICIPAIS EM DESUSO.", "polemica": "Sim", "origem": "", "destino": "Plen\u00e1rio", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "646/2017", "dataEntrada": "646/2017", "ementa": "LIDO E APROVADO NO DIA 14/03/17 REQUER A CRIA\u00c7\u00c3O DE COMISS\u00c3O ESPECIAL DE ESTUDOS, COM A FINALIDADE DE REVISAR E ATUALIZAR A LEI ORG\u00c2NICA DO MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "", "tramitacao": "REQUER A CRIA\u00c7\u00c3O DE COMISS\u00c3O ESPECIAL DE ESTUDOS, COM A FINALIDADE DE REVISAR E ATUALIZAR A LEI ORG\u00c2NICA DO MUNIC\u00cdPIO.", "polemica": "Sim", "origem": "", "destino": "Plen\u00e1rio", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "575/2017", "dataEntrada": "575/2017", "ementa": "REQUE SESS\u00c3O ESPECIAL NO DIA 26 DE ABRIL, PARA DEBATER O TEMA ABRIL VERDE.", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "585/2017", "dataEntrada": "585/2017", "ementa": "REQUER SESS\u00c3O SOLENE NO DIA 04 DE MAIO DE 2017, \u00c0S 16H, PARA ENTREGA DO TITULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO SENHOR NELSON ROSSITER.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e Aprovado em 16/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "572/2017", "dataEntrada": "572/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB LIMPEZA, PODA DAS ARVORES E REVITALIZA\u00c7\u00c3O NA PRA\u00c7A LOCALIZADA NA RUA MONSENHOR SEVERINO PIRES FERREIRA, NO BAIRRO JARDIM LUNA.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "571/2017", "dataEntrada": "571/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB LIMPEZA, PODA DAS \u00c1RVORES E REVITALIZA\u00c7\u00c3O NA PRA\u00c7A JO\u00c3O BERNARDO DE ALBUQUERQUE, NO BAIRRO BRISAMAR.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "570/2017", "dataEntrada": "570/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB LIMPEZA PERI\u00d3DICA E PODA DAS \u00c1RVORES NA PRA\u00c7A MAESTRO JO\u00c3O GADELHA DE OLIVEIRA FILHO, NO JARDIM LUNA.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "569/2017", "dataEntrada": "569/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA AV. CRUZ DAS ARMAS, EM FRENTE AO MERCADO P\u00daBLICO.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "568/2017", "dataEntrada": "568/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB MANUTEN\u00c7\u00c3O E LIMPEZA NA PRA\u00c7A TIRADENTES, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "567/2017", "dataEntrada": "567/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB RECUPERA\u00c7\u00c3O E REDIMENSIONAMENTO DAS INSTALA\u00c7\u00d5ES EL\u00c9TRICAS DO MERCADO P\u00daBLICO DA TORRE.\r\n\r\n", "autor(a)": "Humberto Jorge de Ara\u00fajo Pontes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "565/2017", "dataEntrada": "565/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB INCLUS\u00c3O DO PROJETOCIDADE SEGURA\" NO PARQUE LINEAR PARAHYBA, NO BAIRRO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "564/2017", "dataEntrada": "564/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR REALIZA\u00c7\u00c3O DE UM MUTIR\u00c3O DE LIMPEZA NO CEMIT\u00c9RIO SENHOR DA BOA SENTEN\u00c7A, NO VARADOURO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "563/2017", "dataEntrada": "563/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR REALIZA\u00c7\u00c3O DE UM MUTIR\u00c3O DE LIMPEZA NO CEMIT\u00c9RIO CRISTO REDENTOR, NO CRISTO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "561/2017", "dataEntrada": "561/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 PMJP REALIZA\u00c7\u00c3O DE CONCURSO P\u00daBLICO PARA O CARGO DE BIBLIOTEC\u00c1RIO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "560/2017", "dataEntrada": "560/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC INFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE A ADAPTA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA \u00c0 LEI FEDERAL N\u00b0 12.244/10, QUE DISP\u00d5ES SOBRE A UNIVERSALIZA\u00c7\u00c3O DAS BIBLIOTECAS NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO DO BRASIL.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "559/2017", "dataEntrada": "559/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB FISCALIZA\u00c7\u00c3O E TOMADA DE PROVID\u00caNCIA COM RELA\u00c7\u00c3O AO ABANDONO DE SUCATAS NAS PROXIMIDADES DA ANTIGA CENTRAL DE POL\u00cdCIA, NO VARADOURO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "558/2017", "dataEntrada": "558/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB AMPLIA\u00c7\u00c3O DA INTERDI\u00c7\u00c3O NA AV. ARGEMIRO DE FIGUEIREDO, NO HOR\u00c1RIO DAS 05H \u00c0S 08H, PARA PR\u00c1TICA DE ATIVIDADES F\u00cdSICAS.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "557/2017", "dataEntrada": "557/2017", "ementa": "REQUER VOTO DE PESAR PELO FALECIMENTO DO SR. JO\u00c3O DA MATA DE SOUSA, OCORRIDO NO DIA 11 DE MAR\u00c7O DE 2017.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "551/2017", "dataEntrada": "551/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB INSTALA\u00c7\u00c3O DAS COBERTURAS NAS PARADAS DE \u00d4NIBUS SITUADAS NA RUA ESCRITOR NEVES J\u00daNIOR, NO JARDIM VENEZA. ", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "550/2017", "dataEntrada": "550/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA REVITALIZA\u00c7\u00c3O DA PRA\u00c7A MARIA BRONZEADO MACHADO, NO BAIRRO VIEIRA DINIZ.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "549/2017", "dataEntrada": "549/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR INSTALA\u00c7\u00c3O DE LIXEIRAS EM TODO O PER\u00cdMETRO DA AV. JOSEFA TAVEIRA, EM MANGABEIRA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "548/2017", "dataEntrada": "548/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB INSTALA\u00c7\u00c3O DAS COBERTURAS NAS PARADAS DE \u00d4NIBUS SITUADAS NA RUA JOS\u00c9 MIRANDA DO AMARAL, NO JARDIM VENEZA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "547/2017", "dataEntrada": "547/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB INSTALA\u00c7\u00c3O DAS COBERTURAS NAS PARADAS DE \u00d4NIBUS SITUADAS NA RUA JOS\u00c9 DANTAS DE ALMEIDA, NO JARDIM VENEZA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "542/2017", "dataEntrada": "542/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB RETOMADA DA PARADA DE \u00d4NIBUS A SUA LOCALIDADE ANTERIOR E PERMAN\u00caNCIA DA PARADA ATUAL, NA COMUNIDADE TR\u00caS LAGOAS, JARDIM VENEZA.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "541/2017", "dataEntrada": "541/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA DESASSOREAMENTO DO RIO JAGUARIBE, NA ALTURA DA COMUNIDADE BOM SAMARITANO, NO CRISTO.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "544/2017", "dataEntrada": "544/2017", "ementa": "SOLICITA AO PROCON MUNICIPAL INFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE O PROCESSO DE HABILITA\u00c7\u00c3O E INABILITA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES ESTUDANTIS CREDENCIADAS PARA EMISS\u00c3O DA CARTEIRA DE ESTUDANTE EM NOSSO MUNIC\u00cdPIO, CONFORME EDITAL PUBLICADO NO SEMAN\u00c1RIO MUNICIPAL N\u00b0 1.569, NO PER\u00cdODO DE 19 A 25 DE FEVEREIRO DO CORRENTE ANO.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "540/2017", "dataEntrada": "540/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR LIMPEZA E RETIRADA DE ENTULHOS NOS TERRENOS PARALELOS \u00c0 AV. SIBIPIRUNA, NO BAIRRO MANGABEIRA.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "539/2017", "dataEntrada": "539/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE LOMBADAS NA RUA PEDRO VIANA DA SILVA, NA COMUNIDADE SANTA B\u00c1RBARA.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "538/2017", "dataEntrada": "538/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CONSERTO DAS GALERIAS PLUVIAIS NA AV. SIBIPIRUNA, NO BAIRRO NOVA MANGABEIRA.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "537/2017", "dataEntrada": "537/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC ADAPTA\u00c7\u00c3O DO CREI MARIA JOS\u00c9 DE MIRANDA BURITY, NA ILHA DO BISPO, PARA ACESSIBILIDADE DE CADEIRANTES.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "536/2017", "dataEntrada": "536/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC ADAPTA\u00c7\u00c3O DO CREI DIOT\u00cdLIA GUEDES, NO CENTRO, PARA ACESSIBILIDADE DE CADEIRANTES.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "534/2017", "dataEntrada": "534/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA AV. PRESIDENTE ROOSEVELT, NO EXPEDICION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "535/2017", "dataEntrada": "535/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA PROFESSOR RENATO CARNEIRO DA CUNHA, NO CENTRO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "533/2017", "dataEntrada": "533/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA DIOGO VELHO, NO CENTRO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "532/2017", "dataEntrada": "532/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA AV. CAMILO DE HOLANDA, NO CENTRO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "531/2017", "dataEntrada": "531/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA RUA MAJOR JOS\u00c9 DE BARROS MOREIRA, NO CENTRO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "529/2017", "dataEntrada": "529/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA FRANCISCA MOURA, NO CENTRO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "530/2017", "dataEntrada": "530/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA RUA MARTA DA LUZ, NO BAIRRO DOS NOVAIS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "527/2017", "dataEntrada": "527/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA AV. COREMAS, NO CENTRO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "528/2017", "dataEntrada": "528/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA AV. DOM PEDRO I, EM TAMBI\u00c1.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "526/2017", "dataEntrada": "526/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA TEREZINHA LIMA, NO BAIRRO DO ERNANI S\u00c1TYRO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "521/2017", "dataEntrada": "521/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES EM TODA A EXTENS\u00c3O DA AV. NEGO, EM TAMBA\u00da.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "523/2017", "dataEntrada": "523/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA VALDEMAR GALDINO NAZIAZENO, NO BAIRRO DO ERNESTO GEISEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "519/2017", "dataEntrada": "519/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA AV. J\u00daLIA FREIRE, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "520/2017", "dataEntrada": "520/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA AV. MINAS GERAIS, NO BAIRRO DOS ESTADOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "517/2017", "dataEntrada": "517/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA AV. GET\u00daLIO VARGAS, NO CENTRO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "518/2017", "dataEntrada": "518/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DAS FAIXAS DE PEDESTRES EM TODA A EXTENS\u00c3O DA AV. JO\u00c3O MAUR\u00cdCIO, EM TAMBA\u00da.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "516/2017", "dataEntrada": "516/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA AV. GEN\u00c9SIO GAMBARRA, EM CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "515/2017", "dataEntrada": "515/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA FRANCISCO SER\u00c1PHICO DA N\u00d3BREGA, NOS FUNCION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "513/2017", "dataEntrada": "513/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA AV. ESPERIDI\u00c3O ROSAS, NO EXPEDICION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "512/2017", "dataEntrada": "512/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA RUA COR\u00c1LIO SOARES, NO CENTRO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "511/2017", "dataEntrada": "511/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB AMPLIA\u00c7\u00c3O DO N\u00daMERO DE COLETIVOS DA LINHA 507, QUE CIRCULAM NO BAIRRO CABO BRANCO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "514/2017", "dataEntrada": "514/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA AV. EXPEDICION\u00c1RIOS, NO BAIRRO DOS EXPEDICION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "509/2017", "dataEntrada": "509/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB AMPLIA\u00c7\u00c3O DO N\u00daMERO DE COLETIVOS DA LINHA 104, QUE CIRCULAM NO BAIRRO DO NOVAIS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "510/2017", "dataEntrada": "510/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB AMPLIA\u00c7\u00c3O DO N\u00daMERO DE COLETIVOS DA LINHA 502, QUE CIRCULAM NO BAIRRO ERNESTO GEISEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "508/2017", "dataEntrada": "508/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE O RETORNO DO FORNECIMENTO DA INSULINA NOVORAPID, ASSIM COMO OS INSUMOS DA BOMBA DE INFUS\u00c3O E TIRAS DE GLICEMIA.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "507/2017", "dataEntrada": "507/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC INFORMA\u00c7\u00d5ES REFERENTES AO QUANTITATIVO DE ESCOLAS MUNICIPAIS QUE POSSUAM BIBLIOTECAS; AO N\u00daMERO DE BIBLIOTEC\u00c1RIOS CONTRATADOS PELA PMJP E QUAL A PREVIS\u00c3O PARA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE UM CONCURSO P\u00daBLICO PARA O CARGO DE BIBLIOTEC\u00c1RIO NESTE MUNIC\u00cdPIO.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "489/2017", "dataEntrada": "489/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DA PARA\u00cdBA A INTENSIFICA\u00c7\u00c3O DO POLICIAMENTO DA RUA PROFESSORA MARLENE PEREIRA DA PAZ, NO BAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "490/2017", "dataEntrada": "490/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DA PARA\u00cdBA A INTENSIFICA\u00c7\u00c3O DO POLICIAMENTO DA RUA SILVINO XAVIER PIMENTEL, NO BAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "487/2017", "dataEntrada": "487/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DA PARA\u00cdBA A INTENSIFICA\u00c7\u00c3O DO POLICIAMENTO DA RUA MARIA FERREIRA DA SILVA, NO BAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "488/2017", "dataEntrada": "488/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DA PARA\u00cdBA A INTENSIFICA\u00c7\u00c3O DO POLICIAMENTO DA RUA MARIA DAS NEVES SANTOS, NO BAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "483/2017", "dataEntrada": "483/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO GERAL DA POLICIA MILITAR DA PARA\u00cdBA A INTENSIFICA\u00c7\u00c3O DO POLICIAMENTO NA RUA GENERAL ALFREDO FLORO CANTALICE, NO BAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "486/2017", "dataEntrada": "486/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR A INTENSIFICA\u00c7\u00c3O DO POLICIAMENTO DA RUA JOS\u00c9 VITORINO DE ARA\u00daJO, NO BAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "484/2017", "dataEntrada": "484/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DA PARA\u00cdBA A INTENSIFICA\u00c7\u00c3O DO POLICIAMENTO DA RUA JO\u00c3O HOMERO DA COSTA VILAR, NO BAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "485/2017", "dataEntrada": "485/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DA PARA\u00cdBA A INTENSIFICA\u00c7\u00c3O DO POLICIAMENTO NA AV. JO\u00c3O C\u00c2NCIO, NO BAIRRO MANA\u00cdRA.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "481/2017", "dataEntrada": "481/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO GERAL DA POLICIA MILITAR DA PARA\u00cdBA A INTENSIFICA\u00c7\u00c3O DO POLICIAMENTO DA RUA CAPIT\u00c3O JOS\u00c9 GOMES DA SILVA, NO BAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "482/2017", "dataEntrada": "482/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO GERAL DA POLICIA MILITAR DA PARA\u00cdBA A INTENSIFICA\u00c7\u00c3O DO POLICIAMENTO DA RUA ESMERALDO GOMES VIEIRA, NO BAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "480/2017", "dataEntrada": "480/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO GERAL DA POLICIA MILITAR DA PARA\u00cdBA A INTENSIFICA\u00c7\u00c3O DO POLICIAMENTO DA RUA ANT\u00d4NIO MIGUEL DUARTE, NO BAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "476/2017", "dataEntrada": "476/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A INSTALA\u00c7\u00c3O DE FAIXA DE PEDESTRE EM FRENTE A UPA AUGUSTO ALMEIDA FILHO, LOCALIZADA NO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "475/2017", "dataEntrada": "475/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR A LIMPEZA DE UM TERRENO BALDIO QUE FICA LOCALIZADO NA RUA SUBTENENTE GRACIANO F\u00c9LIX DA SILVA, NO BAIRRO JARDIM CIDADE UNIVERSIT\u00c1RIA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "474/2017", "dataEntrada": "474/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A REVITALIZA\u00c7\u00c3O DA FAIXA DE PEDESTRE LOCALIZADA NA AVENIDA D. PEDRO I COM A PRA\u00c7A DA INDEPEND\u00caNCIA, NO BAIRRO DO CENTRO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "473/2017", "dataEntrada": "473/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A REVITALIZA\u00c7\u00c3O DA FAIXA DE PEDESTRE LOCALIZADA NA AVENIDA MAL. DEODORO DA FONSECA COM A AVENIDA MAXIMIANO DE FIGUEIREDO, NO BAIRRO DO CENTRO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "462/2017", "dataEntrada": "462/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A INSTALA\u00c7\u00c3O DE FAIXAS DE PEDESTRES ELEVADAS NAS PROXIMIDADES DAS ESCOLAS MUNICIPAIS DE ENSINO NA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "472/2017", "dataEntrada": "472/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A REVITALIZA\u00c7\u00c3O DA FAIXA DE PEDESTRE LOCALIZADA NA AVENIDA ALMIRANTE BARROSO COM A AVENIDA MAXIMIANO DE FIGUEIREDO, NO BAIRRO DO CENTRO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "471/2017", "dataEntrada": "471/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A REVITALIZA\u00c7\u00c3O DA FAIXA DE PEDESTRE LOCALIZADA NA AVENIDA DUARTE DA SILVEIRA COM A AVENIDA MAXIMIANO DE FIGUEIREDO, NO BAIRRO DO CENTRO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "460/2017", "dataEntrada": "460/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB A REFORMA DA PRA\u00c7A ONDE EST\u00c1 SITUADA A FEIRA DE JAGUARIBE, TRADICIONALFEIRA DE QUARTA-FEIRA\".", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "461/2017", "dataEntrada": "461/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A INSTALA\u00c7\u00c3O DE FAIXA DE PEDESTRE EM FRENTE A ESCOLA ESTADUAL DE ENSINO FUNDAMENTAL FERNANDES VIEIRA, BAIRRO DOS IP\u00caS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovadoem 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "459/2017", "dataEntrada": "459/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DO CASTELO BRANCO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2014"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "458/2017", "dataEntrada": "458/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DO MIRAMAR.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "456/2017", "dataEntrada": "456/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DE TAMBAUZINHO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "457/2017", "dataEntrada": "457/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DOS EXPEDICION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "455/2017", "dataEntrada": "455/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DO PADRE Z\u00c9.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "454/2017", "dataEntrada": "454/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DOS ESTADOS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "452/2017", "dataEntrada": "452/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DE MANDACARU.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "453/2017", "dataEntrada": "453/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DE PEDRO GONDIM.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "451/2017", "dataEntrada": "451/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DO TAMBI\u00c1.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "450/2017", "dataEntrada": "450/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DO JARDIM PLANALTO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "449/2017", "dataEntrada": "449/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DOS FUNCION\u00c1RIOS I.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "448/2017", "dataEntrada": "448/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DOS FUNCION\u00c1RIOS II.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "447/2017", "dataEntrada": "447/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DO ESPLANADA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "446/2017", "dataEntrada": "446/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DO COSTA E SILVA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovadoEM 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "445/2017", "dataEntrada": "445/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DO ERNANI S\u00c1TIRO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "444/2017", "dataEntrada": "444/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DO JOS\u00c9 AM\u00c9RICO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "443/2017", "dataEntrada": "443/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO JO\u00c3O AGRIPINO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "440/2017", "dataEntrada": "440/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DO JARDIM VENEZA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "441/2017", "dataEntrada": "441/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "442/2017", "dataEntrada": "442/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DO JARDIM LUNA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "437/2017", "dataEntrada": "437/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DOS NOVAIS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "436/2017", "dataEntrada": "436/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DO JARDIM 13 DE MAIO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "438/2017", "dataEntrada": "438/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DO BAIRRO DE JAGUARIBE.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "439/2017", "dataEntrada": "439/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DO ALTO DO MATEUS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "435/2017", "dataEntrada": "435/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO JARDIM CIDADE UNIVERSIT\u00c1RIA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "434/2017", "dataEntrada": "434/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DO VARADOURO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "432/2017", "dataEntrada": "432/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DO CABO BRANCO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "433/2017", "dataEntrada": "433/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DO ALTIPLANO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "431/2017", "dataEntrada": "431/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DOS IP\u00caS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "429/2017", "dataEntrada": "429/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "430/2017", "dataEntrada": "430/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DE TAMBA\u00da.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "428/2017", "dataEntrada": "428/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "427/2017", "dataEntrada": "427/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DO ERNESTO GEISEL.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "426/2017", "dataEntrada": "426/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DE VALENTINA DE FIGUEIREDO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "424/2017", "dataEntrada": "424/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DE CRISTO REDENTOR.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "425/2017", "dataEntrada": "425/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DO BAIRRO DO BESSA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lidoe Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "422/2017", "dataEntrada": "422/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DE MANA\u00cdRA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "421/2017", "dataEntrada": "421/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO CENTRO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "420/2017", "dataEntrada": "420/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DE MANGABEIRA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "423/2017", "dataEntrada": "423/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO NAS PRINCIPAIS RUAS DOBAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "341/2017", "dataEntrada": "341/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB REVITALIZA\u00c7\u00c3O DA FAIXA DE PEDESTRE LOCALIZADA NA AVENIDA CRUZ DAS ARMAS COM A RUA LIMA FILHO, BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "343/2017", "dataEntrada": "343/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB REVITALIZA\u00c7\u00c3O DA FAIXA DE PEDESTRE LOCALIZADA NA CONFLU\u00caNCIA DAS RUAS ALMEIDA BARRETO COM RODRIGUES DE AQUINO, BAIRRO CENTRO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "342/2017", "dataEntrada": "342/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB INSTALA\u00c7\u00c3O DE 02(DUAS) FAIXAS DE PEDESTRES ELEVADAS NA AVENIDA CRUZ DAS ARMAS, EM FRENTE AO SUPERMERCADO BEM MAIS, BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS. ", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "340/2017", "dataEntrada": "340/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB REVITALIZA\u00c7\u00c3O DA FAIXA DE PEDESTRE LOCALIZADA NA RUA LIMA FILHO, BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "337/2017", "dataEntrada": "337/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A REVITALIZA\u00c7\u00c3O DA FAIXA DE PEDESTRE LOCALIZADA NA AVENIDA JO\u00c3O DA MATA, BAIRRO DE JAGUARIBE.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "338/2017", "dataEntrada": "338/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A REVITALIZA\u00c7\u00c3O DA FAIXA DE PEDESTRE LOCALIZADA NA AVENIDA CRUZ DAS ARMAS, EM FRENTE AO 15\u00ba RI, NO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 141/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "339/2017", "dataEntrada": "339/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A REVITALIZA\u00c7\u00c3O DA FAIXA DE PEDESTRE LOCALIZADA NA AVENIDA CENTEN\u00c1RIO COM A AV. SILVA MARIZ, NO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "336/2017", "dataEntrada": "336/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB A REFORMA DO MERCADO P\u00daBLICO DE OITIZEIRO, LOCALIZADO NO BAIRRO DOS FUNCION\u00c1RIOS I.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "335/2017", "dataEntrada": "335/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB A REFORMA DO MERCADO P\u00daBLICO DO BAIRRO DOS ESTADOS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "332/2017", "dataEntrada": "332/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR A LIMPEZA E CAPINA\u00c7\u00c3O DA RUA XAVIER J\u00daNIOR, NO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "331/2017", "dataEntrada": "331/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR A LIMPEZA E CAPINA\u00c7\u00c3O DA RUA REINALDO DOS SANTOS, NAS TRINCHEIRAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "238/2017", "dataEntrada": "238/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SMS AMPLIA\u00c7\u00c3O DA REDE MUNICIPAL VOLTADA AO ATENDIMENTO DE ANIMAIS DOM\u00c9STICOS NA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "233/2017", "dataEntrada": "233/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB INSTALA\u00c7\u00c3O DE PLACAS INFORMATIVAS COM OS HOR\u00c1RIOS E ITINER\u00c1RIOS DAS LINHAS DE \u00d4NIBUS, INCLUSIVE EM BRAILLE, NOS PRINCIPAIS PONTOS DE \u00d4NIBUS DA CAPITAL.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "235/2017", "dataEntrada": "235/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEPLAN ELABORA\u00c7\u00c3O E DIVULGA\u00c7\u00c3O DO PLANO DIRETOR CICLOVI\u00c1RIO DA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "236/2017", "dataEntrada": "236/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB REVITALIZA\u00c7\u00c3O E CONSERVA\u00c7\u00c3O DOS MONUMENTOS HIST\u00d3RICOS EXISTENTES EM V\u00c1RIOS LOCAIS DA CIDADE.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "234/2017", "dataEntrada": "234/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEPLAN ELABORA\u00c7\u00c3O E DIVULGA\u00c7\u00c3O DO PROJETOPRAIA PARA TODOS\", QUE VISA PROMOVER A ACESSIBILIDADE NAS PRAIAS DO LITORAL.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "232/2017", "dataEntrada": "232/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR REALIZA\u00c7\u00c3O DE CAMPANHAS PERMANENTES DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O E EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "231/2017", "dataEntrada": "231/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE ECOPONTOS NOS BAIRROS DA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "229/2017", "dataEntrada": "229/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SMS ESTABELECIMENTO DEFINITIVO DO FUNCIONAMENTO DO CENTRO DE HEMODI\u00c1LISE MUNICIPAL NO HOSPITAL SANTA ISABEL.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "228/2017", "dataEntrada": "228/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 PMJP IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UM CENTRO DE REFER\u00caNCIA EM TRASPLANTES DE RINS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "PoderLegislativo", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "226/2017", "dataEntrada": "226/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 PMJP CONSTRU\u00c7\u00c3O DE BIBLIOTECA MUNICIPAL, COM TOTAL ACESSIBILIDADE PARA PORTADORES DE DEFICI\u00caNCIA F\u00cdSICA E VISUAL.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "227/2017", "dataEntrada": "227/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 PMJP INSTALA\u00c7\u00c3O DE MUSEU DA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "224/2017", "dataEntrada": "224/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC REFORMA E RECUPERA\u00c7\u00c3O DO GIN\u00c1SIO DE ESPORTES DA ESCOLA MUNICIPAL PROFESSOR OSCAR DE CASTRO, EM CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em, 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "222/2017", "dataEntrada": "222/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR SERVI\u00c7O DE LIMPEZA NA PRA\u00c7A DA PAZ, NOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "225/2017", "dataEntrada": "225/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE EQUIPES ESPECIAIS PARA LIMPEZA E MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EQUIPAMENTOS P\u00daBLICOS PERTENCENTES AO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "221/2017", "dataEntrada": "221/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SMS INFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE TODOS OS PROCEDIMENTOS DE ATENDIMENTO PRESTADOS \u00c0 ADOLESCENTE MARCELA THA\u00cdSE NA MATERNIDADE C\u00c2NDIDA VARGAS.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "218/2017", "dataEntrada": "218/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR LIMPEZA E CAPINA\u00c7\u00c3O NAS VIAS LATERAIS E CARTEIRO CENTRAL DA AV. FL\u00c1VIO RIBEIRO COUTINHO, EM MANA\u00cdRA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "210/2017", "dataEntrada": "210/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB MANUTEN\u00c7\u00c3O EM TODAS AS PORTAS DE FERRO DO MERCADO P\u00daBLICO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Lu\u00eds Fl\u00e1vio Medeiros Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "213/2017", "dataEntrada": "213/2017", "ementa": "REQUER \u00c0 PRESID\u00caNCIA DESTA CASA LEGISLATIVA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UMA PLATAFORMA PARA QUE AS PESSOAS COM DIFICULDADE DE LOCOMO\u00c7\u00c3O POSSAM ACESSAR O 1\u00b0 ANDAR.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "209/2017", "dataEntrada": "209/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 CAGEPA DESOBSTRU\u00c7\u00c3O E LIMPEZA DA GALERIA LOCALIZADA NO ENCONTRO DA RUA SILVA MARIZ COM AVENIDA CENTEN\u00c1RIO AO LADO DO MERCADO P\u00daBLICO DE CRUZ DAS ARMAS), NO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Lu\u00eds Fl\u00e1vio Medeiros Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "208/2017", "dataEntrada": "208/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PARA VERIFICAR A POSSIBILIDADE DE ENVIAR, AOS S\u00c1BADOS E DOMINGOS, NO HOR\u00c1RIO MATINAL, UM AGENTE DE TR\u00c2NSITO, COM A FINALIDADE DE ORGANIZAR O TR\u00c2NSITO E PROMOVER O ORDENAMENTO DOS ESTACIONAMENTOS EM TODA \u00c1REA EXTERNA DO MERCADO P\u00daBLICO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Lu\u00eds Fl\u00e1vio Medeiros Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "556/2017", "dataEntrada": "556/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA REVITALIZA\u00c7\u00c3O DA PRA\u00c7A P\u00daBLICA NO ALTIPLANO, LOCALIZADA ENTRE AS RUAS JOS\u00c9 RUFINO, RUI TAVARES DA COSTA E ISRAEL MEIRA LIMA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "207/2017", "dataEntrada": "207/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB LIMPEZA EM TODAS A DEPEND\u00caNCIAS INTERNAS, COM ATEN\u00c7\u00c3O AOS BANHEIROS, DO MERCADO P\u00daBLICO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Lu\u00eds Fl\u00e1vio Medeiros Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "113/2017", "dataEntrada": "113/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE REDUTOR DE VELOCIDADE NA RUA BACHAREL JOS\u00c9 DE OLIVEIRA, NO AEROCLUBE.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 14/03/2014"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "553/2017", "dataEntrada": "553/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE CAL\u00c7AMENTO NA RUA ELMIRA SOARES GADELHA, NO BAIRRO JARDIM VENEZA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "546/2017", "dataEntrada": "546/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE CAL\u00c7AMENTO NA RUA JOS\u00c9 PEREIRA DA COSTA, NO BAIRRO JARDIM VENEZA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lidoe Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "552/2017", "dataEntrada": "552/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE CAL\u00c7AMENTO NA RUA PAULO VICENTE FERREIRA, NO BAIRRO JARDIM VENEZA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "554/2017", "dataEntrada": "554/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE CAL\u00c7AMENTO NA RUA JOS\u00c9 JOAQUIM DA SILVA, NO BAIRRO JARDIM VENEZA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "525/2017", "dataEntrada": "525/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE CAL\u00c7AMENTO NA RUA PROFESSORA LU\u00cdZA FERNANDES VIEIRA, NO CRISTO. ", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "545/2017", "dataEntrada": "545/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE CAL\u00c7AMENTO NA RUA MANOEL LOPES DE CARVALHO, NO BAIRRO JARDIM VENEZA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "524/2017", "dataEntrada": "524/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR LIMPEZA NAS GALERIAS PLUVIAIS DO MERCADO CENTRAL, NO CENTRO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "505/2017", "dataEntrada": "505/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A MELHORIA NA ILUMINA\u00c7\u00c3O DA RUA PASTOR CLEOMANES DE OLIVEIRA, NO BAIRRO DO CUI\u00c1.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "503/2017", "dataEntrada": "503/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A MELHORIA DA ILUMINA\u00c7\u00c3O NA RUA MARIA FLORENTINA CALIXTO, NO BAIRRO DO CUI\u00c1.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "504/2017", "dataEntrada": "504/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A MELHORIA NA ILUMINA\u00c7\u00c3O DA RUA MAXIMIANO FERREIRA DE OLIVEIRA, NO BAIRRO DO CUI\u00c1.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "497/2017", "dataEntrada": "497/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A MELHORIA DA ILUMINA\u00c7\u00c3O NA RUA EUG\u00caNIO PACCELI DE SOUZA, NO BAIRRO DO CUI\u00c1.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "496/2017", "dataEntrada": "496/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A MELHORIA DA ILUMINA\u00c7\u00c3O NA RUA EDGAR CAVALCANTE PEDROZA, NO BAIRRO DO CUI\u00c1.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "495/2017", "dataEntrada": "495/2017", "ementa": "SOLICITO A MELHORIA NA ILUMINA\u00c7\u00c3O DA RUA DOUTOR FRANCISCO XAVIER PEREIRA, NO BAIRRO DO CUI\u00c1.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "Diretoria Legislativa", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "494/2017", "dataEntrada": "494/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A MELHORIA NA ILUMINA\u00c7\u00c3O DA RUA DOUTOR CL\u00c1UDIO LEMOS, NO BAIRRO DO CUI\u00c1. ", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "493/2017", "dataEntrada": "493/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A MELHORIA DA ILUMINA\u00c7\u00c3O NA RUA DILSON PESSOA, NO BAIRRO DO CUI\u00c1.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lidoe Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "492/2017", "dataEntrada": "492/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRAA MELHORIA NA ILUMINA\u00c7\u00c3O DA RUA CREUZA CALIXTO OLIVEIRA, NO BAIRRO DO CUI\u00c1. ", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "491/2017", "dataEntrada": "491/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A MELHORIA NA ILUMINA\u00c7\u00c3O DA RUA ANA DA SILVA SIM\u00c3O, NO BAIRRO DO CUI\u00c1.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "468/2017", "dataEntrada": "468/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA C\u00c2NDIDA FERREIRA NOBRE, NO BAIRRO CIDADE DOS COLIBRIS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "479/2017", "dataEntrada": "479/2017", "ementa": "REQUER AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA NO DIA 09 DE MAIO DE 2017, \u00c0S 15H, PARA DISCUTIR SOBRE A ADEQUA\u00c7\u00c3O PELA GUARDA MUNICIPAL \u00c0 LEI FEDERAL 13.022/2014, QUE AUTORIZA O PORTE DE ARMA DE FOGO AS GUARDAS MUNICIPAIS.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "467/2017", "dataEntrada": "467/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA ANTONI\u00caTA S\u00c1TIRO, NO BAIRRO DO JOS\u00c9 AM\u00c9RICO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "466/2017", "dataEntrada": "466/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA AGRICULTOR VALDEMIRO FERNANDES MAIA, NO BAIRRO DO ALTO DO MATEUS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "465/2017", "dataEntrada": "465/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA FRANCISCO JOS\u00c9 DAS NEVES, NO BAIRRO DO ALTO DO MATEUS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "406/2017", "dataEntrada": "406/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA VANDERLEI XAVIER, NO LOTEAMENTO SANTO ANTONIO, NO BAIRRO DOS FUNCION\u00c1RIOS I.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "463/2017", "dataEntrada": "463/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA MISSION\u00c1RIA MIRIAM ALVES BARROS, BAIRRO DO ALTO DO MATEUS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "405/2017", "dataEntrada": "405/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA MAJOR CABOCLO, NO BAIRRO DOS FUNCION\u00c1RIOS I.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "404/2017", "dataEntrada": "404/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA JOS\u00c9 LINO DOS SANTOS, NO BAIRRO DOS FUNCION\u00c1RIOS I.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "403/2017", "dataEntrada": "403/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA MARIA AUXILIADORA PATR\u00cdCIO GOUVEIA, NO BAIRRO DOS FUNCION\u00c1RIOS II.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "402/2017", "dataEntrada": "402/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CARMEM MIRANDA, NO BAIRRO DO ALTO DO MATEUS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "401/2017", "dataEntrada": "401/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA IRANDIR COSTA, NO BAIRRO DO ALTO DO MATEUS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lidoe Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "399/2017", "dataEntrada": "399/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA JO\u00c3O FILADELFO DE CARVALHO, BAIRRO CUI\u00c1.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "397/2017", "dataEntrada": "397/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA ANAIDE MARIA DE SANTANA, LOTEAMENTO PARQUE DO SOL, BAIRRO DE GRAMAME.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "398/2017", "dataEntrada": "398/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA ROND\u00d4NIA, BAIRRO DOS ESTADOS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "395/2017", "dataEntrada": "395/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA JO\u00c3O AM\u00c9RICO DE CARVALHO, BAIRRO DO ALTO DO MATEUS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lidoe Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "396/2017", "dataEntrada": "396/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA MARTINHO DE TURES, BAIRRO DO ALTO DO MATEUS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "393/2017", "dataEntrada": "393/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA MARIA CHAVES DO NASCIMENTO, BAIRRO JO\u00c3O PAULO II.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "392/2017", "dataEntrada": "392/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA JOS\u00c9 DA CUNHA, BAIRRO COSTA E SILVA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "391/2017", "dataEntrada": "391/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA ALAMEDA CAN\u00c1RIO DA TERRA, BAIRRO GRAMAME.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "390/2017", "dataEntrada": "390/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA ALAMEDA PAV\u00c3O, BAIRRO GRAMAME.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "378/2017", "dataEntrada": "378/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA FRANCISCO BARBOSA DA SILVA, BAIRRO MANDACARU.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "388/2017", "dataEntrada": "388/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA ANA DA SILVA SIM\u00c3O, BAIRRO CUI\u00c1.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "389/2017", "dataEntrada": "389/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA AMANDA MARIANO DE ASSIS, ALTO DO C\u00c9U, BAIRRO DE MANDACARU.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lidoe Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "279/2017", "dataEntrada": "279/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CIDADE DE MARI, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "269/2017", "dataEntrada": "269/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA PADRE IBIAPINA, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "267/2017", "dataEntrada": "267/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CIDADE DE CAJAZEIRAS, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "268/2017", "dataEntrada": "268/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA DOS INDUSTRI\u00c1RIOS, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "266/2017", "dataEntrada": "266/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CIDADE DE PIRPIRITUBA, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "265/2017", "dataEntrada": "265/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CIDADE DE MONTE HOREBE, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "263/2017", "dataEntrada": "263/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA DAS ROSAS, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "262/2017", "dataEntrada": "262/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CIDADE DE CONCEI\u00c7\u00c3O, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "260/2017", "dataEntrada": "260/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA ABDIAS ABDON DE ARA\u00daJO, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "259/2017", "dataEntrada": "259/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CIDADE DE MANA\u00cdRA, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "258/2017", "dataEntrada": "258/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CIDADE DE AREIAS, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "257/2017", "dataEntrada": "257/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CIDADE DE BANANEIRAS, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "255/2017", "dataEntrada": "255/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CIDADE DE BREJO DO CRUZ, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "256/2017", "dataEntrada": "256/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA PANAM\u00c1, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "254/2017", "dataEntrada": "254/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CONSTANTINO PEREIRA LIMA, NO BAIRRO CIDADE DOS COLIBRIS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "253/2017", "dataEntrada": "253/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA SEVERINO ANTONIO DA SILVA, NO COLINAS DO SUL, EM GRAMAME.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "252/2017", "dataEntrada": "252/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA TEREZINHA DE JESUS DO NASCIMENTO, NO COLINAS DO SUL, EM GRAMAME.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "251/2017", "dataEntrada": "251/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA JOSEFA CABRAL DE SOUSA, EM GRAMAME.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "249/2017", "dataEntrada": "249/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CEL. JOAQUIM PEREIRA DOS SANTOS, NO BAIRRO VALENTINA DE FIGUEIREDO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "250/2017", "dataEntrada": "250/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA SONIA LEITE CORDEIRO, NA COMUNIDADE PARATIBE, NO BAIRRO VALENTINA DE FIGUEIREDO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "248/2017", "dataEntrada": "248/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA ANTONIO FIRMINO DE MACEDO, NOBAIRRO VALENTINA DE FIGUEIREDO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "247/2017", "dataEntrada": "247/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA GR\u00c3O-MESTRE PEDRO D'ARAG\u00c3O, NO BAIRRO VALENTINA DE FIGUEIREDO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "246/2017", "dataEntrada": "246/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA FRANCISCO CAVALCANTI DE MELO, NO BAIRRO VALENTINA DE FIGUEIREDO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "244/2017", "dataEntrada": "244/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA LUIZ ALVES DE SOUSA, NO BAIRRO DO VALENTINA DE FIGUEIREDO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "242/2017", "dataEntrada": "242/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O NA RUA BERNARDINO CORREIA, NO JARDIM VENEZA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "243/2017", "dataEntrada": "243/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA BACHAREL IOMAR MOREIRA BARROS, NO BAIRRO DO VALENTINA DE FIGUEIREDO.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "241/2017", "dataEntrada": "241/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O NA RUA NAPOLE\u00c3O CRISPIM, NOS FUNCION\u00c1RIOS I.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "240/2017", "dataEntrada": "240/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O NA RUA AB\u00cdLIO ALVES DE OLIVEIRA, EM MANGABEIRA VIII.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "239/2017", "dataEntrada": "239/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O NA RUA SANTA B\u00c1RBARA, NO JARDIM CIDADE UNIVERSIT\u00c1RIA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "237/2017", "dataEntrada": "237/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA REALIZA\u00c7\u00c3O DE UM MUTIR\u00c3O DE LIMPEZA NAS GALERIAS PLUVIAIS INSTALADAS EM DIVERSOS LOCAIS DA CIDADE.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "220/2017", "dataEntrada": "220/2017", "ementa": "REQUER SESS\u00c3O ESPECIAL NO DIA 12 DE ABRIL, \u00c0S 15H, PARA DISCUTIR SOBRE AVIOL\u00caNCIA OBSTETR\u00cdCIA, UMA QUEST\u00c3O DE NEGA\u00c7\u00c3O DE DIREITOS HUMANOS DAS MULHERES\".", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "230/2017", "dataEntrada": "230/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PADRONIZA\u00c7\u00c3O DOS PASSEIOS P\u00daBLICOS E CAL\u00c7ADAS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "223/2017", "dataEntrada": "223/2017", "ementa": "REQUER AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA NO DIA 28 DE MAR\u00c7O, \u00c0S 15H, PARA DISCUTIR SOBRE O TEMA:A POLUI\u00c7\u00c3O DAS PRAIAS URBANAS DA CAPITAL\".", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "219/2017", "dataEntrada": "219/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA RECUPERA\u00c7\u00c3O DA PISTA DE SKATE E REVITALIZA\u00c7\u00c3O DA PRA\u00c7A DO SKATE, AMBAS LOCALIZADAS NA AV. FL\u00c1VIO RIBEIRO COUTINHO, EM MANA\u00cdRA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "215/2017", "dataEntrada": "215/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO NA RUA ELIAS GON\u00c7ALVES BEZERRA, NO BAIRRO JARDIM VENEZA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "214/2017", "dataEntrada": "214/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO NA RUA ENGENHEIRA ROSA L\u00daCIA RIBEIRO FIREMAN, NO BAIRRO JARDIM VENEZA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "212/2017", "dataEntrada": "212/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA TERRAPLANAGEM DA RUA JOVENTINA RICARDINA DOS SANTOS, NO BAIRRO JO\u00c3O PAULO II.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "506/2017", "dataEntrada": "506/2017", "ementa": "REQUER SESS\u00c3O SOLENE PARA O DIA 11 DE ABRIL DE 2017, \u00c0S 15H, PARA ENTREGA DO TITULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO CAP. SIDNEY PAIVA DE FREITAS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "102/2017", "dataEntrada": "102/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 CMJP CRIA\u00c7\u00c3O DE FRENTE PARLAMENTAR DE MOBILIDADE URBANA- FPMU.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "206/2017", "dataEntrada": "206/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CONSTRU\u00c7\u00c3O DE CAL\u00c7ADA NA AV ESP\u00cdRITO SANTO, COM IN\u00cdCIO NA ASSOCIA\u00c7\u00c3O DA EMLUR, PASSANDO PELO CONTORNO AT\u00c9 A PADARIA P\u00c3O DOCE, NA AV SANTA CATARINA, NO BAIRRO DOS ESTADOS.", "autor(a)": "Jo\u00e3o dos Santos Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "216/2017", "dataEntrada": "216/2017", "ementa": "REQUER AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA NO DIA 25 DE ABRIL, \u00c0S 15H, NO PLEN\u00c1RIO DA CMJP, PARA DISCUTIR SOBRE A PROTE\u00c7\u00c3O DO PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO, CULTURAL E ART\u00cdSTICO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 14/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "205/2017", "dataEntrada": "205/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA SERVI\u00c7O DE TAPA BURACO NA RUA ETIENE TRAVASSOS, NO BAIRRO PADRE Z\u00c9.", "autor(a)": "Jo\u00e3o dos Santos Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "203/2017", "dataEntrada": "203/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA SERVI\u00c7O DE DIMINUI\u00c7\u00c3O OU RETIRADA DE CANTEIRO LOCALIZADO EM FRENTE \u00c0 ESCOLA MUNICIPAL HUGO MOURA, NO BAIRRO PADRE Z\u00c9.", "autor(a)": "Jo\u00e3o dos Santos Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "204/2017", "dataEntrada": "204/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 CAGEPA COLOCA\u00c7\u00c3O DE TAMPA DE ESGOTO NA RUA DUQUE DE CAXIAS, NO CENTRO.", "autor(a)": "Jo\u00e3o dos Santos Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "202/2017", "dataEntrada": "202/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA 14 DE JULHO, NO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "198/2017", "dataEntrada": "198/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA JO\u00c3O ALVES RODRIGUES, NO BAIRRO DE MANDACARU.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "197/2017", "dataEntrada": "197/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA BOM JESUS, NO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "196/2017", "dataEntrada": "196/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DAS FAIXAS DE PEDESTRES EM TODA A EXTENS\u00c3O DA AV JOSEFA TAVEIRA, EM MANGABEIRA.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "195/2017", "dataEntrada": "195/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA MASCARENHAS DE MORAIS, EM MANDACARU.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "193/2017", "dataEntrada": "193/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA NOEL ROSA, NO ALTO DO MATEUS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "194/2017", "dataEntrada": "194/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA RUA J\u00daLIO RIBEIRO, NO CRISTO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "192/2017", "dataEntrada": "192/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA S\u00c3O GERALDO, NO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "191/2017", "dataEntrada": "191/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA JOS\u00c9 SOARES, NO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "189/2017", "dataEntrada": "189/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA S\u00c3O JO\u00c3O, NO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "187/2017", "dataEntrada": "187/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA INDUSTRIAL JO\u00c3O \u00daRSULO, NO CRISTO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "188/2017", "dataEntrada": "188/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA AV MONTE CASTELO, EM MANDACARU.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "190/2017", "dataEntrada": "190/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA PRIMEIRO DE MAIO, EM JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "186/2017", "dataEntrada": "186/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA AV TRINCHEIRAS, EM JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "185/2017", "dataEntrada": "185/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DAS FAIXAS DE PEDESTRES EM TODA A EXTENS\u00c3O DA AV S\u00c9RGIO GUERRA, NOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "183/2017", "dataEntrada": "183/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA RUA SANTOS STANISLAU, NO BAIRRO DOS NOVAIS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "184/2017", "dataEntrada": "184/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA RUA SOUZA RANGEL, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "182/2017", "dataEntrada": "182/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA RUA MONSENHOR ALMEIDA, EM JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "180/2017", "dataEntrada": "180/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA RUA S\u00c3O JUDAS TADEU, NO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "181/2017", "dataEntrada": "181/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA AV TANCREDO NEVES, EM MANDACARU.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "178/2017", "dataEntrada": "178/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA FREI CANECA, NO ROGER.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "177/2017", "dataEntrada": "177/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA ALBERTO DE BRITO, EM JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "176/2017", "dataEntrada": "176/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA AV FLORIANO PEIXOTO, EM JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "175/2017", "dataEntrada": "175/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA AV DOM VITAL, NO ROGER.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "174/2017", "dataEntrada": "174/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA MARIA HOSANA BORGES GOMES, NO CUI\u00c1.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "171/2017", "dataEntrada": "171/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA ADERBAL PIRAGIBE, EM JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "173/2017", "dataEntrada": "173/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA AV JESUS DE NAZAR\u00c9, EM JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "170/2017", "dataEntrada": "170/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA MONSENHOR ALMEIDA, EM JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "172/2017", "dataEntrada": "172/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA FRANCISCO MANOEL, EM JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "167/2017", "dataEntrada": "167/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA LEILA DINIZ, NO BAIRRO JOS\u00c9 AM\u00c9RICO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "169/2017", "dataEntrada": "169/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA J\u00daLIO LUIZ RIBEIRO DE MORAIS, EM JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "168/2017", "dataEntrada": "168/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA AV MAXIMIANO MACHADO, EM JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "166/2017", "dataEntrada": "166/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA LIMPEZA NAS GALERIAS PLUVIAIS DA RUA 14 DE JULHO, NO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "165/2017", "dataEntrada": "165/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA LIMPEZA NAS GALERIAS PLUVIAIS DA RUA S\u00c3O GERALDO, NO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "163/2017", "dataEntrada": "163/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA LIMPEZA NAS GALERIAS PLUVIAIS DA RUA ANT\u00d4NIO GAMA, NO BAIRRO EXPEDICION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "164/2017", "dataEntrada": "164/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA LIMPEZA NAS GALERIAS PLUVIAIS DA RUA MOUR\u00c3O RANGEL, NO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "162/2017", "dataEntrada": "162/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA LIMPEZA NAS GALERIAS PLUVIAIS DA AVENIDA MONTE CASTELO, EM MANDACARU.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "161/2017", "dataEntrada": "161/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA JOS\u00c9 SOARES, NO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "160/2017", "dataEntrada": "160/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA JOS\u00c9 BARBALHO FILHO, EM MANDACARU.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "159/2017", "dataEntrada": "159/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA 14 DE JULHO, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "158/2017", "dataEntrada": "158/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA VICENTE COSTA FILHO, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "157/2017", "dataEntrada": "157/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA JOS\u00c9 DE MELO LULA, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "155/2017", "dataEntrada": "155/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA RANGEL TRAVASSOS, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "156/2017", "dataEntrada": "156/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA S\u00c3O GABRIEL, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "154/2017", "dataEntrada": "154/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA J\u00daLIO RIBEIRO, NO CRISTO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "152/2017", "dataEntrada": "152/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA INDUSTRIAL JO\u00c3O \u00daRSULO, NO CRISTO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2014"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "151/2017", "dataEntrada": "151/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA PRESIDENTE CARLOS LUZ, NO CRISTO. ", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "150/2017", "dataEntrada": "150/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA AV FLORIANO PEIXOTO, EM JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "149/2017", "dataEntrada": "149/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA SALDANHA GAMA, NO ROGER.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "147/2017", "dataEntrada": "147/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA DOM MOIS\u00c9S COELHO, EM JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "145/2017", "dataEntrada": "145/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA JOS\u00c9 SOARES, NO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "148/2017", "dataEntrada": "148/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA LEONARDO ARCOVERDE, EM JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "146/2017", "dataEntrada": "146/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA AV VASCO DA GAMA, EM JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "143/2017", "dataEntrada": "143/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC ADAPTA\u00c7\u00c3O DO CREI EL SHADDAI, EM JAGUARIBE,PARA ACESSIBILIDADE DE CADEIRANTES.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "142/2017", "dataEntrada": "142/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC ADAPTA\u00c7\u00c3O DO CREI DOM MARCELO, NO VALENTINA,PARA ACESSIBILIDADE DE CADEIRANTES.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "141/2017", "dataEntrada": "141/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC ADAPTA\u00c7\u00c3O DO CREI FREI AFONSO, NO ROGER,PARA ACESSIBILIDADE DE CADEIRANTES.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "144/2017", "dataEntrada": "144/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA QUATRO DE OUTUBRO, NO BAIRRO DE JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "139/2017", "dataEntrada": "139/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC ADAPTA\u00c7\u00c3O DO CREI MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O BEZERRA, NO PADRE Z\u00c9,PARA ACESSIBILIDADE DE CADEIRANTES.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "137/2017", "dataEntrada": "137/2017", "ementa": "SOLICITA AO GOVERNO DO ESTADO CONSTRU\u00c7\u00c3O DE RESTAURANTE POPULAR NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "140/2017", "dataEntrada": "140/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC ADAPTA\u00c7\u00c3O DO CREI JO\u00c3O LEITE GAMBARRA NETO, NO VALENTINA, PARA ACESSIBILIDADE DE CADEIRANTES.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "138/2017", "dataEntrada": "138/2017", "ementa": "SOLICITA AO GOVERNO DO ESTADO CONSTRU\u00c7\u00c3O DE RESTAURANTE POPULAR NO BAIRRO CRISTO REDENTOR.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "135/2017", "dataEntrada": "135/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR INTENSIFICA\u00c7\u00c3O DO POLICIAMENTO NA RUA BANC\u00c1RIO CL\u00d3VIS MORENO GONDIM, NOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "134/2017", "dataEntrada": "134/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR INTENSIFICA\u00c7\u00c3O DO POLICIAMENTO NA RUA VALDEREZ ANDRADE, NOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "132/2017", "dataEntrada": "132/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA JOS\u00c9 DO CARMO LIMA, NO BAIRRO CIDADE DOS COLIBRIS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "133/2017", "dataEntrada": "133/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR INTENSIFICA\u00c7\u00c3O DO POLICIAMENTO NA RUA DJALMA COELHO, NOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "130/2017", "dataEntrada": "130/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA JACKSON DO PANDEIRO, NO BAIRRO CIDADE DOS COLIBRIS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "131/2017", "dataEntrada": "131/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA PEDREIRO JOS\u00c9 HA\u00cdLTON PEREIRA DA SILVA, NO BAIRRO CIDADE DOS COLIBRIS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "128/2017", "dataEntrada": "128/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA DULCE FERREIRA DOS SANTOS, NO BAIRRO CIDADE DOS COLIBRIS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "129/2017", "dataEntrada": "129/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA PAULO ROBERTO MOREIRA DA CUNHA, NO BAIRRO CIDADE DOS COLIBRIS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "126/2017", "dataEntrada": "126/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA ROMUALDO AN\u00cdZIO DA COSTA, NO BAIRRO CIDADE DOS COLIBRIS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "127/2017", "dataEntrada": "127/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA VALDOMIRO FIGUEIREDO DE SOUZA, NO BAIRRO CIDADE DOS COLIBRIS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "124/2017", "dataEntrada": "124/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA MANOEL GEREMIAS DE ALBUQUERQUE, NO BAIRRO CIDADE DOS COLIBRIS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "125/2017", "dataEntrada": "125/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA ON\u00c9LIO LEAL DA SILVA, NO BAIRRO CIDADE DOS COLIBRIS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "123/2017", "dataEntrada": "123/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA PROFESSORA MARIA PESSOA DA SILVA, NO BAIRRO CIDADE DOS COLIBRIS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "121/2017", "dataEntrada": "121/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA LITU\u00c2NIA, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/03/2014"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "122/2017", "dataEntrada": "122/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA ISL\u00c2NDIA, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "119/2017", "dataEntrada": "119/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA HOLANDA, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "120/2017", "dataEntrada": "120/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA MARROCOS, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "118/2017", "dataEntrada": "118/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA DONA C\u00c2NDIDA FORMIGA DE SOUZA, NO JOS\u00c9 AM\u00c9RICO.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "117/2017", "dataEntrada": "117/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA SALGADO DE S\u00c3O F\u00c9LIX, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "115/2017", "dataEntrada": "115/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SMS QUE OS MORADORES DO CONDOM\u00cdNIO RESIDENCIAL MORADA DOS HIBISCOS, NOS BANC\u00c1RIOS, SEJAM ATENDIDOS PELA USF LOCALIZADA NA RUA TENENTE FRANCISCO DE ASSIS MOREIRA, NO TIMB\u00d3.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "116/2017", "dataEntrada": "116/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA S\u00c3O JUDAS TADEU, NO BAIRROALTO DO MATEUS.\r\n", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "114/2017", "dataEntrada": "114/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR DESOBSTRU\u00c7\u00c3O DA GALERIA LOCALIZADA NO FINAL DA RUA PORTO ALEGRE, NO GROT\u00c3O.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "112/2017", "dataEntrada": "112/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB CRIA\u00c7\u00c3O DE UMA LOMBADA F\u00cdSICA NA RUA LUCIANO VAREDA, EM MANA\u00cdRA.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "111/2017", "dataEntrada": "111/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA EL\u00cdSIO HERCULANO DE MELO, NO BAIRRO JOS\u00c9 AM\u00c9RICO.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "110/2017", "dataEntrada": "110/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB REVITALIZA\u00c7\u00c3O DA PRA\u00c7A AQUILES LEAL CONHECIDA COMO PRA\u00c7A ONZE, NO BAIRRO JAGUARIBE.\r\n", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "109/2017", "dataEntrada": "109/2017", "ementa": "SOLICITA SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA ERNESTINA SILVERIO DE OLIVEIRA, NO BAIRRO CIDADE DOS COLIBRIS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "108/2017", "dataEntrada": "108/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA SEVERINA MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, NO BAIRRO CIDADE DOS COLIBRIS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "107/2017", "dataEntrada": "107/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O NA RUA FERNANDO TORRES, NO BAIRRO CIDADE DOS COLIBRIS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "105/2017", "dataEntrada": "105/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA OT\u00c1VIO SINFR\u00d4NIO DE OLIVEIRA MARIZ, NO BAIRRO CIDADE DOS COLIBRIS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "104/2017", "dataEntrada": "104/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CLEONICE ALVES DANTAS, NO BAIRRO CIDADE DOS COLIBRIS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "106/2017", "dataEntrada": "106/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA JOSEFA PONTES C\u00c9SAR, NO BAIRRO CIDADE DOS COLIBRIS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017\r\n"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "103/2017", "dataEntrada": "103/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 PMJP CRIA\u00c7\u00c3O DO N\u00daCLEO DE POL\u00cdTICA SOBRE DROGAS.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "77/2017", "dataEntrada": "77/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O NA RUA MAJOR BRITO, NO BAIRRO CRISTO REDENTOR.", "autor(a)": "Lu\u00eds Fl\u00e1vio Medeiros Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "76/2017", "dataEntrada": "76/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE SINAL PARA PEDESTRE NA AV. 02 DE FEVEREIRO, EM FRENTE AO CAC, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Lu\u00eds Fl\u00e1vio Medeiros Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "78/2017", "dataEntrada": "78/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PARALELEP\u00cdPEDOS NA RUA MOUR\u00c3O RANGEL, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Lu\u00eds Fl\u00e1vio Medeiros Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "74/2017", "dataEntrada": "74/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 CAGEPA SERVI\u00c7OS DE DESOBSTRU\u00c7\u00c3O E LIMPEZA NA GALERIA PLUVIAL LOCALIZADA NO ENCONTRO DAS RUAS MOURISE DE MIRANDA GUSM\u00c3O E HERONIDES DE VASCONCELOS, NO BAIRRO DO CRISTO.", "autor(a)": "Lu\u00eds Fl\u00e1vio Medeiros Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "200/2017", "dataEntrada": "200/2017", "ementa": "REQUER SESS\u00c3O ESPECIAL NO DIA 03 DE ABRIL, \u00c0S 15H, NO PLEN\u00c1RIO DA CMJP, PARA DEBATERSOBRE A IMPORT\u00c2NCIA DA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UM PROCESSO PARTICIPATIVO PARA A REVIS\u00c3O DO PLANO DIRETOR NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Carlos Tib\u00e9rio Limeira Santos Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lIDO E aPROVADO EM 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "201/2017", "dataEntrada": "201/2017", "ementa": "REQUER SESS\u00c3O ESPECIAL NO DIA 24 DE MAIO, \u00c0S 15H, NO PLEN\u00c1RIO DA CMJP, ALUSIVA AO DIA DO METODISTA WESLEYANA.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lIDO E aPROVADO EM 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "199/2017", "dataEntrada": "199/2017", "ementa": "REQUER SESS\u00c3O ESPECIAL NO DIA 15 DE MAR\u00c7O, \u00c0S 15H, NO PLEN\u00c1RIO DA CMJP, ALUSIVA AO DIA INTERNACIONAL DO CONSUMIDOR.", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lIDO E aPROVADO EM 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "153/2017", "dataEntrada": "153/2017", "ementa": "REQUER SESS\u00c3O SOLENE NO DIA 23 DE MAR\u00c7O, \u00c0S 15H, NO PLEN\u00c1RIO DA CMJP, PARA ENTREGA DE T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO PROFESSOR AMADOR RIBEIRO NETO.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lIDO E aPROVADO EM 09/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "101/2017", "dataEntrada": "101/2017", "ementa": "REQUER SESS\u00c3O ESPECIAL NO DIA 30 DE MAR\u00c7O, \u00c0S 15:30, PARA HOMENAGEAR OS 55 ANOS DE FUNCIONAMENTO DO HOSPITAL NAPOLE\u00c3O LAUREANO.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "100/2017", "dataEntrada": "100/2017", "ementa": "REQUER SESS\u00c3O ESPECIAL NO DIA 21 DE MAR\u00c7O, \u00c0S 15:00, EM HOMENAGEM AOS 60 ANOS DA APAE EM JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Helena Maria Duarte de Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "99/2017", "dataEntrada": "99/2017", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS AO ESTUDANTE F\u00c1BIO ANT\u00d4NIO SERRA DE LIMA J\u00daNIOR, PELA CONQUISTA DA MAIOR NOTA DO PA\u00cdS NO EXAME NACIONAL DE ENSINO M\u00c9DIO.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "98/2017", "dataEntrada": "98/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEJER IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS DE GIN\u00c1STICA DESTINADOS A PESSOAS COM NECESSIDADES ESPECIAIS, EM ESPA\u00c7O A SER ADAPTADO NO PARQUE SOLON DE LUCENA.", "autor(a)": "Dam\u00e1sio Franca Segundo Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "96/2017", "dataEntrada": "96/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA RUA FRANCISCO MANOEL, NO BAIRRO DE JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "97/2017", "dataEntrada": "97/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA RUA MATEO ZACCARA, NO BAIRRO DE JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "94/2017", "dataEntrada": "94/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES EM TODA EXTENS\u00c3O DA AVENIDA VASCO DA GAMA, NO BAIRRO DE JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "95/2017", "dataEntrada": "95/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES EM TODA EXTENS\u00c3O DA AVENIDA ESPERAN\u00c7A, NO BAIRRO DE MANA\u00cdRA.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "92/2017", "dataEntrada": "92/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA S\u00c3O JUDAS TADEU, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "93/2017", "dataEntrada": "93/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA RUA AM\u00c9RICO FALC\u00c3O, NO BAIRRO DE JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "91/2017", "dataEntrada": "91/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA RUA S\u00c3O BENEDITO, NO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "90/2017", "dataEntrada": "90/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA RUA PORF\u00cdRIO COSTA, NO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "88/2017", "dataEntrada": "88/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA AVENIDA CENTEN\u00c1RIO, NO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "89/2017", "dataEntrada": "89/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA LIMA FILHO, NO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "87/2017", "dataEntrada": "87/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA AVENIDA CRUZ DAS ARMAS, NO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "86/2017", "dataEntrada": "86/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA RUA EUG\u00caNIO LUCENA NEIVA, NO BAIRRO DOS ESTADOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "85/2017", "dataEntrada": "85/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA RUA ALCIDES BEZERRA, NO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "83/2017", "dataEntrada": "83/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA AVENIDA PERNAMBUCO, NO BAIRRO DOS ESTADOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "84/2017", "dataEntrada": "84/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O NA RUA RODERICO TOSCANO DE BRITO, NO BAIRRO JARDIM PLANALTO.", "autor(a)": "Fernando Paulo Carrilho Milanez Neto", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "81/2017", "dataEntrada": "81/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE CAL\u00c7AMENTO NA RUA JOSEMAR LEITE ARA\u00daJO, NO JARDIM PLANALTO.", "autor(a)": "Marcos Henriques e Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "80/2017", "dataEntrada": "80/2017", "ementa": "REQUER VOTOS DE PESAR PELO FALECIMENTO DA SRA. MARIA ZENEIDE DE MENDON\u00c7A FRANCA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "79/2017", "dataEntrada": "79/2017", "ementa": "REQUER VOTOS DE PESAR PELO FALECIMENTO DO SR. PETR\u00d4NIO GADELHA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido eAprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "73/2017", "dataEntrada": "73/2017", "ementa": "REQUER AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA NO DIA 22 DE MAR\u00c7O, \u00c0S 15H, PARA DISCUTIR A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UM HOSPITAL P\u00daBLICO VETERIN\u00c1RIO, COM CENTRO DE TRIAGEM E APOIO NA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA E A CRIA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS PARA IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DAS LEIS MUNICIPAIS QUE PRO\u00cdBEM O TR\u00c1FEGO DE VE\u00cdCULO DE TRA\u00c7\u00c3O ANIMAL EM \u00c2MBITO URBANO.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "72/2017", "dataEntrada": "72/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CIDADE DE NOVA FLORESTA, NO BAIRRODAS IND\u00daSTRIAS.\r\n", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "69/2017", "dataEntrada": "69/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA AFEGANIST\u00c3O, NO BAIRRODAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "71/2017", "dataEntrada": "71/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CIDADE DE MARI\u00d3POLIS, NO BAIRRODAS IND\u00daSTRIAS.\r\n", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "70/2017", "dataEntrada": "70/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CIDADE DE ITABAIANA, NO BAIRRODAS IND\u00daSTRIAS", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "68/2017", "dataEntrada": "68/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CIDADE DE PUXINANA, NO BAIRRODAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "67/2017", "dataEntrada": "67/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA \u00c1FRICA, NO BAIRRODAS IND\u00daSTRIAS", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "66/2017", "dataEntrada": "66/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA AGRICULTOR VALDOMIRO FERNANDES MAIA, NO BAIRRODO ALTO DO MATEUS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lidoe Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "65/2017", "dataEntrada": "65/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA ALHANDRA, NO BAIRRODAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "64/2017", "dataEntrada": "64/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA AR\u00c1BIA, NO BAIRRODAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "63/2017", "dataEntrada": "63/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CANTOR RAUL SEIXAS, NO BAIRRO ALTO DO MATEUS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "61/2017", "dataEntrada": "61/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CIDADE DE BEL\u00c9M, NO BAIRRODAS IND\u00daSTRIAS", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "60/2017", "dataEntrada": "60/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CIDADE DE BOM SUCESSO, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "62/2017", "dataEntrada": "62/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CIDADE CABO VERDE, NO BAIRRODAS IND\u00daSTRIAS.\r\n", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "59/2017", "dataEntrada": "59/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CIDADE DE BORBOREMA, NO BAIRRODAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "58/2017", "dataEntrada": "58/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CIDADE DE CABEDELO, NO BAIRRODAS IND\u00daSTRIAS.\r\n", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/032017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "57/2017", "dataEntrada": "57/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA CIDADE DE CATOL\u00c9 DO ROCHA NO BAIRRODAS IND\u00daSTRIAS.\r\n", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "56/2017", "dataEntrada": "56/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO DA POL\u00cdCIA MILITAR DA PARA\u00cdBA INTENSIFICAR O POLICIAMENTO DA RUA GERALDO COSTA, NO BAIRRO DE MANAIRA.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "54/2017", "dataEntrada": "54/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO DA POL\u00cdCIA MILITAR DA PARA\u00cdBA INTENSIFICAR O POLICIAMENTO DA RUA LUIZ MOURA RESENDE, NO BAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,03/08/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "55/2017", "dataEntrada": "55/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO DA POL\u00cdCIA MILITAR DA PARA\u00cdBA INTENSIFICAR O POLICIAMENTO NA RUA SILVINO CHAVES, NO BAIRRO MANAIRA.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "53/2017", "dataEntrada": "53/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO DA POL\u00cdCIA MILITAR DA PARA\u00cdBA INTENSIFICAR O POLICIAMENTO DA RUA ZEFERINO VIEIRA DA SILVA, NO BAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "52/2017", "dataEntrada": "52/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO DA POL\u00cdCIA MILITAR DA PARA\u00cdBA INTENSIFICAR O POLICIAMENTO DA RUA LUIZ PR\u00cdMOLA, NO BAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "51/2017", "dataEntrada": "51/2017", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO DA POL\u00cdCIA MILITAR DA PARA\u00cdBA INTENSIFICAR O POLICIAMENTO DA RUA RAUL BARBOSA FREIRE, NO BAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "50/2017", "dataEntrada": "50/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA E A SEMOB RECUPERA\u00c7\u00c3O E POSTERIOR SINALIZA\u00c7\u00c3O DA CICLOVIA J\u00c1 EXISTENTE NA AVENIDA TANCREDO NEVES, CORTANDO OS BAIRROS MANDACARU E IP\u00caS, FINALIZANDO NO VIADUTO DO KM 15 DA BR 230.", "autor(a)": "Leopoldo Ara\u00fajo Bezerra Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,0/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "49/2017", "dataEntrada": "49/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINAGEM E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA ANT\u00d4NIO LEONIDAS, NO BAIRRO DO CUI\u00c1", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "48/2017", "dataEntrada": "48/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINAGEM E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA PROFESSORA ANA AM\u00c9LIA SILVA PONTES, NO BAIRRO DO CUI\u00c1", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "46/2017", "dataEntrada": "46/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINAGEM E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA MARIA LEONARDO ARRUDA, NO BAIRRO DE JAGUARIBE", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "45/2017", "dataEntrada": "45/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINAGEM E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA FREI MARTINHO, NO BAIRRO DE JAGUARIBE", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "43/2017", "dataEntrada": "43/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC ADAPTAR O CREI ROBERTO VIEIRA, NO BAIRRO DO CRISTO REDENTOR", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "42/2017", "dataEntrada": "42/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC ADAPTAR O CREI RODRIGO MORENO, NO BAIRRO DO CRISTO REDENTOR", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "44/2017", "dataEntrada": "44/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINAGEM E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA JO\u00c3O ALVES CORDEIRO, NO BAIRRO DO VALENTINA", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "39/2017", "dataEntrada": "39/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA DO SERT\u00c3O, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "41/2017", "dataEntrada": "41/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA ANTONIO GAMA, NO BAIRRO DOS EXPEDICION\u00c1RIOS", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "37/2017", "dataEntrada": "37/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA MOUR\u00c3O RANGEL, NO BAIRRO DO RANGEL", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "36/2017", "dataEntrada": "36/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA AVENIDA MAXIMIANO MACHADO, NO BAIRRO DE JAGUARIBE", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "38/2017", "dataEntrada": "38/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA LIMPEZA DAS GALERIAS PLUVIAIS NA AVENIDA 2 DE FEVEREIRO, NO BAIRRO DO RANGEL", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "35/2017", "dataEntrada": "35/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA RANGEL TRAVASSOS, NO BAIRRO DO RANGEL", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Diretoria Legislativa", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "32/2017", "dataEntrada": "32/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA RUA ANTONIO GAMA, NO BAIRRO DOS EXPEDICION\u00c1RIOS", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "31/2017", "dataEntrada": "31/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA JOS\u00c9 GOMES, NO BAIRRO DO CRISTO REDENTOR", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "33/2017", "dataEntrada": "33/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA ELIAS CAVALCANTE DE ALBUQUERQUE, NO BAIRRO DO CRISTO ", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "30/2017", "dataEntrada": "30/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES EM TODA EXTENS\u00c3O DA AVENIDA BEIRA RIO, NO BAIRRO DA TORRE", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "29/2017", "dataEntrada": "29/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA SOUZA RANGEL, NO BAIRRO DO RANGEL", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "27/2017", "dataEntrada": "27/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA PORTO DO CAPIM, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "28/2017", "dataEntrada": "28/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA AVENIDA COREMAS, NO BAIRRO DO CENTRO", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "26/2017", "dataEntrada": "26/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA CACHOEIRA DO RONCADOR, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "23/2017", "dataEntrada": "23/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA LIMPEZA DAS GALERIAS PLUVIAIS NA RUA FLORA FALC\u00c3O, NO BAIRRO DE MANA\u00cdRA\r\n", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25/2017", "dataEntrada": "25/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA FORTE DE SANTA CATARINA, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "24/2017", "dataEntrada": "24/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA LIMPEZA DAS GALERIAS PLUVIAIS NO RET\u00c3O DE MANA\u00cdRA, NO BAIRRO DE MANA\u00cdRA", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "22/2017", "dataEntrada": "22/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA AUTO DE JOAO DA CRUZ, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "21/2017", "dataEntrada": "21/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA HIST\u00d3RIA DE AMOR, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "20/2017", "dataEntrada": "20/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA VALE DOS DINOSSAUROS, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "18/2017", "dataEntrada": "18/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA QUADERNA, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "19/2017", "dataEntrada": "19/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA JOS\u00c9 LOPES DA SILVA, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "17/2017", "dataEntrada": "17/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA PRINCESA, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "16/2017", "dataEntrada": "16/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA NATHALY GUEDES DA SILVA, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "15/2017", "dataEntrada": "15/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA GABRIEL SIMPL\u00cdCIO LISBOA, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "14/2017", "dataEntrada": "14/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA PEDRA DO ING\u00c1, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "13/2017", "dataEntrada": "13/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA JOS\u00c9 SEVERINO DE MELO, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "12/2017", "dataEntrada": "12/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA CATARINA, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "10/2017", "dataEntrada": "10/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA AUTO DA COMPADECIDA, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "9/2017", "dataEntrada": "9/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA JO\u00c3O PEDRO TEIXEIRA, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "8/2017", "dataEntrada": "8/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA ESTA\u00c7\u00c3O CI\u00caNCIA, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "7/2017", "dataEntrada": "7/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA P\u00d4R DO SOL DO JACAR\u00c9, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "3/2017", "dataEntrada": "3/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUADA LEI, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "2/2017", "dataEntrada": "2/2017", "ementa": "LIDO E APROVADO NO DIA 06/03/2017\r\nSOLICITA \u00c0 CMJP A CRIA\u00c7\u00c3O DE UMA COMISS\u00c3O CONSTITU\u00cdDA POR QUATRO REPRESENTANTES DA SOCIEDADE CIVIL, UMA REPRESENTANTE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARA\u00cdBA, UMA DO PODER EXECUTIVO MUNICIPAL, DUAS REPRESENTANTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JO\u00c3O PESSOA, PARA SUGERIR PERSONALIDADES OU ENTIDADES QUE PODER\u00c3O RECEBER A HONRARIA, DIPLOMA MULHER CIDAD\u00c3 EDNALVA BEZERRA.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "Diretoria Legislativa", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "1/2017", "dataEntrada": "1/2017", "ementa": "LIDO E APROVADO NO DIA 06/03/2017\r\nREQUER SESS\u00c3O ESPECIAL NO DIA 07 DE MAR\u00c7O, \u00c0S 15H, ALUSIVA AO DIA INTERNACIONAL DA MULHER, COM ENTREGA DE DIPLOMA MULHER CIDAD\u00c3 EDNALVA BEZERRA.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "Diretoria Legislativa", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "5/2017", "dataEntrada": "5/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA SEVERINO PEDRO SOARES, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25372/2016", "dataEntrada": "25372/2016", "ementa": "REQUER O DESARQUIVAMENTO DO PROJETO DE LEI COMPLEMENTAR N\u00b0 45/2016.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25341/2016", "dataEntrada": "25341/2016", "ementa": "REQUER SESS\u00c3O SOLENE NO DIA 20 DE JANEIRO DE 2017, \u00c0S 11H00, PARA ENTREGA T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO ENGENHEIRO MARCO ANTONIO RUCHET PIRES.", "autor(a)": "Valdir Jos\u00e9 Dowsley", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25315/2016", "dataEntrada": "25315/2016", "ementa": "REQUER SESS\u00c3O SOLENE NO DIA 12 DE DEZEMBRO, \u00c0S 15H, NA SEDE DA FUNDA\u00c7\u00c3O OTAC\u00cdLIO GAMA, PARA A ENTREGA DA MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA AO SENHOR OTHAMAR BATISTA GAMA.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25427/2016", "dataEntrada": "25427/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB REDUTOR DE VELOCIDADE NA RUA JOS\u00c9 SEVERINO ESPINELLI, NO BAIRRO DA TORRE", "autor(a)": "Valdir Jos\u00e9 Dowsley", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25426/2016", "dataEntrada": "25426/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA ASFALTAMENTO DA RUA GABRIEL MALAGRIDA, NO BAIRRO DO VARADOURO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25425/2016", "dataEntrada": "25425/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA ASFALTAMENTO DA RUA MARIANO BARBOSA, NO BAIRRO DOS IP\u00caS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25424/2016", "dataEntrada": "25424/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA RECAPEAMENTO ASF\u00c1LTICO NA RUA MAESTRO OSVALDO EVARISTO COSTA, NO BAIRRO DOS IP\u00caS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e aprovado em,27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25423/2016", "dataEntrada": "25423/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA RECAPEAMENTO ASF\u00c1LTICO NA RUA CAPIT\u00c3O JO\u00c3O FREIRE, NO BAIRRO DOS EXPEDICION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25422/2016", "dataEntrada": "25422/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA RECAPEAMENTO ASF\u00c1LTICO NA AVENIDA EXPEDICION\u00c1RIOS, NO BAIRRO DOS EXPEDICION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25421/2016", "dataEntrada": "25421/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA RECAPEAMENTO ASF\u00c1LTICO NA AVENIDA COREMAS, NO BAIRRO DO CENTRO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "4/2017", "dataEntrada": "4/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA MARIA JOSEFA DE OLIVEIRA SILVA, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25420/2016", "dataEntrada": "25420/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA RECAPEAMENTO ASF\u00c1LTICO NA AVENIDA DOM PEDRO II, NO BAIRRO DO CENTRO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25419/2016", "dataEntrada": "25419/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA RECAPEAMENTO ASF\u00c1LTICO NA AVENIDA REDEN\u00c7\u00c3O, NO BAIRRO DA ILHA DO BISPO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25418/2016", "dataEntrada": "25418/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA ASFALTAMENTO DA RUA OL\u00cdVIA FARIAS GABINO, NO BAIRRO DO ALTIPLANO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25417/2016", "dataEntrada": "25417/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA ASFALTAMENTO DA RUA C\u00d4NEGO VICENTE PIMENTEL, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25416/2016", "dataEntrada": "25416/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA ASFALTAMENTO DA RUA JORNALISTA RAFAEL MOROR\u00d3, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25414/2016", "dataEntrada": "25414/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA ASFALTAMENTO DA RUA ROMEU RANGEL, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25415/2016", "dataEntrada": "25415/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA ASFALTAMENTO DA RUA 14 DE JULHO, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25413/2016", "dataEntrada": "25413/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA RECAPEAMENTO ASF\u00c1LTICO NA RUA ELIAS CAVALCANTE DE ALBUQUERQUE, NO BAIRRO DO CRISTO REDENTOR.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25412/2016", "dataEntrada": "25412/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA RECAPEAMENTO ASF\u00c1LTICO NA RUA COMPOSITOR AUGUSTIN LARA, NO BAIRRO DO CRISTO REDENTOR.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25411/2016", "dataEntrada": "25411/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA MANOEL SILVA DE LACERDA, NO BAIRRO DE MANDACARU.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "6/2017", "dataEntrada": "6/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA FAROL DO CABO BRANCO, NO BAIRRO DE GRAMAME", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,08/03/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25410/2016", "dataEntrada": "25410/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA JOS\u00c9 BARBALHO FILHO, NO BAIRRO DE MANDACARU.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25409/2016", "dataEntrada": "25409/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA FRANCISCO BARBOSA DA SILVA, NO BAIRRO DE MANDACARU.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25408/2016", "dataEntrada": "25408/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA EDVALDO OS\u00d3RIO DE FREITAS FILHO, NO BAIRRO DE MANDACARU.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25407/2016", "dataEntrada": "25407/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA AMANDA MARIANO DE ASSIS, NO BAIRRO DE MANDACARU.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25406/2016", "dataEntrada": "25406/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA MUNICIPAL DOM MARCELO PINTO CARVALHEIRA, NO BAIRRO DO VALENTINA.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25404/2016", "dataEntrada": "25404/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA MUNICIPAL DAM\u00c1SIO FRANCA, NO BAIRRO DO VARADOURO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25405/2016", "dataEntrada": "25405/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA MUNICIPAL CICERO LEITE, NO BAIRRO DO VALENTINA.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25403/2016", "dataEntrada": "25403/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA MUNICIPAL C\u00d4NEGO MATHIAS FREIRE, NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25402/2016", "dataEntrada": "25402/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA MUNICIPAL MONSENHOR JO\u00c3O COUTINHO, NO BAIRRO DO ROGER.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25401/2016", "dataEntrada": "25401/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA MUNICIPAL FREI AFONSO, NO BAIRRO DO ROGER.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25400/2016", "dataEntrada": "25400/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA MUNICIPAL JOS\u00c9 PEREGRINO, NO BAIRRO DA ILHA DO BISPO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25399/2016", "dataEntrada": "25399/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA MUNICIPAL FRUTUOSO BARBOSA, NO BAIRRO DA ILHA DO BISPO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25398/2016", "dataEntrada": "25398/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA MUNICIPAL CARLOS NEVES DA FRANCA, NO BAIRRO DO JOS\u00c9 AM\u00c9RICO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25397/2016", "dataEntrada": "25397/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA MUNICIPAL JOS\u00c9 EUG\u00caNIO LINS DE ALBUQUERQUE, NO BAIRRO DO ERNESTO GEISEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25396/2016", "dataEntrada": "25396/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA MUNICIPAL FENELON C\u00c2MARA, NO BAIRRO DO ERNESTO GEISEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25394/2016", "dataEntrada": "25394/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA RUA DOS CEDROS, NO BAIRRO MU\u00c7UMAGRO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25395/2016", "dataEntrada": "25395/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA MUNICIPAL PADRE LEONEL DA FRANCA, NO BAIRRO DO ERNESTO GEISEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25393/2016", "dataEntrada": "25393/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA RUA S\u00c3O PEDRO, NO BAIRRO DE MANDACARU.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25392/2016", "dataEntrada": "25392/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA RUA JO\u00c3O FERNANDES VIEIRA, NO BAIRRO DE MANDACARU.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25391/2016", "dataEntrada": "25391/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA RUA MONSENHOR ALMEIDA, NO BAIRRO DE JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25390/2016", "dataEntrada": "25390/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA RUA MORISE DE MIRANDA GUSM\u00c3O, NO BAIRRO DO CRISTO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25388/2016", "dataEntrada": "25388/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA RUA INDUSTRIAL JO\u00c3O URSULO, NO BAIRRO DO CRISTO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25389/2016", "dataEntrada": "25389/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA RUA JOS\u00c9 GOMES, NO BAIRRO DO CRISTO REDENTOR.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25387/2016", "dataEntrada": "25387/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA RUA DANILO DA PENHA PAIVA, NO BAIRRO DO CRISTO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 27/12/2016 e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25386/2016", "dataEntrada": "25386/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA RUA PROFESSOR ARCANJO CAVALCANTE, NO BAIRRO DO CRISTO REDENTOR.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25385/2016", "dataEntrada": "25385/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR RECOLHIMENTO DE LIXO NA RUA QUINTINO BOCAIUVA, NO BAIRRO DO CENTRO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25384/2016", "dataEntrada": "25384/2016", "ementa": "LIDO E APROVADO NO DIA 22/12/2016. REQUER VOTO DE APLAUSO PARA O PREFEITO DE JO\u00c3O PESSOA, LUCIANO CARTAXO PIRES DE S\u00c1, PELA ENTREGA DE 192 UNIDADES HABITACIONAIS.", "autor(a)": "Benilton L\u00facio de Lucena da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 22/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25383/2016", "dataEntrada": "25383/2016", "ementa": "LIDO E APROVADO NO DIA 22/12/2016. REQUER VOTO DE APLAUSO PARA A SECRET\u00c1RIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA, A SENHORA MARIA DO SOCORRO CAMPOS GADELHA DE LIRA, PELA ENTREGA DE 192 UNIDADES HABITACIONAIS.", "autor(a)": "Benilton L\u00facio de Lucena da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 22/12/2016 e aprovado em,22/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25382/2016", "dataEntrada": "25382/2016", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS AO JORNALISTA HERON CID.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 22/12/2016 e aprovado em,27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25381/2016", "dataEntrada": "25381/2016", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS A SIMONE CRISTINA COELHO GUIMAR\u00c3ES, SUPERINTENDENTE DA SUPLAN.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lidoem 22/12 e aprovado em27/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25380/2016", "dataEntrada": "25380/2016", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS \u00c0 TV CABO BRANCO E \u00c0 TV PARA\u00cdBA PELOS 30 ANOS DE ATUA\u00c7\u00c3O NESTE ESTADO.", "autor(a)": "Durval Ferreira da Silva Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 22/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25378/2016", "dataEntrada": "25378/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 BANCADA PARAIBANA DO CONGRESSO NACIONAL A AQUISI\u00c7\u00c3O DE UM VE\u00cdCULO APROPRIADO PARA COLETA DE SANGUE PARA O HEMOCENTRO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "LIDO e aprovado em 22/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25379/2016", "dataEntrada": "25379/2016", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS PARA A JORNALISTA E APRESENTADORA DA TV CABO BRANCO, EDILANE ARA\u00daJO, PELA LIDERAN\u00c7A ABSOLUTA DO IBOPE, NO HOR\u00c1RIO NOBRE.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 21/12/2016 e aprovado 22/12/2016 "},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25368/2016", "dataEntrada": "25368/2016", "ementa": "REQUER VOTOS APLAUSOS \u00c0 EQUIPE DA TV C\u00c2MARA PELA PREMIA\u00c7\u00c3O ALCAN\u00c7ADA NO CONCURSOUM MINUTO CONTRA A CORRUP\u00c7\u00c3O\".", "autor(a)": "Durval Ferreira da Silva Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 14/12/2016 e aprovado em 22/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25377/2016", "dataEntrada": "25377/2016", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS \u00c0 SEINFRA, PELA CONCLUS\u00c3O DA INSTALA\u00c7\u00c3O DOS POSTES NO CAMPO DA MATA, EM MANGABEIRA.", "autor(a)": "Evandro Sergio de Azevedo Araujo", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 22/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25322/2016", "dataEntrada": "25322/2016", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS AO SR. MAUR\u00cdCIO BURITY, PRESIDENTE DA FUNJOPE, PELA REALIZA\u00c7\u00c3O DO FESTIVAL INTERNACIONAL DE M\u00daSICA CL\u00c1SSICA.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 30/11 e aprovado em 22/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25307/2016", "dataEntrada": "25307/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEJER A REPOSI\u00c7\u00c3O DOS EQUIPAMENTOS DE GIN\u00c1STICA NA PRA\u00c7A DA PEDRA, NO VARADOURO.", "autor(a)": "Ubiratan Pereira de Oliveira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 29/11/2016 e aprovado em,22/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25308/2016", "dataEntrada": "25308/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB UMA FISCALIZA\u00c7\u00c3O NOS ELEVADORES INSTALADOS NOS \u00d4NIBUS COLETIVOS DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Ubiratan Pereira de Oliveira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 29/11 e aprovado em 22/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25306/2016", "dataEntrada": "25306/2016", "ementa": "SOLICITA AO COMANDO GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR O REFOR\u00c7O DA RONDA POLICIAL NO BAIRRO MANGABEIRA IV.", "autor(a)": "Ubiratan Pereira de Oliveira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "LIDO EM 22/12 E APROVADO EM29/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25304/2016", "dataEntrada": "25304/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A INSTALA\u00c7\u00c3O DE SEM\u00c1FORO NAJUN\u00c7\u00c3O DAS RUAS FRANCISCO PORF\u00cdRIO RIBEIRO COM RODOPIANO FERREIRA DA N\u00d3BREGA, EM MANGABEIRA.", "autor(a)": "Ubiratan Pereira de Oliveira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 29/11/2016 e aprovado em,22/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25303/2016", "dataEntrada": "25303/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE FAIXA DE PEDESTRE NA RUA DESEMBARGADOR JOS\u00c9 PEREGRINO, ESQUINA COM A RUA DIOGO VELHO, NO CENTRO.", "autor(a)": "Ubiratan Pereira de Oliveira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 29/11 e aprovado em 22/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25374/2016", "dataEntrada": "25374/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA MANUTEN\u00c7\u00c3O E REPAROS GERAIS EM TODA A INFRAESTRUTURA DO PARQUE ECOL\u00d3GICO AUGUSTO DOS ANJOS, LOTEAMENTO MONTE DAS OLIVEIRAS GRAMAME.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25305/2016", "dataEntrada": "25305/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A IMPLANTA\u00c7\u00c3OCONSTRU\u00c7\u00c3O) DE DUAS LOMBADAS NA RUA DOUTOR EUCLIDES NEIVA DE OLIVEIRA, NO TRECHO ENTRE O COL\u00c9GIO LU\u00cdS VAZ DE CAM\u00d5ES E A EMPRESA AEC, EM MANGABEIRA IV.", "autor(a)": "Ubiratan Pereira de Oliveira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 29/11 e aprovado em 22/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25371/2016", "dataEntrada": "25371/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB CONSTRU\u00c7\u00c3O DE LOMBADA NA RUA JOSERY SERRANO DE ASSISTANGENTE DA RUA PRESIDENTE RANIERE MAZILLI), CRISTO.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25363/2016", "dataEntrada": "25363/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB INSTALA\u00c7\u00c3O DE LOMBADA NA AV. 02 DE FEVEREIRO, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 13/12 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25369/2016", "dataEntrada": "25369/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO PARA A RUA ARTHUR GOMES DE FARIAS, LOCALIZADA NO BAIRRO ALTO DO MATEUS.", "autor(a)": "Jo\u00e3o Almeida de Carvalho J\u00fanior", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25367/2016", "dataEntrada": "25367/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA SERVI\u00c7OS DE ILUMINA\u00c7\u00c3O PUBLICA, NA PRA\u00c7A SOARES MADRUGA, NO BAIRRO DO VALENTINA", "autor(a)": "Evandro Sergio de Azevedo Araujo", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 20/12/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25362/2016", "dataEntrada": "25362/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB INSTALA\u00c7\u00c3O DE SEM\u00c1FORO NO CRUZAMENTO DA AV. 02 DE FEVEREIRO COM A RUA ROMEU RANGEL, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 13/12 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25361/2016", "dataEntrada": "25361/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB INSTALA\u00c7\u00c3O DE LOMBADA NA RUA VICENTE COSTA FILHO, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 13/12 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25360/2016", "dataEntrada": "25360/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB MUDAN\u00c7A DA PARADA DE COLETIVOS LOCALIZADA NA AV. 02 DE FEVEREIRO, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 13/11/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25347/2016", "dataEntrada": "25347/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA DOS PINHEIROS, NO BAIRRO MU\u00c7UMAGRO", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 13/12/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25345/2016", "dataEntrada": "25345/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA SERVI\u00c7O DE CAL\u00c7AMENTO NA RUA SEVERINO JOS\u00c9 DO NASCIMENTO, COMUNIDADE DO S, NO BAIRRO DO ROGER.", "autor(a)": "Jo\u00e3o dos Santos Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 13/12 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25343/2016", "dataEntrada": "25343/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA REFORMA DA PRA\u00c7A DA CONQUISTA, NO BAIRRO PADRE Z\u00c9.", "autor(a)": "Jo\u00e3o dos Santos Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 13/12/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25337/2016", "dataEntrada": "25337/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA SEVERINO CIPRIANO, LOTEAMENTO CIDADE MARAVILHOSA, NO BAIRRO GRAMAME.", "autor(a)": "Renato Martins Leit\u00e3o", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 06/12 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25339/2016", "dataEntrada": "25339/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA FRANCISCO FERREIRA DE ALMEIDA, NO BAIRRO JO\u00c3O PAULO II", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 13/12 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25329/2016", "dataEntrada": "25329/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB A PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES EM TODA EXTENS\u00c3O DA RUA ALFREDO JOS\u00c9 ATHAIDE, NO BAIRRO DO ALTO DO C\u00c9U.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 06/12 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25331/2016", "dataEntrada": "25331/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA SERVI\u00c7OS DE RESTAURA\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O NA RUA JUIZ JOS\u00c9 ALFREDO N\u00d3BREGA, NO BAIRRO DO BESSA.", "autor(a)": "Jo\u00e3o dos Santos Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 06/12/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25326/2016", "dataEntrada": "25326/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO DA RUA CIDADE DE BANANEIRAS, BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS-CIDADE VERDE.", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 06/12 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25325/2016", "dataEntrada": "25325/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO DA RUA CIDADE DE AREIA, BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS CIDADE VERDE.", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 06/12 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25324/2016", "dataEntrada": "25324/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO DA AVENIDA CIDADE DE MANA\u00cdRA, BAIRRO DAS IND\u00daSTRIASCIDADE VERDE.", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 06/12/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25320/2016", "dataEntrada": "25320/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB INSTALA\u00c7\u00c3O DE REDUTOR DE VELOCIDADE NA RUA MARIANO BARBOSA, NO BAIRRO DOS IP\u00caS. ", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 30/11 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25323/2016", "dataEntrada": "25323/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB MANUTEN\u00c7\u00c3O DA SINALIZA\u00c7\u00c3O HORIZONTAL, PRINCIPALMENTE DA CICLOFAIXA, NA RUA FRANCISCO PORF\u00cdRIO RIBEIRO, MANGABEIRA.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 30/11/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25319/2016", "dataEntrada": "25319/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE LUMIN\u00c1RIAS NA RUA MARIANO BARBOSA, NO BAIRRO DOS IP\u00caS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 30/11/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25314/2016", "dataEntrada": "25314/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA EUNICE DE SOUZA SETTI, NO BAIRRO DE MANGABEIRA VIII\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 29/11 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25311/2016", "dataEntrada": "25311/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB INSTALA\u00c7\u00c3O DA LOMBADA F\u00cdSICA NA RUA DEP. AM\u00c9RICO MAIAALTURA DO N\u00ba 66), NO BAIRRO DE JAGUARIBE.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 29/11 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25376/2016", "dataEntrada": "25376/2016", "ementa": "LIDO E APROVADO NO DIA 20/12/2016\r\nREQUER VOTOS DE APLAUSOS AO TIME DO JUVENTUDE, CAMPE\u00c3O DO CAMPEONATO DE QUARENT\u00c3O DE MANGABEIRA.", "autor(a)": "Renato Martins Leit\u00e3o", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25375/2016", "dataEntrada": "25375/2016", "ementa": "LIDO E APROVADO NO DIA 20/12/2016\r\n REQUER VOTOS DE APLAUSOS AOS JORNALISTAS NILVAN FERREIRA E ADELTON ALVES.", "autor(a)": "Jo\u00e3o Almeida de Carvalho J\u00fanior", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25373/2016", "dataEntrada": "25373/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMAM MANUTEN\u00c7\u00c3O E REPAROS GERAIS EM TODA A INFRAESTRUTURA DO PARQUE ECOL\u00d3GICO AUGUSTO DOS ANJOS, LOTEAMENTO MONTE DAS OLIVEIRAS GRAMAME.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25366/2016", "dataEntrada": "25366/2016", "ementa": "REQUER VOTOS DE PESAR AOS FAMILIARES DO ADVOGADO ANT\u00d4NIO CARLOS ESCOREL.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25370/2016", "dataEntrada": "25370/2016", "ementa": "REQUER VOTOS DE CONGRATULA\u00c7\u00d5ES AO ESPORTE CLUBE CABO BRANCOECCB), PELOS 101 ANOS DE FUNDA\u00c7\u00c3O.\r\n", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25359/2016", "dataEntrada": "25359/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA S\u00c3O GERALDO, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 13/12/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25358/2016", "dataEntrada": "25358/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA HERC\u00cdLIA DE OLIVEIRA SAMPAIO, NO BAIRRO ALTO DO MATEUS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 13/12 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25356/2016", "dataEntrada": "25356/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA AV. PRESIDENTE ROOSEVELT, NO BAIRRO EXPEDICION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 13/12 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25357/2016", "dataEntrada": "25357/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA FERNANDO LUIZ HENRIQUE DOS SANTOS, EM MANA\u00cdRA.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 13/12/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25355/2016", "dataEntrada": "25355/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA ALBERTO DE BRITO, EM JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 13/12/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25354/2016", "dataEntrada": "25354/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA JORNALISTA JAIR ALVES DOS SANTOS, NA PRAIA DA PENHA.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 13/12/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25352/2016", "dataEntrada": "25352/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA S\u00c3O JUDAS TADEU, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 13/12 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25353/2016", "dataEntrada": "25353/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA DO CAMPO, NO BAIRRO FUNCION\u00c1RIOS II.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 13/12 aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25351/2016", "dataEntrada": "25351/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA SOUZA RANGEL, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 13/12/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25350/2016", "dataEntrada": "25350/2016", "ementa": "REQUER VOTO DE PESAR AOS FAMILIARES DO SR. JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO GOUVEIA, CONHECIDO COMO ZUZU, FALECIDO NO \u00daLTIMO DIA 09 DE DEZEMBRO.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 13/012/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25340/2016", "dataEntrada": "25340/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SMS FORNECIMENTO DE MATERIAL PARA A INCORPORA\u00c7\u00c3O DO M\u00c9TODO DE ESCLEROTERAPIA DE ESPUMA ECOGUINADA PARA O TRATAMENTO DE QUEM SOFRE DE VARIZES NO HOSPITAL SANTA ISABEL.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 13/12 e aprovado em20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25344/2016", "dataEntrada": "25344/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 CAGEPA SERVI\u00c7O DE MANUTEN\u00c7\u00c3O NA REDE DE ESGOTO DA RUA RANULFO LOUREN\u00c7O DOS SANTOS, NO BAIRRO PADRE Z\u00c9.", "autor(a)": "Jo\u00e3o dos Santos Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 13/12/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25348/2016", "dataEntrada": "25348/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR LIMPEZA DA RUA DOS PINHEIROS, NO BAIRRO MU\u00c7UMAGRO", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 13/12 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25338/2016", "dataEntrada": "25338/2016", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS AS MUSICISTAS E AOS M\u00daSICOS PELA PASSAGEM DE SEU DIA, COMEMORADO EM 22 DE NOVEMBRO.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 13/12 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25335/2016", "dataEntrada": "25335/2016", "ementa": "REQUER VOTOS DE PESAR \u00c0 COMUNIDADE MA\u00c7\u00d4NICA E \u00c0 FAM\u00cdLIA DO IRM\u00c3O H\u00c9LIO LUIZ DE FRAN\u00c7A, POR SUA PARTIDA PARA O ORIENTE ETERNO.", "autor(a)": "Evandro Sergio de Azevedo Araujo", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 06/12/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25336/2016", "dataEntrada": "25336/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SMS PROVID\u00caNCIAS PARA QUE O ATENDIMENTO AOS MORADORES DOS BAIRROS QUADRAMARES E PONTAL DO SOL SEJA REALIZADO PELO PSF CIDADE RECREIO.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 06/12/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25334/2016", "dataEntrada": "25334/2016", "ementa": "REQUER VOTO DE SOLIDARIEDADE AO JORNALISTA THIAGO MORAES, PELAS AMEA\u00c7AS DO GOVERNADOR RICARDO COUTINHO CONTRA SUA PESSOA.", "autor(a)": "Ra\u00edssa Gomes Lacerda Rodrigues de Aquino", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 06/12 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25333/2016", "dataEntrada": "25333/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC REFORMA E MANUTEN\u00c7\u00c3O NAS SALAS DE AULA DA ESCOLA MUNICIPAL \u00c2NGELO NOTARE, BEM COMO A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES.", "autor(a)": "Jo\u00e3o dos Santos Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 06/12/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25330/2016", "dataEntrada": "25330/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 FUNJOPE INFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE A REALIZA\u00c7\u00c3O DO IV FESTIVAL INTERNACIONAL DE M\u00daSICA CL\u00c1SSICA EM JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e em 06/12 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25332/2016", "dataEntrada": "25332/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR SERVI\u00c7O DE LIMPEZA NOCAMPO DO MAIA\", NO BAIRRO 13 DE MAIO.", "autor(a)": "Jo\u00e3o dos Santos Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido 06/12/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25327/2016", "dataEntrada": "25327/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDEC A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO ENSINO M\u00c9DIO DA ESCOLA MUNICIPAL ANAYDE BEIRIZ, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS- CIDADE VERDE.", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 06/12e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25328/2016", "dataEntrada": "25328/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SESAU A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UMA UNIDADE DE PRONTO ATENDIMENTO- UPA, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS CIDADE VERDE.", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido dia 06 do 12 e aprovado dia 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25318/2016", "dataEntrada": "25318/2016", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS AO DESEMBARGADOR ELEITORAL TELSON LU\u00cdS CAVALCANTE FERREIRATRE-DF), E AO ADVOGADO, JUIZ MEMBRO SUBSTITUTO DO TRE PB, MARCOS ANT\u00d4NIO SOUTO MAIOR FILHO, ELEITOS, RESPECTIVAMENTE, PRESIDENTE E SECRET\u00c1RIO GERAL DO COL\u00c9GIO PERMANENTE DE JURISTAS DE TRIBUNAIS ELEITORAISCOPEJE), AMBOS PARAIBANOS.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 30/11/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25317/2016", "dataEntrada": "25317/2016", "ementa": "REQUER VOTOS DE PESAR \u00c0 ASSOCIA\u00c7\u00c3O CHAPECOENSE DE FUTEBOL", "autor(a)": "MARCO ANTONIO CARTAXO QUEIROGA LOPES", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 30/11 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25313/2016", "dataEntrada": "25313/2016", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS A INGRID DE SOUZA PESSOA DA COSTA ", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 29/11/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25316/2016", "dataEntrada": "25316/2016", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS AO PADRE CARLOS ANT\u00d4NIO DE SOUSA MAUR\u00cdCIO, PELOS 22 ANOS DE ORDENA\u00c7\u00c3OPRESBITERAL.", "autor(a)": "Lu\u00eds Fl\u00e1vio Medeiros Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 06/12 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25312/2016", "dataEntrada": "25312/2016", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS AO EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR SENADOR RAIMUNDO LIRA ", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 29/11 e aprovado em 20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25310/2016", "dataEntrada": "25310/2016", "ementa": "LIDO E APROVADO NO DIA 23/11/16 REQUER SESS\u00c3O ESPECIAL ALUSIVA AO FECHAMENTO DAS AG\u00caNCIAS BANC\u00c1RIAS DO BANCO DO BRASIL, NO DIA 05 DE DEZEMBRO \u00c0S 15:00.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "LIDO E aPROVADO EM 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25309/2016", "dataEntrada": "25309/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 DIRETORA DO HOSPITAL DE TRAUMATOLOGIA E ORTOPEDIA DA PARA\u00cdBAHTOP) A REALIZA\u00c7\u00c3O DA CIRURGIA DE JOELHO DA PACIENTE ALICIANNA GOMES DE CABRAL.", "autor(a)": "Renato Martins Leit\u00e3o", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 29/11/2016 e aprovado em,20/12/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25302/2016", "dataEntrada": "25302/2016", "ementa": "LIDO E APROVADO NO DIA 23/11/16\r\nREQUER SESS\u00c3O SOLENE NO DIA 05 DE DEZEMBRO, \u00c0S 11H, PARA ENTREGA DO T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AOS SENHORES HAMILTON ISA\u00cdAS DE BRITO E HERBERT JO\u00c3O FARIA GUEDES.", "autor(a)": "Renato Martins Leit\u00e3o", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lIDO E aPROVADO EM 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25301/2016", "dataEntrada": "25301/2016", "ementa": "REQUER O DESARQUIVAMENTO DO PROJETO DE LEI ORDIN\u00c1RIA N\u00b0 1510/2016.", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25300/2016", "dataEntrada": "25300/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB INSTALA\u00c7\u00c3O DE LOMBADA F\u00cdSICA OU FAIXA DE PEDESTRE NA AVENIDA HILTON SOUTO MAIOR, ESPECIFICAMENTE DEFRONTE A EMPRESA CONTAX, NO SENTIDO MANGABEIRA/PENHA/MANGABEIRA", "autor(a)": "Jos\u00e9 Freire da Costa", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25299/2016", "dataEntrada": "25299/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SMS CRIA\u00c7\u00c3O DE MAIS UMA EQUIPE DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA NA USF III, BAIRRO DO GEISEL", "autor(a)": "Jos\u00e9 Freire da Costa", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25298/2016", "dataEntrada": "25298/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RUA MANAUS, NO BAIRRO DO GROT\u00c3O", "autor(a)": "Helton Ren\u00ea Nunes Holanda", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25297/2016", "dataEntrada": "25297/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE GALERIAS PLUVIAIS NA RUA RAIMUNDO DE CARVALHO MORAIS, NO BAIRRO DO CRISTO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25295/2016", "dataEntrada": "25295/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE GALERIAS PLUVIAIS NA RUA S\u00c3O GABRIEL, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25296/2016", "dataEntrada": "25296/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE GALERIAS PLUVIAIS NA RUA MOUR\u00c3O RANGEL, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25294/2016", "dataEntrada": "25294/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE RAMPAS NA RUA DANILO DA SILVA PAIVA, NO BAIRRO CRISTO REDENTOR.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 22/11 e aprovado em 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25293/2016", "dataEntrada": "25293/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA LIMPEZA NAS GALERIAS PLUVIAIS DA RUA S\u00c3O GERALDO, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25292/2016", "dataEntrada": "25292/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE RAMPAS NA RUA MIGUEL DA ROCHA LUNA, NO BAIRRO ERNESTO GEISEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25291/2016", "dataEntrada": "25291/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE RAMPAS NA RUA EM\u00cdDIO MARQUES DE ALBUQUERQUE, NO BAIRRO ERNESTO GEISEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 22/11 e aprovado em 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25289/2016", "dataEntrada": "25289/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE RAMPAS NA RUA TRAJANO PIRES DA N\u00d3BREGA, NO BAIRRO ERNESTO GEISEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 22/11 e aprovado em 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25288/2016", "dataEntrada": "25288/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE GALERIAS PLUVIAIS NA RUA FLORESTAL, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 22/11 e aprovado em 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25287/2016", "dataEntrada": "25287/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE GALERIAS PLUVIAIS NA RUA RADIALISTA MARCONE ALTAMIRANDO, NO BAIRRO ERNESTO GEISEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25290/2016", "dataEntrada": "25290/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE RAMPAS NA RUA PROFESSORA NO\u00caMIA RIBEIRO, NO BAIRRO ERNESTO GEISEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25285/2016", "dataEntrada": "25285/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DE LOMBADA NA AV. PRIMEIRO DE MAIO, NO BAIRRO DE JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25286/2016", "dataEntrada": "25286/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE GALERIAS PLUVIAIS NA RUA UNIVERSIT\u00c1RIA RUTH MAGALH\u00c3ES, NO BAIRRO ERNESTO GEISEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 22/11 e aprovado em 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25283/2016", "dataEntrada": "25283/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DE LOMBADA NA RUA DOM MANOEL PAIVA, NO BAIRRO FUNCION\u00c1RIOS II.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25284/2016", "dataEntrada": "25284/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DE LOMBADA NA RUA LAUDINA DA CUNHA SANTOS, NO BAIRRO FUNCION\u00c1RIOS II.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 22/11 e aprovado em 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25282/2016", "dataEntrada": "25282/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DE LOMBADA NA RUA S\u00c3O JUDAS TADEU, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 22/11 e approvado em 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25281/2016", "dataEntrada": "25281/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DE LOMBADA NA RUA ELIAS CAVALCANTE DE ALBUQUERQUE, NO BAIRRO CRISTO REDENTOR.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25280/2016", "dataEntrada": "25280/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA PROFESSOR JOSU\u00c9 DA SILVEIRA, NO GEISEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25279/2016", "dataEntrada": "25279/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA S\u00c3O LUCAS, NO CRISTO REDENTOR.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25278/2016", "dataEntrada": "25278/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA TRAVESSA JOS\u00c9, NO CRISTO REDENTOR.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25277/2016", "dataEntrada": "25277/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA CIDADE MARIZ\u00d3POLIS, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25276/2016", "dataEntrada": "25276/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA BELARMINO BENTO DA SILVA, NO CRISTO REDENTOR.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25275/2016", "dataEntrada": "25275/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINA\u00c7\u00c3O E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA OL\u00cdVIA FARIAS GABINO, NO ALTIPLANO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25273/2016", "dataEntrada": "25273/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA MUTIR\u00c3O DE LIMPEZA NAS GALERIAS PLUVIAIS DO RET\u00c3O DE MANA\u00cdRA, NO BAIRRO DE MANA\u00cdRA.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25271/2016", "dataEntrada": "25271/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA SALDANHA GAMA, NO BAIRRO DO ROGER.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25272/2016", "dataEntrada": "25272/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA S\u00c9RGIO MEIRA, EM MANDACARU.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25269/2016", "dataEntrada": "25269/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DAS FAIXAS DE PEDESTRES EM TODA EXTENS\u00c3O DAAVENIDA VASCO DA GAMA, NO BAIRRO DE JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25267/2016", "dataEntrada": "25267/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DAS FAIXAS DE PEDESTRES EM TODA EXTENS\u00c3O DAAVENIDA S\u00c9RGIO GUERRA, NO BAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25266/2016", "dataEntrada": "25266/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA AVENIDA PRINCESA ISABEL, NO BAIRRO DO CENTRO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25268/2016", "dataEntrada": "25268/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DAS FAIXAS DE PEDESTRES EM TODA EXTENS\u00c3O DA RUA TELEGRAFISTA ARMANDO PESSOA, NO BAIRRO DE TREZE DE MAIO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido 22/11/2016 e aprovadoem,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25265/2016", "dataEntrada": "25265/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA PRESIDENTE NEREU RAMOS, NO BAIRRO DO CRISTO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25264/2016", "dataEntrada": "25264/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DAS FAIXAS DE PEDESTRES EM TODA EXTENS\u00c3O DAAVENIDA NEGO, NO BAIRRO DE TAMBA\u00da.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido 22/11/2016 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25263/2016", "dataEntrada": "25263/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA AVENIDA MONTE CASTELO, NO BAIRRO DE MANDACAR\u00da.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25262/2016", "dataEntrada": "25262/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DAS FAIXAS DE PEDESTRES EM TODA EXTENS\u00c3O DAAVENIDA MONSENHOR WALFREDO LEAL, NO BAIRRO DE TAMBI\u00c1.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido 22/11/2016 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25261/2016", "dataEntrada": "25261/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA AVENIDA MAXIMIANO MACHADO, NO BAIRRO DE JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25260/2016", "dataEntrada": "25260/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA MARIA ROSA, NO BAIRRO DE MANA\u00cdRA.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido 22/11/2016 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25259/2016", "dataEntrada": "25259/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA AVENIDA GET\u00daLIO VARGAS, NO BAIRRO DO CENTRO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25258/2016", "dataEntrada": "25258/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA AVENIDA GEN\u00c9SIO GAMBARRA, NO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25257/2016", "dataEntrada": "25257/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA RUA LIMA FILHO, NO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido 22/11/2016 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25256/2016", "dataEntrada": "25256/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DAS FAIXAS DE PEDESTRES EM TODA EXTENS\u00c3O DAAVENIDA JOSEFA TAVEIRA, NO BAIRRO DE MANGABEIRA.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25254/2016", "dataEntrada": "25254/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA RUA JO\u00c3O C\u00c2NCIO DA SILVA, NO BAIRRO DE MANA\u00cdRA.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25255/2016", "dataEntrada": "25255/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DAS FAIXAS DE PEDESTRES EM TODA EXTENS\u00c3O DA AVENIDA JO\u00c3O MAUR\u00cdCIO, NO BAIRRO DE TAMBA\u00da.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25253/2016", "dataEntrada": "25253/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DAS FAIXAS DE PEDESTRES EM TODA EXTENS\u00c3O DARUA JO\u00c3O BATISTA MAIA, NO BAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25252/2016", "dataEntrada": "25252/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA RUA IVANICE MARTINS DA C\u00c2MARA, NO BAIRRO DE MANA\u00cdRA.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido 22/11/2016 e aprovado em 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25249/2016", "dataEntrada": "25249/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA AVENIDA 2 DE FEVEREIRO, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25251/2016", "dataEntrada": "25251/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA LOMBADA NA RUA DEPUTADO FRANCISCO SER\u00c1PHICO DA N\u00d3BREGA, NO BAIRRO DOS FUNCION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25250/2016", "dataEntrada": "25250/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA AVENIDA FLORIANO PEIXOTO, NO BAIRRO DE JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25248/2016", "dataEntrada": "25248/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA AVENIDA CRUZ DAS ARMAS, NO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido 22/11/2016 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25247/2016", "dataEntrada": "25247/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA AVENIDA COREMAS, NO BAIRRO DO CENTRO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25244/2016", "dataEntrada": "25244/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DAS FAIXAS DE PEDESTRES EM TODA EXTENS\u00c3O DA AVENIDA BEIRA RIO NO BAIRRO DA TORRE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25245/2016", "dataEntrada": "25245/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA AVENIDA CENTEN\u00c1RIO, NO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25246/2016", "dataEntrada": "25246/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PINTURA DA FAIXA DE PEDESTRES NA RUA COR\u00c1LIO SOARES DE OLIVEIRA, NO BAIRRO DO CENTRO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25243/2016", "dataEntrada": "25243/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA AVENIDA 2 DE FEVEREIRO, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido 22/11/2016 e aprovado em 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25242/2016", "dataEntrada": "25242/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA QUATRO DE OUTUBRO, NO BAIRRO DE JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25240/2016", "dataEntrada": "25240/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA MORISE DE MIRANDA GUSM\u00c3O, NO BAIRRO DO CRISTO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido 22/11/2016 e aprovado em, 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25241/2016", "dataEntrada": "25241/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA MOUR\u00c3O RANGEL, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25238/2016", "dataEntrada": "25238/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA LEONARDO ARCOVERDE, NO BAIRRO DE JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido 22/11/2016 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25237/2016", "dataEntrada": "25237/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA JOS\u00c9 SOARES, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25239/2016", "dataEntrada": "25239/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA MAJOR SALUSTIANO RIBEIRO, NO BAIRRO DE TAMBAUZINHO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25236/2016", "dataEntrada": "25236/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA AVENIDA ING\u00c1, NO BAIRRO DE MANA\u00cdRA.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25235/2016", "dataEntrada": "25235/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA INDUSTRIAL JO\u00c3O URSULO, NO BAIRRO DO CRISTO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em2211 e aprovado em 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25234/2016", "dataEntrada": "25234/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA AVENIDA FLORIANO PEIXOTO, NO BAIRRO DE JAGUARIBE.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25233/2016", "dataEntrada": "25233/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA EVALDO WANDERLEI, NO BAIRRO DE TAMBAUZINHO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25231/2016", "dataEntrada": "25231/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA DR. GUILHERME ESPINOLA, NO BAIRRO DOS IP\u00caS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 22/11 e aprovado em 23/11/2016\r\n"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25232/2016", "dataEntrada": "25232/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA AVENIDA ESPERAN\u00c7A, NO BAIRRO DE MANA\u00cdRA.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em, e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25230/2016", "dataEntrada": "25230/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA COMPOSITOR AUGUSTIN LARA, NO BAIRRO DO CRISTO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25229/2016", "dataEntrada": "25229/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA CAPIT\u00c3O JO\u00c3O FREIRE, NO BAIRRO DOS EXPEDICION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25227/2016", "dataEntrada": "25227/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA BOM JESUS, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25225/2016", "dataEntrada": "25225/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINAGEM E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA SANTA MARGARIDA, NO BAIRRO DO ALTO DO MATEUS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25223/2016", "dataEntrada": "25223/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINAGEM E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA JO\u00c3O GALDINO DA SILVA, NO BAIRRO DO CRISTO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 22/11 e aprovado em 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25226/2016", "dataEntrada": "25226/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDURB PODA DE \u00c1RVORES NA RUA AN\u00cdBAL MOURA, NO BAIRRO DE MANDACARU.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 22/11/ e aprovado em 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25224/2016", "dataEntrada": "25224/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINAGEM E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA MARTINHO DE TURES, NO BAIRRO DO ALTO DO MATEUS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 22/11 e aprovado em23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25220/2016", "dataEntrada": "25220/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE RAMPAS NA AVENIDA SILVA MARIZ, NO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25221/2016", "dataEntrada": "25221/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE RAMPAS NA RUA DOUTOR ANT\u00d4NIO LINS, NO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 22/11/ e aprovado em 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25222/2016", "dataEntrada": "25222/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR CAPINAGEM E VARRI\u00c7\u00c3O NA RUA AMARO BEZERRA, NO BAIRRO DO ALTO DO MATEUS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25219/2016", "dataEntrada": "25219/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A LIMPEZA DAS GALERIAS PLUVIAIS NA AVENIDA MONTE CASTELO, NO BAIRRO DE MANDACARU.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25218/2016", "dataEntrada": "25218/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A LIMPEZA DAS GALERIAS PLUVIAIS NA RUA MARIA ROSA, NO BAIRRO DE MANA\u00cdRA.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 22/11 e aprovado em 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25217/2016", "dataEntrada": "25217/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A LIMPEZA DAS GALERIAS PLUVIAIS NA RUA IRINEU PINTO, NO BAIRRO DO VARADOURO.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25216/2016", "dataEntrada": "25216/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A LIMPEZA DAS GALERIAS PLUVIAIS NA RUA FLORA FALC\u00c3O, NO BAIRRO DE MANA\u00cdRA.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25215/2016", "dataEntrada": "25215/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A LIMPEZA DAS GALERIAS PLUVIAIS NA RUA ESTEV\u00c3O D\u00c1VILA LINS, NO BAIRRO DE MANDACARU.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 22/11 e aprovado em 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25214/2016", "dataEntrada": "25214/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A LIMPEZA DAS GALERIAS PLUVIAIS NA RUA 14 DE JULHO, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 22/11 e aprovado em 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25213/2016", "dataEntrada": "25213/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A LIMPEZA DAS GALERIAS PLUVIAIS NA AVENIDA 2 DE FEVEREIRO, NO BAIRRO DO RANGEL.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25212/2016", "dataEntrada": "25212/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A LIMPEZA DAS GALERIAS PLUVIAIS NA RUA ANT\u00d4NIO GAMA, NO BAIRRO DOS EXPEDICION\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Francisco Henrique da Silva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 22/11 e aprovado em 23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25186/2016", "dataEntrada": "25186/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA PRA\u00c7A NO BAIRRO CIDADE VERDE, AO LADO DO CREI MAESTRO PEDRO SANTOS E DA ESCOLA MUNICIPAL PROFESSOR AFONSO PEREIRA DA SILVA.", "autor(a)": "Ubiratan Pereira de Oliveira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,16/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25211/2016", "dataEntrada": "25211/2016", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSO AO TIME DE FUTEBOL AMERICANO JO\u00c3O PESSOA ESPECTROS, POR SE CONSAGRAREM CAMPE\u00d5ES DA CONFER\u00caNCIA NORDESTE DA SUPERLIGA NACIONAL, EM FORTALEZA, NO DIA 13 DE NOVEMBRO DE 2016.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,22/11 e aprovado em,23/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25210/2016", "dataEntrada": "25210/2016", "ementa": "LIDO E APROVADO NO DIA 17/11/2016. REQUER VOTOS APLAUSOS AOS NOVOS MEMBROS DA PRESID\u00caNCIA DO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DA PARA\u00cdBA, OS DESEMBARGADORES JOS\u00c9 ALVES(PRESIDENTE), LEANDRO SANTOS(VICE), JOS\u00c9 AUR\u00c9LIOCORREGEDOR- GERAL DE JUSTI\u00c7A).", "autor(a)": "Durval Ferreira da Silva Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25208/2016", "dataEntrada": "25208/2016", "ementa": "REQUER VOTO APLAUSOS A DUPLA PARAIBANA DE V\u00d4LEI ALEXANDRE GUIMAR\u00c3ES E ZENO ASSIS.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25207/2016", "dataEntrada": "25207/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 BANCADA PARAIBANA DO CONGRESSO NACIONAL QUE SE FA\u00c7A UMA FOR\u00c7A TAREFA CONJUNTA, PARA QUE A NOVA T\u00c9CNICA DE TRATAMENTO DE VARIZES A ECO-ESCLEROTERAPIA COM ESPUMA SEJA INCLU\u00cdDA NA LISTA DE PROCEDIMENTOS AUTORIZADOS PELO SUS, CONFORME DEFENDEM O CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA E A SOCIEDADE BRASILEIRA DE ANGIOLOGIA.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25206/2016", "dataEntrada": "25206/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE L\u00c2MPADAS QUEIMADAS NA ENTRADA PRINCIPAL DO BAIRRO MANGABEIRA, CIDADE VERDE II, NO ENCONTRO DAS RUAS RITA XAVIER DE OLIVEIRA E DI\u00d3GENES GOMES DA SILVA.", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25204/2016", "dataEntrada": "25204/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA QUE FICA EM FRENTE \u00c0 CRECHE DO CONJUNTO MANGABEIRA VIII", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25205/2016", "dataEntrada": "25205/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA MANUTEN\u00c7\u00c3O DA PRA\u00c7A P\u00daBLICA, LOCALIZADA ATR\u00c1S DO PSF CIDADE VERDE", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25202/2016", "dataEntrada": "25202/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA QUE FICA NA LATERAL DA USF, NO CONJUNTO VERDE MARES II.", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25203/2016", "dataEntrada": "25203/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO NA ENTRADA PRINCIPAL DO BAIRRO MANGABEIRA, CIDADE VERDE II, NO ENCONTRO DAS RUAS RITA XAVIER DE OLIVEIRA E DI\u00d3GENES GOMES DA SILVA", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25201/2016", "dataEntrada": "25201/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS CAL\u00c7AMENTOS DO CONJUNTO MANGABEIRA VIII", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25199/2016", "dataEntrada": "25199/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA ABDIAS ABDON DE ARA\u00daJO, NO BAIRRO DAS IND\u00daSTRIAS", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25200/2016", "dataEntrada": "25200/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA JOS\u00c9 RODRIGUES DOS SANTOS, NO BAIRRO VALENTINA I", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25198/2016", "dataEntrada": "25198/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA JO\u00c3O ANANIAS, NO BAIRRO ALTO DO MATEUS", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25197/2016", "dataEntrada": "25197/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA OL\u00cdVIO DE MORAIS MAGALH\u00c3ES, NO BAIRRO DO CUI\u00c1", "autor(a)": "Pedro Alberto de Ara\u00fajo Coutinho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25194/2016", "dataEntrada": "25194/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO DA RUA PROFESSORA MARIA LIANZA, NO BAIRRO JARDIM CIDADE UNIVERSIT\u00c1RIA.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25195/2016", "dataEntrada": "25195/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO DA RUA CARLOS BORROMEU RIBEIRO,NO BAIRRO ALTO DO MATEUS.", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25192/2016", "dataEntrada": "25192/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA REPAROS NA GALERIA FLUVIAL DA RUA BEL ERNANI RABELO BATISTA, NO BAIRRO DE CRUZ DAS ARMAS.", "autor(a)": "Jo\u00e3o Almeida de Carvalho J\u00fanior", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25188/2016", "dataEntrada": "25188/2016", "ementa": "REQUER VOTO DE APLAUSO AO III ENCONTRO FESTIVO DA 3\u00aa IDADETROF\u00c9U CREUZA PIRES.", "autor(a)": "Bruno Farias de Paiva", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido em 16/11/2016 e aprovado em 17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25185/2016", "dataEntrada": "25185/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PARA MELHORAR O SERVI\u00c7O DE TRANSPORTE COLETIVO QUE ATENDE AOS BAIRROS DE JAGUARIBE, MANGABEIRA VII, VALENTINA, RANGEL, CENTRO E GRAMAME.", "autor(a)": "MARCO ANTONIO CARTAXO QUEIROGA LOPES", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,16/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25189/2016", "dataEntrada": "25189/2016", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS AOS PSICOPEDAGOGOS PELA PASSAGEM DE SEU DIA, COMEMORADO EM 12 DE NOVEMBRO.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,16/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25184/2016", "dataEntrada": "25184/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB PARA MELHORAR O FLUXO DOS \u00d4NIBUS NOS ESPA\u00c7OS A ELES DESTINADOS, DE MODO A EVITAR CONGESTIONAMENTOS.", "autor(a)": "MARCO ANTONIO CARTAXO QUEIROGA LOPES", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,16/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25183/2016", "dataEntrada": "25183/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE REDE COLETORA DE ESGOTOS, DESTINADOS A ATENDER OS MORADORES DA RUA DESEMBARGADOR BOTTO DE MENEZES, NA ALTURA DO N\u00ba 207 AO N\u00ba 475, NO BAIRRO TAMBI\u00c1.", "autor(a)": "MARCO ANTONIO CARTAXO QUEIROGA LOPES", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,16/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25181/2016", "dataEntrada": "25181/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SMS UMA VERIFICA\u00c7\u00c3O NO PSF DO COLINAS DO SUL, PARA A MELHORIA NO ATENDIMENTO DESTA UNIDADE DE SA\u00daDE.", "autor(a)": "MARCO ANTONIO CARTAXO QUEIROGA LOPES", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,16/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25182/2016", "dataEntrada": "25182/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SMS UMA VERIFICA\u00c7\u00c3O NO PSF DO ROGER, PARA MELHORIA NO ATENDIMENTO DESTA UNIDADE DE SA\u00daDE.", "autor(a)": "MARCO ANTONIO CARTAXO QUEIROGA LOPES", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,16/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25180/2016", "dataEntrada": "25180/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SMS UMA VERIFICA\u00c7\u00c3O NO PSF DE MANGABEIRA VII, PARA MELHORIA NO ATENDIMENTODESTA UNIDADE DE SA\u00daDE.", "autor(a)": "MARCO ANTONIO CARTAXO QUEIROGA LOPES", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,16/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25178/2016", "dataEntrada": "25178/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 FUNJOPE PROVID\u00caNCIAS NO SENTIDO DE ENCAMPAR O PROJETO DE INSTALA\u00c7\u00c3O DA ORQUESTRA FILARM\u00d4NICA PARAIBANA.\n ", "autor(a)": "MARCO ANTONIO CARTAXO QUEIROGA LOPES", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,16/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25179/2016", "dataEntrada": "25179/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SMS UMA VERIFICA\u00c7\u00c3O NO PSF DO BAIRRO DO CRISTO, PARA MELHORIA NO ATENDIMENTO DESTA UNIDADE DE SA\u00daDE.", "autor(a)": "MARCO ANTONIO CARTAXO QUEIROGA LOPES", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,16/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25177/2016", "dataEntrada": "25177/2016", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS AOS M\u00daSICOS NEVERILTON AZEVEDO, JOS\u00c9 RENATO C\u00c2MARA DE ALMEIDA, JOS\u00c9 CL\u00c1UDIO C\u00c2MARA DE ALMEIDA E ERIVALDO JOS\u00c9 AQUINO, PELA INICIATIVA DE PROPOR A CRIA\u00c7\u00c3O DA ORQUESTRA FILARM\u00d4NICA PARAIBANA.", "autor(a)": "MARCO ANTONIO CARTAXO QUEIROGA LOPES", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,16/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25176/2016", "dataEntrada": "25176/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA TERRAPLANAGEM NA LOCALIDADE DO S\u00cdTIO GRAMAME, GRAMAME.\r\n", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,16/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25175/2016", "dataEntrada": "25175/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CAL\u00c7AMENTO NA RUA VALDIR EVANGELISTA DOS SANTOS, NO BAIRRO DO JARDIM CIDADE UNIVERSIT\u00c1RIA", "autor(a)": "Djanilson Alves da Fonseca", "tramitacao": "N\u00e3o", "polemica": "Normal", "origem": "Diretoria Legislativa", "destino": "", "sitacao": "", "Ultima Acao": ""},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25173/2016", "dataEntrada": "25173/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA PRA\u00c7A COM EQUIPAMENTOS DE ESPORTE E LAZER NA RUA JOS\u00c9 TAVARES BENEVIDES, NO BAIRRO DO BESSA", "autor(a)": "Djanilson Alves da Fonseca", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25174/2016", "dataEntrada": "25174/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEJER INSTALA\u00c7\u00c3O DE TABELA DE BASQUETE NA QUADRA DA PRA\u00c7A DA PAZ, NO BAIRRO DOS BANC\u00c1RIOS.", "autor(a)": "Djanilson Alves da Fonseca", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25156/2016", "dataEntrada": "25156/2016", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS \u00c0 SENHORA MA\u00cdSA CARTAXO, PELA REALIZA\u00c7\u00c3O DO 1\u00ba CH\u00c1 SOLID\u00c1RIO EM BENEF\u00cdCIO DE INSTITUI\u00c7\u00d5ES QUE CUIDAM DE PESSOAS CARENTES NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Durval Ferreira da Silva Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,09/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25157/2016", "dataEntrada": "25157/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMOB INSTALA\u00c7\u00c3O DE ASSENTOS PREFERENCIAIS NO TERMINAL DE INTEGRA\u00c7\u00c3O DO VARADOURO, A FIM DE ATENDER OS USU\u00c1RIOS IDOSOS, DEFICIENTES F\u00cdSICOS E GESTANTES.", "autor(a)": "Durval Ferreira da Silva Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,09/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25155/2016", "dataEntrada": "25155/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA SERVI\u00c7O DE CAL\u00c7AMENTO NA RUA TATU PELADO, CONJUNTO NOVA MANGABEIRA, BAIRRO PARATIBE.", "autor(a)": "Durval Ferreira da Silva Filho", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,09/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25154/2016", "dataEntrada": "25154/2016", "ementa": "SOLICITA AOS DEPUTADOS E SENADORES DO ESTADO DA PARA\u00cdBA APROVA\u00c7\u00c3O DE EMENDA CONSTITUCIONAL, EM CAR\u00c1TER DE URG\u00caNCIA, QUE ASSEGURE A REALIZA\u00c7\u00c3O DE ELEI\u00c7\u00d5ES DIRETAS PARA PROVIMENTO DE CARGOS COMISSIONADOS NAS DIRETORIAS DE ESCOLAS P\u00daBLICAS, COM A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DA COMUNIDADE ESCOLAR.", "autor(a)": "Marcos Vin\u00edcius Sales N\u00f3brega", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,09/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25144/2016", "dataEntrada": "25144/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEMUSB O PEDIDO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES A CERCA DO PROGRAMADE PREPARO E ARMAMENTO DOS GUARDAS MUNICIPAIS NO MUNIC\u00cdPIO DE JO\u00c3O PESSOA.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,09/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25146/2016", "dataEntrada": "25146/2016", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEDES A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UM RESTAURANTE POPULAR NO BAIRRO DO GEISEL.", "autor(a)": "Eliza Virg\u00ednia deSouza Fernandes", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido em,09/11 e aprovado em,17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25209/2016", "dataEntrada": "25209/2016", "ementa": "LIDO E APROVADO NO DIA 17/11/2016\r\nREQUER SESS\u00c3O SOLENE NO DIA 16 DE DEZEMBRO, \u00c0S 15H, PARA ENTREGA DA MEDALHA CIDADE DE JO\u00c3O PESSOA AO EXMO SR. EDUARDO VARANDAS ARARUNA", "autor(a)": "Marmuthe de Souza Cavalcanti", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lIDO E aPROVADO EM 17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25190/2016", "dataEntrada": "25190/2016", "ementa": "REQUER SESS\u00c3O ESPECIAL NO DIA 24 DE NOVEMBRO, \u00c0S 15H, ALUSIVA A PEC 55PEC DOS GASTOS) E A SUA IMPLICA\u00c7\u00c3O EM JO\u00c3O PESSOA E NA PARA\u00cdBA.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aorovado em 17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25191/2016", "dataEntrada": "25191/2016", "ementa": "REQUER SESS\u00c3O SOLENE PARA O DIA 07 DE DEZEMBRO, \u00c0S 15H, PARA ENTREGA DO TITULO DE CIDAD\u00c3O PESSOENSE AO PASTOR OSEIAS FERREIRA OLIVEIRA.", "autor(a)": "Gabriel Carvalho C\u00e2mara ", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em 17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "25196/2016", "dataEntrada": "25196/2016", "ementa": "REQUER AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA NO DIA 14 DE DEZEMBRO, \u00c0S 16H, PARA DISCUTIR SOBRE A REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O DE TRANSPORTE UBER. ", "autor(a)": "Lucas Clemente de Brito Pereira", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Aprovado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "Lido e Aprovado em 17/11/2016"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "2366/2017", "dataEntrada": "2366/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA MELHORIAS NA ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA DA RUA UNIVERSIT\u00c1RIO IVAN OL\u00cdMPIO SEGUNDO, CIDADE VERDE, MANGABEIRA.", "autor(a)": "Jos\u00e9 Luiz Pereira Gon\u00e7alves", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Apresentado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 10/05/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "2238/2017", "dataEntrada": "2238/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 EMLUR LIMPEZA E CAPINAGEM NA RUA FELINTO ARRUDA ESCOL\u00c1STICO, NO BAIRRO DO CRISTO", "autor(a)": "Tanilson Tarso N\u00f3brega Soares", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Apresentado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/05/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "2271/2017", "dataEntrada": "2271/2017", "ementa": "REQUER VOTOS DE APLAUSOS PARA O ENCONTRO DE SANFONEIROS E TOCADORES DE FOLE DE 8 BAIXOS PROMOVIDO PELA UEPB.", "autor(a)": "Maria Sandra Pereira de Marrocos", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Apresentado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovadpo em 10/05/2017"},
{"tipo": "REQ Requerimento", "numero": "2202/2017", "dataEntrada": "2202/2017", "ementa": "SOLICITA \u00c0 SEINFRA O CAL\u00c7AMENTO DA RUA EUNICE MARIA SANTIAGO NO BAIRRO COLINAS DO SUL.", "autor(a)": "Eduardo Carneiro", "tramitacao": "Sim", "polemica": "N\u00e3o", "origem": "Plen\u00e1rio", "destino": "Diretoria Legislativa", "sitacao": "Apresentado em Plen\u00e1rio", "Ultima Acao": "lido e aprovado em 09/05/2017"}
]